{"translation":{"de":"H\u00e4ufig sind die Arbeitnehmerinnen und Arbeitnehmer selbst isoliert, und gestaltet sich der Zugang zu Gewerkschaften unter diesen Umst\u00e4nden oft sehr schwierig.","fr":"G\u00e9n\u00e9ralement, ces travailleurs eux-m\u00eames sont isol\u00e9s et il leur est alors tr\u00e8s difficile d'entrer en relation avec des syndicats."},"id":null}
{"translation":{"de":"\u00a0\u00a0 Entschuldigung, Herr Pr\u00e4sident!","fr":"\u00a0\u00a0 Je vous pr\u00e9sente mes excuses, Monsieur le Pr\u00e9sident."},"id":null}
{"translation":{"de":"Heute fr\u00fch habe ich Brot gegessen.","fr":"Ce matin, j'ai mang\u00e9 du pain."},"id":"47941"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Technologie zu entwickeln.","fr":"J'aime d\u00e9velopper la technologie."},"id":"50195"}
{"translation":{"de":"Deshalb sehen wir den Beratungen der unmittelbar bevorstehenden Konferenz in Paris erwartungsvoll und hoffnungsvoll entgegen, wobei wir uns wohlbewusst sind, dass nicht nur mehr Mittel erforderlich sind, sondern auch andere Arten von Mitteln, die unterschiedlich, innovativ und m\u00f6glichst auch kalkulierbar und best\u00e4ndig sein m\u00fcssen.","fr":"Nous attendons donc les travaux de la prochaine conf\u00e9rence de Paris avec impatience et espoir, m\u00eame si nous savons tous tr\u00e8s bien que non seulement davantage de ressources sont n\u00e9cessaires, mais qu\u2019il faut aussi d\u2019autres types de ressources, qui doivent \u00eatre diverses, innovantes et peut-\u00eatre aussi pr\u00e9visibles et stables."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Tag ist kalt.","fr":"Le jour est froid."},"id":"57881"}
{"translation":{"de":"In China gibt es echte Probleme mit Folter und Zwangsarbeitslagern.","fr":"Il existe un r\u00e9el probl\u00e8me de torture et de travaux forc\u00e9s en Chine."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich habe ein neues Handy.","fr":"J'ai un nouveau t\u00e9l\u00e9phone."},"id":"22180"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist kalt.","fr":"Le jour est froid."},"id":"91809"}
{"translation":{"de":"Es regnet heute.","fr":"Il pleut aujourd'hui."},"id":"24666"}
{"translation":{"de":"Er hat mir ein Buch \u00fcber Inklusion gegeben.","fr":"Il m'a donn\u00e9 un livre sur l'inclusion."},"id":"64444"}
{"translation":{"de":"Er spielt auf der Gitarre.","fr":"Il joue de la guitare."},"id":"62560"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist sehr hei\u00df.","fr":"Le jour est tr\u00e8s chaud."},"id":"52068"}
{"translation":{"de":"Ich habe geschlafen, bis sp\u00e4t in der Nacht.","fr":"J'ai dormi jusqu'au matin."},"id":"90928"}
{"translation":{"de":"Sie hat ein neues Auto gekauft.","fr":"Elle a achet\u00e9 une nouvelle voiture."},"id":"70561"}
{"translation":{"de":"Dieser Versto\u00df sei aber durch die Ausnahmeregelung f\u00fcr die Sonderbehandlung der AKP-L\u00e4nder durch die EU bis zum Jahre 2000 abgedeckt.","fr":"Toutefois, cette violation est couverte jusqu'en l'an 2000 par la d\u00e9rogation concernant le traitement sp\u00e9cial accord\u00e9 par l'UE aux pays ACP."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er mag es, B\u00fccher zu lesen.","fr":"Il aime lire des livres."},"id":"44717"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist kalt.","fr":"Le jour est froid."},"id":"96905"}
{"translation":{"de":"Ich habe geschlafen, bis sp\u00e4t in der Nacht.","fr":"J'ai dormi jusqu'au matin."},"id":"43606"}
{"translation":{"de":"Die Geschichte von Harry Potter ist faszinierend.","fr":"L'histoire de Harry Potter est fascinante."},"id":"11671"}
{"translation":{"de":"Auf das Thema dieser Aussprache, den Telekommunikationssektor, angewendet, geht es um eine Besorgnis, die solche F\u00e4lle ausgel\u00f6st haben, wie sie vor einigen Monaten in Spanien bei der Fusion von Telef\u00f3nica mit einem holl\u00e4ndischen Unternehmen, wie sie in Portugal und in anderen Sektoren in Frankreich aufgetreten sind.","fr":"Appliqu\u00e9e au th\u00e8me qui nous occupe ici, \u00e0 savoir le secteur des t\u00e9l\u00e9communications, c'est une pr\u00e9occupation qui se base sur des cas v\u00e9cus en Espagne, il y a quelques mois, lors de la fusion de Telef\u00f3nica avec une entreprise n\u00e9erlandaise, au Portugal et dans d'autres secteurs en France."},"id":null}
{"translation":{"de":"Heute fr\u00fch habe ich Brot gegessen.","fr":"Ce matin, j'ai mang\u00e9 du pain."},"id":"82453"}
{"translation":{"de":"Wiederum waren jedoch Parlament, Rat und Kommission im Interesse der Effizienz gezwungen, mit der Annahme des Europ\u00e4ischen Konsens einzur\u00e4umen, dass geschlechtsspezifische Fragen unter Ber\u00fccksichtigung ihrer Auswirkungen eine Querschnittsdimension besitzen und daher in alle einschl\u00e4gigen Hilfsprogramme einbezogen werden m\u00fcssen, vorzugsweise im begrenzten Rahmen eines bestimmten Bereiches.","fr":"Mais, de nouveau, des consid\u00e9rations d'efficacit\u00e9 ont conduit le Parlement, le Conseil et la Commission \u00e0 reconna\u00eetre, avec l'adoption du consensus europ\u00e9en, que les questions de genre, compte tenu de leurs enjeux, ont une dimension transversale et qu'elles doivent donc \u00eatre int\u00e9gr\u00e9es dans tous les programmes d'intervention pertinents, de pr\u00e9f\u00e9rence \u00e0 un traitement dans le cadre limit\u00e9 d'un secteur particulier."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Leute sind freundlich.","fr":"Les gens sont amicaux."},"id":"39828"}
{"translation":{"de":"Ich habe geschlafen, bis sp\u00e4t in der Nacht.","fr":"J'ai dormi jusqu'au matin."},"id":"96602"}
{"translation":{"de":"Heute fr\u00fch habe ich Brot gegessen.","fr":"Ce matin, j'ai mang\u00e9 du pain."},"id":"38292"}
{"translation":{"de":"Ich habe eine neue Wohnung gefunden.","fr":"J'ai trouv\u00e9 une nouvelle maison."},"id":"48271"}
{"translation":{"de":"Es regnet heute.","fr":"Il pleut aujourd'hui."},"id":"63428"}
{"translation":{"de":"(MT) Wir haben gerade die gro\u00dfe Chance, die Europ\u00e4ische Union in einen effizienteren und demokratischeren Zusammenschluss zu verwandeln.","fr":"(MT) Une belle opportunit\u00e9 nous est offerte de faire de l'Union europ\u00e9enne une Union plus efficace et plus d\u00e9mocratique."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich mag Kaffee, aber ich trinke lieber Tee.","fr":"J'aime le caf\u00e9, mais je pr\u00e9f\u00e8re le th\u00e9."},"id":"23654"}
{"translation":{"de":"Mein Lieblingsessen ist Currywurst.","fr":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 est la currywurst."},"id":"68162"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist sehr hei\u00df.","fr":"Le jour est tr\u00e8s chaud."},"id":"56772"}
{"translation":{"de":"Die Ma\u00dfnahmen, die Sie, Herr Abgeordneter, hier ansprechen, sind Bestandteil der nationalen Rechtsvorschriften, die von den einzelnen Mitgliedstaaten zur L\u00f6sung der aktuellen Probleme angenommen wurden.","fr":"Les mesures auxquelles l'honorable d\u00e9put\u00e9 fait allusion concernent la l\u00e9gislation adopt\u00e9e par les diff\u00e9rents \u00c9tats membres en tant que dispositions nationales destin\u00e9es \u00e0 contrer les probl\u00e8mes rencontr\u00e9s."},"id":null}
{"translation":{"de":"Dem Gerichtshof, der dieses Prinzip mit seiner Rechtsprechung in den F\u00e4llen \"Cassis de Dijon\" und \"S\u00e4ger\" eingef\u00fchrt hatte, wird freie Hand gelassen.","fr":"On laisse les mains libres \u00e0 la Cour de justice, qui en est l'inventeur depuis sa jurisprudence dans les affaires \"Cassis de Dijon\" et \"S\u00e4ger\"."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Himmel ist blau.","fr":"Le ciel est bleu."},"id":"17204"}
{"translation":{"de":"Auch gibt es neue M\u00f6glichkeiten f\u00fcr Eingriffe w\u00e4hrend der Geburt, die ebenfalls einen positiven Effekt auf die Infektionen von Babies Aids-infizierter Eltern haben. Die Reduzierung liegt bei etwa 8 %, das bedeutet, auch dieser Erfolg kann sich sehen lassen.","fr":"De nouvelles interventions pratiqu\u00e9es \u00e0 l'accouchement ont elles aussi de bons r\u00e9sultats sur l'infection des nouveaux-n\u00e9s par des parents contamin\u00e9s, puisqu'elles permettent de r\u00e9duire l'incidence de la maladie dans 8 % des cas environ, ce qui les rend int\u00e9ressantes."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Technologie zu entwickeln.","fr":"J'aime d\u00e9velopper la technologie."},"id":"25990"}
{"translation":{"de":"Er mag es, B\u00fccher zu lesen.","fr":"Il aime lire des livres."},"id":"79336"}
{"translation":{"de":"Sie hat mich zum Kino eingeladen.","fr":"Elle m'a invit\u00e9 au cin\u00e9ma."},"id":"65319"}
{"translation":{"de":"Meine Katze hei\u00dft Luna.","fr":"Mon chat s'appelle Luna."},"id":"21930"}
{"translation":{"de":"Das Essen war bitter.","fr":"Le repas \u00e9tait amer."},"id":"57666"}
{"translation":{"de":"Die Kinder lachen sehr.","fr":"Les enfants rient beaucoup."},"id":"26193"}
{"translation":{"de":"Ich mag es, auf dem Sofa zu liegen.","fr":"J'aime me reposer sur le canap\u00e9."},"id":"59220"}
{"translation":{"de":"Sie hat mir ein Geschenk gegeben.","fr":"Elle m'a donn\u00e9 un cadeau."},"id":"36714"}
{"translation":{"de":"Heute fr\u00fch habe ich Brot gegessen.","fr":"Ce matin, j'ai mang\u00e9 du pain."},"id":"93789"}
{"translation":{"de":"Ich habe einen neuen Job.","fr":"J'ai un nouveau travail."},"id":"81355"}
{"translation":{"de":"(PL) Frau Pr\u00e4sidentin! In dieser Aussprache \u00fcber die Lissabon-Strategie m\u00f6chte ich erstens feststellen, dass meines Erachtens die Auswirkungen der amerikanischen Finanzkrise auf das Niveau des Wirtschaftswachstums und der Arbeitslosigkeit in Europa nicht ausreichend in Betracht gezogen wurden.","fr":"(PL) Madame la Pr\u00e9sidente, dans ce d\u00e9bat sur la strat\u00e9gie de Lisbonne, je veux tout d'abord souligner qu'\u00e0 mon avis nous n'avons pas suffisamment pris en compte l'effet de la crise financi\u00e8re am\u00e9ricaine sur le taux de croissance et de ch\u00f4mage en Europe."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die vorhandenen Instrumente zur Verh\u00fctung und Bew\u00e4ltigung dieser Erscheinungen m\u00fcssen sowohl auf nationaler als auch auf europ\u00e4ische Ebene genutzt werden, weil der Verlust von Arbeitspl\u00e4tzen sehr wohl die Union etwas angeht, Herr Kollege Pronk: er betrifft nicht die einzelnen L\u00e4nder, sondern uns alle.","fr":"Les instruments qui existent pour pr\u00e9venir et g\u00e9rer ces ph\u00e9nom\u00e8nes doivent \u00eatre utilis\u00e9s tant au niveau national qu'au niveau europ\u00e9en car la perte de postes de travail, Monsieur Pronk, concerne l'Europe : ce probl\u00e8me ne concerne pas les seuls \u00c9tats membres individuels, il nous concerne tous."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Pizza.","fr":"J'aime la pizza."},"id":"12420"}
{"translation":{"de":"Das Konzert war unglaublich.","fr":"Le concert a \u00e9t\u00e9 incroyable."},"id":"77446"}
{"translation":{"de":"Dass das Stockholmer Programm so rasch durchgepeitscht werden soll, damit wir die Datenschutz-Bedenken nicht aufs Trapez bringen k\u00f6nnen, zeigt, wie es mit der Mitsprache tats\u00e4chlich steht.","fr":"Le fait que le programme de Stockholm soit vot\u00e9 avec un tel empressement que nous ne pouvons faire part de nos inqui\u00e9tudes quant \u00e0 la protection des donn\u00e9es d\u00e9montre \u00e0 quel point notre voix est vraiment forte."},"id":null}
{"translation":{"de":"Dazu m\u00f6chte ich noch etwas anmerken.","fr":"Je souhaite faire une remarque de plus sur ce sujet."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er hat mich gefragt, ob ich kommen will.","fr":"Il m'a demand\u00e9 si je voulais venir."},"id":"16075"}
{"translation":{"de":"Ich habe einen neuen Job.","fr":"J'ai un nouveau travail."},"id":"30137"}
{"translation":{"de":"Wie Sie wissen, haben wir es zu einer Bedingung f\u00fcr die Aufnahme von Beitrittsverhandlungen gemacht, dass die Frage der Stillegung dieser Kernkraftwerke geregelt wird.","fr":"Comme vous le savez, nous avons subordonn\u00e9 le lancement des n\u00e9gociations d'adh\u00e9sion au r\u00e8glement de la question de l'arr\u00eat de ces centrales nucl\u00e9aires."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Kommission kann die Ab\u00e4nderungsantr\u00e4ge Nr. 18 und 34 zur m\u00f6glichen Verwendung von HFCKW als Ersatz f\u00fcr Halone in Brandschutzsystemen nicht akzeptieren.","fr":"La Commission ne peut pas accepter les amendements 18 et 34 sur l'utilisation possible de HCFC comme substitut des halons pour lutter contre les incendies."},"id":null}
{"translation":{"de":"Man sollte dar\u00fcber nachdenken, eine zweckbestimmte Europ\u00e4ische Donaubank zu gr\u00fcnden, an der die betroffenen L\u00e4nder beteiligt sind.","fr":"Il serait bon de r\u00e9fl\u00e9chir \u00e0 la cr\u00e9ation d'une banque europ\u00e9enne d\u00e9di\u00e9e au Danube qui ferait intervenir les pays concern\u00e9s."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Auto ist schnell.","fr":"La voiture est rapide."},"id":"11947"}
{"translation":{"de":"Der Kommandeur der Operation, General Nash, entschied, die Vorbereitungen nach den Angriffen der Rebellen tempor\u00e4r einzustellen, um die neue politische Situation und Sicherheitslage zu bewerten.","fr":"Le chef des op\u00e9rations, le g\u00e9n\u00e9ral Nash, a conclu qu'il mettrait temporairement un terme aux activit\u00e9s \u00e0 la suite des attaques rebelles, et ce pour permettre une \u00e9valuation de la nouvelle situation politique et s\u00e9curitaire."},"id":null}
{"translation":{"de":"Meine Katze hei\u00dft Luna.","fr":"Mon chat s'appelle Luna."},"id":"55462"}
{"translation":{"de":"Heute fr\u00fch habe ich Brot gegessen.","fr":"Ce matin, j'ai mang\u00e9 du pain."},"id":"45718"}
{"translation":{"de":"Meine Katze hei\u00dft Luna.","fr":"Mon chat s'appelle Luna."},"id":"43248"}
{"translation":{"de":"Auch dort wird die Troika in K\u00fcrze eine Reihe von Besuchen abstatten, um die beiden dort laufenden - und bisweilen, wie ich \u00fcbrigens sagen muss, hinkenden - Friedensprozesse, n\u00e4mlich den Lusaka-Friedensprozess f\u00fcr die Demokratische Republik Kongo und den Arusha-Friedensprozess f\u00fcr Burundi, in Gang zu halten und daf\u00fcr Sorge zu tragen, dass sie zu einer Beendigung der Milit\u00e4raktionen und mithin zum Frieden f\u00fchren k\u00f6nnen.","fr":"Il s' agit, dois-je le rappeler, du processus de paix de Lusaka pour le Congo et du processus de paix d' Arusha au Burundi. Nos responsables veilleront \u00e0 ce que ces processus d\u00e9bouchent sur la fin des op\u00e9rations militaires et donc la paix."},"id":null}
{"translation":{"de":"Heute fr\u00fch habe ich Brot gegessen.","fr":"Ce matin, j'ai mang\u00e9 du pain."},"id":"64117"}
{"translation":{"de":"Er ist ein guter Koch.","fr":"Il est un bon cuisinier."},"id":"56223"}
{"translation":{"de":"Der \u00dcbergang Spaniens zur Demokratie ist untrennbar mit unserem Beitritt zur Europ\u00e4ischen Union vor 20 Jahren verbunden.","fr":"La transition espagnole vers la d\u00e9mocratie est inextricablement li\u00e9e \u00e0 notre entr\u00e9e dans l\u2019Union europ\u00e9enne, il y a vingt ans de cela."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir haben das Museum besucht.","fr":"Nous avons visit\u00e9 le mus\u00e9e."},"id":"22121"}
{"translation":{"de":"Er spielt auf der Gitarre.","fr":"Il joue de la guitare."},"id":"36739"}
{"translation":{"de":"Im \u00dcbrigen erlaube ich mir, noch eine Erg\u00e4nzung vorzunehmen.","fr":"Je me permettrais \u00e9galement d\u2019ajouter quelque chose."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Film war unterhaltsam.","fr":"Le film a \u00e9t\u00e9 amusant."},"id":"32036"}
{"translation":{"de":"Wir gehen bald ins Bett.","fr":"Nous allons nous coucher bient\u00f4t."},"id":"78937"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Technologie zu entwickeln.","fr":"J'aime d\u00e9velopper la technologie."},"id":"47519"}
{"translation":{"de":"Herr Pr\u00e4sident, Herr Kommissar, meine Damen und Herren! Aufgrund der tragischen Ereignisse der letzten Monate steht die Au\u00dfen- und Sicherheitspolitik im Brennpunkt der \u00f6ffentlichen Wahrnehmung.","fr":"Monsieur le Pr\u00e9sident, Monsieur le Commissaire, Mesdames et Messieurs, la politique \u00e9trang\u00e8re et de s\u00e9curit\u00e9 est au centre de tous les d\u00e9bats publics en raison des \u00e9v\u00e9nements tragiques des mois derniers."},"id":null}
{"translation":{"de":"Auf die sonstigen Punkte werde ich in den zwei Minuten eingehen, die mir zum Abschluss zur Verf\u00fcgung stehen.","fr":"Les autres points, je les aborderai dans les deux minutes qui me resteront pour conclure."},"id":null}
{"translation":{"de":"Bei dem beachtlichen st\u00e4ndigen Wachstum der f\u00fcr die Strukturfonds bereitgestellten Mittel ist es wichtig, dass auf die Prinzipien der Produktivit\u00e4t, des regionalen Mehrwerts und der Qualit\u00e4t nicht nur st\u00e4ndig verwiesen wird, sondern dass man sie stets im Blickfeld beh\u00e4lt.","fr":"Compte tenu de la croissance consid\u00e9rable des ressources allou\u00e9es aux fonds structurels, il est essentiel non seulement de r\u00e9affirmer les principes de productivit\u00e9, de valeur ajout\u00e9e sur le plan r\u00e9gional et de qualit\u00e9, mais aussi de veiller avec vigilance \u00e0 ce qu'ils soient appliqu\u00e9s."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das ist die Rolle, den gesunde Familien im Rahmen der demographischen Entwicklung spielen.","fr":"Il s'agit du r\u00f4le que jouent les familles saines dans le cadre du d\u00e9veloppement d\u00e9mographique."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich mag es, auf dem Sofa zu liegen.","fr":"J'aime me reposer sur le canap\u00e9."},"id":"95108"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist sehr hei\u00df.","fr":"Le jour est tr\u00e8s chaud."},"id":"63882"}
{"translation":{"de":"Meine Katze hei\u00dft Luna.","fr":"Mon chat s'appelle Luna."},"id":"45872"}
{"translation":{"de":"Sie kann ins Schwimmbad gehen.","fr":"Elle peut aller dans la piscine."},"id":"88891"}
{"translation":{"de":"Er ist ein guter Koch.","fr":"Il est un bon cuisinier."},"id":"79639"}
{"translation":{"de":"Die Geschichte von Harry Potter ist faszinierend.","fr":"L'histoire de Harry Potter est fascinante."},"id":"67637"}
{"translation":{"de":"Mir wurde auch Unterwerfung unter die Vereinigten Staaten vorgeworfen.","fr":"J'ai \u00e9galement \u00e9t\u00e9 accus\u00e9 d'assujettissement aux \u00c9tats-Unis."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Geschichte von Harry Potter ist faszinierend.","fr":"L'histoire de Harry Potter est fascinante."},"id":"40010"}
{"translation":{"de":"Daher ist es um so notwendiger, da\u00df wir die Probleme in einer Art und Weise l\u00f6sen, die den Finanzm\u00e4rkten, den Analysten in der Welt zeigt, da\u00df Europa ein Miteinander in den Vordergrund stellt und nicht ein Gegeneinander.","fr":"Il est donc d'autant plus n\u00e9cessaire de r\u00e9soudre les probl\u00e8mes d'une fa\u00e7on qui montre aux march\u00e9s financiers, aux analystes du monde entier, que l'Europe est unie."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich habe stets die Auffassung vertreten, dass die T\u00fcrkei ein sehr wichtiger Br\u00fcckenkopf zwischen den bestehenden Mitgliedern der EU und der islamischen Welt sein k\u00f6nnte.","fr":"J'ai toujours cru que la Turquie pouvait \u00eatre une t\u00eate de pont tr\u00e8s importante entre les \u00c9tats membres actuels de l'UE et l'Islam."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Technologie zu entwickeln.","fr":"J'aime d\u00e9velopper la technologie."},"id":"95385"}
{"translation":{"de":"Das Essen war bitter.","fr":"Le repas \u00e9tait amer."},"id":"93194"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist sehr hei\u00df.","fr":"Le jour est tr\u00e8s chaud."},"id":"79379"}
{"translation":{"de":"Die beste Zeit meines Lebens war die Schulzeit.","fr":"La meilleure p\u00e9riode de ma vie a \u00e9t\u00e9 l'\u00e9cole."},"id":"51593"}
{"translation":{"de":"Das Restaurant war voller.","fr":"Le restaurant \u00e9tait plein."},"id":"55835"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Technologie zu entwickeln.","fr":"J'aime d\u00e9velopper la technologie."},"id":"72982"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist sehr hei\u00df.","fr":"Le jour est tr\u00e8s chaud."},"id":"89379"}
{"translation":{"de":"Die Zeit vergeht schnell.","fr":"Le temps passe rapidement."},"id":"98671"}
{"translation":{"de":"Das Buch war interessant.","fr":"Le livre \u00e9tait int\u00e9ressant."},"id":"99345"}
{"translation":{"de":"Ich habe geschlafen, bis sp\u00e4t in der Nacht.","fr":"J'ai dormi jusqu'au matin."},"id":"32642"}
{"translation":{"de":"Er spielt auf der Gitarre.","fr":"Il joue de la guitare."},"id":"72008"}
{"translation":{"de":"Die Leute sind freundlich.","fr":"Les gens sont amicaux."},"id":"25920"}
{"translation":{"de":"Somit k\u00f6nnte ein solches Symbol f\u00fcr eine T\u00e4uschung der Verbraucher mi\u00dfbraucht werden und dem Zweck des Vorschlags zuwiderlaufen.","fr":"Un tel symbole pourrait donc \u00eatre utilis\u00e9 pour tromper les consommateurs et cela irait \u00e0 l'encontre de l'objectif de la proposition."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie hat mich zum Kino eingeladen.","fr":"Elle m'a invit\u00e9 au cin\u00e9ma."},"id":"83044"}
{"translation":{"de":"Gestatten Sie mir noch einen Hinweis auf das vierte Gipfeltreffen Europ\u00e4ische Union-China, das ebenfalls eine St\u00e4rkung des politischen Dialogs erm\u00f6glichte, der allerdings, um es nochmals zu sagen, auch die Frage der Menschenrechte umfasst.","fr":"Enfin, permettez-moi de rappeler le quatri\u00e8me sommet Union europ\u00e9enne-Chine qui, lui aussi, a permis de renforcer le dialogue politique, mais encore une fois, ce dialogue politique inclut la question des droits de l'homme."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Film war langweilig.","fr":"Le film \u00e9tait ennuyeux."},"id":"86362"}
{"translation":{"de":"Die Kommission in ihrer derzeitigen Form ist einfach die Mannschaft, die politische Entscheidungen vorantreiben wird, die dem entgegen stehen, wof\u00fcr wir uns einsetzen und k\u00e4mpfen.","fr":"La Commission, sous sa forme actuelle, repr\u00e9sente simplement l\u2019\u00e9quipe qui fera tout pour imposer des choix politiques contraires \u00e0 nos convictions et contre lesquels nous luttons."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die W\u00e4hrungsrevolution wird stattfinden, ob es all denen, die innerhalb oder au\u00dferhalb der Union die einheitliche W\u00e4hrung in Mi\u00dfkredit zu bringen versucht haben, gef\u00e4llt oder nicht.","fr":"La r\u00e9volution mon\u00e9taire aura bien lieu, n'en d\u00e9plaise \u00e0 tous ceux qui, \u00e0 l'ext\u00e9rieur ou \u00e0 l'int\u00e9rieur, ont cherch\u00e9 \u00e0 discr\u00e9diter la monnaie unique."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Leute sind freundlich.","fr":"Les gens sont amicaux."},"id":"88702"}
{"translation":{"de":"Meine Katze hei\u00dft Luna.","fr":"Mon chat s'appelle Luna."},"id":"81951"}
{"translation":{"de":"Wir gehen bald ins Bett.","fr":"Nous allons nous coucher bient\u00f4t."},"id":"92111"}
{"translation":{"de":"Er hat mich gefragt, ob ich kommen will.","fr":"Il m'a demand\u00e9 si je voulais venir."},"id":"95264"}
{"translation":{"de":"Ich habe geschlafen, bis sp\u00e4t in der Nacht.","fr":"J'ai dormi jusqu'au matin."},"id":"21347"}
{"translation":{"de":"Vielleicht bin ich ja auch als seltsamer statistischer Kurvenausschlag in der von meinem \u00f6rtlichen Krankenhaus durchgef\u00fchrten Untersuchung aufgetaucht, doch viele Doktoren sind sp\u00e4ter auf mich zugekommen und meinten, da\u00df sie die Informationen aus diesen Untersuchungen wirklich n\u00fctzlich f\u00e4nden.","fr":"J'ai d\u00fb constituer un cas statistique atypique dans l'enqu\u00eate men\u00e9e \u00e0 l'h\u00f4pital o\u00f9 je me suis rendu, mais de nombreux docteurs se sont ensuite adress\u00e9s \u00e0 moi pour dire qu'ils trouvaient les informations transmises par le biais de ces enqu\u00eates plus qu'utiles."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich habe einen neuen Job.","fr":"J'ai un nouveau travail."},"id":"77745"}
{"translation":{"de":"Sie hat mir ein Geschenk gegeben.","fr":"Elle m'a donn\u00e9 un cadeau."},"id":"33033"}
{"translation":{"de":"Behaupten Sie bitte nicht, da\u00df die Kommission die Post privatisieren will! Eine vollst\u00e4ndige Liberalisierung in naher Zukunft - das stimmt nicht, das ist einfach absurd, und es ist eines Parlaments nicht w\u00fcrdig, eine Aussprache derart zu verf\u00e4lschen!","fr":"De gr\u00e2ce, ne dites pas, alors, que la Commission propose la privatisation de la poste, la pleine lib\u00e9ralisation pour demain, ce n'est pas vrai, ce n'est pas correct et ce n'est pas digne du Parlement de trafiquer autant un d\u00e9bat!"},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Pizza.","fr":"J'aime la pizza."},"id":"87504"}
{"translation":{"de":"Zweitens ist klar, dass die Zerst\u00f6rung von Symbolen, die erkennen lie\u00dfen, woran Frauen und M\u00e4nner glauben k\u00f6nnen, sehr schwerwiegend ist; doch st\u00e4rker noch muss uns die Tatsache mobilisieren, dass die Rechte der Frauen g\u00e4nzlich negiert werden, und dieser Punkt muss klar und deutlich herausgestellt werden.","fr":"Deuxi\u00e8mement, il est clair que l'abolition du nombre de symboles, qui ont trait \u00e0 ce que les femmes et les hommes peuvent croire, est un \u00e9l\u00e9ment d\u00e9terminant - mais plus grave encore - le fait de nier toute dignit\u00e9 \u00e0 l'\u00e9gard des droits de la femme doit pleinement nous mobiliser et, de toute \u00e9vidence, ce point m\u00e9rite assur\u00e9ment d'\u00eatre relev\u00e9."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir gehen bald ins Bett.","fr":"Nous allons nous coucher bient\u00f4t."},"id":"77196"}
{"translation":{"de":"Der Film war langweilig.","fr":"Le film \u00e9tait ennuyeux."},"id":"53177"}
{"translation":{"de":"Ich glaube nicht, dass das sinnvoll.","fr":"Cela n\u2019a pas de sens selon moi."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich bin morgens aufgewacht.","fr":"Je me suis r\u00e9veill\u00e9 ce matin."},"id":"10427"}
{"translation":{"de":"Sie hat mich zum Kino eingeladen.","fr":"Elle m'a invit\u00e9 au cin\u00e9ma."},"id":"27760"}
{"translation":{"de":"Der Film war unterhaltsam.","fr":"Le film a \u00e9t\u00e9 amusant."},"id":"33927"}
{"translation":{"de":"Ich bin morgens aufgewacht.","fr":"Je me suis r\u00e9veill\u00e9 ce matin."},"id":"24716"}
{"translation":{"de":"Dies gilt es zu bewerten.","fr":"Il s' agit d' en prendre la mesure."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich m\u00f6chte abschlie\u00dfend nur auf Folgendes hinweisen: Wir im Parlament haben immer gesagt, abgesehen von einzelnen Kollegen ganz hinten: So wie die Kommission das Paket vorgeschlagen hat, soll es zusammenbleiben.","fr":"Pour conclure, je voudrais encore attirer votre attention sur un dernier point. Le Parlement -\u00a0\u00e0 l\u2019exception des d\u00e9put\u00e9s au fond \u00e0 droite\u00a0- a toujours dit que le paquet devait rester intact, comme la Commission l\u2019a propos\u00e9."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er hat mich gefragt, ob ich kommen will.","fr":"Il m'a demand\u00e9 si je voulais venir."},"id":"48360"}
{"translation":{"de":"Sie hat mich zum Kino eingeladen.","fr":"Elle m'a invit\u00e9 au cin\u00e9ma."},"id":"13441"}
{"translation":{"de":"Vielen Dank, Frau Oomen-Ruijten.","fr":"Merci, Madame Oomen."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Musik zu h\u00f6ren.","fr":"J'aime \u00e9couter de la musique."},"id":"71417"}
{"translation":{"de":"Einer dieser Menschen war der von Ihnen bereits genannte Behnoud Shojaee, der zum Zeitpunkt der von ihm ver\u00fcbten Straftat minderj\u00e4hrig war, und der trotz der wiederholten Appelle seitens der EU, sein Urteil zu mildern, hingerichtet wurde.","fr":"L'une de ces personnes, que vous avez d\u00e9j\u00e0 mentionn\u00e9e, Behnoud Shojaee, qui \u00e9tait un mineur au moment du d\u00e9lit qu'il a commis, a \u00e9t\u00e9 ex\u00e9cut\u00e9 malgr\u00e9 les appels r\u00e9p\u00e9t\u00e9s de l'UE qui demandait que sa peine soit commu\u00e9e."},"id":null}
{"translation":{"de":"Herr Pr\u00e4sident! Ich beziehe mich auf den Artikel 96 der Gesch\u00e4ftsordnung und bitte Sie, die Debatte jetzt nicht zu er\u00f6ffnen.","fr":"Monsieur le Pr\u00e9sident, je me r\u00e9f\u00e8re \u00e0 l'article 96 du r\u00e8glement pour vous prier de ne pas entamer ce d\u00e9bat maintenant."},"id":null}
{"translation":{"de":"Heute fr\u00fch habe ich Brot gegessen.","fr":"Ce matin, j'ai mang\u00e9 du pain."},"id":"91653"}
{"translation":{"de":"Ich mag es, auf dem Sofa zu liegen.","fr":"J'aime me reposer sur le canap\u00e9."},"id":"36277"}
{"translation":{"de":"Sie hat mir ein Geschenk gegeben.","fr":"Elle m'a donn\u00e9 un cadeau."},"id":"18741"}
{"translation":{"de":"Aus diesem Grund ist die Kommission der Meinung, dass die unterbreiteten Vorschl\u00e4ge von Nutzen sind, und sie hofft auf die Zustimmung des Parlaments; in diesem Sinne werden wir sie gegen\u00fcber dem Rat unterst\u00fctzen, dem die endg\u00fcltige Entscheidung obliegt, und wir hoffen, dass er sie in ihren grundlegenden Teilen aufgreift.","fr":"Par cons\u00e9quent, la Commission consid\u00e8re que les propositions pr\u00e9sent\u00e9es sont utiles et esp\u00e8re par ailleurs que le Parlement les approuvera ; nous allons donc les soutenir devant le Conseil, \u00e0 qui revient la d\u00e9cision finale, et esp\u00e9rons qu' il les acceptera dans leurs grandes lignes."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Himmel ist blau.","fr":"Le ciel est bleu."},"id":"14603"}
{"translation":{"de":"Die Kinder lachen sehr.","fr":"Les enfants rient beaucoup."},"id":"24881"}
{"translation":{"de":"Ich mag Kaffee, aber ich trinke lieber Tee.","fr":"J'aime le caf\u00e9, mais je pr\u00e9f\u00e8re le th\u00e9."},"id":"92889"}
{"translation":{"de":"Sie hat mich zum Kino eingeladen.","fr":"Elle m'a invit\u00e9 au cin\u00e9ma."},"id":"64753"}
{"translation":{"de":"Wir stimmen zu, dass Lissabon-G\u00f6teborg und die Besch\u00e4ftigung in den Zusammenhalt einbezogen werden m\u00fcssen.","fr":"Nous approuvons \u00e9galement l\u2019int\u00e9gration des objectifs de Lisbonne et de G\u00f6teborg et l\u2019emploi dans la politique de coh\u00e9sion."},"id":null}
{"translation":{"de":"Dies ist die beste Antwort, die Europa auf seine internen Probleme wie niedriges Wirtschaftswachstum und hohe Arbeitslosigkeit, aber auch auf die Herausforderung der Globalisierung geben kann.","fr":"C\u2019est la meilleure r\u00e9ponse que l\u2019Europe puisse apporter face \u00e0 ses probl\u00e8mes internes de faible croissance \u00e9conomique et de ch\u00f4mage \u00e9lev\u00e9, mais aussi face au d\u00e9fi de la mondialisation."},"id":null}
{"translation":{"de":"Bei den betreffenden Fahrgastschiffen betr\u00e4gt n\u00e4mlich der Anteil von EU-Staatsangeh\u00f6rigen an der Besatzung bereits 95 %.","fr":"En r\u00e9alit\u00e9, 95 % du personnel des navires en question sont des citoyens europ\u00e9ens."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich mag es, auf dem Sofa zu liegen.","fr":"J'aime me reposer sur le canap\u00e9."},"id":"77268"}
{"translation":{"de":"Der Entschlie\u00dfungsantrag von Joseph Daul ist nach langen Diskussionen und vielen \u00c4nderungsantr\u00e4gen als Kompromiss quer durch alle Fraktionen im Agrarausschuss abgestimmt worden.","fr":"La proposition de r\u00e9solution de M. Daul a \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9e par tous les groupes politiques au sein de la commission de l'agriculture, apr\u00e8s de longues discussions et de nombreux amendements."},"id":null}
{"translation":{"de":"Es regnet heute.","fr":"Il pleut aujourd'hui."},"id":"92605"}
{"translation":{"de":"Der Film war unterhaltsam.","fr":"Le film a \u00e9t\u00e9 amusant."},"id":"25180"}
{"translation":{"de":"Die Kinder lachen sehr.","fr":"Les enfants rient beaucoup."},"id":"11803"}
{"translation":{"de":"Die Zeit vergeht schnell.","fr":"Le temps passe rapidement."},"id":"27225"}
{"translation":{"de":"Im Einzelnen beklagt der Bericht L\u00fccken und Vers\u00e4umnisse in Bezug auf die Transparenz und die demokratische Kontrolle des Systems, dazu sogar Verst\u00f6\u00dfe gegen die ber\u00fchmte Charta der Grundrechte, ferner die Undurchsichtigkeit der Rolle von Europol sowie die mangelnde Information des Europ\u00e4ischen Parlaments usw. Besonders aufschlussreich ist der Bericht im Hinblick auf das Schengener Informationssystem (also die computergest\u00fctzte Akte). 89 % der verzeichneten personenbezogenen Daten betreffen \"unerw\u00fcnschte \" Personen.","fr":"Concr\u00e8tement, il admet qu' elle comporte des lacunes et des omissions en ce qui concerne la transparence et le contr\u00f4le d\u00e9mocratique, et m\u00eame des violations de la fameuse Charte des droits fondamentaux de l' UE, une opacit\u00e9 du r\u00f4le d' Europol, l' absence d' information du Parlement europ\u00e9en, etc. Il est particuli\u00e8rement r\u00e9v\u00e9lateur en ce qui se concerne le syst\u00e8me d' information Schengen (autrement dit le fichage informatique), o\u00f9 89 % des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel concernent des personnes \"signal\u00e9es aux fins de non-admission\"."},"id":null}
{"translation":{"de":"Herr Pr\u00e4sident, meine Damen und Herren! Vor uns liegt ein Bericht, der das Europ\u00e4ische Parlament schon sehr lange besch\u00e4ftigt.","fr":"Monsieur le Pr\u00e9sident, Mesdames et Messieurs, cela fait fort longtemps que le Parlement europ\u00e9en s'occupe du rapport dont nous allons traiter maintenant."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir treffen uns morgen.","fr":"Nous nous retrouvons demain."},"id":"85819"}
{"translation":{"de":"Der Film war langweilig.","fr":"Le film \u00e9tait ennuyeux."},"id":"16266"}
{"translation":{"de":"Dar\u00fcber hinaus denke ich pers\u00f6nlich, dass die Europ\u00e4ische Union fortw\u00e4hrend danach strebt, ihre Sicherheitspr\u00fcfungen zu verbessern, um diese immer mehr an neue Technologien anzupassen.","fr":"En outre, je crois personnellement que l'Union europ\u00e9enne s'efforce en permanence de mettre \u00e0 jour ses tests de s\u00e9curit\u00e9 et les adapte de mieux en mieux aux nouvelles technologies."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich bin morgens aufgewacht.","fr":"Je me suis r\u00e9veill\u00e9 ce matin."},"id":"46298"}
{"translation":{"de":"Das Museum war sehr interessant.","fr":"Le mus\u00e9e \u00e9tait tr\u00e8s int\u00e9ressant."},"id":"84332"}
{"translation":{"de":"Ich habe eine neue Wohnung gefunden.","fr":"J'ai trouv\u00e9 une nouvelle maison."},"id":"71054"}
{"translation":{"de":"Ich mag es, auf dem Sofa zu liegen.","fr":"J'aime me reposer sur le canap\u00e9."},"id":"35206"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Obst.","fr":"J'aime manger des fruits."},"id":"58259"}
{"translation":{"de":"Das Buch war interessant.","fr":"Le livre \u00e9tait int\u00e9ressant."},"id":"80390"}
{"translation":{"de":"Die beste Zeit meines Lebens war die Schulzeit.","fr":"La meilleure p\u00e9riode de ma vie a \u00e9t\u00e9 l'\u00e9cole."},"id":"49754"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist sehr hei\u00df.","fr":"Le jour est tr\u00e8s chaud."},"id":"66367"}
{"translation":{"de":"Wir machen jeden Tag Sport.","fr":"Nous faisons du sport tous les jours."},"id":"38158"}
{"translation":{"de":"Ich mag Kaffee, aber ich trinke lieber Tee.","fr":"J'aime le caf\u00e9, mais je pr\u00e9f\u00e8re le th\u00e9."},"id":"86592"}
{"translation":{"de":"Sie hat mich zum Kino eingeladen.","fr":"Elle m'a invit\u00e9 au cin\u00e9ma."},"id":"50927"}
{"translation":{"de":"Als n\u00e4chster Punkt folgt die Aussprache \u00fcber F\u00e4lle von Verletzungen der Menschenrechte, der Demokratie und der Rechtsstaatlichkeit (Artikel 122 GO), zun\u00e4chst der Fall Gilad Schalit (Vier Entschlie\u00dfungsantr\u00e4ge).","fr":"L'ordre du jour appelle le d\u00e9bat sur des cas de violation des droits de l'homme, de la d\u00e9mocratie et de l'\u00e9tat de droit (article 122 du r\u00e8glement), en premier lieu le cas de Gilad Shalit (quatre propositions de r\u00e9solution)."},"id":null}
{"translation":{"de":"Es ist m\u00f6glich, das Funktionieren der bestehenden Programme zu verbessern und neue Programme einzurichten.","fr":"Il est possible d'am\u00e9liorer le fonctionnement des programmes actuels et d'en cr\u00e9er de nouveaux."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Tag ist kalt.","fr":"Le jour est froid."},"id":"35021"}
{"translation":{"de":"Herr Pr\u00e4sident, Herr Ratspr\u00e4sident, Herr Kommissar! Am 17. Mai dieses Jahres stellte ich im Namen des Ausschusses f\u00fcr Industrie, Au\u00dfenhandel, Forschung und Energie, dessen Vorsitz ich habe, eine m\u00fcndliche Anfrage an den Rat und die Kommission, und zwar vor dem - wie ich sagen w\u00fcrde, gl\u00fccklichen - Abschlu\u00df eines Abkommens zwischen der Europ\u00e4ischen Union und China \u00fcber den Beitritt dieses Landes zur Welthandelsorganisation.","fr":"Monsieur le Pr\u00e9sident, Monsieur le Pr\u00e9sident du Conseil, Monsieur le Commissaire, le 17 mai dernier j'ai pos\u00e9 une question orale au nom de la commission que je pr\u00e9side, la commission de l'industrie, du commerce ext\u00e9rieur, de la recherche et de l'\u00e9nergie, au Conseil et \u00e0 la Commission, avant la conclusion - je dirais heureuse - de l'accord entre l'Union europ\u00e9enne et la Chine sur l'adh\u00e9sion de ce pays \u00e0 l'Organisation mondiale du commerce."},"id":null}
{"translation":{"de":"Mein Lieblingsessen ist Currywurst.","fr":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 est la currywurst."},"id":"11532"}
{"translation":{"de":"Die Geschichte von Harry Potter ist faszinierend.","fr":"L'histoire de Harry Potter est fascinante."},"id":"52391"}
{"translation":{"de":"Die Zeit vergeht schnell.","fr":"Le temps passe rapidement."},"id":"15927"}
{"translation":{"de":"Aber ich m\u00f6chte heute etwas zur Ethik dieses Hauses sagen.","fr":"Aujourd'hui, je veux en appeler \u00e0 l'\u00e9thique de ce Parlement."},"id":null}
{"translation":{"de":"Allerdings bedauere ich, dass das Ziel\u00a08 nicht energisch genug formuliert ist, so dass L\u00e4nder wie Neuseeland, Australien, Kanada oder Italien wieder einmal davonkommen. Auf sie muss verst\u00e4rkt Druck ausge\u00fcbt werden, damit sie es der Europ\u00e4ischen Union gleichtun.","fr":"Cependant, une des choses que je regrette est que le but g\u00e9n\u00e9ral num\u00e9ro\u00a08 ne soit pas suffisamment fort pour garantir que des pays comme la Nouvelle-Z\u00e9lande, l\u2019Australie, le Canada ou l\u2019Italie ne se tirent pas d\u2019affaire et pour maintenir la pression sur eux afin qu\u2019ils fassent la m\u00eame chose que l\u2019Union europ\u00e9enne."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Technologie zu entwickeln.","fr":"J'aime d\u00e9velopper la technologie."},"id":"51600"}
{"translation":{"de":"Das Restaurant war voller.","fr":"Le restaurant \u00e9tait plein."},"id":"61035"}
{"translation":{"de":"Der Himmel ist blau.","fr":"Le ciel est bleu."},"id":"67966"}
{"translation":{"de":"Die Geschichte von Harry Potter ist faszinierend.","fr":"L'histoire de Harry Potter est fascinante."},"id":"21231"}
{"translation":{"de":"Herr Pr\u00e4sident, ich w\u00e4re durchaus bereit, die Revolution zu unterst\u00fctzen, aber man schl\u00e4gt uns genau das Gegenteil vor.","fr":"Monsieur le Pr\u00e9sident, je serais tout \u00e0 fait pr\u00eat \u00e0 soutenir la r\u00e9volution, mais c'est vraiment tout le contraire qu'on nous propose."},"id":null}
{"translation":{"de":"Lebensmittelsicherheit muss stets gew\u00e4hrleistet werden k\u00f6nnen.","fr":"La s\u00e9curit\u00e9 alimentaire doit pouvoir \u00eatre garantie en permanence."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich halte beide Forderungen f\u00fcr \u00e4u\u00dferst wichtig, und ich kann Ihnen nur sagen, da\u00df ich am Tag der Konstituierung des neuen Parlaments mit dem kompletten neuen Team der Kommissare bereitstehen werde.","fr":"Ces deux exigences sont, selon moi, extr\u00eamement importantes. Je ne puis vous assurer que d'une seule chose: la nouvelle \u00e9quipe des commissaires et moi-m\u00eame serons pr\u00eats le jour de la mise en place du nouveau Parlement."},"id":null}
{"translation":{"de":"Mein zweiter Punkt, Frau Bowles, betrifft die Notwendigkeit einer Kl\u00e4rung der multilateralen Wechselgeb\u00fchren.","fr":"Deuxi\u00e8me point, Madame la Pr\u00e9sidente, nous avons besoin d'une clarification sur les commissions multilat\u00e9rales d'interchange."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir haben das Museum besucht.","fr":"Nous avons visit\u00e9 le mus\u00e9e."},"id":"80465"}
{"translation":{"de":"Die Party war gro\u00dfartig.","fr":"La f\u00eate a \u00e9t\u00e9 g\u00e9niale."},"id":"16905"}
{"translation":{"de":"In der Mitteilung ist ausf\u00fchrlich dargelegt, was zur Vorbeugung von Verst\u00f6\u00dfen im Rahmen der engen Zusammenarbeit von Kommission und Mitgliedstaaten geh\u00f6rt; sodann werden die Bedingungen f\u00fcr ein effizientes Arbeiten bei den Kontrollen und bei der Verfolgung von Verst\u00f6\u00dfen erl\u00e4utert, was nach der Erweiterung sogar noch an Bedeutung gewinnen wird; abschlie\u00dfend wird die M\u00f6glichkeit eines allm\u00e4hlichen Wandels der Kontrollkultur durch die Einf\u00fchrung der Vorbeugung von Verst\u00f6\u00dfen untersucht.","fr":"La communication d\u00e9taille ce qui rel\u00e8ve de la pr\u00e9vention men\u00e9e en coop\u00e9ration \u00e9troite et r\u00e9ciproque entre la Commission et les \u00c9tats membres; elle d\u00e9crit ensuite les conditions d\u2019une gestion efficace du contr\u00f4le et le traitement des infractions, qui deviendront encore plus importants apr\u00e8s l\u2019\u00e9largissement; enfin, elle se penche sur la possibilit\u00e9 de changer progressivement la culture du contr\u00f4le en introduisant la dimension de la pr\u00e9vention de tels comportements."},"id":null}
{"translation":{"de":"Mein Lieblingsessen ist Currywurst.","fr":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 est la currywurst."},"id":"98800"}
{"translation":{"de":"Meine Katze hei\u00dft Luna.","fr":"Mon chat s'appelle Luna."},"id":"81699"}
{"translation":{"de":"Die Kommission wird die nationalen Reformprogramme pr\u00fcfen, die f\u00fcr die zweite Aprilh\u00e4lfte vorgesehen sind.","fr":"La Commission examinera les programmes nationaux de r\u00e9forme, qui sont attendus pour la seconde moiti\u00e9 du mois d'avril."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Film war unterhaltsam.","fr":"Le film a \u00e9t\u00e9 amusant."},"id":"77136"}
{"translation":{"de":"Ich m\u00f6chte Frau Ber\u00e8s und meinen Kolleginnen und Kollegen im Sonderausschuss f\u00fcr die Finanz-, Wirtschafts- und Sozialkrise, die gezeigt haben, dass wir im Europ\u00e4ischen Parlament \u00fcber die Parteigrenzen hinweg gemeinsame L\u00f6sungen im Interesse von Europa finden k\u00f6nnen, offen meinen Dank aussprechen.","fr":"Je tiens \u00e0 remercier sans r\u00e9serves Mme Ber\u00e8s et mes coll\u00e8gues de la commission sp\u00e9ciale sur la crise financi\u00e8re, \u00e9conomique et sociale, qui ont montr\u00e9 que le Parlement europ\u00e9en \u00e9tait capable de d\u00e9passer les partis et de trouver des solutions communes dans l'int\u00e9r\u00eat de l'Europe."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir treffen uns morgen.","fr":"Nous nous retrouvons demain."},"id":"75125"}
{"translation":{"de":"Sie hat mir ein Geschenk gegeben.","fr":"Elle m'a donn\u00e9 un cadeau."},"id":"49323"}
{"translation":{"de":"Es regnet heute.","fr":"Il pleut aujourd'hui."},"id":"70931"}
{"translation":{"de":"Der Film war unterhaltsam.","fr":"Le film a \u00e9t\u00e9 amusant."},"id":"62780"}
{"translation":{"de":"Die neue App ist sehr n\u00fctzlich.","fr":"La nouvelle application est tr\u00e8s utile."},"id":"17387"}
{"translation":{"de":"Er ist ein guter Koch.","fr":"Il est un bon cuisinier."},"id":"54679"}
{"translation":{"de":"Ich habe eine neue Wohnung gefunden.","fr":"J'ai trouv\u00e9 une nouvelle maison."},"id":"73383"}
{"translation":{"de":"Ich habe ein neues Handy.","fr":"J'ai un nouveau t\u00e9l\u00e9phone."},"id":"29248"}
{"translation":{"de":"Die neue App ist sehr n\u00fctzlich.","fr":"La nouvelle application est tr\u00e8s utile."},"id":"20322"}
{"translation":{"de":"Heute fr\u00fch habe ich Brot gegessen.","fr":"Ce matin, j'ai mang\u00e9 du pain."},"id":"86814"}
{"translation":{"de":"Der Himmel ist blau.","fr":"Le ciel est bleu."},"id":"33381"}
{"translation":{"de":"Die neue App ist sehr n\u00fctzlich.","fr":"La nouvelle application est tr\u00e8s utile."},"id":"90763"}
{"translation":{"de":"Wir machen jeden Tag Sport.","fr":"Nous faisons du sport tous les jours."},"id":"81562"}
{"translation":{"de":"Er hat mir ein Buch \u00fcber Inklusion gegeben.","fr":"Il m'a donn\u00e9 un livre sur l'inclusion."},"id":"62303"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist kalt.","fr":"Le jour est froid."},"id":"67461"}
{"translation":{"de":"Evaluierungen von Programmen zur l\u00e4ndlichen Entwicklung unterstreichen die Bedeutung der F\u00f6rderung f\u00fcr benachteiligte Gebiete im Hinblick auf die Erhaltung von Bergregionen bewirtschaftenden Populationen sowie f\u00fcr das Landmanagement in Berggebieten einschlie\u00dflich des Schutzes von Umwelt und Landschaft.","fr":"L\u2019\u00e9valuation des programmes de d\u00e9veloppement rural d\u00e9montre la pertinence du soutien aux r\u00e9gions d\u00e9favoris\u00e9es afin de maintenir les populations pratiquant l\u2019agriculture de montagne et d\u2019assurer la gestion du territoire dans les zones de montagne, y compris la protection des paysages et de l\u2019environnement."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Konzert war unglaublich.","fr":"Le concert a \u00e9t\u00e9 incroyable."},"id":"93643"}
{"translation":{"de":"Die beste Zeit meines Lebens war die Schulzeit.","fr":"La meilleure p\u00e9riode de ma vie a \u00e9t\u00e9 l'\u00e9cole."},"id":"82697"}
{"translation":{"de":"Das Essen war bitter.","fr":"Le repas \u00e9tait amer."},"id":"11892"}
{"translation":{"de":"Es war die Rede von Kettens\u00e4gen, aber es gibt zahlreiche andere Beispiele.","fr":"Nous avons entendu parler des tron\u00e7onneuses, mais il y a encore beaucoup d'autres exemples."},"id":null}
{"translation":{"de":"Dieser Mitteilung wird eine von einem externen Berater erstellte Studie zugrunde liegen.","fr":"Cette communication s'appuiera sur une \u00e9tude r\u00e9alis\u00e9e par un consultant externe."},"id":null}
{"translation":{"de":"Erstens wird unter den Begriffen 'Schutz der AKP-Bananen' sowie 'der Lieferl\u00e4nder' in Wirklichkeit das in diesem Sektor investierte Kapital gesch\u00fctzt, das h\u00e4ufig von gro\u00dfen Finanzkonzernen aus den ehemaligen Koloniall\u00e4ndern Frankreich und England stammt.","fr":"Premi\u00e8rement, sous les vocables \"prot\u00e9ger les bananes ACP\" ou \"les pays fournisseurs\", la protection va en r\u00e9alit\u00e9 aux capitaux investis dans ce secteur, souvent par de grands groupes financiers des m\u00e9tropoles fran\u00e7aises ou anglaises."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie hat mir ein Geschenk gegeben.","fr":"Elle m'a donn\u00e9 un cadeau."},"id":"52319"}
{"translation":{"de":"Dar\u00fcber hinaus m\u00fcssen wir der Koordination der Finanzierungsinstrumente, die f\u00fcr die Schwarzmeerregion zur Verf\u00fcgung stehen, entsprechende Bedeutung beimessen, die H\u00e4fen dort ausbauen und modernisieren und die Verschmutzung in diesem Gebiet verringern.","fr":"En outre nous devons accorder l'importance qu'il convient \u00e0 la coordination des instruments financiers disponibles pour la r\u00e9gion de la mer Noire, nous devons d\u00e9velopper et moderniser ses ports et r\u00e9duire la pollution dans cette zone."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich habe eine neue Wohnung gefunden.","fr":"J'ai trouv\u00e9 une nouvelle maison."},"id":"48788"}
{"translation":{"de":"Wir treffen uns morgen.","fr":"Nous nous retrouvons demain."},"id":"28572"}
{"translation":{"de":"Sie kann ins Schwimmbad gehen.","fr":"Elle peut aller dans la piscine."},"id":"21797"}
{"translation":{"de":"Der Rat scheint zu denken, dass dieser Referenzrahmen nicht verbindlich sein sollte, sondern freiwillig.","fr":"Le Conseil semble penser que cela devrait \u00eatre non-contraignant et volontaire."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Buch war interessant.","fr":"Le livre \u00e9tait int\u00e9ressant."},"id":"64771"}
{"translation":{"de":"Ich muss Sie jedoch daran erinnern, dass dies das einzige Mandat ist, dass die EZB laut Vertrag hat. Es handelt sich dabei weder um die Aufsichtspraxis selbst noch um die Formulierung der geltenden Regelungen.","fr":"Je dois toutefois vous rappeler que c'est l\u00e0 le seul mandat que le Trait\u00e9 donne \u00e0 la BCE, pas la pratique de surveillance elle-m\u00eame, ni la formulation des r\u00e9gulations qui sont en vigueur."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich habe eine neue Wohnung gefunden.","fr":"J'ai trouv\u00e9 une nouvelle maison."},"id":"44851"}
{"translation":{"de":"Ich habe ein neues Handy.","fr":"J'ai un nouveau t\u00e9l\u00e9phone."},"id":"68911"}
{"translation":{"de":"Ich habe einen neuen Job.","fr":"J'ai un nouveau travail."},"id":"14507"}
{"translation":{"de":"Ich habe ein neues Handy.","fr":"J'ai un nouveau t\u00e9l\u00e9phone."},"id":"46532"}
{"translation":{"de":"Ich habe geschlafen, bis sp\u00e4t in der Nacht.","fr":"J'ai dormi jusqu'au matin."},"id":"30326"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Pizza.","fr":"J'aime la pizza."},"id":"36107"}
{"translation":{"de":"Was hingegen die Dieselfahrzeuge betrifft, so pflichte ich meiner Kollegin bei, dass sie steuerlich beg\u00fcnstigt werden m\u00fcssten.","fr":"Par contre, pour ce qui est des v\u00e9hicules diesel, je suis d\u2019accord avec ma coll\u00e8gue pour dire qu\u2019il convient de les avantager fiscalement."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir treffen uns morgen.","fr":"Nous nous retrouvons demain."},"id":"79232"}
{"translation":{"de":"Wir haben den Marokkanern hier angeboten, da\u00df wir im Rahmen des MEDA-Programmes sogar bereit sind, dazu beizutragen, diese Probleme auf der marokkanischen Seite zu l\u00f6sen, aber wie gesagt, hier steht die endg\u00fcltige Implementierung auf der marokkanischen Seite noch aus.","fr":"Nous leur avons propos\u00e9, dans le cadre du programme MEDA, de contribuer \u00e0 la r\u00e9solution de ces probl\u00e8mes mais, comme on l'a dit, la mise en uvre d\u00e9finitive fait encore d\u00e9faut du c\u00f4t\u00e9 marocain."},"id":null}
{"translation":{"de":"Diesen Aspekten mu\u00df bei der Beurteilung des Versuchs, um den es hier geht, besondere Beachtung geschenkt werden.","fr":"L'\u00e9valuation de cette exp\u00e9rience devra se concentrer sur tous ces aspects."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich lese gerne B\u00fccher.","fr":"Je lis souvent des livres."},"id":"99159"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Musik zu h\u00f6ren.","fr":"J'aime \u00e9couter de la musique."},"id":"81581"}
{"translation":{"de":"Herr Pr\u00e4sident, zun\u00e4chst m\u00f6chte ich Herrn Moraes danken, der den Bericht erarbeitet hat, zu dem wir unsere Meinung auf dem gewohnt hohen Niveau und mit dem aufrichtigen Wunsch zur Wahrung humanit\u00e4rer Grunds\u00e4tze und dem Grundsatz der Achtung unserer Mitmenschen abgeben sollen.","fr":"Monsieur le Pr\u00e9sident, je tiens tout d'abord \u00e0 remercier M. Moraes, qui a r\u00e9dig\u00e9 le rapport sur lequel nous allons donner notre point de vue avec son habituel niveau d'exigence et avec le d\u00e9sir sinc\u00e8re de respecter les principes humanitaires et le principe du respect de nos semblables."},"id":null}
{"translation":{"de":"Aufgrund der Verw\u00fcstung brauchen Japan und seine Regionen s\u00e4mtliche Arten von Hilfe und Unterst\u00fctzung - humanit\u00e4re, finanzielle und technische.","fr":"Aujourd'hui d\u00e9vast\u00e9, le Japon et ses r\u00e9gions n\u00e9cessitent toute une s\u00e9rie d'aides et de soutien, au niveau humanitaire, financier et technique."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Pizza.","fr":"J'aime la pizza."},"id":"42865"}
{"translation":{"de":"Wir machen jeden Tag Sport.","fr":"Nous faisons du sport tous les jours."},"id":"53626"}
{"translation":{"de":"Wenn wir uns wirklich f\u00fcr die Menschen vor Ort einsetzen wollen, ist das mit dieser EULEX-Mission so nicht m\u00f6glich.","fr":"Si nous voulons r\u00e9ellement soutenir la population locale, la mission EULEX ne nous permettra pas de le faire."},"id":null}
{"translation":{"de":"Mein Lieblingsessen ist Currywurst.","fr":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 est la currywurst."},"id":"89840"}
{"translation":{"de":"Er hat mich gefragt, ob ich kommen will.","fr":"Il m'a demand\u00e9 si je voulais venir."},"id":"41477"}
{"translation":{"de":"Eine Erh\u00f6hung auf 30 % w\u00e4re eine eindeutige Solidarit\u00e4tserkl\u00e4rung mit denjenigen, die Ver\u00e4nderung bewirken, mit denjenigen, die die Welt von Morgen bauen.","fr":"Passer \u00e0 30 %, c'est \u00eatre clairement du c\u00f4t\u00e9 de ceux qui font le changement, c'est \u00eatre du c\u00f4t\u00e9 de ceux qui font le monde de demain."},"id":null}
{"translation":{"de":"Hier kann die Europ\u00e4ische Union im Rahmen der UNO sowie im Rahmen anderer internationaler Organisationen eine noch wirksamere Rolle spielen.","fr":"C\u2019est ici que le r\u00f4le de l\u2019Union europ\u00e9enne dans le cadre des Nations unies et dans celui d\u2019autres organisations internationales pourrait \u00eatre plus efficace."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie kann ins Schwimmbad gehen.","fr":"Elle peut aller dans la piscine."},"id":"49513"}
{"translation":{"de":"Das, verehrte Kollegen, hat Folgen.","fr":"Cela, chers coll\u00e8gues, a donc des cons\u00e9quences particuli\u00e8rement n\u00e9fastes."},"id":null}
{"translation":{"de":"Daher w\u00fcrden jene, die durch die Aussetzung lebensnotwendiger Hilfe das Risiko eingehen w\u00fcrden, dass diese Frauen, M\u00e4nner und Kinder Hunger leiden oder noch radikaler werden, eine folgenschwere Verantwortung \u00fcbernehmen.","fr":"Lourde serait d\u00e8s lors la responsabilit\u00e9 de ceux qui, en suspendant l\u2019aide indispensable, prendraient le risque d\u2019affamer ces femmes, ces hommes, ces enfants, ou de les radicaliser."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Party war gro\u00dfartig.","fr":"La f\u00eate a \u00e9t\u00e9 g\u00e9niale."},"id":"65627"}
{"translation":{"de":"Das Museum war sehr interessant.","fr":"Le mus\u00e9e \u00e9tait tr\u00e8s int\u00e9ressant."},"id":"30366"}
{"translation":{"de":"Er spielt auf der Gitarre.","fr":"Il joue de la guitare."},"id":"77373"}
{"translation":{"de":"Seit Jahren terrorisiert ein brutales Junta-Regime das Volk von Birma, das in tiefer Armut lebt.","fr":"Depuis des ann\u00e9es, une junte brutale terrorise le peuple birman, qui vit dans une extr\u00eame pauvret\u00e9."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Zeit vergeht schnell.","fr":"Le temps passe rapidement."},"id":"37302"}
{"translation":{"de":"Die Verwendung von Plasma als Hilfsstoff in medizinischen Erzeugnissen aus L\u00e4ndern, die noch keine F\u00e4lle von neuen Varianten von CJK best\u00e4tigt haben, ist eine empfohlene Vorsichtsma\u00dfnahme, und die Formulierung \"importiertes Blut zwischen den Mitgliedstaaten\" ist v\u00f6llig unklar, meine ich.","fr":"L'utilisation de plasma comme excipient dans les m\u00e9dicaments provenant de pays o\u00f9 aucun cas de maladie de Creutzfeldt-Jakob (nouvelles formes) n'a \u00e9t\u00e9 confirm\u00e9 constitue une mesure de pr\u00e9caution recommand\u00e9e; quant \u00e0 la phrase \u00abimportations de sang entre les \u00c9tats membres\u00bb, celle-ci manque totalement de clart\u00e9, \u00e0 mon sens."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die beste Zeit meines Lebens war die Schulzeit.","fr":"La meilleure p\u00e9riode de ma vie a \u00e9t\u00e9 l'\u00e9cole."},"id":"63851"}
{"translation":{"de":"Die Party war gro\u00dfartig.","fr":"La f\u00eate a \u00e9t\u00e9 g\u00e9niale."},"id":"73455"}
{"translation":{"de":"Sie hat ein neues Auto gekauft.","fr":"Elle a achet\u00e9 une nouvelle voiture."},"id":"94480"}
{"translation":{"de":"Die Party war gro\u00dfartig.","fr":"La f\u00eate a \u00e9t\u00e9 g\u00e9niale."},"id":"17365"}
{"translation":{"de":"Ich mag es, auf dem Sofa zu liegen.","fr":"J'aime me reposer sur le canap\u00e9."},"id":"20656"}
{"translation":{"de":"Die Geschichte von Harry Potter ist faszinierend.","fr":"L'histoire de Harry Potter est fascinante."},"id":"28528"}
{"translation":{"de":"Er hat mich gefragt, ob ich kommen will.","fr":"Il m'a demand\u00e9 si je voulais venir."},"id":"88418"}
{"translation":{"de":"Das Wetter ist sch\u00f6n.","fr":"Le temps est beau."},"id":"65079"}
{"translation":{"de":"Mein Lieblingsessen ist Currywurst.","fr":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 est la currywurst."},"id":"78571"}
{"translation":{"de":"Sie hat mich zum Kino eingeladen.","fr":"Elle m'a invit\u00e9 au cin\u00e9ma."},"id":"15158"}
{"translation":{"de":"Heute Nachmittag habe ich geh\u00f6rt, dass sich die Geiselnehmer nach 19.30\u00a0Uhr unserer Zeit nicht mehr um eine Kontaktaufnahme bem\u00fchen w\u00fcrden.","fr":"J\u2019ai appris cet apr\u00e8s-midi que les ravisseurs ont d\u00e9clar\u00e9 qu\u2019une fois 19h30 heure de Bruxelles, ils ne feront aucun effort suppl\u00e9mentaire pour nouer des contacts."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Obst.","fr":"J'aime manger des fruits."},"id":"41825"}
{"translation":{"de":"Die Kinder lachen sehr.","fr":"Les enfants rient beaucoup."},"id":"47799"}
{"translation":{"de":"Ich bin morgens aufgewacht.","fr":"Je me suis r\u00e9veill\u00e9 ce matin."},"id":"52644"}
{"translation":{"de":"Das Restaurant war voller.","fr":"Le restaurant \u00e9tait plein."},"id":"34058"}
{"translation":{"de":"Ich mag Kaffee, aber ich trinke lieber Tee.","fr":"J'aime le caf\u00e9, mais je pr\u00e9f\u00e8re le th\u00e9."},"id":"15429"}
{"translation":{"de":"Das Essen war bitter.","fr":"Le repas \u00e9tait amer."},"id":"48498"}
{"translation":{"de":"Dies ist meines Erachtens die eigentliche Schwierigkeit, zu der Sie oder Ihr Nachfolger schleunigst eine Entscheidung f\u00e4llen sollten.","fr":"Et cela, je crois que c\u2019est une vraie difficult\u00e9 sur laquelle vous-m\u00eame ou votre successeur devrait tr\u00e8s rapidement arbitrer."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir gehen bald ins Bett.","fr":"Nous allons nous coucher bient\u00f4t."},"id":"47813"}
{"translation":{"de":"Dabei darf es sich nicht um eine Formalit\u00e4t handeln, sondern um eine Unternehmung, in die alle betroffenen Akteure und besonders die parlamentarischen Gremien sowie die Sozialpartner eingebunden werden.","fr":"Il ne doit pas s\u2019agir d\u2019une formalit\u00e9, mais d\u2019une entreprise engageant tous les acteurs int\u00e9ress\u00e9s et, tout particuli\u00e8rement, les instances parlementaires ainsi que les partenaires sociaux."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Essen war bitter.","fr":"Le repas \u00e9tait amer."},"id":"96027"}
{"translation":{"de":"Sie hat mich zum Kino eingeladen.","fr":"Elle m'a invit\u00e9 au cin\u00e9ma."},"id":"77906"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Musik zu h\u00f6ren.","fr":"J'aime \u00e9couter de la musique."},"id":"77567"}
{"translation":{"de":"Wenn sie stark sind, geht es der Wirtschaft gut; wenn sie schwach sind, geht es der Wirtschaft schlecht.","fr":"Si elles sont fortes, l'\u00e9conomie se portera bien; si elles sont faibles, l'\u00e9conomie se portera mal."},"id":null}
{"translation":{"de":"(Die Sitzung wird um 23.15 Uhr geschlossen.)","fr":"(La s\u00e9ance est lev\u00e9e \u00e0 23 h 15)"},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich habe geschlafen, bis sp\u00e4t in der Nacht.","fr":"J'ai dormi jusqu'au matin."},"id":"35436"}
{"translation":{"de":"Die beste Zeit meines Lebens war die Schulzeit.","fr":"La meilleure p\u00e9riode de ma vie a \u00e9t\u00e9 l'\u00e9cole."},"id":"50227"}
{"translation":{"de":"im Namen der GUE\/NGL-Fraktion. - (EL) Herr Pr\u00e4sident! Ich m\u00f6chte Frau Lienemann f\u00fcr ihre Bem\u00fchungen und die Art, wie sie die Verhandlungen mit dem Rat und der Kommission gef\u00fchrt hat, danken und ihr dazu gratulieren.","fr":"au nom du groupe GUE\/NGL. - (EL) M. le Pr\u00e9sident, j'aimerais remercier et f\u00e9liciter Mme Lienemann pour ses efforts et la mani\u00e8re dont elle a men\u00e9 les n\u00e9gociations avec le Conseil et la Commission."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir gehen bald ins Bett.","fr":"Nous allons nous coucher bient\u00f4t."},"id":"50120"}
{"translation":{"de":"Wir haben das Museum besucht.","fr":"Nous avons visit\u00e9 le mus\u00e9e."},"id":"94335"}
{"translation":{"de":"Wie ich wei\u00df, mussten W\u00e4hler in Ihrem Wahlkreis, Herr Pr\u00e4sident, \u00c4hnliches durchleiden.","fr":"Je sais, Monsieur le Pr\u00e9sident, que certains habitants de votre circonscription ont connu la m\u00eame exp\u00e9rience."},"id":null}
{"translation":{"de":"Was damals nur ein Traum war, ist Wirklichkeit geworden.","fr":"Ce qui n'\u00e9tait alors qu'un r\u00eave est devenu r\u00e9alit\u00e9."},"id":null}
{"translation":{"de":"Bei zuk\u00fcnftigen Restrukturierungsf\u00e4llen von multinationalen Unternehmen in Europa ersuche ich die Kommission dringend, solche Antr\u00e4ge im Rahmen ihrer Industriepolitik zu \u00fcbernehmen, anstatt nur als Koordinator zwischen den einzelnen Wirtschafts- und Finanzministern zu agieren.","fr":"Lors de futures restructurations de multinationales en Europe, j'invite la Commission \u00e0 s'emparer du dossier dans le cadre de sa politique industrielle et \u00e0 ne pas se limiter au r\u00f4le de coordinateur entre les ministres de l'\u00e9conomie et des affaires financi\u00e8res."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Lage der Frauen in den Mitgliedstaaten der EU ist sehr unterschiedlich, und daher ist es extrem wichtig, Solidarit\u00e4t und Verst\u00e4ndnis f\u00fcr Frauen in Regionen zu zeigen, in denen das Problem der Armut besonders akut ist.","fr":"La situation des femmes dans les \u00c9tats membres de l'UE est tr\u00e8s diverse et il est donc extr\u00eamement important de faire preuve de solidarit\u00e9 et de compr\u00e9hension vis-\u00e0-vis des femmes qui vivent dans des r\u00e9gions o\u00f9 le probl\u00e8me de la pauvret\u00e9 est particuli\u00e8rement grave."},"id":null}
{"translation":{"de":"Mein Lieblingsessen ist Currywurst.","fr":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 est la currywurst."},"id":"60054"}
{"translation":{"de":"Die Besch\u00e4ftigungsvorschriften in Europa werden vor allem von den Sozialpartnern gepr\u00e4gt, d. h. von den gro\u00dfen Arbeitgebern und den gro\u00dfen Gewerkschaften, die jedoch nur eine Minderheit der Arbeitnehmer vertreten.","fr":"Toutefois, les l\u00e9gislations europ\u00e9ennes en mati\u00e8re d'emploi sont fa\u00e7onn\u00e9es de mani\u00e8re substantielle par les partenaires sociaux qui repr\u00e9sentent les employeurs et les syndicats importants, mais la minorit\u00e9 des travailleurs."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das ist unser Problem.","fr":"Voil\u00e0 notre probl\u00e8me."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir machen jeden Tag Sport.","fr":"Nous faisons du sport tous les jours."},"id":"69212"}
{"translation":{"de":"Abr\u00fcstung ist nat\u00fcrlich im Prinzip ein Bestandteil davon.","fr":"En principe, le d\u00e9sarmement en fait naturellement partie."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir reisen oft ins Ausland.","fr":"Nous voyageons souvent \u00e0 l'\u00e9tranger."},"id":"73271"}
{"translation":{"de":"Vielen Dank f\u00fcr Ihren Wunsch, mit dem Europ\u00e4ischen Parlament zusammen zu arbeiten.","fr":"Merci de votre souhait de travailler avec le Parlement europ\u00e9en."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir haben das Museum besucht.","fr":"Nous avons visit\u00e9 le mus\u00e9e."},"id":"23636"}
{"translation":{"de":"Ich lese gerne B\u00fccher.","fr":"Je lis souvent des livres."},"id":"65383"}
{"translation":{"de":"Wir werden nicht zulassen, dass all diese Fortschritte hier zunichte gemacht werden, weil einige das Europ\u00e4ische Parlament mit dem Europarat verwechseln, weil Europa nicht das Ziel und auch nicht die Ambition hat, die Ethik zu harmonisieren, und weil mit wissenschaftlichem Bewusstsein noch niemand geheilt worden ist.","fr":"Nous nous refusons \u00e0 ce que toutes ces avanc\u00e9es soient ici r\u00e9duites \u00e0 n\u00e9ant, parce que certains confondent le Parlement europ\u00e9en et le Conseil de l'Europe, parce que l'Europe n'a pas pour objectif et pour ambition d'harmoniser l'\u00e9thique et que la conscience dans le domaine de la science n'a jamais soign\u00e9 personne."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er hat mir ein Buch \u00fcber Inklusion gegeben.","fr":"Il m'a donn\u00e9 un livre sur l'inclusion."},"id":"77767"}
{"translation":{"de":"Ich mag es, auf dem Sofa zu liegen.","fr":"J'aime me reposer sur le canap\u00e9."},"id":"63940"}
{"translation":{"de":"Die Kinder lachen sehr.","fr":"Les enfants rient beaucoup."},"id":"89102"}
{"translation":{"de":"Er bringt einen interessanten Punkt zur Sprache, n\u00e4mlich eine m\u00f6gliche Zusammenarbeit mit anderen Vollzugsbeh\u00f6rden au\u00dferhalb der Europ\u00e4ischen Union.","fr":"Il soul\u00e8ve un point int\u00e9ressant en parlant de ce qui peut \u00eatre entrepris en collaboration avec d'autres organismes charg\u00e9s de faire respecter la loi en dehors de l'Union europ\u00e9enne."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wer sich gegen Schwarzmalerei, gegen jahrelange Unterbewertung so durchgesetzt hat wie der Euro, der ist es wert, dass in ihn investiert wird.","fr":"Une monnaie qui, comme l'euro, s'est impos\u00e9e en d\u00e9pit du pessimisme et d'un an de sous-estimation m\u00e9rite que l' on investisse en lui."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Film war unterhaltsam.","fr":"Le film a \u00e9t\u00e9 amusant."},"id":"88557"}
{"translation":{"de":"Ich denke insbesondere an ein europ\u00e4isches Jahr zur Bek\u00e4mpfung jeglicher Art von Gewalt gegen Frauen, wof\u00fcr wir gegenw\u00e4rtig die Unterschriften der B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger sammeln.","fr":"Je pense notamment \u00e0 une ann\u00e9e europ\u00e9enne consacr\u00e9e \u00e0 l'\u00e9radication de toutes les formes de violence \u00e0 l'encontre des femmes, au sujet de laquelle nous sommes en train de rassembler la signature des citoyens."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Essen war k\u00f6stlich.","fr":"Le repas a \u00e9t\u00e9 d\u00e9licieux."},"id":"86138"}
{"translation":{"de":"Wir machen jeden Tag Sport.","fr":"Nous faisons du sport tous les jours."},"id":"17566"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Technologie zu entwickeln.","fr":"J'aime d\u00e9velopper la technologie."},"id":"50816"}
{"translation":{"de":"Das Essen war bitter.","fr":"Le repas \u00e9tait amer."},"id":"74792"}
{"translation":{"de":"Er hat mir ein Buch \u00fcber Inklusion gegeben.","fr":"Il m'a donn\u00e9 un livre sur l'inclusion."},"id":"89803"}
{"translation":{"de":"Wir erwarten vom Luxemburger Gipfel, da\u00df die Staats- und Regierungschefs erneut die Gelegenheit wahrnehmen, Europa eine Richtung zu geben und den B\u00fcrgern mitzuteilen, da\u00df sie wissen, wohin sie gehen, und vor allem da\u00df sie Lust haben, gemeinsam dorthin zu gehen.","fr":"Nous attendons du sommet de Luxembourg que les chefs d'\u00c9tat et de gouvernement se ressaisissent pour donner un sens \u00e0 l'Europe, pour dire aux citoyens qu'ils savent o\u00f9 ils vont, et surtout qu'ils ont envie d'y aller ensemble."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Essen war bitter.","fr":"Le repas \u00e9tait amer."},"id":"63965"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Obst.","fr":"J'aime manger des fruits."},"id":"79896"}
{"translation":{"de":"Die Geschichte von Harry Potter ist faszinierend.","fr":"L'histoire de Harry Potter est fascinante."},"id":"42107"}
{"translation":{"de":"Seinem Lehrer, dem hochangesehenen Lama Tenzin Delek Rinpoche, droht in wenigen Tagen das gleiche Schicksal, denn der zweij\u00e4hrige Aufschub wird am 2. Dezember, also in zwei Wochen, ablaufen.","fr":"Le m\u00eame sort attend dans quelques jours son professeur, le tr\u00e8s respect\u00e9 lama Tenzin Delek Rinpoch\u00e9, son sursis de deux ans arrivant \u00e0 son terme dans deux semaines, le 2\u00a0d\u00e9cembre."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Wetter ist sch\u00f6n.","fr":"Le temps est beau."},"id":"73684"}
{"translation":{"de":"Ich m\u00f6chte nicht f\u00fcr meine Kollegen sprechen, kann aber sagen, dass diese Fragen im Rahmen verschiedener Programme, die wir verfolgen, in Betracht gezogen und gef\u00f6rdert werden.","fr":"Je ne souhaite pas parler au nom de mes coll\u00e8gues, mais ces probl\u00e8mes sont pris en consid\u00e9ration et trait\u00e9s dans le cadre de diff\u00e9rents programmes relevant de notre comp\u00e9tence."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er spielt auf der Gitarre.","fr":"Il joue de la guitare."},"id":"75686"}
{"translation":{"de":"Wir treffen uns morgen.","fr":"Nous nous retrouvons demain."},"id":"85164"}
{"translation":{"de":"Er ist ein guter Koch.","fr":"Il est un bon cuisinier."},"id":"28030"}
{"translation":{"de":"Er hat mir ein Buch \u00fcber Inklusion gegeben.","fr":"Il m'a donn\u00e9 un livre sur l'inclusion."},"id":"77088"}
{"translation":{"de":"Das Konzert war unglaublich.","fr":"Le concert a \u00e9t\u00e9 incroyable."},"id":"28977"}
{"translation":{"de":"Die Zeit vergeht schnell.","fr":"Le temps passe rapidement."},"id":"78801"}
{"translation":{"de":"Er hat mir ein Buch \u00fcber Inklusion gegeben.","fr":"Il m'a donn\u00e9 un livre sur l'inclusion."},"id":"30532"}
{"translation":{"de":"Die Wiedervereinigung Europas er\u00f6ffnet die Chance auf einen Neuanfang.","fr":"La r\u00e9unification de l\u2019Europe nous donne l\u2019occasion d\u2019un nouveau commencement."},"id":null}
{"translation":{"de":"Herr Pr\u00e4sident, Herr Kommissar, verehrte Kolleginnen und Kollegen! Im Europa unserer Tage, in der Welt, in der wir leben, stehen Drogen h\u00e4ufig mit Kriminalit\u00e4t, AIDS, sozialer Ausgrenzung und Arbeitslosigkeit im Zusammenhang.","fr":"Monsieur le Pr\u00e9sident, Monsieur le Commissaire, chers coll\u00e8gues, dans l'Europe d'aujourd'hui, dans le monde o\u00f9 nous vivons, la drogue est fr\u00e9quemment associ\u00e9e \u00e0 la criminalit\u00e9, au sida, \u00e0 l'exclusion sociale et au ch\u00f4mage."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Konzert war unglaublich.","fr":"Le concert a \u00e9t\u00e9 incroyable."},"id":"20204"}
{"translation":{"de":"Nun, es ist nach 1997, und der Himmel ist nicht eingest\u00fcrzt.","fr":"Et bien, nous voil\u00e0 apr\u00e8s 1997 et le ciel ne nous est pas tomb\u00e9 sur la t\u00eate."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Leichtfertigkeit der Europ\u00e4ischen Kommission in dieser Angelegenheit steht im krassen Gegensatz zur Seriosit\u00e4t, mit der sie neue Texte zur Lebensmittelsicherheit erarbeitet, die den Erzeugern der Gemeinschaft bisweilen so viele Einschr\u00e4nkungen auferlegen, dass es ihnen manchmal nicht mehr m\u00f6glich ist, ihre T\u00e4tigkeit fortzusetzen.","fr":"La frivolit\u00e9 de la Commission europ\u00e9enne en l'esp\u00e8ce entre en conflit avec le s\u00e9rieux avec lequel elle produit de nouveaux textes sur la s\u00e9curit\u00e9 alimentaire, qui imposent parfois tant de restrictions aux producteurs communautaires qu'il n'est parfois plus viable pour eux de continuer de fonctionner."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Wetter ist sch\u00f6n.","fr":"Le temps est beau."},"id":"28986"}
{"translation":{"de":"Wie ich in meinen Ausf\u00fchrungen zu den Zusch\u00fcssen auf der letzten Plenartagung bereits sagte, hat sich die Zeitknappheit sehr nachteilig auf das ganze Verfahren ausgewirkt.","fr":"Enfin - comme je l\u2019ai soulign\u00e9 dans mon discours sur les subventions lors de la derni\u00e8re session pl\u00e9ni\u00e8re - le manque de temps a eu des incidences fatales sur l\u2019ensemble de cette proc\u00e9dure."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich habe geschlafen, bis sp\u00e4t in der Nacht.","fr":"J'ai dormi jusqu'au matin."},"id":"76253"}
{"translation":{"de":"Kein Wunder, dass wir heute Probleme bei der Finanzierung unserer Sozialsysteme haben.","fr":"Il ne faut donc pas s'\u00e9tonner de nos probl\u00e8mes actuels de financement de la protection sociale."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Essen war bitter.","fr":"Le repas \u00e9tait amer."},"id":"63942"}
{"translation":{"de":"Ich freue mich, dass es offensichtlich jetzt einen Raumordnungsplan f\u00fcr diese Gegend gibt.","fr":"Je suis heureuse de constater qu'il existe \u00e0 pr\u00e9sent un programme d'utilisation des terres pour cette r\u00e9gion."},"id":null}
{"translation":{"de":"Inzwischen sp\u00fcren die Menschen die Nachteile einer solchen Entwicklung.","fr":"La population d\u00e9couvre aussi les d\u00e9savantages d'une telle \u00e9volution."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich darf zun\u00e4chst einiges zum Stabilit\u00e4ts- und Wachstumspakt sagen.","fr":"Tout d'abord, je voudrais pr\u00e9ciser un certain nombre de points sur le pacte de stabilit\u00e9 et de croissance."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Geschichte von Harry Potter ist faszinierend.","fr":"L'histoire de Harry Potter est fascinante."},"id":"95486"}
{"translation":{"de":"Die Kinder lachen sehr.","fr":"Les enfants rient beaucoup."},"id":"84516"}
{"translation":{"de":"Meine Damen und Herren! Ich teile Ihnen mit, da\u00df die Anfragen 46 bis 86 schriftlich beantwortet werden.","fr":"Mesdames et Messieurs les D\u00e9put\u00e9s, je vous informe du fait que les questions 46 \u00e0 86 recevront des r\u00e9ponses \u00e9crites ."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich mag Kaffee, aber ich trinke lieber Tee.","fr":"J'aime le caf\u00e9, mais je pr\u00e9f\u00e8re le th\u00e9."},"id":"49624"}
{"translation":{"de":"Ich mag Kaffee, aber ich trinke lieber Tee.","fr":"J'aime le caf\u00e9, mais je pr\u00e9f\u00e8re le th\u00e9."},"id":"26665"}
{"translation":{"de":"Meine Katze hei\u00dft Luna.","fr":"Mon chat s'appelle Luna."},"id":"40050"}
{"translation":{"de":"Wir gehen bald ins Bett.","fr":"Nous allons nous coucher bient\u00f4t."},"id":"32284"}
{"translation":{"de":"Wenn wir also darauf verzichtet haben, dem Plenum erneut \u00c4nderungsantr\u00e4ge vorzulegen, von denen wir von vornherein wissen, da\u00df sie zum Scheitern verurteilt sind, und obwohl uns klar ist, da\u00df der Vorschlag von Herrn Fayot dem Europ\u00e4ischen Parlament ein Verfahren der Stellungnahme zugesteht, haben wir, da wir es f\u00fcr unzureichend halten, uns f\u00fcr eine Enthaltung entschieden. Die Enthaltung dr\u00fcckt unserer Meinung nach unsere Position insgesamt am besten aus.","fr":"En l'occurrence, m\u00eame si nous avons renonc\u00e9 \u00e0 reformuler devant la pl\u00e9ni\u00e8re des amendements dont nous savions \u00e0 l'avance qu'ils seraient rejet\u00e9s, et m\u00eame si nous comprenons que la proposition de M. Fayot dote le Parlement europ\u00e9en d'une proc\u00e9dure lui permettant de se prononcer, nous consid\u00e9rons quant \u00e0 nous qu'elle est insuffisante et nous avons donc choisi de nous abstenir, parce que nous pensons que ce vote est celui qui refl\u00e8te le mieux notre position globale."},"id":null}
{"translation":{"de":"Es bleibt noch viel zu tun, aber es wurden sp\u00fcrbare Fortschritte erzielt.","fr":"Il reste du pain sur la planche mais des progr\u00e8s tr\u00e8s importants ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir reisen oft ins Ausland.","fr":"Nous voyageons souvent \u00e0 l'\u00e9tranger."},"id":"15680"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Technologie zu entwickeln.","fr":"J'aime d\u00e9velopper la technologie."},"id":"63346"}
{"translation":{"de":"Er mag es, B\u00fccher zu lesen.","fr":"Il aime lire des livres."},"id":"34550"}
{"translation":{"de":"Wir reisen oft ins Ausland.","fr":"Nous voyageons souvent \u00e0 l'\u00e9tranger."},"id":"36890"}
{"translation":{"de":"Das Essen war bitter.","fr":"Le repas \u00e9tait amer."},"id":"42792"}
{"translation":{"de":"Wir reisen oft ins Ausland.","fr":"Nous voyageons souvent \u00e0 l'\u00e9tranger."},"id":"42290"}
{"translation":{"de":"Ich bin der festen \u00dcberzeugung, dass wir durch die Vitalit\u00e4t der Wirtschaft und allein durch sie in der Lage sein werden, die wahre Sozialpolitik durchzuf\u00fchren, die wir brauchen.","fr":"J'en suis convaincu, c'est la vitalit\u00e9 de l'\u00e9conomie et elle seule qui nous permet de mener la v\u00e9ritable politique sociale dont nous avons besoin."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Geschichte von Harry Potter ist faszinierend.","fr":"L'histoire de Harry Potter est fascinante."},"id":"17675"}
{"translation":{"de":"Das alles sind Aspekte, die erfreulicherweise in diesem Bericht vorkommen, und ich sehe das so wie meine Vorredner.","fr":"Heureusement, tous ces aspects sont abord\u00e9s dans le rapport, et je rejoins l'avis des orateurs pr\u00e9c\u00e9dents."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wenn die Staats- und Regierungschefs zusammenkommen, muss der Pr\u00e4sident des Parlaments dabei sein; wenn die Au\u00dfenminister handeln, sollten unsere Vertreter aus dem Parlament dabei sein und nicht gleichsam auf die Verwaltungsebene abgeschoben werden.","fr":"Lorsque les chefs d'\u00c9tat ou de gouvernement se rencontrent, le pr\u00e9sident du Parlement doit \u00eatre pr\u00e9sent; lorsque les ministres des affaires \u00e9trang\u00e8res prennent des mesures, nos repr\u00e9sentants parlementaires devraient \u00eatre pr\u00e9sents et non pas, pour ainsi dire, rel\u00e9gu\u00e9s au rang d'administrateurs."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die beste Zeit meines Lebens war die Schulzeit.","fr":"La meilleure p\u00e9riode de ma vie a \u00e9t\u00e9 l'\u00e9cole."},"id":"71607"}
{"translation":{"de":"Er hat mir ein Buch \u00fcber Inklusion gegeben.","fr":"Il m'a donn\u00e9 un livre sur l'inclusion."},"id":"64059"}
{"translation":{"de":"Ganz besonders wichtig ist auch anzuerkennen, dass die Bedeutung der Menschenrechte nicht von dem Kontinent abh\u00e4ngt, auf dem man sich befindet.","fr":"En outre, il est exceptionnellement important que nous ne conc\u00e9dions pas que les droits de l'homme ont un poids diff\u00e9rent selon le continent o\u00f9 l'on se trouve."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich danke Ihnen, dass Sie aufgestanden sind, um die Ehre des Pr\u00e4sidenten des Europ\u00e4ischen Parlaments zu verteidigen.","fr":"Merci d'avoir d\u00e9fendu l'honneur du Pr\u00e9sident du Parlement europ\u00e9en."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Tag ist sehr hei\u00df.","fr":"Le jour est tr\u00e8s chaud."},"id":"85403"}
{"translation":{"de":"Er spielt auf der Gitarre.","fr":"Il joue de la guitare."},"id":"55369"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist sehr hei\u00df.","fr":"Le jour est tr\u00e8s chaud."},"id":"17319"}
{"translation":{"de":"Wir halten langfristige \u00dcbergangsregelungen, bei denen die Abgeordneten zwischen dem vorgeschlagenen neuen und dem derzeit geltenden Verg\u00fctungssystem w\u00e4hlen k\u00f6nnen, f\u00fcr unannehmbar, da dies dem Gedanken einer einheitlichen Verg\u00fctung widersprechen w\u00fcrde.","fr":"Nous ne consid\u00e9rons pas comme acceptable que l'on mette en uvre des dispositions transitoires \u00e0 long terme qui pr\u00e9voiraient la possibilit\u00e9 pour les d\u00e9put\u00e9s de choisir soit le nouveau syst\u00e8me de r\u00e9mun\u00e9ration, soit de s'en tenir \u00e0 celui qui est en vigueur actuellement. De telles dispositions seraient totalement contraires \u00e0 l'id\u00e9e d'une r\u00e9mun\u00e9ration commune."},"id":null}
{"translation":{"de":"Diese drei Merkmale, die ich hervorheben will, lassen auf eine gute erste finnische Pr\u00e4sidentschaft schlie\u00dfen. Angesichts der anstehenden Herausforderungen wird sie diese drei Eigenschaften auch dringend brauchen.","fr":"Ces trois qualit\u00e9s que je souhaite mettre en \u00e9vidence augurent d'un bon exercice de cette premi\u00e8re pr\u00e9sidence finlandaise et, compte tenu des d\u00e9fis auxquels elle est confront\u00e9e, elle en aura bien besoin."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich lese gerne B\u00fccher.","fr":"Je lis souvent des livres."},"id":"38222"}
{"translation":{"de":"Hier geht es schlicht und ergreifend darum, dass Bem\u00fchungen von Seiten der Kommission angestellt werden, das europ\u00e4ische Zivilrecht in weiten Feldern durch einen Referenzrahmen in einem gewissen Vorfeld so zu gestalten, dass es f\u00fcr viele Generationen Auswirkungen auf die Gesetzgebung der Mitgliedstaaten wie der Europ\u00e4ischen Union im Bereich des Zivilrechts hat.","fr":"Pour parler de mani\u00e8re simple, son objectif est d\u2019amener la Commission \u00e0 tenter de fa\u00e7onner de vastes domaines du droit civil europ\u00e9en en cr\u00e9ant un cadre de r\u00e9f\u00e9rence commun dans un domaine d\u2019activit\u00e9 particulier, dans un premier temps, de mani\u00e8re \u00e0 ce qu\u2019il influence la l\u00e9gislation des \u00c9tats membres et de l\u2019Union europ\u00e9enne en mati\u00e8re de droit civil pour de nombreuses g\u00e9n\u00e9rations \u00e0 venir."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie hat mich zum Kino eingeladen.","fr":"Elle m'a invit\u00e9 au cin\u00e9ma."},"id":"83402"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Pizza.","fr":"J'aime la pizza."},"id":"20186"}
{"translation":{"de":"Wir machen jeden Tag Sport.","fr":"Nous faisons du sport tous les jours."},"id":"34429"}
{"translation":{"de":"Er mag es, B\u00fccher zu lesen.","fr":"Il aime lire des livres."},"id":"66379"}
{"translation":{"de":"Das Gleiche gilt f\u00fcr Gleichstellungsfragen.","fr":"Il en est de m\u00eame des questions d'\u00e9galit\u00e9."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir haben das Museum besucht.","fr":"Nous avons visit\u00e9 le mus\u00e9e."},"id":"26531"}
{"translation":{"de":"Er spielt auf der Gitarre.","fr":"Il joue de la guitare."},"id":"87092"}
{"translation":{"de":"Er hat mich gefragt, ob ich kommen will.","fr":"Il m'a demand\u00e9 si je voulais venir."},"id":"76566"}
{"translation":{"de":"\u00dcbermittlung der in dieser Sitzung angenommenen Texte: siehe Protokoll: siehe Protokoll","fr":"Transmission des textes adopt\u00e9s au cours de la pr\u00e9sente s\u00e9ance: voir proc\u00e8s-verbal"},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Leute sind freundlich.","fr":"Les gens sont amicaux."},"id":"70014"}
{"translation":{"de":"Im gegenw\u00e4rtigen Kontext der Meeresressourcen und w\u00e4hrend sich die Notwendigkeit eines wirklichen Schutzes der \u00d6kosysteme der Meere im Bewu\u00dftsein aller festigt, mu\u00df dem Kampf gegen die illegale Fischerei, bei der die Gef\u00e4lligkeitsflaggen in der ersten Reihe einzuordnen sind, Priorit\u00e4t einger\u00e4umt werden.","fr":"Dans le contexte actuel des ressources marines, et alors que le besoin de r\u00e9elle protection des \u00e9cosyst\u00e8mes marins s' installe dans nos consciences, la lutte contre les p\u00eacheries ill\u00e9gales parmi lesquelles on retrouve en premi\u00e8re ligne les pavillons de complaisance, doit devenir une priorit\u00e9."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir sollten niemals vergessen, wie viel die Europ\u00e4ische Union bereits tut und wie viel sie dazu beitr\u00e4gt, dass es hier zu mehr Fairness kommt.","fr":"N\u2019oublions jamais tout ce que fait d\u00e9j\u00e0 l\u2019Union europ\u00e9enne et l\u2019importance de sa contribution pour qu\u2019ils jouissent d\u2019une plus grande \u00e9quit\u00e9."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Konzert war unglaublich.","fr":"Le concert a \u00e9t\u00e9 incroyable."},"id":"66607"}
{"translation":{"de":"Die wachsende Besorgnis \u00fcber CO2-Emissionen und Klimawandel haben die dringenden Notwendigkeit einer schnellen Entwicklung geschaffen, damit Elektrofahrzeuge eine sinnvolle Alternative zu den heutigen Fahrzeugen werden.","fr":"Les inqui\u00e9tudes grandissantes concernant les \u00e9missions de CO2 et les changements climatiques ont cr\u00e9\u00e9 le besoin urgent d'un d\u00e9veloppement rapide des v\u00e9hicules \u00e9lectriques afin qu'ils puissent devenir une alternative valable \u00e0 ceux actuellement utilis\u00e9s."},"id":null}
{"translation":{"de":"Mein Lieblingsessen ist Currywurst.","fr":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 est la currywurst."},"id":"75025"}
{"translation":{"de":"Er hat mir ein Buch \u00fcber Inklusion gegeben.","fr":"Il m'a donn\u00e9 un livre sur l'inclusion."},"id":"92140"}
{"translation":{"de":"Ich hoffe nur, da\u00df noch mehr Mitglieder dieses Hauses der Gedanke reizt, Leben retten zu k\u00f6nnen.","fr":"J'esp\u00e8re seulement que plusieurs membres de la chambre peuvent \u00eatre s\u00e9duits par l'id\u00e9e de sauver plusieurs vies."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir treffen uns morgen.","fr":"Nous nous retrouvons demain."},"id":"48385"}
{"translation":{"de":"Konkret, weil dieser Kommission vor vier Jahren ein Nationaler Hydrologischer Plan vorgelegt wurde, demzufolge Wasser in diese Regionen, ja in das gesamte landwirtschaftliche Gebiet geleitet werden sollte.","fr":"Parce que, il y a quatre ans, pr\u00e9cis\u00e9ment, un plan hydrologique national a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9 \u00e0 la Commission. Il pr\u00e9voyait l\u2019acheminement d\u2019eau vers ces r\u00e9gions, vers l\u2019ensemble des zones agricoles."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie kann ins Schwimmbad gehen.","fr":"Elle peut aller dans la piscine."},"id":"20529"}
{"translation":{"de":"Mehr globale und regionale Governance, eine engere Partnerschaft mit den Vereinten Nationen und Abbau des Nord-S\u00fcd-Gef\u00e4lles waren die Ziele, die unser Handeln bestimmt haben.","fr":"Une gouvernance mondiale et r\u00e9gionale plus active, un partenariat plus \u00e9troit avec les Nations unies et moins de disparit\u00e9s entre le Nord et le Sud, tels ont \u00e9t\u00e9 les objectifs qui ont inspir\u00e9 notre action."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir machen jeden Tag Sport.","fr":"Nous faisons du sport tous les jours."},"id":"48312"}
{"translation":{"de":"Fragestunde (Anfragen an den Rat)","fr":"-Heure des questions (questions au Conseil)"},"id":null}
{"translation":{"de":"Meine Katze hei\u00dft Luna.","fr":"Mon chat s'appelle Luna."},"id":"57694"}
{"translation":{"de":"Der Film war unterhaltsam.","fr":"Le film a \u00e9t\u00e9 amusant."},"id":"18193"}
{"translation":{"de":"Wir treffen uns morgen.","fr":"Nous nous retrouvons demain."},"id":"52516"}
{"translation":{"de":"Freie Sonntage sollten im arbeitsrechtlichen Bereich in Europa zur Regel werden. Dies wurde von den Vertretern von Gewerkschaften, B\u00fcrgerorganisationen sowie christlichen Gruppierungen und Kirchen, die diese Woche in Br\u00fcssel die Europ\u00e4ische Sonntagsallianz gegr\u00fcndet haben, vereinbart.","fr":"- (SK) Madame la Pr\u00e9sidente, les dimanches libres devraient constituer une norme europ\u00e9enne dans le domaine des droits du travail, ce qu'ont approuv\u00e9 les repr\u00e9sentants de syndicats, d'organisations de la soci\u00e9t\u00e9 civile et d'associations et \u00e9glises chr\u00e9tiennes, qui ont fond\u00e9 cette semaine, \u00e0 Bruxelles, la European Sunday Alliance (Alliance europ\u00e9enne pour le dimanche)."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Leute sind freundlich.","fr":"Les gens sont amicaux."},"id":"69911"}
{"translation":{"de":"Er hat mir ein Buch \u00fcber Inklusion gegeben.","fr":"Il m'a donn\u00e9 un livre sur l'inclusion."},"id":"86062"}
{"translation":{"de":"Ich bin morgens aufgewacht.","fr":"Je me suis r\u00e9veill\u00e9 ce matin."},"id":"81281"}
{"translation":{"de":"Sie hat mir ein Geschenk gegeben.","fr":"Elle m'a donn\u00e9 un cadeau."},"id":"43118"}
{"translation":{"de":"Er mag es, B\u00fccher zu lesen.","fr":"Il aime lire des livres."},"id":"10507"}
{"translation":{"de":"Die Geschichte von Harry Potter ist faszinierend.","fr":"L'histoire de Harry Potter est fascinante."},"id":"31867"}
{"translation":{"de":"Es regnet heute.","fr":"Il pleut aujourd'hui."},"id":"69339"}
{"translation":{"de":"Der Film war unterhaltsam.","fr":"Le film a \u00e9t\u00e9 amusant."},"id":"76158"}
{"translation":{"de":"Sie ist das A und O unserer Strategie, denn genau das ist es, was die Terroristen zerst\u00f6ren wollen: die Werte, auf denen unsere Koexistenz beruht.","fr":"C'est la raison d'\u00eatre de notre strat\u00e9gie, parce que ce que les terroristes essaient pr\u00e9cis\u00e9ment de d\u00e9truire, ce sont les valeurs sur lesquelles se base notre coexistence."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich habe ein neues Handy.","fr":"J'ai un nouveau t\u00e9l\u00e9phone."},"id":"36719"}
{"translation":{"de":"Die Kinder lachen sehr.","fr":"Les enfants rient beaucoup."},"id":"50251"}
{"translation":{"de":"Sie hat mir ein Geschenk gegeben.","fr":"Elle m'a donn\u00e9 un cadeau."},"id":"79557"}
{"translation":{"de":"Das Konzert war unglaublich.","fr":"Le concert a \u00e9t\u00e9 incroyable."},"id":"39138"}
{"translation":{"de":"Das Museum war sehr interessant.","fr":"Le mus\u00e9e \u00e9tait tr\u00e8s int\u00e9ressant."},"id":"90703"}
{"translation":{"de":"Sie m\u00fcssen sich vorstellen, wie aufmerksam man in den mittel- und osteurop\u00e4ischen L\u00e4ndern die Entwicklungen in Nizza beobachten wird.","fr":"Vous devez imaginer la mani\u00e8re dont les pays d'Europe centrale et orientale regarderont ce qui va se passer \u00e0 Nice."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Obst.","fr":"J'aime manger des fruits."},"id":"72446"}
{"translation":{"de":"Das Essen war k\u00f6stlich.","fr":"Le repas a \u00e9t\u00e9 d\u00e9licieux."},"id":"49043"}
{"translation":{"de":"Ich hoffe nicht, dass es in Athen, liebe Anne Karamanou, wieder zu einer solchen Entwicklung kommt.","fr":"J'esp\u00e8re, Madame Karamanou, que cet \u00e9pisode ne se r\u00e9p\u00e9tera pas \u00e0 Ath\u00e8nes."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich danke auch dem Rat und dem \u00f6sterreichischen Ratsvorsitz, die die Standpunkte des Parlaments ber\u00fccksichtigt und der Verordnung \u00fcber Kinderarzneimittel Vorrang einger\u00e4umt haben.","fr":"Un grand merci \u00e9galement au Conseil et \u00e0 la Pr\u00e9sidence autrichienne qui ont \u00e9cout\u00e9 le Parlement pour faire du r\u00e8glement sur les m\u00e9dicaments p\u00e9diatriques une priorit\u00e9."},"id":null}
{"translation":{"de":"Es regnet heute.","fr":"Il pleut aujourd'hui."},"id":"30367"}
{"translation":{"de":". (SV) Die Verfahrensf\u00fchrung im Parlament ist in dieser Frage gelinde gesagt verwirrend.","fr":"En ce qui concerne cette question, le processus au Parlement a \u00e9t\u00e9 pour le moins d\u00e9concertant."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich m\u00f6chte Sie auffordern, dem britischen Ratsvorsitz zu sagen, dass wir von ihm erwarten, dass er sich den Aufgaben stellt und sich zu einem Kompromiss f\u00e4hig zeigt, der die Grunds\u00e4tze achtet, auf denen sich die Europ\u00e4ische Union gr\u00fcndet.","fr":"Je vous demande de dire \u00e0 la pr\u00e9sidence britannique que nous attendons d\u2019elle qu\u2019elle se montre \u00e0 la hauteur des circonstances et qu\u2019elle soit \u00e0 m\u00eame de d\u00e9gager un compromis qui respecte les principes sous-jacents de l\u2019Union europ\u00e9enne."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie hat mich zum Kino eingeladen.","fr":"Elle m'a invit\u00e9 au cin\u00e9ma."},"id":"48458"}
{"translation":{"de":"Wie immer ist die Frau Kommissarin Diamantopoulou sehr aufmerksam, ja sie geh\u00f6rt sogar zu den aufmerksamsten, f\u00e4higsten und bereitwilligsten Vertretern der Kommission.","fr":"Comme d'habitude, Madame la Commissaire Diamantopoulou est toujours tr\u00e8s attentive, elle est m\u00eame parmi les plus attentifs, les plus capables et les plus diligents des repr\u00e9sentants de la Commission."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Obst.","fr":"J'aime manger des fruits."},"id":"42654"}
{"translation":{"de":"Es regnet heute.","fr":"Il pleut aujourd'hui."},"id":"67563"}
{"translation":{"de":"Ich habe ein neues Handy.","fr":"J'ai un nouveau t\u00e9l\u00e9phone."},"id":"19709"}
{"translation":{"de":"Der Himmel ist blau.","fr":"Le ciel est bleu."},"id":"82931"}
{"translation":{"de":"Der Film war unterhaltsam.","fr":"Le film a \u00e9t\u00e9 amusant."},"id":"34036"}
{"translation":{"de":"Das Auto ist schnell.","fr":"La voiture est rapide."},"id":"16523"}
{"translation":{"de":"Sektorbezogene Studien werden uns helfen, die Zusammenarbeit zwischen der Industrie, der Kommission und den Mitgliedstaaten zu f\u00f6rdern, die neue Chancen er\u00f6ffnen k\u00f6nnte.","fr":"Les analyses sectorielles aideront \u00e0 favoriser une plus grande coop\u00e9ration entre l\u2019industrie, la Commission et les \u00c9tats membres qui pourrait cr\u00e9er de nouvelles opportunit\u00e9s."},"id":null}
{"translation":{"de":"Bis ins Europ\u00e4ische Parlament hinein - wir sind hier eine europ\u00e4ische Gemeinschaft - feiern hingegen Stammtischparolen fr\u00f6hliche Urst\u00e4nd.","fr":"Jusque dans le Parlement europ\u00e9en - nous faisons partie, ici, d'une communaut\u00e9 europ\u00e9enne - les conversations de caf\u00e9 ont connu un nouvel \u00e9clat."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich habe einen neuen Job.","fr":"J'ai un nouveau travail."},"id":"76344"}
{"translation":{"de":"Bananen, Hormone, Stahl, Handelsdefizit der USA, das macht nerv\u00f6s.","fr":"Les bananes, les hormones, l'acier, le d\u00e9ficit commercial des USA, tout cela a de quoi nous rendre nerveux."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Verbissenheit, mit der einzelne angegriffen wurden, h\u00e4tte mich beinahe dazu veranla\u00dft, mich aus der Debatte herauszuhalten, aber die politische Verantwortung verlangt eine klare Stellungnahme.","fr":"L'acharnement mis \u00e0 accuser tel ou telle me pousserait presque \u00e0 m'extraire de ce d\u00e9bat, mais la responsabilit\u00e9 politique exige une position claire."},"id":null}
{"translation":{"de":"Morgen werden, glaube ich, Mombaur oder Chichester einen m\u00fcndlichen Ab\u00e4nderungsantrag einbringen.","fr":"Je pense que, demain, M. Mombaur ou M. Chichester introduira un amendement oral."},"id":null}
{"translation":{"de":"Gl\u00fccklicherweise konnten wir Anst\u00f6\u00dfe geben zu sicherheitspolitischen \u00dcberlegungen in der ASEAN, aber auch im gesamten asiatischen Raum.","fr":"Il est heureux que nous ayons pu impulser des r\u00e9flexions sur la politique de s\u00e9curit\u00e9 au sein de l'ANASE et dans l'ensemble de l'Asie."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie hat mir ein Geschenk gegeben.","fr":"Elle m'a donn\u00e9 un cadeau."},"id":"33940"}
{"translation":{"de":"In dieser Hinsicht m\u00f6chte ich zun\u00e4chst eine kurze Anmerkung zur fr\u00fchkindlichen Bildung machen.","fr":"\u00c0 cet \u00e9gard, je voudrais d'abord commenter bri\u00e8vement l'apprentissage au cours de la petite enfance."},"id":null}
{"translation":{"de":"im Namen der PPE-DE-Fraktion. - Frau Pr\u00e4sidentin! Ich will zun\u00e4chst dem Berichterstatter - der sich ja dar\u00fcber beschwert hat, dass wir hier zur Geisterstunde diskutieren - sagen, dass ich 20 Jahre Mitglied eines nationalen Parlaments war.","fr":"au nom du groupe PPE-DE. - (DE) Madame la Pr\u00e9sidente, permettez-moi de dire au rapporteur - qui vient juste de se plaindre que nous \u00e9tions ici en train de d\u00e9battre \u00e0 une heure impossible - que j'ai \u00e9t\u00e9 d\u00e9put\u00e9e au sein d'un parlement national pendant 20 ans."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie hat ein neues Auto gekauft.","fr":"Elle a achet\u00e9 une nouvelle voiture."},"id":"37790"}
{"translation":{"de":"Die beste Zeit meines Lebens war die Schulzeit.","fr":"La meilleure p\u00e9riode de ma vie a \u00e9t\u00e9 l'\u00e9cole."},"id":"13882"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Obst.","fr":"J'aime manger des fruits."},"id":"68258"}
{"translation":{"de":"im Namen der Verts\/ALE-Fraktion. - Herr Pr\u00e4sident! Wir haben dem Bericht im LIBE-Ausschuss zugestimmt.","fr":"au nom du groupe Verts\/ALE. - (DE) Monsieur le Pr\u00e9sident, nous avons vot\u00e9 pour le rapport en commission des libert\u00e9s civiles, de la justice et des affaires int\u00e9rieures."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er spielt auf der Gitarre.","fr":"Il joue de la guitare."},"id":"81345"}
{"translation":{"de":"Er hat mich gefragt, ob ich kommen will.","fr":"Il m'a demand\u00e9 si je voulais venir."},"id":"69641"}
{"translation":{"de":"Der Film war unterhaltsam.","fr":"Le film a \u00e9t\u00e9 amusant."},"id":"53878"}
{"translation":{"de":"Der Wissenschaftliche Ausschuss 'Futtermittel' (SCAN) wurde von der Kommission beauftragt, die Unbedenklichkeit von Nifursol zu \u00fcberpr\u00fcfen.","fr":"Le comit\u00e9 scientifique de l'alimentation animale (CSAA) a \u00e9t\u00e9 charg\u00e9 par la Commission de v\u00e9rifier l'innocuit\u00e9 du nifursol."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wenn es jedoch darum geht, Entscheidungen zu treffen, werden viele Schwierigkeiten und Verz\u00f6gerungen sichtbar.","fr":"Pourtant, lorsque vient l\u2019heure des d\u00e9cisions, les difficult\u00e9s et les retards se multiplient."},"id":null}
{"translation":{"de":"F\u00fcr mich pers\u00f6nlich sind die Grenzen der Europ\u00e4ischen Union mit der Aufnahme Bulgariens, Rum\u00e4niens und des Westbalkans erreicht.","fr":"Mon avis personnel est qu\u2019avec les adh\u00e9sions de la Bulgarie, de la Roumanie et des pays des Balkans occidentaux, l\u2019UE aura atteint ses limites."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die beste Zeit meines Lebens war die Schulzeit.","fr":"La meilleure p\u00e9riode de ma vie a \u00e9t\u00e9 l'\u00e9cole."},"id":"25791"}
{"translation":{"de":"Wir haben das Museum besucht.","fr":"Nous avons visit\u00e9 le mus\u00e9e."},"id":"11073"}
{"translation":{"de":"Er hat mich gefragt, ob ich kommen will.","fr":"Il m'a demand\u00e9 si je voulais venir."},"id":"55665"}
{"translation":{"de":"Sie hat mir ein Geschenk gegeben.","fr":"Elle m'a donn\u00e9 un cadeau."},"id":"63666"}
{"translation":{"de":"Ich habe eine neue Wohnung gefunden.","fr":"J'ai trouv\u00e9 une nouvelle maison."},"id":"85661"}
{"translation":{"de":"Sie kann ins Schwimmbad gehen.","fr":"Elle peut aller dans la piscine."},"id":"49503"}
{"translation":{"de":"Man muss auch hier durchaus die Problematik der Milchbauern in \u00d6sterreich bzw. im Alpenraum in Betracht ziehen.","fr":"Nous devons \u00e9galement tenir compte des probl\u00e8mes que connaissent les producteurs laitiers d'Autriche et de la r\u00e9gion des Alpes."},"id":null}
{"translation":{"de":"Dies w\u00fcrde Gelegenheit bieten, an die dynamischen Kr\u00e4fte zu appellieren, die in unserem Kontinent schlummern, das Interesse der Zivilgesellschaft zu wecken und die Unentschlossenen aus der Reserve zu locken, denn wer sind diese Unentschlossenen?","fr":"Ce sera alors l'occasion de faire appel aux forces vives que rec\u00e8le notre continent, de mobiliser l'int\u00e9r\u00eat de la soci\u00e9t\u00e9 civile et de faire sortir de leur r\u00e9serve les ind\u00e9cis, car qui sont-ils ces ind\u00e9cis?"},"id":null}
{"translation":{"de":"Heute fr\u00fch habe ich Brot gegessen.","fr":"Ce matin, j'ai mang\u00e9 du pain."},"id":"62835"}
{"translation":{"de":"Die Party war gro\u00dfartig.","fr":"La f\u00eate a \u00e9t\u00e9 g\u00e9niale."},"id":"50646"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Musik zu h\u00f6ren.","fr":"J'aime \u00e9couter de la musique."},"id":"47912"}
{"translation":{"de":"Die d\u00e4nischen Sozialdemokraten sind der Meinung, da\u00df diese elf L\u00e4nder an der dritten Stufe der WWU teilnehmen k\u00f6nnen und m\u00f6chten nicht verhindern, da\u00df diese L\u00e4nder eine engere Zusammenarbeit miteinander eingehen.","fr":"Les d\u00e9put\u00e9s sociaux-d\u00e9mocrates danois estiment que ces 11 pays peuvent participer \u00e0 la troisi\u00e8me phase de l'UEM et nous ne voulons pas emp\u00eacher ces pays de collaborer plus \u00e9troitement entre eux."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Essen war bitter.","fr":"Le repas \u00e9tait amer."},"id":"97299"}
{"translation":{"de":"Es regnet heute.","fr":"Il pleut aujourd'hui."},"id":"72125"}
{"translation":{"de":"Die beste Zeit meines Lebens war die Schulzeit.","fr":"La meilleure p\u00e9riode de ma vie a \u00e9t\u00e9 l'\u00e9cole."},"id":"88364"}
{"translation":{"de":"Wir haben das Museum besucht.","fr":"Nous avons visit\u00e9 le mus\u00e9e."},"id":"16026"}
{"translation":{"de":"Wir m\u00fcssen an der UNSCOM festhalten, die ihre Arbeit fortf\u00fchren k\u00f6nnen mu\u00df.","fr":"Nous devons soutenir l'UNSCOM, qui doit pouvoir poursuivre son travail."},"id":null}
{"translation":{"de":"Deshalb ist das, was hier gerade passiert, eine Katastrophe f\u00fcr Gr\u00f6nland.","fr":"Par cons\u00e9quent, cette initiative est d\u00e9sastreuse pour le Groenland."},"id":null}
{"translation":{"de":"Und diese Kinder, wie ich der Presse entnehme, m\u00fcssen 500 000 britische Kinder unter 12 Jahren arbeiten.","fr":"Ces enfants, je lisais encore dans la presse, cinq cent mille enfants britanniques de moins de douze ans qui doivent travailler."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Konzert war unglaublich.","fr":"Le concert a \u00e9t\u00e9 incroyable."},"id":"35254"}
{"translation":{"de":"Die Zeit vergeht schnell.","fr":"Le temps passe rapidement."},"id":"64884"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist kalt.","fr":"Le jour est froid."},"id":"26347"}
{"translation":{"de":"Das Konzert war unglaublich.","fr":"Le concert a \u00e9t\u00e9 incroyable."},"id":"82123"}
{"translation":{"de":"Wir haben das Museum besucht.","fr":"Nous avons visit\u00e9 le mus\u00e9e."},"id":"63406"}
{"translation":{"de":"Die Leute sind freundlich.","fr":"Les gens sont amicaux."},"id":"52470"}
{"translation":{"de":"Er hat mich gefragt, ob ich kommen will.","fr":"Il m'a demand\u00e9 si je voulais venir."},"id":"80976"}
{"translation":{"de":"Er ist ein guter Koch.","fr":"Il est un bon cuisinier."},"id":"80991"}
{"translation":{"de":"Die Leute sind freundlich.","fr":"Les gens sont amicaux."},"id":"25021"}
{"translation":{"de":"Ich verstehe, dass die Abstimmung hier im Parlament \u00fcber das Programm der Kommission bereits f\u00fcr den 5. Dezember vorgesehen ist.","fr":"Je crois savoir que l'Assembl\u00e9e se prononcera sur le programme de la Commission d\u00e9j\u00e0 le 5 d\u00e9cembre."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Kinder lachen sehr.","fr":"Les enfants rient beaucoup."},"id":"59789"}
{"translation":{"de":"Es regnet heute.","fr":"Il pleut aujourd'hui."},"id":"78789"}
{"translation":{"de":"Wir wissen, da\u00df das Vereinigte K\u00f6nigreich noch weitergehen m\u00f6chte, n\u00e4mlich eine Ausnahmeregelung f\u00fcr f\u00fcnfzehn Jahre, was uns jedoch schon weit in das 21. Jahrhundert f\u00fchrt, und ich meine, wir d\u00fcrfen uns doch die Frage stellen, ob sich die Mitglieder der britischen Regierung bei einer solchen Situation noch \u00e4rztlich versorgen lassen m\u00f6chten.","fr":"Monsieur le Pr\u00e9sident, nous savons que le Royaume-Uni voudrait aller encore plus loin. Une exception qui vaudrait durant quinze ans, ce qui nous am\u00e8nerait d\u00e9j\u00e0 tr\u00e8s avant dans le XXIe si\u00e8cle."},"id":null}
{"translation":{"de":"Deshalb meine Frage, ob es \u00fcberhaupt sinnvoll ist, Abstimmungen noch an einem Freitag vorzunehmen.","fr":"Je me demande donc s'il est encore bien utile d'organiser des votes le vendredi."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Buch war interessant.","fr":"Le livre \u00e9tait int\u00e9ressant."},"id":"76594"}
{"translation":{"de":"Die Kinder lachen sehr.","fr":"Les enfants rient beaucoup."},"id":"81933"}
{"translation":{"de":"Er ist ein guter Koch.","fr":"Il est un bon cuisinier."},"id":"82648"}
{"translation":{"de":"Ich mag es, auf dem Sofa zu liegen.","fr":"J'aime me reposer sur le canap\u00e9."},"id":"28314"}
{"translation":{"de":"Ich habe eine neue Wohnung gefunden.","fr":"J'ai trouv\u00e9 une nouvelle maison."},"id":"27405"}
{"translation":{"de":"Er ist ein guter Koch.","fr":"Il est un bon cuisinier."},"id":"37110"}
{"translation":{"de":"Heute fr\u00fch habe ich Brot gegessen.","fr":"Ce matin, j'ai mang\u00e9 du pain."},"id":"52585"}
{"translation":{"de":"Sie hat mich zum Kino eingeladen.","fr":"Elle m'a invit\u00e9 au cin\u00e9ma."},"id":"50074"}
{"translation":{"de":"Er hat mir ein Buch \u00fcber Inklusion gegeben.","fr":"Il m'a donn\u00e9 un livre sur l'inclusion."},"id":"99967"}
{"translation":{"de":"Ich bin morgens aufgewacht.","fr":"Je me suis r\u00e9veill\u00e9 ce matin."},"id":"22604"}
{"translation":{"de":"Das Auto ist schnell.","fr":"La voiture est rapide."},"id":"41917"}
{"translation":{"de":"Es ist aber best\u00fcrzend, da\u00df die Regierungskonferenz so introvertiert arbeitet und eine grundlegende Strukturreform der europ\u00e4ischen Institutionen vor sich herschiebt.","fr":"N\u00e9anmoins, il est d\u00e9concertant que la Conf\u00e9rence intergouvernementale travaille de mani\u00e8re aussi introvertie et reporte \u00e0 plus tard la restructuration fondamentale des institutions europ\u00e9ennes."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der EEF, der von der Kommission ausgef\u00fchrt und theoretisch vom Parlament kontrolliert wird, muss als quantitativ und qualitativ wichtiger Teil der Entwicklungspolitik in den Gemeinschaftshaushalt aufgenommen werden.","fr":"Le FED, ex\u00e9cut\u00e9 par la Commission et contr\u00f4l\u00e9 th\u00e9oriquement par le Parlement, doit \u00eatre int\u00e9gr\u00e9 au budget communautaire en tant qu'\u00e9l\u00e9ment essentiel du point de vue quantitatif et qualitatif de la politique de d\u00e9veloppement."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Himmel ist blau.","fr":"Le ciel est bleu."},"id":"41387"}
{"translation":{"de":"Die Party war gro\u00dfartig.","fr":"La f\u00eate a \u00e9t\u00e9 g\u00e9niale."},"id":"75570"}
{"translation":{"de":"Wir machen jeden Tag Sport.","fr":"Nous faisons du sport tous les jours."},"id":"48802"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist kalt.","fr":"Le jour est froid."},"id":"52323"}
{"translation":{"de":"Die beste Zeit meines Lebens war die Schulzeit.","fr":"La meilleure p\u00e9riode de ma vie a \u00e9t\u00e9 l'\u00e9cole."},"id":"53289"}
{"translation":{"de":"Sie hat mich zum Kino eingeladen.","fr":"Elle m'a invit\u00e9 au cin\u00e9ma."},"id":"66317"}
{"translation":{"de":"Das Museum war sehr interessant.","fr":"Le mus\u00e9e \u00e9tait tr\u00e8s int\u00e9ressant."},"id":"57932"}
{"translation":{"de":"Ich lese gerne B\u00fccher.","fr":"Je lis souvent des livres."},"id":"80812"}
{"translation":{"de":"Ich w\u00fcnsche ihr dabei viel Erfolg, und dass dann auch der Au\u00dfenministerrat zu konkreten Schlussfolgerungen kommt, wie wir konkrete Schlussfolgerungen aus dieser Debatte ziehen konnten.","fr":"Je vous souhaite d'y parvenir, et je suis certain que le Conseil des ministres des affaires \u00e9trang\u00e8res tirera lui aussi des conclusions concr\u00e8tes, tout comme nous venons de le faire au cours de ce d\u00e9bat."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Technologie zu entwickeln.","fr":"J'aime d\u00e9velopper la technologie."},"id":"81646"}
{"translation":{"de":"Ich habe geschlafen, bis sp\u00e4t in der Nacht.","fr":"J'ai dormi jusqu'au matin."},"id":"97306"}
{"translation":{"de":"Wir haben das Museum besucht.","fr":"Nous avons visit\u00e9 le mus\u00e9e."},"id":"87753"}
{"translation":{"de":"Das von Italien, Spanien, Griechenland und Marokko gezeigte institutionelle Engagement kann jedoch nicht nur auf das Erreichen dieser prestigetr\u00e4chtigen Anerkennung begrenzt werden.","fr":"Toutefois, l'engagement institutionnel affich\u00e9 par l'Italie, l'Espagne, la Gr\u00e8ce et le Maroc ne peut se limiter \u00e0 cette prestigieuse reconnaissance."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er hat mich gefragt, ob ich kommen will.","fr":"Il m'a demand\u00e9 si je voulais venir."},"id":"93040"}
{"translation":{"de":"Der Film war unterhaltsam.","fr":"Le film a \u00e9t\u00e9 amusant."},"id":"48778"}
{"translation":{"de":"Die neue App ist sehr n\u00fctzlich.","fr":"La nouvelle application est tr\u00e8s utile."},"id":"22438"}
{"translation":{"de":"Die Party war gro\u00dfartig.","fr":"La f\u00eate a \u00e9t\u00e9 g\u00e9niale."},"id":"14188"}
{"translation":{"de":"Statt dessen kann die Europ\u00e4ische Union kraft ihrer Erfolge durch eine vertiefte Zusammenarbeit in der Au\u00dfen- und Sicherheitspolitik zur Stabilit\u00e4t beitragen, auch in solchen Teilen der Welt, die au\u00dferhalb der Union liegen.","fr":"En revanche, l'UE, forte des progr\u00e8s qui lui ont permis de r\u00e9aliser une coop\u00e9ration approfondie dans le domaine de la politique \u00e9trang\u00e8re et de s\u00e9curit\u00e9, peut contribuer \u00e0 la stabilit\u00e9, m\u00eame dans des parties du monde situ\u00e9es en dehors de ses fronti\u00e8res."},"id":null}
{"translation":{"de":"Unternehmen k\u00f6nnen in L\u00e4nder mit schwachem Verbraucherschutz gelockt werden.","fr":"Les entreprises pourraient \u00eatre tent\u00e9es de s'\u00e9tablir dans des pays pr\u00e9voyant une faible protection des consommateurs."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich mag Kaffee, aber ich trinke lieber Tee.","fr":"J'aime le caf\u00e9, mais je pr\u00e9f\u00e8re le th\u00e9."},"id":"85404"}
{"translation":{"de":"Au\u00dferdem halte ich es f\u00fcr eine ausgezeichnete F\u00fcgung, dass die allererste Aussprache in diesem hohen Parlament mit einer neuen Kommission die Erweiterung zum Thema hat.","fr":"Je me r\u00e9jouis aussi que le premier d\u00e9bat organis\u00e9 dans cette Assembl\u00e9e avec une nouvelle Commission concerne l'\u00e9largissement."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Leute sind freundlich.","fr":"Les gens sont amicaux."},"id":"69601"}
{"translation":{"de":"Ich habe ein neues Handy.","fr":"J'ai un nouveau t\u00e9l\u00e9phone."},"id":"77708"}
{"translation":{"de":"Er hat mir ein Buch \u00fcber Inklusion gegeben.","fr":"Il m'a donn\u00e9 un livre sur l'inclusion."},"id":"77584"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Obst.","fr":"J'aime manger des fruits."},"id":"41232"}
{"translation":{"de":"Diese gener\u00f6se Flexibilit\u00e4t erinnert mich an einen Ausdruck von Graucho Marx, der einmal sagte: 'Ich habe eiserne Prinzipien.","fr":"Cette flexibilit\u00e9 g\u00e9n\u00e9reuse me fait penser \u00e0 un discours de Groucho Marx, qui a dit un jour : \"Tels sont mes principes."},"id":null}
{"translation":{"de":"Innerhalb relativ kurzer Zeit wurde die Art des Umgangs mit der Lebensmittelsicherheit v\u00f6llig neu geordnet, und sicherlich wird das das \u00f6ffentliche Vertrauen st\u00e4rken und die Lebensmittelsicherheit durch die Gew\u00e4hrleistung hoher Standards verbessern.","fr":"Dans un laps de temps raisonnablement court, la mani\u00e8re d'aborder la probl\u00e9matique de la s\u00e9curit\u00e9 alimentaire a \u00e9t\u00e9 totalement remani\u00e9e et je suis s\u00fbre que cela accro\u00eetra la confiance du public et am\u00e9liorera la s\u00e9curit\u00e9 alimentaire par le biais de l'application de normes strictes."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Restaurant war voller.","fr":"Le restaurant \u00e9tait plein."},"id":"24602"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Obst.","fr":"J'aime manger des fruits."},"id":"66345"}
{"translation":{"de":"Sie kann ins Schwimmbad gehen.","fr":"Elle peut aller dans la piscine."},"id":"84943"}
{"translation":{"de":"- (EN) Ich begr\u00fc\u00dfe die Empfehlung meiner Kollegin Anneli Hulth\u00e9n von ganzem Herzen, strengere Kontrollen von Stoffen, die zum Abbau der Ozonschicht f\u00fchren, einzuf\u00fchren.","fr":"Je salue chaleureusement la recommandation de ma coll\u00e8gue Anneli Hulth\u00e9n en mati\u00e8re de contr\u00f4les plus stricts des substances qui appauvrissent la couche d'ozone."},"id":null}
{"translation":{"de":"Hinsichtlich ihres zweiten Punktes geht aus dem englischen Protokoll ganz eindeutig hervor, da\u00df der Pr\u00e4sident auch Sir James Goldsmith gew\u00fcrdigt hat.","fr":"Deuxi\u00e8mement, le proc\u00e8s-verbal anglais mentionne clairement que le Pr\u00e9sident a \u00e9galement rendu hommage \u00e0 la m\u00e9moire de Sir James Goldsmith."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Himmel ist blau.","fr":"Le ciel est bleu."},"id":"79563"}
{"translation":{"de":"Wir streben praktisch dem Ende einer Legislaturperiode zu und wir haben au\u00dferdem die Erweiterung vor uns.","fr":"Nous arrivons pratiquement \u00e0 la fin d'une l\u00e9gislature et nous sommes en outre \u00e0 la veille d'un \u00e9largissement de l'Union europ\u00e9enne."},"id":null}
{"translation":{"de":"Unsere B\u00fcrger wollen Ergebnisse sehen.","fr":"Nos citoyens veulent des r\u00e9sultats."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Film war unterhaltsam.","fr":"Le film a \u00e9t\u00e9 amusant."},"id":"16091"}
{"translation":{"de":"Dies sollte einmal gesagt werden.","fr":"Je voulais que ceci soit dit."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich unterst\u00fctze den Bericht von Frau Koppa zu einer strategischen Partnerschaft zwischen der Europ\u00e4ischen Union und Brasilien, da die beiden Partner auf der Grundlage ihrer historischen, kulturellen und wirtschaftlichen Beziehungen die gleiche Weltsicht teilen.","fr":"Je soutiens le rapport de Mme Koppa au sujet de l'importance du partenariat strat\u00e9gique UE-Br\u00e9sil, \u00e9tant donn\u00e9 que les partenaires partagent la m\u00eame vision du monde en raisons de leurs liens historiques, culturels et \u00e9conomiques."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich denke, dass Frontex unterst\u00fctzt werden muss.","fr":"Je pense que Frontex m\u00e9rite notre soutien."},"id":null}
{"translation":{"de":"Herr Pr\u00e4sident, mein Interesse an diesem Thema ist nicht allein durch meine Mitgliedschaft im Ausschu\u00df f\u00fcr Kultur, Jugend, Bildung und Medien, sondern auch durch meine Mitarbeit im Gemischten Parlamentarischen Ausschu\u00df mit Ungarn begr\u00fcndet.","fr":"Monsieur le Pr\u00e9sident, l'int\u00e9r\u00eat que je porte \u00e0 ce sujet ne provient pas seulement du fait que je suis membre de la commission de la culture, de la jeunesse, de l'\u00e9ducation et des m\u00e9dias mais \u00e9galement du fait que je fait partie de la d\u00e9l\u00e9gation \u00e0 la commission parlementaire mixte UE-Hongrie."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Parlament lehnt den Antrag auf R\u00fcck\u00fcberweisung an den Ausschu\u00df ab.","fr":"Le Parlement rejette la demande de renvoi en commission"},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Leute sind freundlich.","fr":"Les gens sont amicaux."},"id":"77438"}
{"translation":{"de":"Das Museum war sehr interessant.","fr":"Le mus\u00e9e \u00e9tait tr\u00e8s int\u00e9ressant."},"id":"87368"}
{"translation":{"de":"-\u00a0zweitens:\u00a0die Einrichtung einer Beobachtungsstelle f\u00fcr den Textil- und Bekleidungssektor.","fr":"- deuxi\u00e8mement: cr\u00e9er un observatoire du textile et de l\u2019habillement."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Zeit vergeht schnell.","fr":"Le temps passe rapidement."},"id":"29125"}
{"translation":{"de":"Er mag es, B\u00fccher zu lesen.","fr":"Il aime lire des livres."},"id":"40058"}
{"translation":{"de":"Mein Lieblingsessen ist Currywurst.","fr":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 est la currywurst."},"id":"46777"}
{"translation":{"de":"Durch die Ausarbeitung von Schlussfolgerungen des Rats bieten wir Anregungen f\u00fcr die Kommission, und ich bin zuversichtlich, dass, wenn z. B. die Aussprache \u00fcber den mehrj\u00e4hrigen Finanzrahmen beginnt, wir diese auf eine Art und Weise gestalten m\u00fcssen, die es uns erm\u00f6glicht, f\u00fcr die allt\u00e4glichen Probleme der Europ\u00e4ischen Union Finanzmittel auf die bestm\u00f6gliche Art bereitzustellen.","fr":"En pr\u00e9sentant nos conclusions au Conseil, nous servons de source d'inspiration pour la Commission, et je suis convaincu que lorsque d\u00e9butera, par exemple, le d\u00e9bat sur le cadre financier pluriannuel, nous devrons les formuler de mani\u00e8re \u00e0 nous permettre d'orienter au mieux les fonds vers les probl\u00e8mes communs de l'Union europ\u00e9enne."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er hat mich gefragt, ob ich kommen will.","fr":"Il m'a demand\u00e9 si je voulais venir."},"id":"76352"}
{"translation":{"de":"Die Leute sind freundlich.","fr":"Les gens sont amicaux."},"id":"10278"}
{"translation":{"de":"Wir machen jeden Tag Sport.","fr":"Nous faisons du sport tous les jours."},"id":"43843"}
{"translation":{"de":"Er spielt auf der Gitarre.","fr":"Il joue de la guitare."},"id":"25906"}
{"translation":{"de":"Ich lese gerne B\u00fccher.","fr":"Je lis souvent des livres."},"id":"18449"}
{"translation":{"de":"Die neue App ist sehr n\u00fctzlich.","fr":"La nouvelle application est tr\u00e8s utile."},"id":"83644"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist kalt.","fr":"Le jour est froid."},"id":"31942"}
{"translation":{"de":"Das Essen war k\u00f6stlich.","fr":"Le repas a \u00e9t\u00e9 d\u00e9licieux."},"id":"60374"}
{"translation":{"de":"Er mag es, B\u00fccher zu lesen.","fr":"Il aime lire des livres."},"id":"84018"}
{"translation":{"de":"Wir haben das Museum besucht.","fr":"Nous avons visit\u00e9 le mus\u00e9e."},"id":"43740"}
{"translation":{"de":"Meiner Meinung nach darf das ETI vor allem nicht zu einer der unz\u00e4hligen Agenturen der EU werden.","fr":"Selon moi, l'IET ne devrait surtout pas devenir une ni\u00e8me agence de l'UE."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich habe eine neue Wohnung gefunden.","fr":"J'ai trouv\u00e9 une nouvelle maison."},"id":"62371"}
{"translation":{"de":"Antrag auf Aufhebung der Immunit\u00e4t von Herrn Kronberger","fr":"Demande de lev\u00e9e de l'immunit\u00e9 de M. Kronberger"},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Film war unterhaltsam.","fr":"Le film a \u00e9t\u00e9 amusant."},"id":"45544"}
{"translation":{"de":"Wie die Berichterstatterin m\u00f6chte ich, dass die Ziele der Entwicklungszusammenarbeit respektiert werden, von denen die Verringerung und letztendliche Beseitigung der Armut das wichtigste Ziel ist.","fr":"Comme la rapporteure, je voudrais que les objectifs de coop\u00e9ration au d\u00e9veloppement de l'UE soient respect\u00e9s, \u00e9tant donn\u00e9 qu'ils visent essentiellement la r\u00e9duction de la pauvret\u00e9 et, en fin de compte, son \u00e9radication."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie hat ein neues Auto gekauft.","fr":"Elle a achet\u00e9 une nouvelle voiture."},"id":"74229"}
{"translation":{"de":"Wir treffen uns morgen.","fr":"Nous nous retrouvons demain."},"id":"53062"}
{"translation":{"de":"Sie hat mir ein Geschenk gegeben.","fr":"Elle m'a donn\u00e9 un cadeau."},"id":"66021"}
{"translation":{"de":"Realistische Fristen f\u00fcr die Umsetzung der Richtlinie und \u00c4nderungsmodalit\u00e4ten der reservierten Dienste, wo man dann Klarheit dar\u00fcber hat, wie weit sich weitere Liberalisierungsschritte auf die Besch\u00e4ftigungssituation auswirken.","fr":"Des d\u00e9lais r\u00e9alistes pour la mise en oeuvre de la directive et des modalit\u00e9s d'adaptation des services r\u00e9serv\u00e9s permettant d'\u00e9valuer avec pr\u00e9cision les effets sur l'emploi d'une lib\u00e9ralisation ult\u00e9rieure."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Film war langweilig.","fr":"Le film \u00e9tait ennuyeux."},"id":"48970"}
{"translation":{"de":"Wir reisen oft ins Ausland.","fr":"Nous voyageons souvent \u00e0 l'\u00e9tranger."},"id":"28729"}
{"translation":{"de":"Wir haben das Museum besucht.","fr":"Nous avons visit\u00e9 le mus\u00e9e."},"id":"64719"}
{"translation":{"de":"Mein Lieblingsessen ist Currywurst.","fr":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 est la currywurst."},"id":"19930"}
{"translation":{"de":"Wir machen jeden Tag Sport.","fr":"Nous faisons du sport tous les jours."},"id":"73513"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist kalt.","fr":"Le jour est froid."},"id":"29342"}
{"translation":{"de":"Der Film war unterhaltsam.","fr":"Le film a \u00e9t\u00e9 amusant."},"id":"88085"}
{"translation":{"de":"schriftlich. - Elektro- und Elektronik-Altger\u00e4te (EEAG) sind das am schnellsten wachsende Abfallsegment in der EU, und daher stehen wir vor einer Reihe von Herausforderungen: aktuell 9 Millionen Tonnen, die bis 2020 auf 12,3 Millionen anwachsen werden.","fr":"Les d\u00e9chets \u00e9lectriques et \u00e9lectroniques (DEEE) sont ceux dont la quantit\u00e9 augmente le plus vite dans l'Union europ\u00e9enne, et cela pose de multiples probl\u00e8mes: 9 millions de tonnes actuellement, qui passeront \u00e0 12,3 millions de tonnes en 2020."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Tag ist sehr hei\u00df.","fr":"Le jour est tr\u00e8s chaud."},"id":"46943"}
{"translation":{"de":"Ich bin morgens aufgewacht.","fr":"Je me suis r\u00e9veill\u00e9 ce matin."},"id":"55317"}
{"translation":{"de":"Die Party war gro\u00dfartig.","fr":"La f\u00eate a \u00e9t\u00e9 g\u00e9niale."},"id":"13048"}
{"translation":{"de":"Ich bin morgens aufgewacht.","fr":"Je me suis r\u00e9veill\u00e9 ce matin."},"id":"44866"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Obst.","fr":"J'aime manger des fruits."},"id":"99338"}
{"translation":{"de":"Das Wetter ist sch\u00f6n.","fr":"Le temps est beau."},"id":"93039"}
{"translation":{"de":"Das Buch war interessant.","fr":"Le livre \u00e9tait int\u00e9ressant."},"id":"78263"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Obst.","fr":"J'aime manger des fruits."},"id":"28219"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Obst.","fr":"J'aime manger des fruits."},"id":"94434"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist sehr hei\u00df.","fr":"Le jour est tr\u00e8s chaud."},"id":"29426"}
{"translation":{"de":"Meine Katze hei\u00dft Luna.","fr":"Mon chat s'appelle Luna."},"id":"81280"}
{"translation":{"de":"Meine Katze hei\u00dft Luna.","fr":"Mon chat s'appelle Luna."},"id":"50443"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Musik zu h\u00f6ren.","fr":"J'aime \u00e9couter de la musique."},"id":"93582"}
{"translation":{"de":"Um also beide zu bek\u00e4mpfen, m\u00fcssen wir diesen Raum der Freiheit, der Sicherheit und des Rechts mit einem gemeinsamen Ziel errichten: sie zu schlagen, indem wir die Anstifter und Urheber dieser Verbrechen festnehmen und der Gerechtigkeit zuf\u00fchren und unsere Taktik wie auch unsere Strategie der Gr\u00f6\u00dfe, dem Umfeld und der Struktur jeder Terrororganisation anpassen.","fr":"Pour combattre les deux, nous devons cr\u00e9er cet espace de libert\u00e9, de s\u00e9curit\u00e9 et de justice avec un objectif commun: les vaincre, en les arr\u00eatant et en traduisant en justice les instigateurs et les auteurs de ces crimes, et en adaptant nos tactiques, ainsi que notre strat\u00e9gie, \u00e0 la taille, au contexte et \u00e0 la structure de chaque organisation terroriste."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Party war gro\u00dfartig.","fr":"La f\u00eate a \u00e9t\u00e9 g\u00e9niale."},"id":"73944"}
{"translation":{"de":"Es ist zu bef\u00fcrchten, da\u00df diese mehrfach zur Sprache gebrachte Idee nur auf dem Papier stehen bleibt und nicht in die Tat umgesetzt wird oder da\u00df sie mit der Zeit verw\u00e4ssert und das angestrebte Ziel, n\u00e4mlich die Schaffung von Arbeitspl\u00e4tzen, mangels einer entsprechenden kritischen Finanzmasse nicht erreichen wird.","fr":"Il est \u00e0 craindre que cette id\u00e9e, maintes fois \u00e9voqu\u00e9e, reste dans les textes sans passer dans les faits ou que, dilu\u00e9e dans le temps et faute d'atteindre une masse critique financi\u00e8re significative, elle n'atteigne pas les buts recherch\u00e9s, \u00e0 savoir la cr\u00e9ation d'emplois."},"id":null}
{"translation":{"de":"Insgesamt halte ich diesen Bericht f\u00fcr sehr ausgewogen. Er h\u00e4lt die Waage zwischen Rechten und Freiheiten und lehnt Zensur entschieden ab.","fr":"Pour le reste, il s'agit selon moi d'un rapport bien \u00e9quilibr\u00e9, qui \u00e9tablit un bon \u00e9quilibre entre les droits et les libert\u00e9s et prend position contre la censure."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Zeit vergeht schnell.","fr":"Le temps passe rapidement."},"id":"95827"}
{"translation":{"de":"Demokratie und Menschenrechte sind immer Themen, die wir in der Zusammenarbeit mit anderen L\u00e4ndern st\u00e4rker betonen.","fr":"Nous insistons toujours fortement sur la d\u00e9mocratie et les droits de l'homme dans le cadre de la coop\u00e9ration avec d'autres pays."},"id":null}
{"translation":{"de":"Es regnet heute.","fr":"Il pleut aujourd'hui."},"id":"65925"}
{"translation":{"de":"Es ist sogar so, dass diese L\u00e4nder dem Umweltschutzanliegen schaden, wenn sie sich nicht an die von ihnen mitbeschlossenen Regelungen halten.","fr":"S'il s'av\u00e8re qu'ils ne peuvent pas respecter ce \u00e0 quoi ils se sont engag\u00e9s, ces pays nuisent \u00e0 la cause \u00e9cologique."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er spielt auf der Gitarre.","fr":"Il joue de la guitare."},"id":"84396"}
{"translation":{"de":"Das Auto ist schnell.","fr":"La voiture est rapide."},"id":"89592"}
{"translation":{"de":"Auf einen Nenner gebracht bedeutet dieser Begriff: im Zweifelsfalle etwas nicht tun.","fr":"En bref, cela revient \u00e0 dire : en cas de doute, ne rien faire."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Film war langweilig.","fr":"Le film \u00e9tait ennuyeux."},"id":"24186"}
{"translation":{"de":"Die beste Zeit meines Lebens war die Schulzeit.","fr":"La meilleure p\u00e9riode de ma vie a \u00e9t\u00e9 l'\u00e9cole."},"id":"49356"}
{"translation":{"de":"Die neue App ist sehr n\u00fctzlich.","fr":"La nouvelle application est tr\u00e8s utile."},"id":"36036"}
{"translation":{"de":"Sie hat ein neues Auto gekauft.","fr":"Elle a achet\u00e9 une nouvelle voiture."},"id":"69836"}
{"translation":{"de":"Ich lese gerne B\u00fccher.","fr":"Je lis souvent des livres."},"id":"46266"}
{"translation":{"de":"In diesem Proze\u00df haben die Verpflichtungen in bezug auf die Ziele eine nationale Dimension. Und hier gibt es nat\u00fcrlich neben den in jedem Land \u00fcber den Haushalt zur Verf\u00fcgung gestellten keine weiteren finanziellen Mittel.","fr":"Ce processus poss\u00e8de une dimension nationale d'engagement par rapport aux objectifs et il est \u00e9vident qu'il n'y a pas de ressources de nature financi\u00e8re autres que celles mises \u00e0 disposition par le budget de chaque pays."},"id":null}
{"translation":{"de":"Dieser Bericht \u00fcber den Europa-Mittelmeer-Dialog ist im Vorfeld der Ministertagung von Valencia unter so schwierigen Bedingungen erarbeitet worden, wie sie sich heute darstellen, in einem entscheidenden Augenblick des Europa-Mittelmeer-Dialogs, denn er ist, wie Herr Esteve zutreffend festgestellt hat, das einzige Element der Eintracht in unserem Mittelmeerraum und vielleicht das einzige offene Fenster, durch das arabische und israelische Abordnungen gemeinsam mit europ\u00e4ischen Delegationen einen fruchtbaren Dialog aufnehmen k\u00f6nnen.","fr":"Ce rapport a \u00e9t\u00e9 \u00e9labor\u00e9 \u00e0 la veille de la r\u00e9union des ministres \u00e0 Valence et traite du dialogue eurom\u00e9diterran\u00e9en, et cela dans la situation difficile que nous connaissons maintenant et au moment crucial de ce dialogue eurom\u00e9diterran\u00e9en. Pourquoi ?"},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie schadet dem Ansehen der Union.","fr":"Cela nuit \u00e0 l'image de l'Union."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Wetter ist sch\u00f6n.","fr":"Le temps est beau."},"id":"92720"}
{"translation":{"de":"Das Buch war interessant.","fr":"Le livre \u00e9tait int\u00e9ressant."},"id":"80039"}
{"translation":{"de":"Wir gehen bald ins Bett.","fr":"Nous allons nous coucher bient\u00f4t."},"id":"77532"}
{"translation":{"de":"Wir haben nichts gegen eine zwischenstaatliche Zusammenarbeit in diesen Bereichen, wo Respekt gegen\u00fcber den souver\u00e4nen Rechten der Mitgliedstaaten gezeigt wird, dar\u00fcber zu entscheiden, wer und unter welchen Konditionen in deren Territorien eintreten darf, aber wir sind gegen Ihre Politik.","fr":"Nous ne sommes pas oppos\u00e9s \u00e0 la coop\u00e9ration intergouvernementale dans ces domaines, dans le respect du droit souverain des \u00c9tats \u00e0 d\u00e9cider qui peut, et dans quelles conditions, entrer sur leur territoire. Mais nous le sommes \u00e0 vos politiques."},"id":null}
{"translation":{"de":"Nach Ansicht einiger Organisationen ben\u00f6tigt Europa zur Deckung seines Bedarfs wahrscheinlich eine Milliarde Liter mehr pro Jahr.","fr":"Certaines organisations indiquent que l'Europe aura probablement besoin d'un milliard de litres suppl\u00e9mentaires par an pour r\u00e9pondre \u00e0 ses besoins."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das ist eigentlich die Folge dieser \u00c4u\u00dferung, und Kommissar Bangemann hat im Rahmen des Vermittlungsverfahrens schriftlich best\u00e4tigt, da\u00df er dies nachholen wird.","fr":"Telle est la cons\u00e9quence de cet amendement, et M. le Commissaire Bangemann a confirm\u00e9 par \u00e9crit dans le cadre de la proc\u00e9dure de conciliation qu'il le fera."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Film war langweilig.","fr":"Le film \u00e9tait ennuyeux."},"id":"79377"}
{"translation":{"de":"Das Essen war k\u00f6stlich.","fr":"Le repas a \u00e9t\u00e9 d\u00e9licieux."},"id":"51179"}
{"translation":{"de":"Das Wetter ist sch\u00f6n.","fr":"Le temps est beau."},"id":"22549"}
{"translation":{"de":"Das Essen war k\u00f6stlich.","fr":"Le repas a \u00e9t\u00e9 d\u00e9licieux."},"id":"39690"}
{"translation":{"de":"Die Kinder lachen sehr.","fr":"Les enfants rient beaucoup."},"id":"64527"}
{"translation":{"de":"Sie hat ein neues Auto gekauft.","fr":"Elle a achet\u00e9 une nouvelle voiture."},"id":"85704"}
{"translation":{"de":"Er mag es, B\u00fccher zu lesen.","fr":"Il aime lire des livres."},"id":"35639"}
{"translation":{"de":"Es gab eine Zeit, da wollten diejenigen, die die neue Zeit nicht erkannt hatten, Gutenbergs Druckerpresse zerst\u00f6ren.","fr":"Il fut un temps o\u00f9 ceux qui ne savaient pas distinguer l'avenir voulaient d\u00e9truire les presses de Gutenberg."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich habe ein neues Handy.","fr":"J'ai un nouveau t\u00e9l\u00e9phone."},"id":"99926"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist sehr hei\u00df.","fr":"Le jour est tr\u00e8s chaud."},"id":"96609"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Technologie zu entwickeln.","fr":"J'aime d\u00e9velopper la technologie."},"id":"80282"}
{"translation":{"de":"Schriftliche Erkl\u00e4rungen (Artikel 142)","fr":"D\u00e9clarations \u00e9crites (article 142)"},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Auto ist schnell.","fr":"La voiture est rapide."},"id":"74258"}
{"translation":{"de":"Ich kann also best\u00e4tigen, dass sich die EU bei der Anwendung des Assoziierungsabkommens EU\/Israel hinsichtlich der territorialen Definition des Staates Israel auf internationales Recht st\u00fctzt, und somit die seit 1967 unter israelischer Verwaltung stehenden Gebiete im Westjordanland, im Gaza-Streifen, in Ost-Jerusalem und auf den Golanh\u00f6hen ausschlie\u00dft.","fr":"Je peux confirmer que, dans l'application de l'accord d'association UE-Isra\u00ebl, l'Union europ\u00e9enne s'appuie sur le droit international pour ce qui concerne la d\u00e9finition territoriale de l'\u00c9tat d'Isra\u00ebl, d\u00e9finition qui exclut les territoires plac\u00e9s sous administration isra\u00e9lienne depuis 1967 et situ\u00e9s en Cisjordanie, dans la bande de Gaza, \u00e0 J\u00e9rusalem-Est et sur le plateau du Golan."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie kann ins Schwimmbad gehen.","fr":"Elle peut aller dans la piscine."},"id":"69477"}
{"translation":{"de":"Die Zeit vergeht schnell.","fr":"Le temps passe rapidement."},"id":"56433"}
{"translation":{"de":"Die Zeit vergeht schnell.","fr":"Le temps passe rapidement."},"id":"19404"}
{"translation":{"de":"Das Wetter ist sch\u00f6n.","fr":"Le temps est beau."},"id":"83313"}
{"translation":{"de":"Sind die Ergebnisse indes nicht zufrieden stellend, kann das Parlament eingreifen und sein Recht als Mitgesetzgeber wahrnehmen und aus\u00fcben.","fr":"Si, toutefois, les r\u00e9sultats ne sont pas satisfaisants, le Parlement peut intervenir et r\u00e9clamer, et m\u00eame exercer, son droit de col\u00e9gislateur."},"id":null}
{"translation":{"de":"Mit der Vorlage der Agenda 2000 brachte die Kommission ihren Wunsch nach einer klaren und koh\u00e4renten Vision f\u00fcr die Europ\u00e4ische Union beim Schritt ins neue Jahrtausend zum Ausdruck.","fr":"Lors de la pr\u00e9sentation du programme Agenda 2000, la Commission a exprim\u00e9 son intention d'offrir une vision claire et coh\u00e9rente de l'Union europ\u00e9enne \u00e0 l'aube du troisi\u00e8me mill\u00e9naire."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er ist ein guter Koch.","fr":"Il est un bon cuisinier."},"id":"65292"}
{"translation":{"de":"Ich bin morgens aufgewacht.","fr":"Je me suis r\u00e9veill\u00e9 ce matin."},"id":"97257"}
{"translation":{"de":"Der Himmel ist blau.","fr":"Le ciel est bleu."},"id":"50516"}
{"translation":{"de":"Sie hat mich zum Kino eingeladen.","fr":"Elle m'a invit\u00e9 au cin\u00e9ma."},"id":"12240"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist sehr hei\u00df.","fr":"Le jour est tr\u00e8s chaud."},"id":"67178"}
{"translation":{"de":"Wir haben viele schriftliche Kommentare zu unserem Vorschlag empfangen und hatten im Mai eine Konferenz vorbereitet, bei der verschiedene Aspekte einer Rahmenrichtlinie diskutiert werden sollten.","fr":"Nous avons re\u00e7u de nombreuses remarques \u00e9crites relatives \u00e0 notre proposition et nous avons organis\u00e9 en mai une conf\u00e9rence en vue de d\u00e9battre les diff\u00e9rents aspects de la proposition pour en faire une directive-cadre."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich lese gerne B\u00fccher.","fr":"Je lis souvent des livres."},"id":"33780"}
{"translation":{"de":"Ich bin morgens aufgewacht.","fr":"Je me suis r\u00e9veill\u00e9 ce matin."},"id":"40152"}
{"translation":{"de":"Wir haben das Museum besucht.","fr":"Nous avons visit\u00e9 le mus\u00e9e."},"id":"50026"}
{"translation":{"de":"Ich m\u00f6chte drei Merkmale hervorheben, die die Europ\u00e4ische Investitionsbank zu einer ganz einzigartigen Institution machen.","fr":"Je voudrais souligner trois caract\u00e9ristiques qui font de la Banque europ\u00e9enne d'investissement une institution assez unique."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir reisen oft ins Ausland.","fr":"Nous voyageons souvent \u00e0 l'\u00e9tranger."},"id":"29277"}
{"translation":{"de":"Die Party war gro\u00dfartig.","fr":"La f\u00eate a \u00e9t\u00e9 g\u00e9niale."},"id":"97786"}
{"translation":{"de":"Heute fr\u00fch habe ich Brot gegessen.","fr":"Ce matin, j'ai mang\u00e9 du pain."},"id":"53026"}
{"translation":{"de":"Ich habe eine neue Wohnung gefunden.","fr":"J'ai trouv\u00e9 une nouvelle maison."},"id":"64300"}
{"translation":{"de":"Die Verabschiedung der gemeinschaftlichen strategischen Leitlinien f\u00fcr die Koh\u00e4sion und die Verordnungen ist das wichtigste Ziel der finnischen Ratspr\u00e4sidentschaft im Bereich der regionalen Entwicklung.","fr":"Faire entrer en vigueur les orientations strat\u00e9giques communautaires relatives aux r\u00e8glements et \u00e0 la coh\u00e9sion sera le principal objectif de la pr\u00e9sidence finlandaise en mati\u00e8re de d\u00e9veloppement r\u00e9gional."},"id":null}
{"translation":{"de":"Au\u00dferdem hat die britische Presse vor kurzem berichtet, dass Marokko von Handelsabkommen mit dem Vereinigten K\u00f6nigreich profitieren konnte, was ihm erm\u00f6glichte, sich mit neuen Waffen auszustatten und seine milit\u00e4rische St\u00e4rke wiederherzustellen: Mirage-Flugzeuge, Ersatzteile, mit deren Hilfe bereits die Herstellung von 56 Gesch\u00fctzen m\u00f6glich gewesen w\u00e4re.","fr":"En outre, la presse britannique a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 derni\u00e8rement que le Maroc avait pu b\u00e9n\u00e9ficier d'accords commerciaux avec le Royaume-Uni lui permettant de se doter de nouvelles armes et de remettre \u00e0 neuf sa puissance militaire : des Mirage et des pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es qui auraient d\u00e9j\u00e0 permis la fabrication de 56 canons."},"id":null}
{"translation":{"de":"Mein Lieblingsessen ist Currywurst.","fr":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 est la currywurst."},"id":"83492"}
{"translation":{"de":"Der Himmel ist blau.","fr":"Le ciel est bleu."},"id":"70627"}
{"translation":{"de":"Die neue App ist sehr n\u00fctzlich.","fr":"La nouvelle application est tr\u00e8s utile."},"id":"26588"}
{"translation":{"de":"Das Restaurant war voller.","fr":"Le restaurant \u00e9tait plein."},"id":"11653"}
{"translation":{"de":"Sie hat ein neues Auto gekauft.","fr":"Elle a achet\u00e9 une nouvelle voiture."},"id":"86110"}
{"translation":{"de":"Wir haben das Museum besucht.","fr":"Nous avons visit\u00e9 le mus\u00e9e."},"id":"90619"}
{"translation":{"de":"Sie hat mich zum Kino eingeladen.","fr":"Elle m'a invit\u00e9 au cin\u00e9ma."},"id":"36778"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Musik zu h\u00f6ren.","fr":"J'aime \u00e9couter de la musique."},"id":"72140"}
{"translation":{"de":"Der Himmel ist blau.","fr":"Le ciel est bleu."},"id":"11876"}
{"translation":{"de":"Wir haben das Museum besucht.","fr":"Nous avons visit\u00e9 le mus\u00e9e."},"id":"30061"}
{"translation":{"de":"Das Buch war interessant.","fr":"Le livre \u00e9tait int\u00e9ressant."},"id":"66250"}
{"translation":{"de":"Das Auto ist schnell.","fr":"La voiture est rapide."},"id":"85728"}
{"translation":{"de":"Er ist ein guter Koch.","fr":"Il est un bon cuisinier."},"id":"46727"}
{"translation":{"de":"\u00a0\u00a0 Herr Ratspr\u00e4sident! Herr Kommissar Patten!","fr":"\u00a0\u00a0 - Monsieur le Pr\u00e9sident en exercice du Conseil, Monsieur le Commissaire Patten, c\u2019est toujours bon de vous revoir."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie hat mir ein Geschenk gegeben.","fr":"Elle m'a donn\u00e9 un cadeau."},"id":"50732"}
{"translation":{"de":"Wir k\u00f6nnen sie auch nicht ermutigen, die Menschenrechte und die demokratischen Grundprinzipien einzuhalten und gleichzeitig die Augen vor deren flagranter Verletzung im Rahmen der Terrorbek\u00e4mpfung verschlie\u00dfen.","fr":"Nous ne pouvons pas non plus, d'un c\u00f4t\u00e9, les encourager \u00e0 respecter les droits de l'homme et les principes d\u00e9mocratiques et, de l'autre, fermer les yeux sur des violations flagrantes commises dans le cadre de la lutte contre le terrorisme."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Museum war sehr interessant.","fr":"Le mus\u00e9e \u00e9tait tr\u00e8s int\u00e9ressant."},"id":"44488"}
{"translation":{"de":"Ich lese gerne B\u00fccher.","fr":"Je lis souvent des livres."},"id":"89303"}
{"translation":{"de":"Ich habe geschlafen, bis sp\u00e4t in der Nacht.","fr":"J'ai dormi jusqu'au matin."},"id":"75485"}
{"translation":{"de":"Er hat mir ein Buch \u00fcber Inklusion gegeben.","fr":"Il m'a donn\u00e9 un livre sur l'inclusion."},"id":"46393"}
{"translation":{"de":"Die beste Zeit meines Lebens war die Schulzeit.","fr":"La meilleure p\u00e9riode de ma vie a \u00e9t\u00e9 l'\u00e9cole."},"id":"81825"}
{"translation":{"de":"Der Himmel ist blau.","fr":"Le ciel est bleu."},"id":"56606"}
{"translation":{"de":"Es darf aber nicht sein, dass den Beitrittsl\u00e4ndern hohe Betr\u00e4ge an F\u00f6rdermitteln zur Verf\u00fcgung gestellt werden, die Grenzregionen der Mitgliedstaaten jedoch keine zus\u00e4tzlichen Mittel erhalten.","fr":"Il n'est pas acceptable que les pays candidats \u00e0 l'adh\u00e9sion obtiennent des aides \u00e9lev\u00e9es, tandis que les r\u00e9gions frontali\u00e8res des \u00c9tats membres n'auraient pas droit \u00e0 des fonds suppl\u00e9mentaires."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Geschichte von Harry Potter ist faszinierend.","fr":"L'histoire de Harry Potter est fascinante."},"id":"98563"}
{"translation":{"de":"Das Auto ist schnell.","fr":"La voiture est rapide."},"id":"94927"}
{"translation":{"de":"Ich mag es, auf dem Sofa zu liegen.","fr":"J'aime me reposer sur le canap\u00e9."},"id":"88928"}
{"translation":{"de":"Sie hat mich zum Kino eingeladen.","fr":"Elle m'a invit\u00e9 au cin\u00e9ma."},"id":"70810"}
{"translation":{"de":"Wir reisen oft ins Ausland.","fr":"Nous voyageons souvent \u00e0 l'\u00e9tranger."},"id":"60362"}
{"translation":{"de":"Das Auto ist schnell.","fr":"La voiture est rapide."},"id":"88044"}
{"translation":{"de":"Sie hat mich zum Kino eingeladen.","fr":"Elle m'a invit\u00e9 au cin\u00e9ma."},"id":"50366"}
{"translation":{"de":"Die Bestimmungen m\u00fcssen sich aber \u00e4ndern, um die Entwicklung dieser Fonds zu f\u00f6rdern.","fr":"Mais la r\u00e9glementation devait \u00e9voluer pour favoriser le d\u00e9veloppement de ces fonds."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die neue App ist sehr n\u00fctzlich.","fr":"La nouvelle application est tr\u00e8s utile."},"id":"49630"}
{"translation":{"de":"Wir m\u00fcssen wirklich genau darauf achten, was wir auf diesem Gebiet tun.","fr":"Nous devons vraiment nous pencher sur ce que nous faisons dans ce domaine."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Konzert war unglaublich.","fr":"Le concert a \u00e9t\u00e9 incroyable."},"id":"32214"}
{"translation":{"de":"Meines Erachtens ist die fl\u00e4chendeckende automatische Anwendung des Grundsatzes eines 50:50-Gleichgewichts zwischen den Geschlechtern kein wirkliches Anzeichen daf\u00fcr, dass uns die Gleichstellung der Geschlechter ein Anliegen ist.","fr":"\u00c0 mon avis, l'application automatique d'une politique de r\u00e9partition paritaire uniforme n'est pas vraiment la preuve que nous nous souciions de l'\u00e9galit\u00e9 des genres."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Buch war interessant.","fr":"Le livre \u00e9tait int\u00e9ressant."},"id":"62143"}
{"translation":{"de":"Der Himmel ist blau.","fr":"Le ciel est bleu."},"id":"29379"}
{"translation":{"de":"Ich bin morgens aufgewacht.","fr":"Je me suis r\u00e9veill\u00e9 ce matin."},"id":"22469"}
{"translation":{"de":"schriftlich. - (EN) Gro\u00dfbritannien befindet sich an vorderster Front bei der Erforschung von Verteidigungsg\u00fctern gegen biologische Waffen und Toxinwaffen und braucht auch weiterhin freie Hand und Unabh\u00e4ngigkeit in diesen Fragen.","fr":"par \u00e9crit. - (EN) La Grande-Bretagne est \u00e0 la pointe des recherches en mati\u00e8re de d\u00e9fense contre les armes biologiques et \u00e0 toxines et la Grande-Bretagne doit conserver sa libert\u00e9 d'action et son ind\u00e9pendance dans ce domaine."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er wird mit Kommissar Figel' und den Koordinatoren des Ausschusses f\u00fcr Kultur und Bildung zusammentreffen sowie eine Rede auf der Sitzung der Interfraktionellen Arbeitsgruppe Sport halten.","fr":"Il rencontrera le commissaire Fige\u013e et les coordinateurs de la commission de la culture et de l\u2019\u00e9ducation, de m\u00eame qu\u2019il assistera \u00e0 une rencontre de l\u2019intergroupe \u00absports\u00bb."},"id":null}
{"translation":{"de":"Heute fr\u00fch habe ich Brot gegessen.","fr":"Ce matin, j'ai mang\u00e9 du pain."},"id":"81419"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Technologie zu entwickeln.","fr":"J'aime d\u00e9velopper la technologie."},"id":"41247"}
{"translation":{"de":"Das mag daran liegen, dass unter den heutigen finanziellen Umst\u00e4nden Ausgaben eine gro\u00dfe Sorge darstellen und der Enthusiasmus des Berichts f\u00fcr nichtlandwirtschaftliche Ziele unter der zweiten S\u00e4ule den Landwirten Gelder abziehen.","fr":"Cela peut \u00eatre d\u00fb au fait que dans le climat financier d'aujourd'hui, le co\u00fbt est une pr\u00e9occupation et l'enthousiasme du rapport pour les objectifs non agricoles dans le cadre de deux piliers \u00e9loigne les fonds des agriculteurs."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Essen war bitter.","fr":"Le repas \u00e9tait amer."},"id":"55257"}
{"translation":{"de":"Ich glaube, damit habe ich auch auf Herrn Florenz' ersten \u00c4nderungsantrag reagiert.","fr":"Je crois avoir ici aussi r\u00e9pondu au premier amendement de M. Florenz."},"id":null}
{"translation":{"de":"Um dem Libanon und der gesamten Region Stabilit\u00e4t zu verleihen, muss der Waffenschmuggel in den Libanon unbedingt unterbunden werden.","fr":"Pour apporter la stabilit\u00e9 au Liban et \u00e0 toute la r\u00e9gion, il importe d'emp\u00eacher le trafic d'armes dans le pays."},"id":null}
{"translation":{"de":"Dies ist unsere Aufgabe und daf\u00fcr werden wir all unsere Ressourcen brauchen.","fr":"C'est notre mission et elle n\u00e9cessitera l'ensemble de nos moyens."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Genozid an den Tutsis und der Sturz Mobutus haben die B\u00fcchse der Pandora ge\u00f6ffnet, und jetzt herrscht Krieg von Brazzaville bis Addis Abeba.","fr":"Le g\u00e9nocide des Tutsis et la chute de Mobutu ont ouvert la bo\u00eete de Pandore et la guerre s\u00e9vit maintenant de Brazzaville \u00e0 Addis-Abeba."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er ist ein guter Koch.","fr":"Il est un bon cuisinier."},"id":"72606"}
{"translation":{"de":"Der Himmel ist blau.","fr":"Le ciel est bleu."},"id":"65533"}
{"translation":{"de":"Wir fordern, wie Sie es \u00fcbrigens auch getan haben, dass die Nutzung neuer Technologien - und damit des Internet - gef\u00f6rdert wird, um es jedermann zu erm\u00f6glichen, unser Plenum nach Belieben - auch von zu Hause aus - zu verfolgen.","fr":"Nous demandons, comme d'ailleurs vous l'aviez fait, d'encourager l'usage des nouvelles technologies, et donc de l'Internet, pour permettre \u00e0 tout un chacun, de chez lui, de suivre, s'il le veut, notre session pl\u00e9ni\u00e8re."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich bin begeistert von der exzellenten Rede von Frau H\u00fcbner, der Vorsitzenden unseres Ausschusses, und vom ausgezeichneten Bericht von Herrn Theurer \u00fcber die Lektion, die wir aus der Aufnahmekapazit\u00e4t lernen k\u00f6nnen.","fr":"Je suis inspir\u00e9 par l'excellente intervention de Mme H\u00fcbner, pr\u00e9sidente de la commission, et par un excellent rapport de M. Theurer sur les enseignements tir\u00e9s de la capacit\u00e9 d'absorption."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir gehen bald ins Bett.","fr":"Nous allons nous coucher bient\u00f4t."},"id":"47803"}
{"translation":{"de":"\u00dcber diese Notwendigkeit sind sich alle hier einig.","fr":"Tout le monde ici convient de cette n\u00e9cessit\u00e9."},"id":null}
{"translation":{"de":"Dahingehend \u00e4u\u00dfern sich auch die \u00c4nderungsantr\u00e4ge zu den Verordnungen, die der Ausschu\u00df f\u00fcr soziale Fragen und Besch\u00e4ftigung formuliert hat.","fr":"C'est dans ce sens que vont les amendements pr\u00e9sent\u00e9s par la commission de l'emploi et des affaires sociales \u00e0 ces r\u00e9glementations."},"id":null}
{"translation":{"de":"Dazu m\u00fcssen wir gew\u00e4hrleisten, dass ihm sehr gut ausgebildete Menschen mit den einschl\u00e4gigen F\u00e4higkeiten und Erfahrungen beitreten, damit Vertreter aller Mitgliedstaaten die M\u00f6glichkeit haben werden, an der Umsetzung der Au\u00dfenpolitik der Europ\u00e4ischen Union teilzunehmen.","fr":"\u00c0 cette fin, nous devons faire en sorte que des personnes extr\u00eamement bien qualifi\u00e9es, poss\u00e9dant les comp\u00e9tences et l'exp\u00e9rience requises, viennent rejoindre ses rangs afin que des repr\u00e9sentants de tous les \u00c9tats membres puissent participer \u00e0 la mise en \u0153uvre de la politique \u00e9trang\u00e8re de l'Union europ\u00e9enne."},"id":null}
{"translation":{"de":"Als kontraproduktiv w\u00fcrde ich es hingegen ansehen, wenn die Kommission die Mitgliedstaaten zwingt, die Namen der Betriebe in einem einheitlichen Format auf dem Wege der Datenfern\u00fcbertragung zu \u00fcbermitteln, denn der einfache Austausch von Listen zwischen den Mitgliedstaaten ist ausreichend.","fr":"En revanche, il me semble contre-productif que la Commission impose aux \u00c9tats membres la transmission des noms des \u00e9tablissements sous un format unique par voie t\u00e9l\u00e9matique, le simple \u00e9change de listes entre les \u00c9tats membres est en effet suffisant."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Film war langweilig.","fr":"Le film \u00e9tait ennuyeux."},"id":"52323"}
{"translation":{"de":"Die beste Zeit meines Lebens war die Schulzeit.","fr":"La meilleure p\u00e9riode de ma vie a \u00e9t\u00e9 l'\u00e9cole."},"id":"26318"}
{"translation":{"de":"Ich mag Kaffee, aber ich trinke lieber Tee.","fr":"J'aime le caf\u00e9, mais je pr\u00e9f\u00e8re le th\u00e9."},"id":"41062"}
{"translation":{"de":"Meine Katze hei\u00dft Luna.","fr":"Mon chat s'appelle Luna."},"id":"24666"}
{"translation":{"de":"Die Geschichte von Harry Potter ist faszinierend.","fr":"L'histoire de Harry Potter est fascinante."},"id":"39179"}
{"translation":{"de":"Ich habe geschlafen, bis sp\u00e4t in der Nacht.","fr":"J'ai dormi jusqu'au matin."},"id":"29112"}
{"translation":{"de":"Wir w\u00fcnschen uns einen anderen Bericht, denn es gibt ja wohl andere M\u00f6glichkeiten, die Inflation zu z\u00fcgeln, au\u00dfer der, die Arbeitslosigkeit auf heute 12 %, morgen 20 % und \u00fcbermorgen gar 30 % hochzutreiben.","fr":"Nous aurions voulu un autre rapport, parce qu'il existe d'autres moyens pour juguler l'inflation au lieu de laisser le ch\u00f4mage enfler et atteindre des taux de 12 % aujourd'hui, de 20 % le lendemain, de 30 % le surlendemain."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich habe eine neue Wohnung gefunden.","fr":"J'ai trouv\u00e9 une nouvelle maison."},"id":"69221"}
{"translation":{"de":"Der Himmel ist blau.","fr":"Le ciel est bleu."},"id":"46147"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Obst.","fr":"J'aime manger des fruits."},"id":"82637"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Pizza.","fr":"J'aime la pizza."},"id":"72247"}
{"translation":{"de":"\u00a0\u00a0 Gibt es viele oder \u00fcberhaupt Mitgliedstaaten, die im Rat sagen w\u00fcrden, dass sie gegen eine h\u00e4rtere Verurteilung des Lagers von Guant\u00e1namo sind?","fr":"\u00a0\u00a0 - Y a-t-il des \u00c9tats membres qui exprimeraient, dans le cadre du Conseil, une condamnation beaucoup plus ferme de la base de Guant\u00e1namo?"},"id":null}
{"translation":{"de":"Das ist Politik auf Kosten von...","fr":"Profiter des victimes de la route pour faire de la politique..."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir gehen bald ins Bett.","fr":"Nous allons nous coucher bient\u00f4t."},"id":"33276"}
{"translation":{"de":"Ich bin voll und ganz mit der zunehmenden Notwendigkeit einverstanden, unsere Umwelt zu sch\u00fctzen, lehne aber gleichwohl dieses pseudo\u00f6kologische Diktat ab.","fr":"Je suis totalement d'accord sur la n\u00e9cessit\u00e9 grandissante de respecter notre environnement mais je d\u00e9sapprouve tout autant ce diktat pseudo-\u00e9cologique."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Konzert war unglaublich.","fr":"Le concert a \u00e9t\u00e9 incroyable."},"id":"65089"}
{"translation":{"de":"Heute fr\u00fch habe ich Brot gegessen.","fr":"Ce matin, j'ai mang\u00e9 du pain."},"id":"81136"}
{"translation":{"de":"Die Kultur darf nicht zum Experimentierfeld f\u00fcr die Vertreter der Ideologie der Schaffung eines \"europ\u00e4ischen Volkes \" werden.","fr":"La culture ne doit pas \u00eatre le terrain d'exp\u00e9rimentation utilis\u00e9 par les id\u00e9ologues de la cr\u00e9ation du \"peuple europ\u00e9en\"."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Kinder lachen sehr.","fr":"Les enfants rient beaucoup."},"id":"60252"}
{"translation":{"de":"Der Himmel ist blau.","fr":"Le ciel est bleu."},"id":"90465"}
{"translation":{"de":"Er spielt auf der Gitarre.","fr":"Il joue de la guitare."},"id":"42348"}
{"translation":{"de":"Die Rolle der Gesetzgeber besteht darin, ein Gesetz zu erlassen, das die mit Arztbesuchen verbundenen Formalit\u00e4ten auf ein Mindestma\u00df reduziert und den B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrgern, die an Krankheiten leiden, ein breites Spektrum an medizinischen Leistungen erm\u00f6glicht.","fr":"Le r\u00f4le des l\u00e9gislateurs consiste \u00e0 adopter une directive qui r\u00e9duit les formalit\u00e9s qui s'imposent dans l'acc\u00e8s aux m\u00e9decins et \u00e0 permettre aux patients de b\u00e9n\u00e9ficier d'un large choix de services m\u00e9dicaux."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie hat mich zum Kino eingeladen.","fr":"Elle m'a invit\u00e9 au cin\u00e9ma."},"id":"96319"}
{"translation":{"de":"Meine Katze hei\u00dft Luna.","fr":"Mon chat s'appelle Luna."},"id":"25000"}
{"translation":{"de":"Ich habe eine neue Wohnung gefunden.","fr":"J'ai trouv\u00e9 une nouvelle maison."},"id":"48204"}
{"translation":{"de":"Wir reisen oft ins Ausland.","fr":"Nous voyageons souvent \u00e0 l'\u00e9tranger."},"id":"70749"}
{"translation":{"de":"In schwierigen Zeiten und aufgrund unseres komplexen politischen Modells, m\u00fcssen wir jetzt mehr als je zuvor in einem positiven, konstruktiven und vereinten Geiste zusammenarbeiten, um mit Europa Fortschritte zu erzielen.","fr":"\u00c0 l'heure des difficult\u00e9s et dans le mod\u00e8le politique complexe qui est le n\u00f4tre, nous devrons plus que jamais travailler dans un esprit positif, constructif, solidaire pour faire avancer l'Europe."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich bin morgens aufgewacht.","fr":"Je me suis r\u00e9veill\u00e9 ce matin."},"id":"43662"}
{"translation":{"de":"Die Sozialisten und Demokraten haben sich die Entscheidung nicht leicht gemacht. Wir haben vor f\u00fcnf Monaten hier \u00fcber den Kommissionspr\u00e4sidenten abgestimmt, wir haben ihm unser Vertrauen damals nicht gegeben, aber er hat eine Mehrheit bekommen.","fr":"Nous avons vot\u00e9 sur le pr\u00e9sident de la Commission il y a cinq mois dans ce Parlement et bien que nous ne l'ayons pas soutenu alors, il a re\u00e7u le vote de la majorit\u00e9."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich habe eine neue Wohnung gefunden.","fr":"J'ai trouv\u00e9 une nouvelle maison."},"id":"27761"}
{"translation":{"de":"Ich bin morgens aufgewacht.","fr":"Je me suis r\u00e9veill\u00e9 ce matin."},"id":"55274"}
{"translation":{"de":"Das Museum war sehr interessant.","fr":"Le mus\u00e9e \u00e9tait tr\u00e8s int\u00e9ressant."},"id":"61287"}
{"translation":{"de":"Er mag es, B\u00fccher zu lesen.","fr":"Il aime lire des livres."},"id":"26983"}
{"translation":{"de":"Herr Kommissar, wir haben wirklich keinen Grund, durch die Beseitigung von europ\u00e4ischen Arbeitspl\u00e4tzen den milit\u00e4rischen Aufbau Chinas zu unterst\u00fctzen.","fr":"Monsieur le Commissaire, cela n'aurait pas beaucoup de sens de soutenir le d\u00e9veloppement militaire chinois en supprimant des emplois europ\u00e9ens."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Film war unterhaltsam.","fr":"Le film a \u00e9t\u00e9 amusant."},"id":"53971"}
{"translation":{"de":"Das Wetter ist sch\u00f6n.","fr":"Le temps est beau."},"id":"73451"}
{"translation":{"de":"Die beste Zeit meines Lebens war die Schulzeit.","fr":"La meilleure p\u00e9riode de ma vie a \u00e9t\u00e9 l'\u00e9cole."},"id":"37342"}
{"translation":{"de":"Wenn bis zum Inkrafttreten des neuen Vertrags noch keine \u00dcbereinkunft erreicht worden ist, werden wir gezwungen sein, v\u00f6llig neue Instrumente zu pr\u00e4sentieren.","fr":"S'il n'y a toujours pas d'accord lorsque la nouvelle proposition entrera en vigueur, nous n'aurons pas d'autre choix que de pr\u00e9senter un instrument tout \u00e0 fait nouveau."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Geschichte der Medizin kennt Kapitel, die von bemerkenswerter Unnachgiebigkeit gegen\u00fcber Methoden gekennzeichnet waren, die irgendwann anerkannt wurden, doch zun\u00e4chst einmal als Methoden des Teufels oder als Wunder galten.","fr":"L'histoire de la m\u00e9decine a connu des \u00e9pisodes d'intransigeance m\u00e9morables avant l'acceptation de techniques per\u00e7ues \u00e0 l'\u00e9poque comme diaboliques ou miraculeuses."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das ist besonders wichtig, um die Effizienz der eingesetzten Mittel zu steigern.","fr":"Il s' agit d' un point important particuli\u00e8rement permettant d' am\u00e9liorer l' efficacit\u00e9 des moyens engag\u00e9s."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ohne Menschenrechte gibt es weder Rechtsstaatlichkeit noch Demokratie.","fr":"Sans respect des droits de l'homme, l'\u00e9tat de droit et la d\u00e9mocratie ne peuvent exister."},"id":null}
{"translation":{"de":"Mit einigen L\u00e4ndern, die im vergangenen Jahr Verhandlungen mit der Union eingeleitet haben, werden bis zum Ende unserer Ratspr\u00e4sidentschaft Verhandlungen auf s\u00e4mtlichen Gebieten aufgenommen sein.","fr":"Nous aurons des n\u00e9gociations ouvertes dans tous les domaines avec certains des pays qui ont commenc\u00e9 \u00e0 n\u00e9gocier l'ann\u00e9e derni\u00e8re."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er spielt auf der Gitarre.","fr":"Il joue de la guitare."},"id":"94950"}
{"translation":{"de":"Der Film war langweilig.","fr":"Le film \u00e9tait ennuyeux."},"id":"14411"}
{"translation":{"de":"Im Hinblick auf eine effizientere Verwaltung - \u00fcber das im Rahmen des letzten Gemeinschaftlichen F\u00f6rderkonzepts Erreichte hinaus - m\u00f6chte ich daran erinnern, da\u00df die griechischen Beh\u00f6rden zugesagt haben, ein Gesetz vorzubereiten, um die Verwaltungspraxis an die Bestimmungen der Strukturfonds anzupassen.","fr":"S'agissant d'une gestion plus efficace - au-del\u00e0 de ce qui a d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 fait dans le cadre communautaire d'appui pr\u00e9c\u00e9dent - je veux rappeler que les autorit\u00e9s hell\u00e9niques ont accept\u00e9 de pr\u00e9parer une loi pour adapter la pratique administrative \u00e0 la r\u00e9glementation des Fonds structurels."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Geschichte von Harry Potter ist faszinierend.","fr":"L'histoire de Harry Potter est fascinante."},"id":"92862"}
{"translation":{"de":"Er ist ein guter Koch.","fr":"Il est un bon cuisinier."},"id":"29487"}
{"translation":{"de":"Meine Katze hei\u00dft Luna.","fr":"Mon chat s'appelle Luna."},"id":"71957"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Pizza.","fr":"J'aime la pizza."},"id":"23964"}
{"translation":{"de":"Der Film war langweilig.","fr":"Le film \u00e9tait ennuyeux."},"id":"62278"}
{"translation":{"de":"Ich frage mich dann, ob Sie dem Rat (Wirtschaft und Finanzen) (ECOFIN) gen\u00fcgend Spielraum lassen, um mit dem Parlament zu verhandeln und das Parlament seine volle Rolle spielen zu lassen, denn das ist, was wir wollen.","fr":"Je me demande d\u00e8s lors si vous laissez une marge de man\u0153uvre suffisante au Conseil \"Affaires \u00e9conomiques et financi\u00e8re\" (Ecofin) pour n\u00e9gocier avec le Parlement et pour permettre \u00e0 ce dernier de jouer pleinement son r\u00f4le, car c'est ce que nous voulons."},"id":null}
{"translation":{"de":"Im Verkehrssektor bestehen zwar tats\u00e4chlich Besonderheiten, aber ebenso ist es eine Tatsache, da\u00df die Arbeitnehmer Ruhe- und Freizeit brauchen und da\u00df sie ihrem biologischen Rhythmus folgen m\u00fcssen.","fr":"Les sp\u00e9cificit\u00e9s dans les transports sont r\u00e9elles, mais non moins r\u00e9els sont les besoins de repos, de loisirs, de respect des rythmes biologiques des salari\u00e9s."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie kann ins Schwimmbad gehen.","fr":"Elle peut aller dans la piscine."},"id":"17862"}
{"translation":{"de":"Der Himmel ist blau.","fr":"Le ciel est bleu."},"id":"30655"}
{"translation":{"de":"Es regnet heute.","fr":"Il pleut aujourd'hui."},"id":"89714"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Technologie zu entwickeln.","fr":"J'aime d\u00e9velopper la technologie."},"id":"56329"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Musik zu h\u00f6ren.","fr":"J'aime \u00e9couter de la musique."},"id":"26691"}
{"translation":{"de":"Die Vorschl\u00e4ge schlie\u00dfen ein Mindestma\u00df an Verwaltungs- und Dokumentationst\u00e4tigkeit ein.","fr":"Les propositions impliquent un degr\u00e9 minimal d'administration et de documentation."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Tag ist kalt.","fr":"Le jour est froid."},"id":"11023"}
{"translation":{"de":"Was die Anwendung des \u00c5rhus-\u00dcbereinkommens auf die Gemeinschaft und auch die von uns angestrebte Korrektur der Richtlinie betrifft, haben wir alle M\u00f6glichkeiten, diese Ziele durch good governance zu erreichen.","fr":"Concernant l\u2019application de la convention d\u2019\u00c5rhus \u00e0 la Communaut\u00e9 ainsi que les corrections que nous voulons apporter \u00e0 la directive, nous disposons de tout ce qu\u2019il faut pour atteindre ces objectifs par le biais d\u2019une bonne gouvernance."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Konzert war unglaublich.","fr":"Le concert a \u00e9t\u00e9 incroyable."},"id":"98816"}
{"translation":{"de":"Die beste Zeit meines Lebens war die Schulzeit.","fr":"La meilleure p\u00e9riode de ma vie a \u00e9t\u00e9 l'\u00e9cole."},"id":"97181"}
{"translation":{"de":"Der Himmel ist blau.","fr":"Le ciel est bleu."},"id":"27653"}
{"translation":{"de":"Das Wetter ist sch\u00f6n.","fr":"Le temps est beau."},"id":"99501"}
{"translation":{"de":"Trotzdem m\u00fcssen wir darauf achten, dass das \u00dcbereinkommen aufgrund der St\u00e4rkung der Monopolstellung der gro\u00dfen US-amerikanischen multinationalen Unternehmen, die den Bananensektor in den lateinamerikanischen L\u00e4ndern kontrollieren, keine Benachteiligung f\u00fcr Kleinerzeuger bedeutet.","fr":"Il faudra toutefois rester particuli\u00e8rement attentif \u00e0 ce que l'accord ne cause pas un pr\u00e9judice aux petits producteurs en renfor\u00e7ant la position de monopole des grosses multinationales am\u00e9ricaines qui contr\u00f4lent le march\u00e9 des bananes dans les pays d'Am\u00e9rique latine."},"id":null}
{"translation":{"de":"Aus dem bitteren Nachgeschmack ist jetzt Genugtuung geworden.","fr":"La satisfaction a remplac\u00e9 l'amertume."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Buch war interessant.","fr":"Le livre \u00e9tait int\u00e9ressant."},"id":"97575"}
{"translation":{"de":"Man sollte ihn daher begr\u00fc\u00dfen, um so mehr, als die Sicherheit auf der Insel selbst - und da meine ich solche Dinge wie Militarisierung oder Entmilitarisierung der Insel - wesentlich vom Beschlu\u00df des Pr\u00e4sidenten Clerides abh\u00e4ngt, und die t\u00fcrkisch-zypriotische Gemeinschaft und damit auch Ankara sollten wir ermutigen, gerade in dieser Frage Schritte nach vorn zu machen.","fr":"On pourrait donc \u00e9galement s'attendre, et cela d'autant plus que la situation de la s\u00e9curit\u00e9 sur l'\u00eele-m\u00eame - et je parle dans ce cas d'affaires telles que la militarisation ou la d\u00e9militarisation de l'\u00eele - est fortement li\u00e9e \u00e0 la d\u00e9cision prise par le pr\u00e9sident Clerides, s'attendre disais-je \u00e0 ce qu'il y ait de quoi pousser d'extraordinaires cris de joie et \u00e0 ce que nous encouragions la communaut\u00e9 chypriote turque et Ankara \u00e0 faire un pas en la mati\u00e8re."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Museum war sehr interessant.","fr":"Le mus\u00e9e \u00e9tait tr\u00e8s int\u00e9ressant."},"id":"98663"}
{"translation":{"de":"Das Wetter ist sch\u00f6n.","fr":"Le temps est beau."},"id":"33370"}
{"translation":{"de":"Wir treffen uns morgen.","fr":"Nous nous retrouvons demain."},"id":"25470"}
{"translation":{"de":"Wenn wir das nicht begreifen, ist die materielle Armut von Millionen Menschen nichts gegen die geistige Armut der M\u00e4chtigen und Reichen dieser Welt.","fr":"Si cela n\u2019est pas compris, la pauvret\u00e9 \u00e9conomique de millions de personnes ne sera rien compar\u00e9e au d\u00e9nuement spirituel des riches et des puissants de ce monde."},"id":null}
{"translation":{"de":"Nach albanischer Sitte hat diese Frau ihrer Familie Schande bereitet, und die Familie hat noch immer das Recht, sie zu t\u00f6ten.","fr":"D\u2019apr\u00e8s la tradition albanaise, cette femme a jet\u00e9 la honte sur sa famille et, aujourd\u2019hui encore, les membres de sa famille ont le droit de la tuer."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir treffen uns morgen.","fr":"Nous nous retrouvons demain."},"id":"61396"}
{"translation":{"de":"Das Konzert war unglaublich.","fr":"Le concert a \u00e9t\u00e9 incroyable."},"id":"21377"}
{"translation":{"de":"Kurzstreckenseeverkehr","fr":"Transport maritime \u00e0 courte distance"},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir machen jeden Tag Sport.","fr":"Nous faisons du sport tous les jours."},"id":"92908"}
{"translation":{"de":"Wir gehen bald ins Bett.","fr":"Nous allons nous coucher bient\u00f4t."},"id":"38439"}
{"translation":{"de":"Ich habe einen neuen Job.","fr":"J'ai un nouveau travail."},"id":"73122"}
{"translation":{"de":"In den meisten L\u00e4ndern war der Staat Eigent\u00fcmer des wichtigsten oder einzigen einheimischen Eisenbahnunternehmens geworden.","fr":"Dans la plupart des pays, l'\u00c9tat \u00e9tait devenu le propri\u00e9taire de la compagnie de chemin de fer nationale principale ou unique."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Film war unterhaltsam.","fr":"Le film a \u00e9t\u00e9 amusant."},"id":"84046"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist sehr hei\u00df.","fr":"Le jour est tr\u00e8s chaud."},"id":"76008"}
{"translation":{"de":"Er hat mich gefragt, ob ich kommen will.","fr":"Il m'a demand\u00e9 si je voulais venir."},"id":"48120"}
{"translation":{"de":"Er hat mir ein Buch \u00fcber Inklusion gegeben.","fr":"Il m'a donn\u00e9 un livre sur l'inclusion."},"id":"64636"}
{"translation":{"de":"Die Agrarumweltbeihilfen d\u00fcrfen nicht in eine versteckte Einkommensbeihilfe ausarten.","fr":"Nous devons emp\u00eacher que les subventions \u00e0 l'agriculture et \u00e0 l'environnement ne se transforment en aides aux revenus d\u00e9guis\u00e9es."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Technologie zu entwickeln.","fr":"J'aime d\u00e9velopper la technologie."},"id":"85798"}
{"translation":{"de":"Das ist der falsche Weg.","fr":"Ce n'est pas la bonne voie."},"id":null}
{"translation":{"de":"Darum verstehe ich auch nicht ganz, warum hier ein Bericht vorgelegt wird, der nicht diese gemeinsame Basis - Kritik auf der einen Seite und Kooperationsbereitschaft auf der anderen Seite - auf einen Nenner bringt, wie das von Rat und Kommission getan worden ist.","fr":"Je peine d\u00e8s lors \u00e0 comprendre pourquoi nous disposons d'un rapport qui n'adopte pas cette base - critiques d'une part et volont\u00e9 de coop\u00e9ration de l'autre -comme d\u00e9nominateur commun, ce qu'ont fait le Conseil et la Commission."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Essen war k\u00f6stlich.","fr":"Le repas a \u00e9t\u00e9 d\u00e9licieux."},"id":"51032"}
{"translation":{"de":"Sie kann ins Schwimmbad gehen.","fr":"Elle peut aller dans la piscine."},"id":"91034"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist kalt.","fr":"Le jour est froid."},"id":"61313"}
{"translation":{"de":"\u00a0\u00a0 . \u2013 Herr Pr\u00e4sident, liebe Kolleginnen und Kollegen, Herr Kommissar! Unsere Abstimmung \u00fcber diesen Bericht wird dringend erwartet.","fr":"\u00a0\u00a0 . - Monsieur le Pr\u00e9sident, chers coll\u00e8gues, Monsieur le Commissaire, notre vote sur ce rapport est tr\u00e8s attendu."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir reisen oft ins Ausland.","fr":"Nous voyageons souvent \u00e0 l'\u00e9tranger."},"id":"99386"}
{"translation":{"de":"Das Wetter ist sch\u00f6n.","fr":"Le temps est beau."},"id":"85727"}
{"translation":{"de":"F\u00fcnftens sollten H\u00e4ndler diese Altger\u00e4te nicht nur dann zur\u00fccknehmen, wenn ein neuer Artikel gekauft wird; sie sollten auch sehr kleine Altger\u00e4te sammeln.","fr":"Cinqui\u00e8mement, les d\u00e9taillants ne doivent pas uniquement reprendre les d\u00e9chets lorsqu'un nouvel appareil est achet\u00e9, ils doivent \u00e9galement collecter les d\u00e9chets de tr\u00e8s petit volume."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er hat mir ein Buch \u00fcber Inklusion gegeben.","fr":"Il m'a donn\u00e9 un livre sur l'inclusion."},"id":"50173"}
{"translation":{"de":"Das habe ich dann vergessen zu tun.","fr":"Et j'ai oubli\u00e9 de le faire."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Konzert war unglaublich.","fr":"Le concert a \u00e9t\u00e9 incroyable."},"id":"80213"}
{"translation":{"de":"Meine Katze hei\u00dft Luna.","fr":"Mon chat s'appelle Luna."},"id":"80139"}
{"translation":{"de":"Es gab auch einen ausgezeichneten freim\u00fctigen und offenen Dialog, an dem ich pers\u00f6nlich teilnahm.","fr":"Nous avons \u00e9galement eu un excellent dialogue, franc et ouvert, auquel j\u2019ai particip\u00e9 personnellement."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir brauchen mehr Unternehmer in Europa, die wiederum mehr Mitarbeiter besch\u00e4ftigen.","fr":"Nous avons besoin de davantage d'entrepreneurs en Europe qui emploient \u00e0 leur tour davantage de collaborateurs."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das best\u00e4tigt sich in Bagdad, wo das bestehende Regime mit jedem Tag, der vergeht, fester im Sattel sitzt und jeder Luftschlag, der nachgewiesenerma\u00dfen unn\u00fctz ist, die Europ\u00e4er ein wenig mehr spaltet.","fr":"La confirmation en est faite \u00e0 Bagdad, o\u00f9 chaque jour qui passe conforte le r\u00e9gime en place, o\u00f9 chaque frappe a\u00e9rienne, dont l'inutilit\u00e9 est av\u00e9r\u00e9e, divise un peu plus les Europ\u00e9ens."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Zeit vergeht schnell.","fr":"Le temps passe rapidement."},"id":"38332"}
{"translation":{"de":"Ich habe einen neuen Job.","fr":"J'ai un nouveau travail."},"id":"38501"}
{"translation":{"de":"Wir machen jeden Tag Sport.","fr":"Nous faisons du sport tous les jours."},"id":"10050"}
{"translation":{"de":"Trotz der R\u00fcckschl\u00e4ge und des Stillstands seit Mitte 2008 dr\u00e4ngen wir weiter aktiv auf einen Abschluss der Doha-Entwicklungsrunde, jetzt 10 Jahre nach ihrem Anfang.","fr":"Malgr\u00e9 les obstacles et l'impasse depuis mi-2008, nous continuons d'agir activement en faveur de la conclusion du cycle de d\u00e9veloppement de Doha, qui a \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9 il y a maintenant dix ans."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich habe ein neues Handy.","fr":"J'ai un nouveau t\u00e9l\u00e9phone."},"id":"89477"}
{"translation":{"de":"Sie hat ein neues Auto gekauft.","fr":"Elle a achet\u00e9 une nouvelle voiture."},"id":"34794"}
{"translation":{"de":"Die beste Zeit meines Lebens war die Schulzeit.","fr":"La meilleure p\u00e9riode de ma vie a \u00e9t\u00e9 l'\u00e9cole."},"id":"42986"}
{"translation":{"de":"Mein Lieblingsessen ist Currywurst.","fr":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 est la currywurst."},"id":"26166"}
{"translation":{"de":"Die neue App ist sehr n\u00fctzlich.","fr":"La nouvelle application est tr\u00e8s utile."},"id":"90991"}
{"translation":{"de":"Die Kinder lachen sehr.","fr":"Les enfants rient beaucoup."},"id":"22571"}
{"translation":{"de":"Ich lese gerne B\u00fccher.","fr":"Je lis souvent des livres."},"id":"95877"}
{"translation":{"de":"Die Entwicklungszusammenarbeit, die die Europ\u00e4ische Union selber leistet, orientiert sich ja an diesen Zielen, und dies gilt auch f\u00fcr die Entwicklungszusammenarbeit der meisten Mitgliedsl\u00e4nder.","fr":"La coop\u00e9ration au d\u00e9veloppement en provenance de l'Union europ\u00e9enne vise ces objectifs et cela vaut aussi pour celle de la plupart des \u00c9tats membres."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Tag ist sehr hei\u00df.","fr":"Le jour est tr\u00e8s chaud."},"id":"17570"}
{"translation":{"de":"Die neue App ist sehr n\u00fctzlich.","fr":"La nouvelle application est tr\u00e8s utile."},"id":"24011"}
{"translation":{"de":"1995, als die Voraussetzungen in der Region weitaus g\u00fcnstiger waren, haben wir uns anspruchsvolle Ziele gesetzt.","fr":"En 1995, nous nous sommes fix\u00e9 des objectifs ambitieux, parce que l\u2019environnement r\u00e9gional \u00e9tait bien plus favorable."},"id":null}
{"translation":{"de":"Damit unterwirft sie sich einem quantit\u00e4tstheoretischen Denken, das den Lehren aus der Zeit Anfang dieses Jahrhunderts folgt, nicht aber den Denkweisen des neuen Jahrtausends.","fr":"Elle professe donc par l\u00e0 sa foi dans la th\u00e9orie quantitative. Celle-ci rel\u00e8ve des doctrines du d\u00e9but du si\u00e8cle, pas de celles du nouveau mill\u00e9naire."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich habe einen neuen Job.","fr":"J'ai un nouveau travail."},"id":"79488"}
{"translation":{"de":"Heute fr\u00fch habe ich Brot gegessen.","fr":"Ce matin, j'ai mang\u00e9 du pain."},"id":"87705"}
{"translation":{"de":"Ich habe eine neue Wohnung gefunden.","fr":"J'ai trouv\u00e9 une nouvelle maison."},"id":"28835"}
{"translation":{"de":"Ich m\u00f6chte die Aufmerksamkeit der Kolleginnen und Kollegen besonders auf Ziffer 16 des Berichts Hulth\u00e9n lenken.","fr":"Je voudrais particuli\u00e8rement attirer l'attention de mes coll\u00e8gues sur le point 16 du rapport Hulth\u00e9n."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir treffen uns morgen.","fr":"Nous nous retrouvons demain."},"id":"90414"}
{"translation":{"de":"Das Restaurant war voller.","fr":"Le restaurant \u00e9tait plein."},"id":"82964"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Obst.","fr":"J'aime manger des fruits."},"id":"60882"}
{"translation":{"de":"Die Party war gro\u00dfartig.","fr":"La f\u00eate a \u00e9t\u00e9 g\u00e9niale."},"id":"59512"}
{"translation":{"de":"Die Leute sind freundlich.","fr":"Les gens sont amicaux."},"id":"56802"}
{"translation":{"de":"Die Zeit vergeht schnell.","fr":"Le temps passe rapidement."},"id":"20834"}
{"translation":{"de":"Heute fr\u00fch habe ich Brot gegessen.","fr":"Ce matin, j'ai mang\u00e9 du pain."},"id":"58675"}
{"translation":{"de":"Heute fr\u00fch habe ich Brot gegessen.","fr":"Ce matin, j'ai mang\u00e9 du pain."},"id":"48085"}
{"translation":{"de":"In Wirklichkeit wird der Sudan derzeit durch nichts beeinflusst.","fr":"La v\u00e9rit\u00e9 est que personne n'a la moindre influence sur le Soudan \u00e0 l'heure actuelle."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich bin morgens aufgewacht.","fr":"Je me suis r\u00e9veill\u00e9 ce matin."},"id":"40174"}
{"translation":{"de":"Die neue App ist sehr n\u00fctzlich.","fr":"La nouvelle application est tr\u00e8s utile."},"id":"36542"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist sehr hei\u00df.","fr":"Le jour est tr\u00e8s chaud."},"id":"67943"}
{"translation":{"de":"Aber wir sind zu Recht nicht bereit, Kriege zu f\u00fchren!","fr":"Mais pour ce qui nous concerne, nous ne sommes pas dispos\u00e9s, et \u00e0 juste titre, \u00e0 faire des guerres !"},"id":null}
{"translation":{"de":"Deshalb m\u00f6chte ich zusammenfassend erstens wissen, ob der Rat die Philosophie des Schreibens teilt, und zweitens, welchen Zeitraum der Rat f\u00fcr angemessen h\u00e4lt, um irgendwelche Ma\u00dfnahmen einzuleiten f\u00fcr den Fall, da\u00df die Vereinigten Staaten die ihnen obliegende \u00c4nderung des Titels IV durch den Kongre\u00df nicht erf\u00fcllen? Was wird die Europ\u00e4ische Union in diesem angenommenen Fall unternehmen?","fr":"Aussi, en r\u00e9sum\u00e9, je voudrais savoir, premi\u00e8rement, si le Conseil partage la philosophie de la lettre et, deuxi\u00e8mement, quel est le d\u00e9lai que le Conseil estime raisonnable pour prendre une mesure, car que fera l'Union europ\u00e9enne si les \u00c9tats-Unis ne respectent pas leurs engagements via la modification du titre IV par le Congr\u00e8s?"},"id":null}
{"translation":{"de":"Meine Katze hei\u00dft Luna.","fr":"Mon chat s'appelle Luna."},"id":"84419"}
{"translation":{"de":"Der Himmel ist blau.","fr":"Le ciel est bleu."},"id":"48784"}
{"translation":{"de":"Nach der Tagesordnung folgt die Empfehlung f\u00fcr die zweite Lesung (A5-0319\/2001) im Namen des Ausschusses f\u00fcr Besch\u00e4ftigung und soziale Angelegenheiten betreffend den Gemeinsamen Standpunkt des Rates im Hinblick auf den Erlass des Beschlusses des Europ\u00e4ischen Parlaments und des Rates \u00fcber gemeinschaftliche Anreizma\u00dfnahmen zur Besch\u00e4ftigungsf\u00f6rderung (8432\/1\/2001 - C5-0294\/2001 - 2000\/0195(COD)) (Berichterstatterin: Frau Jensen).","fr":"L'ordre du jour appelle la recommandation pour la deuxi\u00e8me lecture (A5-0319\/2001), au nom de la commission de l'emploi et des affaires sociales, sur la position commune arr\u00eat\u00e9e par le Conseil en vue de l'adoption de la d\u00e9cision du Parlement europ\u00e9en et du Conseil concernant les mesures d'incitation communautaires dans le domaine de l'emploi [8432\/1\/2001 - C5-0294\/2001 - 2000\/0195(COD)] (Rapporteur : Mme Jensen)."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich habe einen neuen Job.","fr":"J'ai un nouveau travail."},"id":"36319"}
{"translation":{"de":"Die Party war gro\u00dfartig.","fr":"La f\u00eate a \u00e9t\u00e9 g\u00e9niale."},"id":"64864"}
{"translation":{"de":"Er ist ein guter Koch.","fr":"Il est un bon cuisinier."},"id":"23037"}
{"translation":{"de":"Bei einer Bewertung muss unbedingt dem Thema Sicherheit Gewicht beigemessen werden.","fr":"Il est essentiel, dans toute \u00e9valuation, d'insister sur la question de la s\u00e9curit\u00e9."},"id":null}
{"translation":{"de":"Hoffentlich wird unser Signal f\u00fcr eine neue Politik, das hei\u00dft unter Ber\u00fccksichtigung der Haushaltsmittel, wieder empfangen.","fr":"Nous esp\u00e9rons donc que notre signal pour une nouvelle politique sera une nouvelle fois bien re\u00e7u, donc en respectant le budget."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die neue App ist sehr n\u00fctzlich.","fr":"La nouvelle application est tr\u00e8s utile."},"id":"53768"}
{"translation":{"de":"Die beste Zeit meines Lebens war die Schulzeit.","fr":"La meilleure p\u00e9riode de ma vie a \u00e9t\u00e9 l'\u00e9cole."},"id":"73575"}
{"translation":{"de":"Das Essen war bitter.","fr":"Le repas \u00e9tait amer."},"id":"39979"}
{"translation":{"de":"Herr Pr\u00e4sident! Die von der Kommission ver\u00f6ffentlichte Strategie sendet eine positive Botschaft aus: Sie zeigt, dass auch die Kommission an einer nachhaltigen Gesellschaft interessiert ist.","fr":"\u00a0\u00a0 -Monsieur le Pr\u00e9sident, la strat\u00e9gique publi\u00e9e par la Commission v\u00e9hicule un message positif: elle d\u00e9montre que la Commission vise elle aussi \u00e0 une soci\u00e9t\u00e9 durable."},"id":null}
{"translation":{"de":"Betrifft: Westsahara und UN-Seerechtskonvention","fr":"Objet : Sahara occidental et convention des Nations unies sur le droit de la mer"},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Obst.","fr":"J'aime manger des fruits."},"id":"54440"}
{"translation":{"de":"Die GMO f\u00fcr Oliven\u00f6l fu\u00dft auf der Produktionsbeihilfe, d. h. sie f\u00f6rdert die Produktivit\u00e4tssteigerung als Mittel zur Einkommenserh\u00f6hung der Landwirte.","fr":"L'OCM de l'huile d'olive repose sur l'aide \u00e0 la production, elle stimule l'accroissement de la productivit\u00e9 en vue d'\u00e9lever les revenus des agriculteurs."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Tag ist sehr hei\u00df.","fr":"Le jour est tr\u00e8s chaud."},"id":"19032"}
{"translation":{"de":"Spezifische Kulturen werden von spezifischen V\u00f6lkern gemacht und nicht umgekehrt.","fr":"Les cultures sont le produit des personnes, pas l'inverse."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Schifffahrtskonferenzen legen die Linien der Schiffsuml\u00e4ufe, die Anlaufh\u00e4fen, die Zahl der Schiffe, die f\u00fcr jede Linie verf\u00fcgbar sind, und den Frachtumfang fest.","fr":"Les conf\u00e9rences maritimes d\u00e9terminent le trajet des bateaux, les ports d\u2019escale, le nombre de bateaux disponibles pour chaque ligne et le prix du fret."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Auto ist schnell.","fr":"La voiture est rapide."},"id":"84196"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Musik zu h\u00f6ren.","fr":"J'aime \u00e9couter de la musique."},"id":"63777"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Pizza.","fr":"J'aime la pizza."},"id":"80386"}
{"translation":{"de":"Sie hat mich zum Kino eingeladen.","fr":"Elle m'a invit\u00e9 au cin\u00e9ma."},"id":"74698"}
{"translation":{"de":"Ich hoffe, da\u00df die entsprechenden \u00c4nderungsantr\u00e4ge angenommen werden.","fr":"J'esp\u00e8re par cons\u00e9quent que les amendements d\u00e9pos\u00e9s dans cet esprit seront accept\u00e9s."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Tag ist sehr hei\u00df.","fr":"Le jour est tr\u00e8s chaud."},"id":"72981"}
{"translation":{"de":"Dies ist, was ihm widerfahren ist!","fr":"C'est ce qui vous est arriv\u00e9!"},"id":null}
{"translation":{"de":"Zur Frage von Frau Ple\u0161tinsk\u00e1 kann und wage ich weder pers\u00f6nlich noch als Vertreter des Rates eine Voraussage zu einer m\u00f6glichen langfristigen L\u00f6sung f\u00fcr den Status des Kosovo.","fr":"Concernant la question de Mme Ple\u0161tinsk\u00e1, je ne peux pas pr\u00e9dire, et je n'ose pas le faire, ni en mon nom, ni en tant que repr\u00e9sentant du Conseil, une solution possible \u00e0 long terme sur le statut du Kosovo."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie hat mich zum Kino eingeladen.","fr":"Elle m'a invit\u00e9 au cin\u00e9ma."},"id":"65313"}
{"translation":{"de":"Der Rechnungshof nimmt seine Pflichten wahr, wobei die Mitgliedstaaten und ihre nationalen Kontrolleinrichtungen dabei oft nur d\u00fcrftig kooperieren.","fr":"La Cour des comptes joue son r\u00f4le et ne peut pas souvent compter sur la coop\u00e9ration des \u00c9tats membres et de leurs institutions nationales de contr\u00f4le."},"id":null}
{"translation":{"de":"Deshalb bitte ich jetzt um eine inhaltliche Korrektur \u2013 eine optimistische und positive \u2013 bei Ziffer\u00a016, damit der neue Stand dort vermerkt ist.","fr":"D\u00e8s lors je propose une modification technique\u00a0- optimiste et positive - au paragraphe 16 afin de refl\u00e9ter l\u2019\u00e9volution de la situation."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich habe ein neues Handy.","fr":"J'ai un nouveau t\u00e9l\u00e9phone."},"id":"10133"}
{"translation":{"de":"Das Essen war bitter.","fr":"Le repas \u00e9tait amer."},"id":"95887"}
{"translation":{"de":"Die Geschichte von Harry Potter ist faszinierend.","fr":"L'histoire de Harry Potter est fascinante."},"id":"31119"}
{"translation":{"de":"Der Eindruck, den diese Menschen mitnehmen oder den sie w\u00e4hrend ihres Aufenthalts vom \"Bereich der Freiheit, Sicherheit und Gerechtigkeit \" bekommen, entspricht nicht den Werten, die bei festlichen Anl\u00e4ssen gerne als global und universell bezeichnet werden.","fr":"L'impression qu'ont ou que ram\u00e8nent les gens de leur s\u00e9jour chez nous en ce qui concerne l'\"espace de libert\u00e9, de s\u00e9curit\u00e9 et de justice\" ne refl\u00e8te pas les valeurs que nous appelons pompeusement internationales et universelles."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Pizza.","fr":"J'aime la pizza."},"id":"93029"}
{"translation":{"de":"Mein Lieblingsessen ist Currywurst.","fr":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 est la currywurst."},"id":"41326"}
{"translation":{"de":"Die neue App ist sehr n\u00fctzlich.","fr":"La nouvelle application est tr\u00e8s utile."},"id":"52948"}
{"translation":{"de":"Das Wetter ist sch\u00f6n.","fr":"Le temps est beau."},"id":"97751"}
{"translation":{"de":"Leider - und Frau d'Ancona hat das nun auch gesagt - ist die Zeit noch nicht reif f\u00fcr eine wirkliche Harmonisierung der Drogenpolitik in Europa.","fr":"Ce qui est d\u00e9cevant, c'est que le moment n'est pas encore venu - et Mme d'Ancona vient de le dire - d'assurer une r\u00e9elle harmonisation de la politique europ\u00e9enne en mati\u00e8re de lutte contre la drogue."},"id":null}
{"translation":{"de":"Meine Katze hei\u00dft Luna.","fr":"Mon chat s'appelle Luna."},"id":"28018"}
{"translation":{"de":"Herr Ford sagt, er s\u00e4he dieses Geld lieber bei der Europ\u00e4ischen Kommission als beim CFO.","fr":"Pour lui, cet argent doit revenir \u00e0 la Commission europ\u00e9enne et non au CFO."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Buch war interessant.","fr":"Le livre \u00e9tait int\u00e9ressant."},"id":"62829"}
{"translation":{"de":"Ich bin morgens aufgewacht.","fr":"Je me suis r\u00e9veill\u00e9 ce matin."},"id":"44107"}
{"translation":{"de":"Der Himmel ist blau.","fr":"Le ciel est bleu."},"id":"85719"}
{"translation":{"de":"Die neue App ist sehr n\u00fctzlich.","fr":"La nouvelle application est tr\u00e8s utile."},"id":"73487"}
{"translation":{"de":"Ich lese gerne B\u00fccher.","fr":"Je lis souvent des livres."},"id":"72321"}
{"translation":{"de":"Ich habe einen neuen Job.","fr":"J'ai un nouveau travail."},"id":"52554"}
{"translation":{"de":"Das Essen war k\u00f6stlich.","fr":"Le repas a \u00e9t\u00e9 d\u00e9licieux."},"id":"97401"}
{"translation":{"de":"Heute fr\u00fch habe ich Brot gegessen.","fr":"Ce matin, j'ai mang\u00e9 du pain."},"id":"57071"}
{"translation":{"de":"\u00a0\u00a0 .\u2013 Als Portugiese empfinde ich gro\u00dfe Traurigkeit, wenn ich an die schreckliche landesweite Katastrophe denke, die zum Tod vieler Menschen gef\u00fchrt und Hunderttausende Hektar Wald und Agrarland zerst\u00f6rt hat und durch die 45\u00a0000 Menschen ihren Besitz und ihre Arbeit verloren.","fr":"\u00a0\u00a0 .- En tant que Portugais, c\u2019est avec une grande tristesse que je songe \u00e0 cette terrible catastrophe nationale qui a caus\u00e9 la mort d\u2019une vingtaine de personnes et d\u00e9truit des centaines de milliers d\u2019hectares de for\u00eat et de terres cultiv\u00e9es, tandis que 45\u00a0000 personnes ont perdu leur emploi et tout ce qu\u2019elles poss\u00e9daient."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Essen war bitter.","fr":"Le repas \u00e9tait amer."},"id":"31689"}
{"translation":{"de":"Die Kinder lachen sehr.","fr":"Les enfants rient beaucoup."},"id":"22383"}
{"translation":{"de":"Diese Entscheidungen betreffen alle Menschen der Union direkt und unmittelbar, die in der Landwirtschaft und der Fischerei oder in der Industrie t\u00e4tig sind - gro\u00dfe und kleine, l\u00e4ndliche und st\u00e4dtische Gemeinden und die Menschen in weniger entwickelten Regionen und auf Inseln.","fr":"Les d\u00e9cisions prises auront un effet direct et imm\u00e9diat sur les citoyens de l'Union, que ce soient nos communaut\u00e9s de p\u00eacheurs ou d'agriculteurs, les industries, petites ou grandes, les communaut\u00e9s rurales et urbaines ou ceux qui vivent dans les r\u00e9gions et les \u00eeles les moins d\u00e9velopp\u00e9es."},"id":null}
{"translation":{"de":"Da vier europ\u00e4ische L\u00e4nder immer noch nicht von der Visumpflicht befreit sind, bin ich der Ansicht, dass die Einbeziehung dieser L\u00e4nder in dieses System und somit eine positive Bewertung des uns jetzt vorgelegten Abkommens nur von Vorteil ist.","fr":"\u00c9tant donn\u00e9 que quatre pays europ\u00e9ens ne b\u00e9n\u00e9ficient toujours pas de la m\u00eame exemption, je pense qu'il y a tout int\u00e9r\u00eat \u00e0 \u00e9tendre ce r\u00e9gime \u00e0 ces pays, et donc \u00e0 \u00e9valuer favorablement l'accord qui nous est propos\u00e9 aujourd'hui."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das kann dann zu paradoxen Resultaten f\u00fchren, so z.B., da\u00df ein ausl\u00e4ndischer Anbieter pl\u00f6tzlich nicht mehr mehrwertsteuerpflichtig ist, w\u00e4hrend ein inl\u00e4ndischer Anbieter mehrwertsteuerpflichtig ist, was nat\u00fcrlich h\u00f6chst unerw\u00fcnscht und paradox ist.","fr":"Elles peut avoir des cons\u00e9quences paradoxales, par exemple un prestataire \u00e9tranger n'est tout \u00e0 coup plus assujetti \u00e0 la taxe sur la valeur ajout\u00e9e, tandis qu'un prestataire europ\u00e9en y est assujetti, ce qui n'est ni souhaitable, ni logique."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich mag Kaffee, aber ich trinke lieber Tee.","fr":"J'aime le caf\u00e9, mais je pr\u00e9f\u00e8re le th\u00e9."},"id":"13218"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Technologie zu entwickeln.","fr":"J'aime d\u00e9velopper la technologie."},"id":"10707"}
{"translation":{"de":"Jetzt steht fest, dass die Kommission diese Versprechen nicht gehalten hat.","fr":"Il est aujourd\u2019hui \u00e9vident que la Commission europ\u00e9enne n\u2019a pas tenu sa promesse."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Last des vollen Mehrwertsteuersatzes erschwert ihre Instandhaltung um ein Vielfaches; ich hoffe daher sehr, dass das Parlament und der Rat die erm\u00e4\u00dfigten Mehrwertsteuers\u00e4tze f\u00fcr Reparaturarbeiten an denkmalgesch\u00fctzten Geb\u00e4uden unterst\u00fctzen.","fr":"La prise en charge d\u2019un taux de TVA plein rend l\u2019entretien d\u2019autant plus difficile; c\u2019est pourquoi j\u2019esp\u00e8re vivement que le Parlement et le Conseil soutiendront les taux r\u00e9duits de TVA pour ce type de r\u00e9paration de b\u00e2timents historiques class\u00e9s."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Regierung von Tschad muss der \u00f6ffentlichen Meinung im Tschad und in der ganzen Welt durch eine unabh\u00e4ngige, \u00f6ffentliche Untersuchung der aufgestellten Behauptungen Gen\u00fcge tun.","fr":"Le gouvernement du Tchad doit rassurer l' opinion publique au Tchad et \u00e0 travers le monde en menant une enqu\u00eate ind\u00e9pendante et publique sur les rumeurs qui ont \u00e9t\u00e9 propag\u00e9es."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Restaurant war voller.","fr":"Le restaurant \u00e9tait plein."},"id":"43909"}
{"translation":{"de":"Wir machen jeden Tag Sport.","fr":"Nous faisons du sport tous les jours."},"id":"30866"}
{"translation":{"de":"Deshalb beharren wir auf einer Reihe von Themen, die in den letzten Jahren immer wieder angesprochen wurden, wie der Notwendigkeit, die Barrieren und Schutzmechanismen zu beseitigen, die in Schl\u00fcsselbereichen unserer Wirtschaft noch vorhanden sind, das Niveau der Kenntnisse und der Ausbildung, insbesondere in bezug auf die technische und Berufsausbildung, zu erh\u00f6hen, die vor allem in steuerlicher Hinsicht bestehenden Hindernisse f\u00fcr die Schaffung neuer Arbeitspl\u00e4tze abzubauen und die M\u00f6glichkeit vorzusehen, die Mehrwertsteuer so zu \u00e4ndern, da\u00df sie in den Bereichen mit mehr Arbeitspl\u00e4tzen - den sogenannten arbeitsintensiven Sektoren - reduziert wird.","fr":"C'est pour cette raison que nous insistons sur une s\u00e9rie de sujets qui ont \u00e9t\u00e9 soulev\u00e9s au cours des derni\u00e8res ann\u00e9es, comme la n\u00e9cessit\u00e9 d'\u00e9liminer les barri\u00e8res et protections qui existent encore dans des secteurs-cl\u00e9s de notre \u00e9conomie, d'augmenter les niveaux de connaissance, d'enseignement, en particulier en ce qui concerne l'enseignement technique et la formation professionnelle, de r\u00e9duire les obstacles qui se posent, principalement au niveau fiscal, \u00e0 la cr\u00e9ation de nouveaux postes de travail et d'envisager la possibilit\u00e9 de modifier la taxe sur la valeur ajout\u00e9e, la TVA, en appliquant un taux moins \u00e9lev\u00e9 dans ces secteurs qui occupent le plus de postes de travail - ce que l'on appelle les secteurs \u00e0 fort coefficient de main-d'uvre."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie hat mich zum Kino eingeladen.","fr":"Elle m'a invit\u00e9 au cin\u00e9ma."},"id":"36874"}
{"translation":{"de":"Wir gehen bald ins Bett.","fr":"Nous allons nous coucher bient\u00f4t."},"id":"37751"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist kalt.","fr":"Le jour est froid."},"id":"74869"}
{"translation":{"de":"Die neue App ist sehr n\u00fctzlich.","fr":"La nouvelle application est tr\u00e8s utile."},"id":"63331"}
{"translation":{"de":"Schlimmer noch, ein solches Vorgehen ist gef\u00e4hrlich, weil den B\u00fcrgern nichts mehr bleibt, wenn sie erkennen, dass sie mit ihrer Stimme bei den allgemeinen Wahlen nichts bewirken k\u00f6nnen, weil die Macht aus den H\u00e4nden gegeben wurde.","fr":"Pire encore, c'est une chose tr\u00e8s dangereuse \u00e0 faire parce que, lorsque les citoyens se rendront compte que voter lors d'\u00e9lections l\u00e9gislatives ne peut rien changer - parce que le pouvoir a \u00e9t\u00e9 transf\u00e9r\u00e9 -, que leur restera-t-il?"},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Himmel ist blau.","fr":"Le ciel est bleu."},"id":"40489"}
{"translation":{"de":"Sie kann ins Schwimmbad gehen.","fr":"Elle peut aller dans la piscine."},"id":"63921"}
{"translation":{"de":"Mein Lieblingsessen ist Currywurst.","fr":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 est la currywurst."},"id":"79749"}
{"translation":{"de":"Nicht ohne Grund operiert der m\u00e4chtige serbische Polizeiapparat jetzt insbesondere auf lokaler Ebene, und dann speziell in den St\u00e4dten, in denen die Opposition bei den Kommunalwahlen im November 1996 als Sieger hervorgegangen ist.","fr":"Ce n'est pas sans raison que le puissant appareil policier serbe op\u00e8re essentiellement au niveau local, surtout dans les villes o\u00f9 l'opposition a remport\u00e9 les \u00e9lections municipales de novembre 1996."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Konzert war unglaublich.","fr":"Le concert a \u00e9t\u00e9 incroyable."},"id":"17830"}
{"translation":{"de":"Sie hat mich zum Kino eingeladen.","fr":"Elle m'a invit\u00e9 au cin\u00e9ma."},"id":"81669"}
{"translation":{"de":"Bei den Fr\u00fchpensionen m\u00fcssen wir daf\u00fcr Sorge tragen, dass ein Pensionsantrittsalter in allen L\u00e4ndern an das gesetzliche Pensionsalter herangef\u00fchrt werden kann.","fr":"Quant aux pensions anticip\u00e9es, nous devons veiller \u00e0 ce que les d\u00e9parts \u00e0 la retraite dans les diff\u00e9rents pays puissent \u00eatre harmonis\u00e9s avec l' \u00e2ge l\u00e9gal de la retraite."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Auto ist schnell.","fr":"La voiture est rapide."},"id":"22723"}
{"translation":{"de":"Heute fr\u00fch habe ich Brot gegessen.","fr":"Ce matin, j'ai mang\u00e9 du pain."},"id":"50023"}
{"translation":{"de":"Die Geschichte von Harry Potter ist faszinierend.","fr":"L'histoire de Harry Potter est fascinante."},"id":"77309"}
{"translation":{"de":"Allerdings m\u00fcssen wir meiner Ansicht nach auch gew\u00e4hrleisten, dass die Harmonisierung des gemeinschaftlichen Besitzstands nicht zu einer Verringerung des Schutzniveaus der Verbraucher wo auch immer f\u00fchrt.","fr":"\u00c0 mon avis, toutefois, nous devons \u00e9galement veiller \u00e0 ce que l'harmonisation de l'acquis dans le domaine de la protection des consommateurs n'entra\u00eene pas une baisse du niveau de protection des consommateurs, quels qu'ils soient."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich habe eine neue Wohnung gefunden.","fr":"J'ai trouv\u00e9 une nouvelle maison."},"id":"20491"}
{"translation":{"de":"Wir haben das Museum besucht.","fr":"Nous avons visit\u00e9 le mus\u00e9e."},"id":"29989"}
{"translation":{"de":"Dies entspricht der Auffassung der Europ\u00e4ischen Kommission.","fr":"Une telle attitude est conforme \u00e0 la position de la Commission europ\u00e9enne."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Kinder lachen sehr.","fr":"Les enfants rient beaucoup."},"id":"54298"}
{"translation":{"de":"Ich mag es, auf dem Sofa zu liegen.","fr":"J'aime me reposer sur le canap\u00e9."},"id":"84054"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Pizza.","fr":"J'aime la pizza."},"id":"59397"}
{"translation":{"de":"Sie hat mir ein Geschenk gegeben.","fr":"Elle m'a donn\u00e9 un cadeau."},"id":"60683"}
{"translation":{"de":"Wir treffen uns morgen.","fr":"Nous nous retrouvons demain."},"id":"37785"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Pizza.","fr":"J'aime la pizza."},"id":"62338"}
{"translation":{"de":"Das Buch war interessant.","fr":"Le livre \u00e9tait int\u00e9ressant."},"id":"20531"}
{"translation":{"de":"Das Essen war k\u00f6stlich.","fr":"Le repas a \u00e9t\u00e9 d\u00e9licieux."},"id":"91572"}
{"translation":{"de":"Wir haben das Museum besucht.","fr":"Nous avons visit\u00e9 le mus\u00e9e."},"id":"25255"}
{"translation":{"de":"Ich danke dem Parlament im Voraus, uns alle Informationen und Ergebnisse von \u00dcberlegungen zu \u00fcbermitteln, \u00fcber die es verf\u00fcgt.","fr":"Je remercie par avance le Parlement de nous apporter tous les \u00e9l\u00e9ments d\u2019information et de r\u00e9flexion qui sont en sa possession."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Party war gro\u00dfartig.","fr":"La f\u00eate a \u00e9t\u00e9 g\u00e9niale."},"id":"63016"}
{"translation":{"de":"Nach etlichen Reisen von Ministerpr\u00e4sident Topol\u00e1nek nach Kiew und Moskau und nach schwierigen Verhandlungen mit Pr\u00e4sident Juschtschenko, Ministerpr\u00e4sidentin Timoschenko sowie Ministerpr\u00e4sident Putin in Moskau wurde das Abkommen schlie\u00dflich am 12. Januar unterzeichnet.","fr":"Apr\u00e8s plusieurs voyages du premier ministre Topol\u00e1nek \u00e0 Kiev et \u00e0 Moscou et des n\u00e9gociations difficiles avec le pr\u00e9sident Ioutchenko et le premier ministre Timochenko, d'une part, et le premier ministre Poutine, d'autre part, l'accord a finalement \u00e9t\u00e9 sign\u00e9 le 12 janvier."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Tag ist sehr hei\u00df.","fr":"Le jour est tr\u00e8s chaud."},"id":"38198"}
{"translation":{"de":"Ich m\u00f6chte dem Petitionsausschuss und insbesondere der Vorsitzenden, Frau Mazzoni, danken.","fr":"Je voudrais remercier la Commission des p\u00e9titions et en particulier sa pr\u00e9sidente, Mme Mazzoni."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Wetter ist sch\u00f6n.","fr":"Le temps est beau."},"id":"56576"}
{"translation":{"de":"Das Museum war sehr interessant.","fr":"Le mus\u00e9e \u00e9tait tr\u00e8s int\u00e9ressant."},"id":"23286"}
{"translation":{"de":"Insgesamt kann das, was in den zur\u00fcckliegenden Jahren erreicht worden ist, als Erfolg gewertet werden.","fr":"Dans l'ensemble, nous pouvons consid\u00e9rer ce qui a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 ces derni\u00e8res ann\u00e9es comme une r\u00e9ussite."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Pizza.","fr":"J'aime la pizza."},"id":"96306"}
{"translation":{"de":"Mein Lieblingsessen ist Currywurst.","fr":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 est la currywurst."},"id":"48930"}
{"translation":{"de":"Die Party war gro\u00dfartig.","fr":"La f\u00eate a \u00e9t\u00e9 g\u00e9niale."},"id":"29304"}
{"translation":{"de":"Ich habe geschlafen, bis sp\u00e4t in der Nacht.","fr":"J'ai dormi jusqu'au matin."},"id":"83445"}
{"translation":{"de":"Was die Regelung bez\u00fcglich Lagerhaltungskosten betrifft, so kann ich den Ansatz des Berichterstatters, wenn er sich f\u00fcr eine Beibehaltung ausspricht, nur voll und ganz unterst\u00fctzen.","fr":"Pour ce qui est du r\u00e8glement relatif aux frais de stockage, je ne puis que soutenir pleinement le rapporteur lorsqu'il s'exprime en faveur de son maintien."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die beste Zeit meines Lebens war die Schulzeit.","fr":"La meilleure p\u00e9riode de ma vie a \u00e9t\u00e9 l'\u00e9cole."},"id":"37025"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Obst.","fr":"J'aime manger des fruits."},"id":"80020"}
{"translation":{"de":"Gewisse Aspekte des Waffenhandels fallen jedoch unter die GASP, in die die Kommission vollst\u00e4ndig einbezogen ist.","fr":"Certains aspects du commerce des armes rel\u00e8vent toutefois de la PESC, \u00e0 laquelle la Commission est pleinement associ\u00e9e."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Buch war interessant.","fr":"Le livre \u00e9tait int\u00e9ressant."},"id":"54224"}
{"translation":{"de":"Das Buch war interessant.","fr":"Le livre \u00e9tait int\u00e9ressant."},"id":"29975"}
{"translation":{"de":"Sie hat ein neues Auto gekauft.","fr":"Elle a achet\u00e9 une nouvelle voiture."},"id":"68340"}
{"translation":{"de":"Drittens: Die Ver\u00f6ffentlichung der Erkl\u00e4rung von Laeken in Dutzenden europ\u00e4ischer Zeitungen ist zwar eine hervorragende Idee, bef\u00fcrchten Sie jedoch nicht, dass die B\u00fcrger auch Antworten auf die Fragen erhalten wollen und konkrete politische Aktionen sehen m\u00f6chten, ehe sie sich in dem zunehmend gr\u00f6\u00dfer werdenden Europa wirklich zu Hause f\u00fchlen werden?","fr":"Troisi\u00e8mement : l' id\u00e9e de publier la d\u00e9claration de Laeken dans plusieurs dizaines de journaux europ\u00e9ens est certainement excellente, mais ne craignez-vous pas que la population veuille \u00e9galement recevoir des r\u00e9ponses aux questions qu' elle se pose et observer des actes politiques concrets avant de se sentir comme chez elle dans cette Europe toujours plus grande ?"},"id":null}
{"translation":{"de":"Obgleich wir uns auf dem H\u00f6hepunkt dieser Krise befinden, gibt es noch M\u00f6glichkeiten, das Schlimmste zu verhindern und wieder zu Frieden und Stabilit\u00e4t zur\u00fcckzufinden.","fr":"Si nous sommes au paroxysme de cette crise, il reste toutefois une chance d\u2019\u00e9viter le pire, de ramener la paix et la stabilit\u00e9."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich m\u00f6chte zum Ausdruck bringen, dass es uns nachdenklich stimmen sollte, wenn polnische Kollegen \u00fcber alle Fraktionen hinweg - ich denke vor allem an die Diskussion bei den Liberalen - erkl\u00e4rt haben, dass es inakzeptabel ist, was in Polen passiert ist, dass die Debatte jedoch vor allem in Polen selbst gef\u00fchrt werden muss und Polen selbst fertig wird mit dem, was dort an inakzeptablen \u00c4u\u00dferungen gefallen ist.","fr":"Je tiens \u00e0 dire que cette situation doit nous interpeller et nous amener \u00e0 r\u00e9fl\u00e9chir sur le fait que les d\u00e9put\u00e9s polonais, tous groupes confondus - et je pense en particulier \u00e0 la discussion entre lib\u00e9raux -, ont condamn\u00e9 les faits qui se sont produits en Pologne. Toutefois, le d\u00e9bat doit principalement avoir lieu en Pologne, celle-ci devant traiter les propos inacceptables qui y ont \u00e9t\u00e9 prof\u00e9r\u00e9s."},"id":null}
{"translation":{"de":"Dar\u00fcber hinaus musste die Wirtschaft wiederbelebt werden.","fr":"En sus, il fallait relancer la machine \u00e9conomique."},"id":null}
{"translation":{"de":"Vor diesem Hintergrund begr\u00fc\u00dft der Bericht die Aufnahme von Gespr\u00e4chen \u00fcber Menschenrechtsfragen, denn Fortschritte in diesem Bereich sind f\u00fcr die Entwicklung bilateraler Beziehungen von wesentlicher Bedeutung.","fr":"Ceci \u00e9tant, le rapport accueille aussi favorablement l'amorce d'un dialogue sur les droits de l'homme, dont la progression est essentielle au d\u00e9veloppement de relations bilat\u00e9rales."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er hat mir ein Buch \u00fcber Inklusion gegeben.","fr":"Il m'a donn\u00e9 un livre sur l'inclusion."},"id":"14193"}
{"translation":{"de":"Ich habe ein neues Handy.","fr":"J'ai un nouveau t\u00e9l\u00e9phone."},"id":"82475"}
{"translation":{"de":"In einer globalisierten Welt erfordern zudem viele der Probleme, die die Wissenschaft noch zu l\u00f6sen versucht, die ausnahmslose Zusammenarbeit aller, insbesondere in konkreten Sektoren wie Energie, Klimawandel oder Lebensmittelsicherheit.","fr":"De plus, dans l'environnement mondialis\u00e9, un grand nombre des probl\u00e8mes que la science essaie encore de r\u00e9soudre requi\u00e8rent la coop\u00e9ration de tous, sans exception, en particulier dans certains secteurs tels que l'\u00e9nergie, le changement climatique ou la s\u00e9curit\u00e9 alimentaire."},"id":null}
{"translation":{"de":"Es wird merklich zur Umsetzung des Sechsten Umweltaktionsprogramms beitragen.","fr":"Il contribuera de mani\u00e8re significative \u00e0 la mise en \u0153uvre du 6e\u00a0programme d\u2019action pour l\u2019environnement."},"id":null}
{"translation":{"de":"Mein Lieblingsessen ist Currywurst.","fr":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 est la currywurst."},"id":"55162"}
{"translation":{"de":"Das Restaurant war voller.","fr":"Le restaurant \u00e9tait plein."},"id":"11044"}
{"translation":{"de":"Und schlie\u00dflich befindet sich das Parlament mit dieser Richtlinie an einem konstitutionellen Wendepunkt.","fr":"Enfin, cette directive confronte l'Assembl\u00e9e \u00e0 un tournant constitutionnel."},"id":null}
{"translation":{"de":"Insbesondere die Innenminister sind hier sehr engagiert und tragen eine gro\u00dfe Verantwortung. Sie und ihre Zusammenarbeit bestimmen ja in wichtigen Fragen die Fortschritte, die ganz praktisch erzielt werden k\u00f6nnen.","fr":"Les ministres de l\u2019int\u00e9rieur y sont notamment tr\u00e8s attach\u00e9s et ont une grande responsabilit\u00e9 \u00e0 cet \u00e9gard; leur coop\u00e9ration d\u00e9terminera en effet les progr\u00e8s r\u00e9alisables dans le cadre de questions importantes."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Himmel ist blau.","fr":"Le ciel est bleu."},"id":"24729"}
{"translation":{"de":"Er mag es, B\u00fccher zu lesen.","fr":"Il aime lire des livres."},"id":"53815"}
{"translation":{"de":"Sie haben in ihrer Einf\u00fchrungsrede auch auf jene hingewiesen, die sich als Au\u00dfenseiter f\u00fchlen.","fr":"Vous avez vous aussi, dans votre introduction, \u00e9voqu\u00e9 ceux qui se sentaient marginaux."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich habe einen neuen Job.","fr":"J'ai un nouveau travail."},"id":"20007"}
{"translation":{"de":"Meine Kollegen und ich freuen uns deshalb auf einen konstruktiven Dialog mit dem Parlament und den anderen EG-Institutionen.","fr":"Mes coll\u00e8gues et moi-m\u00eame nous r\u00e9jouissons du dialogue constructif avec le Parlement et les autres institutions europ\u00e9ennes que nous aurons \u00e0 l'avenir."},"id":null}
{"translation":{"de":"An das Programm sollten keine technischen Fragen gekoppelt werden.","fr":"Les questions portant sur la technologie ne doivent pas \u00eatre li\u00e9es \u00e0 ce programme."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Restaurant war voller.","fr":"Le restaurant \u00e9tait plein."},"id":"90056"}
{"translation":{"de":"Ich habe ein neues Handy.","fr":"J'ai un nouveau t\u00e9l\u00e9phone."},"id":"86594"}
{"translation":{"de":"Zu diesen Gedanken geh\u00f6rt nicht nur, dass die europ\u00e4ische Umweltpolitik sich als wirksames Instrument erwiesen hat, Umwelt, Gesundheit und Lebensqualit\u00e4t zu erhalten oder gar zu verbessern. Das ist unser bewahrender Teil.","fr":"Ces r\u00e9flexions constatent non seulement que la politique environnementale europ\u00e9enne s\u2019av\u00e8re un moyen efficace pour pr\u00e9server, voire am\u00e9liorer, l\u2019environnement, la sant\u00e9 publique et la qualit\u00e9 de vie de la population\u00a0- c\u2019est le c\u00f4t\u00e9 \u00e9cologiste de notre approche\u00a0- mais \u00e9galement la prise de conscience et la reconnaissance que notre politique environnementale contribue aussi consid\u00e9rablement \u00e0 la r\u00e9alisation des objectifs de Lisbonne en mati\u00e8re de cr\u00e9ation d\u2019emplois."},"id":null}
{"translation":{"de":"Daher ist es von entscheidender Bedeutung, die Meinungen der Sozialpartner zu respektieren, den Prozess des sozialen Dialogs, Gruppenvereinbarungen und soziale Abmachungen.","fr":"Il est d\u00e8s lors essentiel de respecter les opinions des partenaires sociaux, le processus du dialogue social, les contrats de groupes et les accords sociaux."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Musik zu h\u00f6ren.","fr":"J'aime \u00e9couter de la musique."},"id":"28318"}
{"translation":{"de":"Er hat mich gefragt, ob ich kommen will.","fr":"Il m'a demand\u00e9 si je voulais venir."},"id":"89786"}
{"translation":{"de":"Diese Resolutionen waren aber nur von geringem praktischen Nutzen.","fr":"Ces r\u00e9solutions ont eu une certaine utilit\u00e9 en termes pratiques, mais pas trop cependant."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Konzert war unglaublich.","fr":"Le concert a \u00e9t\u00e9 incroyable."},"id":"49671"}
{"translation":{"de":"Ein Verbraucher, der zwar \u00fcber ausreichende Informationen \u00fcber seine Binnenmarktrechte verf\u00fcgt, aber vergebens versucht, diese in einem anderen EU-Mitgliedstaat wahrzunehmen, kann sich an SOLVIT wenden.","fr":"Si un consommateur dispose d'informations suffisantes sur ses droits dans le march\u00e9 int\u00e9rieur, mais cherche \u00e0 les faire valoir en vain dans un autre \u00c9tat membre, il peut solliciter une assistance aupr\u00e8s de SOLVIT."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Zeit vergeht schnell.","fr":"Le temps passe rapidement."},"id":"71440"}
{"translation":{"de":"Meine Katze hei\u00dft Luna.","fr":"Mon chat s'appelle Luna."},"id":"64844"}
{"translation":{"de":"Das Wetter ist sch\u00f6n.","fr":"Le temps est beau."},"id":"67542"}
{"translation":{"de":"Die Geschichte von Harry Potter ist faszinierend.","fr":"L'histoire de Harry Potter est fascinante."},"id":"71559"}
{"translation":{"de":"(EN) \"Fordert China auf, eine klare Stellungnahme des Sicherheitsrates der Vereinten Nationen, in der die Anwendung brutaler Gewalt verurteilt wird, uneingeschr\u00e4nkt zu unterst\u00fctzen.\"","fr":"\"Demande \u00e0 la Chine d'approuver pleinement une d\u00e9claration claire du Conseil de s\u00e9curit\u00e9 des Nations unies condamnant l'usage de la force brute\""},"id":null}
{"translation":{"de":"Zwei Dinge m\u00f6chte ich dabei klarstellen.","fr":"Je voudrais faire toute la lumi\u00e8re sur deux points."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Kinder lachen sehr.","fr":"Les enfants rient beaucoup."},"id":"64608"}
{"translation":{"de":"Wir gehen bald ins Bett.","fr":"Nous allons nous coucher bient\u00f4t."},"id":"51010"}
{"translation":{"de":"Das Museum war sehr interessant.","fr":"Le mus\u00e9e \u00e9tait tr\u00e8s int\u00e9ressant."},"id":"68326"}
{"translation":{"de":"Das Essen war k\u00f6stlich.","fr":"Le repas a \u00e9t\u00e9 d\u00e9licieux."},"id":"20408"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Pizza.","fr":"J'aime la pizza."},"id":"17689"}
{"translation":{"de":"Diese Menschen sind aufgebracht und frustriert dar\u00fcber, dass die Gesellschaft sie nicht deutlich genug \u00fcber die Gefahren des Konsums von Cannabis, Haschisch und \u00e4hnlichen Drogen aufgekl\u00e4rt hat.","fr":"Ces toxicomanes sont furieux et frustr\u00e9s que la soci\u00e9t\u00e9 n\u2019ait pas suffisamment clairement mis en \u00e9vidence les dangers du cannabis, du haschich et des drogues similaires."},"id":null}
{"translation":{"de":"Herr Pr\u00e4sident! Eine Frage zur Gesch\u00e4ftsordnung.","fr":"Monsieur le Pr\u00e9sident, c'est une motion de proc\u00e9dure."},"id":null}
{"translation":{"de":"Weniger B\u00fcrokratie erweist sich sicher auch f\u00fcr qualifizierte Arbeitnehmer als attraktiv.","fr":"Limiter les d\u00e9marches administratives devrait aussi s'av\u00e9rer un facteur incitatif pour les travailleurs qualifi\u00e9s."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie hat mir ein Geschenk gegeben.","fr":"Elle m'a donn\u00e9 un cadeau."},"id":"83463"}
{"translation":{"de":"Davon h\u00e4tten 63 bis zum 1.\u00a0Juni 2005 umgesetzt werden sollen, lediglich 13 sind aber von allen Mitgliedstaaten vollst\u00e4ndig umgesetzt worden.","fr":"Seules 13\u00a0d\u2019entres elles ont cependant \u00e9t\u00e9 pleinement mises en \u0153uvre par tous les \u00c9tats membres."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Tag ist sehr hei\u00df.","fr":"Le jour est tr\u00e8s chaud."},"id":"50578"}
{"translation":{"de":"Leider fand ich darin neben einigen Gemeinpl\u00e4tzen und dem Versprechen eines straffen und transparenten Managements vor allem Anla\u00df zur Beunruhigung.","fr":"Malheureusement, en dehors de quelques g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s et de la promesse d'une gestion rigoureuse et transparente, j'y ai surtout trouv\u00e9 des motifs d'inqui\u00e9tude."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Restaurant war voller.","fr":"Le restaurant \u00e9tait plein."},"id":"85443"}
{"translation":{"de":"Er mag es, B\u00fccher zu lesen.","fr":"Il aime lire des livres."},"id":"85059"}
{"translation":{"de":"Ich mag es, auf dem Sofa zu liegen.","fr":"J'aime me reposer sur le canap\u00e9."},"id":"48714"}
{"translation":{"de":"Die Union sollte Verfahren entwickeln, um die Zusammenarbeit zwischen den Mitgliedstaaten und den Institutionen zu f\u00f6rdern und die Solidarit\u00e4t im Energiebereich zu st\u00e4rken.","fr":"L'Union devrait mettre en place un syst\u00e8me qui contribuerait \u00e0 renforcer la coop\u00e9ration entre les \u00c9tats membres et les institutions et \u00e0 accro\u00eetre la solidarit\u00e9 sur les questions li\u00e9es \u00e0 l'\u00e9nergie."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir haben das Museum besucht.","fr":"Nous avons visit\u00e9 le mus\u00e9e."},"id":"23268"}
{"translation":{"de":"Das Essen war k\u00f6stlich.","fr":"Le repas a \u00e9t\u00e9 d\u00e9licieux."},"id":"82099"}
{"translation":{"de":"Das diesj\u00e4hrige Wachstum liegt etwa bei 5%.","fr":"Cette ann\u00e9e, la croissance avoisine les 5%."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Himmel ist blau.","fr":"Le ciel est bleu."},"id":"55892"}
{"translation":{"de":"Wir machen jeden Tag Sport.","fr":"Nous faisons du sport tous les jours."},"id":"80173"}
{"translation":{"de":"Die Zeit vergeht schnell.","fr":"Le temps passe rapidement."},"id":"46774"}
{"translation":{"de":"Der Film war unterhaltsam.","fr":"Le film a \u00e9t\u00e9 amusant."},"id":"53058"}
{"translation":{"de":"Wir gehen bald ins Bett.","fr":"Nous allons nous coucher bient\u00f4t."},"id":"25298"}
{"translation":{"de":"Falls sie es nicht tun, erhalten sie keine Unterst\u00fctzung mehr.","fr":"S'ils ne le font pas, ne recevront-ils plus aucune aide?"},"id":null}
{"translation":{"de":"Nachbarn m\u00fcssen einander kennen lernen; das Nachbarhaus ist nur ein paar Schritte entfernt.","fr":"Les voisins doivent apprendre \u00e0 se conna\u00eetre; la maison d\u2019\u00e0 c\u00f4t\u00e9 n\u2019est qu\u2019\u00e0 un pas."},"id":null}
{"translation":{"de":"Mein Lieblingsessen ist Currywurst.","fr":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 est la currywurst."},"id":"32252"}
{"translation":{"de":"Wenn es wichtig ist, an der \u00c4nderung der Situation in Irland mitzuhelfen, dann kommen Sie vorbereitet, und seien Sie bereit zuzuh\u00f6ren.","fr":"S'il est important que vous contribuiez \u00e0 faire \u00e9voluer la situation en Irlande, alors veuillez vous y pr\u00e9parer et soyez pr\u00eat \u00e0 \u00e9couter."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich habe geschlafen, bis sp\u00e4t in der Nacht.","fr":"J'ai dormi jusqu'au matin."},"id":"69056"}
{"translation":{"de":"Nat\u00fcrlich hei\u00dft auch die Aus\u00fcbung einer Pr\u00e4sidentschaft, wie uns bestens bewu\u00dft ist, da\u00df nach einem Gleichgewicht gesucht werden mu\u00df und da\u00df es keine Entgleisung geben darf.","fr":"Bien entendu, la pr\u00e9sidence se doit elle aussi, et nous le comprenons parfaitement, d\u02bc\u00eatre \u00e9quilibr\u00e9e, de chercher son \u00e9quilibre, et non point de faire de faux pas."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Film war unterhaltsam.","fr":"Le film a \u00e9t\u00e9 amusant."},"id":"32386"}
{"translation":{"de":"Die Geschichte von Harry Potter ist faszinierend.","fr":"L'histoire de Harry Potter est fascinante."},"id":"53794"}
{"translation":{"de":"Er hat mir ein Buch \u00fcber Inklusion gegeben.","fr":"Il m'a donn\u00e9 un livre sur l'inclusion."},"id":"13917"}
{"translation":{"de":"Ich habe einen neuen Job.","fr":"J'ai un nouveau travail."},"id":"12729"}
{"translation":{"de":"Das Auto ist schnell.","fr":"La voiture est rapide."},"id":"13256"}
{"translation":{"de":"Wir beteiligen uns auch am Aufbau der Ministerien f\u00fcr Handel und Energie.","fr":"Nous travaillons aussi \u00e0 renforcer les minist\u00e8res du commerce et de l\u2019\u00e9nergie."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Leute sind freundlich.","fr":"Les gens sont amicaux."},"id":"56115"}
{"translation":{"de":"Der Film war langweilig.","fr":"Le film \u00e9tait ennuyeux."},"id":"27036"}
{"translation":{"de":"In dem Sinne m\u00f6chte ich das hier auch vorstellen.","fr":"C'est dans ce contexte que je souhaite vous pr\u00e9senter ce rapport."},"id":null}
{"translation":{"de":"Unsere Aufgabe ist, da\u00df wir endlich anfangen, die demokratischen Kr\u00e4fte in der T\u00fcrkei zu unterst\u00fctzen, denn wenn es eine wirklich demokratische T\u00fcrkei g\u00e4be, wenn dieses Land wirklich die demokratischen und die Menschenrechte achtete, dann w\u00e4re es ja ein willkommener Partner f\u00fcr das Europ\u00e4ische Parlament.","fr":"Notre devoir est de nous attacher enfin \u00e0 soutenir les forces d\u00e9mocratiques en Turquie, car si une Turquie v\u00e9ritablement d\u00e9mocratique pouvait voir le jour, si ce pays pouvait r\u00e9ellement respecter les droits de l'homme et les r\u00e8gles d\u00e9mocratiques, alors il serait un partenaire bienvenu au Parlement europ\u00e9en."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Pizza.","fr":"J'aime la pizza."},"id":"45540"}
{"translation":{"de":"Die Kinder lachen sehr.","fr":"Les enfants rient beaucoup."},"id":"92904"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist sehr hei\u00df.","fr":"Le jour est tr\u00e8s chaud."},"id":"43707"}
{"translation":{"de":"Die Gei\u00dfel AIDS bleibt weltweit ein ernstes humanit\u00e4res Problem und daher erfordert sie eine integrierte Antwort auf globaler Ebene, die die Staaten, Institutionen und Gesellschaften der verschiedenen Regionen und Kontinente mobilisiert.","fr":"Le fl\u00e9au du sida demeure un grave probl\u00e8me humanitaire de dimension mondiale et requiert d\u00e8s lors une r\u00e9ponse int\u00e9gr\u00e9e au niveau international, qui mobilise les \u00c9tats, les institutions et les soci\u00e9t\u00e9s de toutes les r\u00e9gions de tous les continents."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Museum war sehr interessant.","fr":"Le mus\u00e9e \u00e9tait tr\u00e8s int\u00e9ressant."},"id":"36268"}
{"translation":{"de":"Eine Entdeckung der Funktionen eines Gens m\u00fc\u00dfte eine phantastische Entdeckung sein und deshalb im Dienst der globalen Allgemeinheit stehen, nicht im privaten Profitinteresse.","fr":"La d\u00e9couverte des fonctions d'un g\u00e8ne doit \u00eatre consid\u00e9r\u00e9e comme une d\u00e9couverte fantastique en soi, et donc servir effectivement la communaut\u00e9 humaine dans sa totalit\u00e9 - non en priorit\u00e9 des int\u00e9r\u00eats priv\u00e9s et financiers."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das ist Teil des bestehenden Rechts.","fr":"Cela fait partie de la l\u00e9gislation actuelle."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er hat mich gefragt, ob ich kommen will.","fr":"Il m'a demand\u00e9 si je voulais venir."},"id":"31430"}
{"translation":{"de":"Will die Europ\u00e4ische Union den Binnenmarkt f\u00fcr ihre B\u00fcrger glaubw\u00fcrdig verwirklichen, so muss die Kooperation zwischen den Mitgliedstaaten dazu f\u00fchren, dass die steuerlichen Ma\u00dfnahmen betreffend die Altersversorgung untereinander abgestimmt werden.","fr":"Si l'Union europ\u00e9enne veut r\u00e9aliser de mani\u00e8re cr\u00e9dible un march\u00e9 int\u00e9rieur \u00e0 l'intention de ses citoyens, la coop\u00e9ration entre les \u00c9tats membres devra d\u00e9boucher sur une harmonisation concert\u00e9e des mesures fiscales int\u00e9ressant les retraites."},"id":null}
{"translation":{"de":"Und Sie haben in Ihrem Haushaltsvorschlag noch viel mehr Geld gefordert: 1\u00a0022 Milliarden Euro haben Sie als Kommission als notwendige Finanzmittel in den n\u00e4chsten sieben Jahren gefordert, um diese Aufgaben zu erf\u00fcllen.","fr":"Dans votre proposition budg\u00e9taire, vous avez demand\u00e9 toujours plus de moyens financiers. Votre Commission a demand\u00e9 1\u00a0022 milliards d\u2019euros pour accomplir nos t\u00e2ches dans les sept ann\u00e9es \u00e0 venir."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Wetter ist sch\u00f6n.","fr":"Le temps est beau."},"id":"94568"}
{"translation":{"de":"Ich habe einen neuen Job.","fr":"J'ai un nouveau travail."},"id":"55653"}
{"translation":{"de":"Au\u00dferdem ist es nicht hinnehmbar, dass die EU die Definition der \u00f6ffentlichen Entwicklungshilfe erweitert, um weitere Finanzstr\u00f6me wie den Zahlungsverkehr oder die Schuldentilgung aufzunehmen.","fr":"De surcro\u00eet, il n'est pas acceptable que l'UE \u00e9largisse la d\u00e9finition de l'aide publique au d\u00e9veloppement \u00e0 d'autres flux financiers tels que les remises de fonds ou des mesures d'annulation de la dette."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Zeit vergeht schnell.","fr":"Le temps passe rapidement."},"id":"82168"}
{"translation":{"de":"Der Film war unterhaltsam.","fr":"Le film a \u00e9t\u00e9 amusant."},"id":"64521"}
{"translation":{"de":"Ich habe geschlafen, bis sp\u00e4t in der Nacht.","fr":"J'ai dormi jusqu'au matin."},"id":"42413"}
{"translation":{"de":"Ich lese gerne B\u00fccher.","fr":"Je lis souvent des livres."},"id":"46289"}
{"translation":{"de":"Es regnet heute.","fr":"Il pleut aujourd'hui."},"id":"54540"}
{"translation":{"de":"Der Film war langweilig.","fr":"Le film \u00e9tait ennuyeux."},"id":"90532"}
{"translation":{"de":"Er hat mir ein Buch \u00fcber Inklusion gegeben.","fr":"Il m'a donn\u00e9 un livre sur l'inclusion."},"id":"19957"}
{"translation":{"de":"Das Museum war sehr interessant.","fr":"Le mus\u00e9e \u00e9tait tr\u00e8s int\u00e9ressant."},"id":"62647"}
{"translation":{"de":"Die Leute sind freundlich.","fr":"Les gens sont amicaux."},"id":"86505"}
{"translation":{"de":"Sie hat mir ein Geschenk gegeben.","fr":"Elle m'a donn\u00e9 un cadeau."},"id":"90192"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Musik zu h\u00f6ren.","fr":"J'aime \u00e9couter de la musique."},"id":"67609"}
{"translation":{"de":"Das Auto ist schnell.","fr":"La voiture est rapide."},"id":"57148"}
{"translation":{"de":"Wir treffen uns morgen.","fr":"Nous nous retrouvons demain."},"id":"81612"}
{"translation":{"de":"Das Wetter ist sch\u00f6n.","fr":"Le temps est beau."},"id":"72865"}
{"translation":{"de":"Vieles davon kostet kein Geld, aber es erfordert politischen Willen. Und den politischen Willen, Ma\u00dfnahmen unter Einsatz eines europ\u00e4ischen Konzepts und einer europ\u00e4ischen Dimension zu ergreifen.","fr":"Beaucoup de ces choses ne co\u00fbtent pas d'argent, mais requi\u00e8rent une volont\u00e9 politique, une volont\u00e9 politique de prendre des d\u00e9cisions \u00e0 partir d'une approche europ\u00e9enne et d'une dimension europ\u00e9enne."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Kommission w\u00fcrde sofort ein Verbot verh\u00e4ngen.","fr":"La Commission prononcerait imm\u00e9diatement une interdiction."},"id":null}
{"translation":{"de":"Als weiteres Beispiel f\u00fchre ich die unternommenen Anstrengungen zum Thema Wahrung der Subsidiarit\u00e4t an, die darauf gerichtet sind, die politische Verantwortung der Kommission zu st\u00e4rken - siehe Ziffer 28 -, aber auch eine zus\u00e4tzliche Klagem\u00f6glichkeit einzuf\u00fchren.","fr":"J'indique encore, par exemple, l'effort accompli en ce qui concerne le sujet du respect de la subsidiarit\u00e9 pour renforcer la responsabilit\u00e9 politique de la Commission - paragraphe 28 - mais aussi pour ouvrir une voie de recours suppl\u00e9mentaire sur le plan juridictionnel."},"id":null}
{"translation":{"de":"Darin hei\u00dft es n\u00e4mlich, dass der Rat in seiner Arbeit \"von den Grunds\u00e4tzen der Universalit\u00e4t, der Unparteilichkeit, der Objektivit\u00e4t und der Nichtselektivit\u00e4t, eines konstruktiven internationalen Dialogs und der konstruktiven internationalen Zusammenarbeit geleitet sein soll\".","fr":"La r\u00e9solution affirme que les travaux du Conseil \"sont guid\u00e9s par les principes d'universalit\u00e9, d'impartialit\u00e9, d'objectivit\u00e9 et de non-s\u00e9lectivit\u00e9, de dialogue international constructif et de coop\u00e9ration\"."},"id":null}
{"translation":{"de":"Diese Ansicht k\u00f6nnen wir nur unterst\u00fctzen, und ich m\u00f6chte Sie, Herr Ministerpr\u00e4sident zu dem klaren und entschlossenen Standpunkt, den Sie in Bezug auf das belarussische Regime, Europas letzte noch verbliebene Diktatur, vertreten, begl\u00fcckw\u00fcnschen.","fr":"Nous ne pouvons qu'appuyer cette opinion et je souhaiterais vous f\u00e9liciter, Monsieur le Premier ministre, en ce qui concerne la position claire et d\u00e9termin\u00e9e que vous avez adopt\u00e9e \u00e0 l'\u00e9gard du r\u00e9gime bi\u00e9lorusse, la derni\u00e8re dictature qu'il reste en Europe."},"id":null}
{"translation":{"de":"Allerdings zeigte sich im zweiten Halbjahr dieses Jahres, dass die von den beiden L\u00e4ndern getroffenen Ma\u00dfnahmen nicht ausreichen w\u00fcrden, um das hohe Defizit 2004 zu korrigieren.","fr":"Cependant, au cours du second semestre de l\u2019ann\u00e9e, il est apparu clairement que les mesures adopt\u00e9es par les deux pays ne suffiraient pas \u00e0 corriger les d\u00e9ficits \u00e9lev\u00e9s en 2004."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie hat ein neues Auto gekauft.","fr":"Elle a achet\u00e9 une nouvelle voiture."},"id":"31546"}
{"translation":{"de":"Das sind also nicht einmal f\u00fcnf Prozent der Inspektionsauftr\u00e4ge.","fr":"C'est-\u00e0-dire : \u00e0 peine cinq pour cent des missions d' inspection."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die betroffenen Fischer sind besonders beunruhigt angesichts der Umsetzung des durch die Reform der GFP vorgesehenen neuen Instruments: der Verringerung des Fischereiaufwands.","fr":"Les professionnels de la p\u00eache concern\u00e9s sont particuli\u00e8rement pr\u00e9occup\u00e9s par la mise en \u0153uvre du nouvel instrument pr\u00e9vu par la r\u00e9forme de la PCP, la r\u00e9duction de l\u2019effort de p\u00eache."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er ist ein guter Koch.","fr":"Il est un bon cuisinier."},"id":"27495"}
{"translation":{"de":"Was jedoch den arbeitenden Schichten der Europ\u00e4ischen Union Sorgen macht, ist ganz gewiss nicht dies, sondern vielmehr die Lawine von Massenentlassungen.","fr":"Mais ce qui pr\u00e9occupe les classes laborieuses de l'Union europ\u00e9enne, ce n'est certainement pas cela, mais plut\u00f4t l'avalanche de licenciements collectifs."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie hat mir ein Geschenk gegeben.","fr":"Elle m'a donn\u00e9 un cadeau."},"id":"33664"}
{"translation":{"de":"Wir \u00fcberfrachten die Wunschliste der Regierungskonferenz.","fr":"Nous surchargeons la liste de vux de la CIG."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ausgehend von diesen Prinzipien kann die Schaffung eines europ\u00e4ischen Netzes zur Bewertung der Qualit\u00e4t unterst\u00fctzt werden.","fr":"Sur la base de ces principes, on peut apporter son soutien \u00e0 la mise en place d'un r\u00e9seau europ\u00e9en d'\u00e9valuation de la qualit\u00e9."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die schwedische Ministerin f\u00fcr Landwirtschaft und Fischerei erkl\u00e4rte im Februar ausf\u00fchrlich die gro\u00dfe Bedeutung einer \u00dcberpr\u00fcfung der Gemeinsamen Fischereipolitik, der Erarbeitung einer wirksameren Politik f\u00fcr die Fischereiflotte nach dem Auslaufen der gegenw\u00e4rtig geltenden Mehrj\u00e4hrigen Ausrichtungsprogramme, der Entwicklung einer Strategie zur Einbeziehung der Umweltaspekte in die GFP, der Anwendung des Vorsorgeprinzips sowie der Aufstellung mehrj\u00e4hriger Strategien zur Festlegung der zul\u00e4ssigen Gesamtfangmengen.","fr":"Au mois de f\u00e9vrier, le ministre su\u00e9dois de l'Agriculture et de la P\u00eache a expliqu\u00e9 de fa\u00e7on d\u00e9taill\u00e9e combien il \u00e9tait important de proc\u00e9der \u00e0 une r\u00e9vision de notre politique communautaire dans ce domaine, de mener une politique plus efficace de gestion de la flotte de p\u00eache, lorsque les programmes de d\u00e9veloppement en cours depuis plusieurs ann\u00e9es seront parvenus \u00e0 leur terme, d'\u00e9laborer une strat\u00e9gie pour int\u00e9grer la perspective environnementale \u00e0 la politique communautaire dans ce secteur, d'appliquer le principe de pr\u00e9caution, ainsi que des strat\u00e9gies sur plusieurs ann\u00e9es destin\u00e9es \u00e0 fixer les quantit\u00e9s totales de p\u00eache autoris\u00e9es."},"id":null}
{"translation":{"de":"Jetzt wissen wir, um welche Art von Rechten es sich handelt.","fr":"Nous savons maintenant de quels types de droits nous parlons."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wie ist seine Haltung zum nach wie vor stattfindenden Transfer von R\u00fcstungsg\u00fctern?","fr":"Quelle est sa position quant au courtage en mati\u00e8re d'armes, activit\u00e9 toujours en cours?"},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Technologie zu entwickeln.","fr":"J'aime d\u00e9velopper la technologie."},"id":"30278"}
{"translation":{"de":"Das Essen war k\u00f6stlich.","fr":"Le repas a \u00e9t\u00e9 d\u00e9licieux."},"id":"56326"}
{"translation":{"de":"Danke, Herr Paasilinna, wir werden all dies pr\u00fcfen, und wir werden die Akustik im allgemeinen kontrollieren lassen.","fr":"Merci, Monsieur Paasilinna, nous v\u00e9rifierons tout cela et nous v\u00e9rifierons l'acoustique en g\u00e9n\u00e9ral."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Film war unterhaltsam.","fr":"Le film a \u00e9t\u00e9 amusant."},"id":"63014"}
{"translation":{"de":"Er hat mir ein Buch \u00fcber Inklusion gegeben.","fr":"Il m'a donn\u00e9 un livre sur l'inclusion."},"id":"27671"}
{"translation":{"de":"Die Leute sind freundlich.","fr":"Les gens sont amicaux."},"id":"59994"}
{"translation":{"de":"Ich mag es, auf dem Sofa zu liegen.","fr":"J'aime me reposer sur le canap\u00e9."},"id":"32812"}
{"translation":{"de":"Ich habe einen neuen Job.","fr":"J'ai un nouveau travail."},"id":"56522"}
{"translation":{"de":"Wir sind jedoch mit der in Basel erzielten Vereinbarung zufrieden, die die Aufnahme der Leverage Ratio w\u00e4hrend eines Berichtszeitraumes in S\u00e4ule 2 festlegt, wie Herr Karas gerade sagte.","fr":"Nous ne pouvons pas revenir sur nos engagements pris dans le contexte du G20 sur ce point."},"id":null}
{"translation":{"de":"\u00a0\u00a0 . Herr Pr\u00e4sident, gestatten Sie mir zun\u00e4chst, dem Berichterstatter f\u00fcr seinen Bericht und f\u00fcr seine allgemeine Unterst\u00fctzung f\u00fcr den Vorschlag der Kommission zu danken.","fr":"\u00a0\u00a0 . - Monsieur\u00a0le\u00a0Pr\u00e9sident, permettez-moi, en premier lieu, de remercier le rapporteur pour son rapport et pour son soutien d\u2019ensemble \u00e0 la proposition de la Commission."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich danke gleichfalls der griechischen Pr\u00e4sidentschaft daf\u00fcr, dass sie am 8. M\u00e4rz in Thessaloniki ein Treffen zum Thema Frauen und Sport organisiert hat, an dem ich teilgenommen habe.","fr":"Je remercie aussi la pr\u00e9sidence grecque d'avoir organis\u00e9 le 8 mars une rencontre \u00e0 Thessalonique sur les femmes et le sport, \u00e0 laquelle j'\u00e9tais pr\u00e9sente."},"id":null}
{"translation":{"de":"Es ist auch wichtig festzustellen, dass die Regierungen vieler AKP-Staaten vor Ablauf der Abtretungserkl\u00e4rung von der Europ\u00e4ischen Kommission zur Unterzeichnung der Interimsabkommen gedr\u00e4ngt wurden.","fr":"Il importe \u00e9galement de noter que de nombreux gouvernements des pays ACP ont fait l'objet de pressions de la part de la Commission europ\u00e9enne pour signer les accords int\u00e9rimaires avant l'expiration de la d\u00e9rogation."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Technologie zu entwickeln.","fr":"J'aime d\u00e9velopper la technologie."},"id":"16238"}
{"translation":{"de":"Ich habe eine neue Wohnung gefunden.","fr":"J'ai trouv\u00e9 une nouvelle maison."},"id":"86020"}
{"translation":{"de":"Die beste Zeit meines Lebens war die Schulzeit.","fr":"La meilleure p\u00e9riode de ma vie a \u00e9t\u00e9 l'\u00e9cole."},"id":"25266"}
{"translation":{"de":"Das Museum war sehr interessant.","fr":"Le mus\u00e9e \u00e9tait tr\u00e8s int\u00e9ressant."},"id":"43888"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist kalt.","fr":"Le jour est froid."},"id":"91305"}
{"translation":{"de":"Das Essen war k\u00f6stlich.","fr":"Le repas a \u00e9t\u00e9 d\u00e9licieux."},"id":"78459"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Technologie zu entwickeln.","fr":"J'aime d\u00e9velopper la technologie."},"id":"18915"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Technologie zu entwickeln.","fr":"J'aime d\u00e9velopper la technologie."},"id":"84305"}
{"translation":{"de":"Vielleicht m\u00fcssen wir 30 %, vielleicht 40 %, vielleicht 60 % festlegen, aber ich m\u00f6chte unbedingt, dass ein Ziel gesetzt wird.","fr":"Peut-\u00eatre devons-nous fixer ce chiffre \u00e0 30 %, \u00e0 40 % ou \u00e0 60 %, mais je tiens effectivement \u00e0 d\u00e9finir un objectif."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er ist ein guter Koch.","fr":"Il est un bon cuisinier."},"id":"59138"}
{"translation":{"de":"Er mag es, B\u00fccher zu lesen.","fr":"Il aime lire des livres."},"id":"66915"}
{"translation":{"de":"\u00a0\u00a0 \u2013 Herr Pr\u00e4sident, sehr geehrte Frau Kommissarin, werte Kolleginnen und Kollegen! Die Debatte zu Belarus ist wieder eine Stunde, die mehr von Verzweiflung bestimmt ist als von Hoffnung.","fr":"\u00a0\u00a0 - Monsieur le Pr\u00e9sident, Madame la Commissaire, Mesdames et Messieurs, le d\u00e9bat sur le Belarus est une fois plus davantage marqu\u00e9 par le d\u00e9sespoir que par l\u2019espoir."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir machen jeden Tag Sport.","fr":"Nous faisons du sport tous les jours."},"id":"25596"}
{"translation":{"de":"Viertens: Wann wird diese Methode oder dieses Modell auch f\u00fcr die Berechnung von Infrastrukturgeb\u00fchren anderer Verkehrstr\u00e4ger angewandt?","fr":"Quatri\u00e8mement, quand cette m\u00e9thode ou ce mod\u00e8le commencera-t-il \u00e0 s'appliquer \u00e0 l'\u00e9valuation des frais d'infrastructure pour les autres modes de transport \u00e9galement?"},"id":null}
{"translation":{"de":"Dadurch wird die Kosteneffizienz des EU-Systems f\u00fcr den Handel mit Emissionszertifikaten derart erh\u00f6ht, dass auch Entwicklungsl\u00e4nder und Schwellenl\u00e4nder davon profitieren.","fr":"Ce faisant, il renforcera le rendement de ce syst\u00e8me d\u2019une mani\u00e8re dont les pays en d\u00e9veloppement et les \u00e9conomies en transition tireront eux aussi parti."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er hat mir ein Buch \u00fcber Inklusion gegeben.","fr":"Il m'a donn\u00e9 un livre sur l'inclusion."},"id":"83620"}
{"translation":{"de":"Ich habe ein neues Handy.","fr":"J'ai un nouveau t\u00e9l\u00e9phone."},"id":"59497"}
{"translation":{"de":"Ich habe einen neuen Job.","fr":"J'ai un nouveau travail."},"id":"75515"}
{"translation":{"de":"Anfragen zur m\u00fcndlichen Beantwortung und schriftliche Erkl\u00e4rungen (Vorlage): siehe Protokoll","fr":"Questions orales et d\u00e9clarations \u00e9crites (d\u00e9p\u00f4t): voir proc\u00e8s-verbal"},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Franzosen, die Jean-Claude Trichet im Europ\u00e4ischen Parlament Englisch sprechen h\u00f6ren, und die Deutschen, die, obwohl sie 30\u00a0% der Bev\u00f6lkerung der Union ausmachen, den Anteil ihrer Sprache am europ\u00e4ischen Sprachenmarkt auf 14\u00a0% reduziert sehen, k\u00f6nnen die Sanktionierung der Mehrsprachigkeit nur bef\u00fcrworten.","fr":"Les Fran\u00e7ais, qui entendent Jean-Claude Trichet parler au Parlement europ\u00e9en en anglais, et les Allemands qui, bien que repr\u00e9sentant 30% des populations de l\u2019Union, voient l\u2019espace de leur langue r\u00e9duit \u00e0 14% du march\u00e9 linguistique europ\u00e9en ne peuvent qu\u2019approuver la cons\u00e9cration du multilinguisme."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir treffen uns morgen.","fr":"Nous nous retrouvons demain."},"id":"85559"}
{"translation":{"de":"Wir haben uns ja in der Vergangenheit \u00fcber saubere Meere und saubere H\u00e4fen unterhalten und daf\u00fcr gek\u00e4mpft.","fr":"Par le pass\u00e9, nous avons parl\u00e9 d\u2019eaux propres et de ports propres, et nous avons fait campagne pour eux."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie hat ein neues Auto gekauft.","fr":"Elle a achet\u00e9 une nouvelle voiture."},"id":"28068"}
{"translation":{"de":"Sie kann ins Schwimmbad gehen.","fr":"Elle peut aller dans la piscine."},"id":"35604"}
{"translation":{"de":"\u00a0\u00a0 \u2013 Herr Pr\u00e4sident, Herr Kommissar! Gem\u00e4\u00df Artikel 3 des Vertrags wirkt die Gemeinschaft bei allen darin genannten T\u00e4tigkeiten darauf hin, Ungleichheiten zu beseitigen und die Gleichstellung von M\u00e4nnern und Frauen zu f\u00f6rdern.","fr":"\u00a0\u00a0 - Monsieur le Pr\u00e9sident, Monsieur le Commissaire, l\u2019article\ufffd 3 du Trait\u00e9 souligne le d\u00e9sir de la Communaut\u00e9 europ\u00e9enne d\u2019abolir toute forme d\u2019in\u00e9galit\u00e9 et de promouvoir l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre hommes et femmes."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Technologie zu entwickeln.","fr":"J'aime d\u00e9velopper la technologie."},"id":"74885"}
{"translation":{"de":"Die Party war gro\u00dfartig.","fr":"La f\u00eate a \u00e9t\u00e9 g\u00e9niale."},"id":"40931"}
{"translation":{"de":"Es regnet heute.","fr":"Il pleut aujourd'hui."},"id":"99817"}
{"translation":{"de":"Der Film war langweilig.","fr":"Le film \u00e9tait ennuyeux."},"id":"45344"}
{"translation":{"de":"Ich habe geschlafen, bis sp\u00e4t in der Nacht.","fr":"J'ai dormi jusqu'au matin."},"id":"45442"}
{"translation":{"de":"Ich habe geschlafen, bis sp\u00e4t in der Nacht.","fr":"J'ai dormi jusqu'au matin."},"id":"67057"}
{"translation":{"de":"Das Auto ist schnell.","fr":"La voiture est rapide."},"id":"43505"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Musik zu h\u00f6ren.","fr":"J'aime \u00e9couter de la musique."},"id":"87062"}
{"translation":{"de":"Das Konzert war unglaublich.","fr":"Le concert a \u00e9t\u00e9 incroyable."},"id":"32815"}
{"translation":{"de":"Wie jeder wei\u00df, m\u00fcssen mit dem Beitritt der T\u00fcrkei nicht nur j\u00e4hrlich 277\u00a0Millionen wie f\u00fcr die Beitrittsvorbereitung, sondern 33\u00a0Milliarden hinzukommen.","fr":"Chacun comprend alors qu\u2019avec l\u2019arriv\u00e9e de la Turquie, ce n\u2019est pas 277\u00a0millions d\u2019euros qu\u2019il faudra rajouter, comme la pr\u00e9adh\u00e9sion, mais 33\u00a0milliards d\u2019euros chaque ann\u00e9e."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir treffen uns morgen.","fr":"Nous nous retrouvons demain."},"id":"54205"}
{"translation":{"de":"Der Film war langweilig.","fr":"Le film \u00e9tait ennuyeux."},"id":"74979"}
{"translation":{"de":"Wir reisen oft ins Ausland.","fr":"Nous voyageons souvent \u00e0 l'\u00e9tranger."},"id":"43513"}
{"translation":{"de":"Der Film war unterhaltsam.","fr":"Le film a \u00e9t\u00e9 amusant."},"id":"20368"}
{"translation":{"de":"Das Museum war sehr interessant.","fr":"Le mus\u00e9e \u00e9tait tr\u00e8s int\u00e9ressant."},"id":"38169"}
{"translation":{"de":"Ich habe einen neuen Job.","fr":"J'ai un nouveau travail."},"id":"96076"}
{"translation":{"de":"Meine Katze hei\u00dft Luna.","fr":"Mon chat s'appelle Luna."},"id":"30240"}
{"translation":{"de":"Die neue App ist sehr n\u00fctzlich.","fr":"La nouvelle application est tr\u00e8s utile."},"id":"30264"}
{"translation":{"de":"Die beste Zeit meines Lebens war die Schulzeit.","fr":"La meilleure p\u00e9riode de ma vie a \u00e9t\u00e9 l'\u00e9cole."},"id":"41011"}
{"translation":{"de":"Wir machen jeden Tag Sport.","fr":"Nous faisons du sport tous les jours."},"id":"12157"}
{"translation":{"de":"Das Buch war interessant.","fr":"Le livre \u00e9tait int\u00e9ressant."},"id":"62445"}
{"translation":{"de":"Die Geschichte von Harry Potter ist faszinierend.","fr":"L'histoire de Harry Potter est fascinante."},"id":"86561"}
{"translation":{"de":"Mein Lieblingsessen ist Currywurst.","fr":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 est la currywurst."},"id":"82933"}
{"translation":{"de":"Er ist ein guter Koch.","fr":"Il est un bon cuisinier."},"id":"82078"}
{"translation":{"de":"Er hat mir ein Buch \u00fcber Inklusion gegeben.","fr":"Il m'a donn\u00e9 un livre sur l'inclusion."},"id":"48377"}
{"translation":{"de":"Da der Coreper und die finnische Pr\u00e4sidentschaft ihre Version der Verordnung erst am Freitag, dem 10. November, fertig gestellt haben, lag sie uns erst am Sp\u00e4tnachmittag vor.","fr":"En effet, le Coreper et la Pr\u00e9sidence finlandaise ayant seulement mis un point final \u00e0 leur version du r\u00e8glement le vendredi 10 novembre, elle ne nous est parvenue qu'en fin d'apr\u00e8s-midi."},"id":null}
{"translation":{"de":"Weiterhin m\u00f6chte ich dem spanischen Vorsitz und Herrn Minister Marim\u00f3n meine Hochachtung daf\u00fcr aussprechen, dass sie f\u00fcr einen so effizienten Ablauf dieser wichtigen und sensiblen Phase des Annahmeprozesses gesorgt haben.","fr":"Je voudrais aussi rendre hommage \u00e0 la pr\u00e9sidence espagnole et au ministre Marim\u00f3n pour la mani\u00e8re tr\u00e8s efficace dont ils ont g\u00e9r\u00e9 le d\u00e9roulement de cette phase importante et d\u00e9licate du processus d'adoption."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die beste Zeit meines Lebens war die Schulzeit.","fr":"La meilleure p\u00e9riode de ma vie a \u00e9t\u00e9 l'\u00e9cole."},"id":"69430"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Pizza.","fr":"J'aime la pizza."},"id":"65898"}
{"translation":{"de":"Wenn wir das nicht auf EU-Ebene verwirklichen k\u00f6nnen, dann sollte es zumindest auf Ebene der Mitgliedstaaten eingef\u00fchrt werden.","fr":"Si nous n'y parvenons pas au niveau europ\u00e9en, il faut au moins l'autoriser au niveau national."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich m\u00f6chte deshalb gerne von Ihnen wissen, was Sie - auch mit Blick auf die bevorstehende Ratstagung - unternehmen werden, um insbesondere die Mitgliedstaaten an ihre Verpflichtungen zu erinnern und Druck auszu\u00fcben, dass die EU bei der UN-Konferenz im September ein geschlossenes, klares Bild abgibt und nicht zul\u00e4sst, dass die einzelnen Mitgliedstaaten angesichts der wachsenden Krise von ihren Verpflichtungen immer weiter abr\u00fccken, wo doch 1 Milliarde Menschen heute in Armut lebt und hungert.","fr":"Je voudrais par cons\u00e9quent savoir ce que vous comptez faire - en particulier dans le cadre de la prochaine r\u00e9union du Conseil - pour rappeler leurs engagements aux \u00c9tats membres et pour inciter l'UE \u00e0 pr\u00e9senter un tableau clair et d\u00e9finitif lors de la conf\u00e9rence de l'ONU en septembre, et ne pas permettre aux diff\u00e9rents \u00c9tats membres de se d\u00e9charger en permanence de leurs responsabilit\u00e9s au regard de la crise grandissante, alors qu'un milliard de personnes souffrent actuellement de la pauvret\u00e9 et de la faim."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Salden k\u00f6nnen daher von einer Konjunkturschwankung beeinflusst werden, doch d\u00fcrfen sie sich nur in Abh\u00e4ngigkeit von diesen Konjunkturschwankungen ver\u00e4ndern.","fr":"Les soldes nominaux peuvent donc \u00eatre affect\u00e9s par une d\u00e9t\u00e9rioration conjoncturelle mais ils ne peuvent cependant fluctuer qu'en fonction de ces m\u00eames variations conjoncturelles."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Pizza.","fr":"J'aime la pizza."},"id":"19669"}
{"translation":{"de":"Mein Lieblingsessen ist Currywurst.","fr":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 est la currywurst."},"id":"80250"}
{"translation":{"de":"Das Essen war k\u00f6stlich.","fr":"Le repas a \u00e9t\u00e9 d\u00e9licieux."},"id":"23116"}
{"translation":{"de":"Die Zeit vergeht schnell.","fr":"Le temps passe rapidement."},"id":"61395"}
{"translation":{"de":"Es ist von entscheidender Bedeutung, dass unter Ber\u00fccksichtigung des von der Duma geplanten Gesetzes zum Schutz strategischer Branchen transparente, nicht diskriminierende und vorhersehbare Bedingungen f\u00fcr EU-Unternehmen geschaffen werden, die in Russland investieren.","fr":"Il est vital de cr\u00e9er des conditions transparentes, non discriminatoires et pr\u00e9visibles pour les entreprises europ\u00e9ennes qui investissent en Russie, en gardant \u00e0 l'esprit la loi sur les investissements strat\u00e9giques qui est actuellement envisag\u00e9e par la Douma."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich begr\u00fc\u00dfe es au\u00dferordentlich, da\u00df die Zust\u00e4ndigkeit f\u00fcr die Lebensmittelpolitik aus dem Portfolio des Landwirtschaftskommissars entfernt wurde.","fr":"Je me r\u00e9jouis donc profond\u00e9ment que la responsabilit\u00e9 de la politique alimentaire soit retir\u00e9e au commissaire comp\u00e9tent pour l'agriculture."},"id":null}
{"translation":{"de":"Dies kostet j\u00e4hrlich 13,3 Mio. EUR, von denen 8,832 Mio. EUR f\u00fcr die Verg\u00fctung von Assistenten aufgewandt wird.","fr":"Cette op\u00e9ration co\u00fbte 13,3 millions d'euros par an, dont 8,832 millions d'euros pour les indemnit\u00e9s des assistants."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er spielt auf der Gitarre.","fr":"Il joue de la guitare."},"id":"16767"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Musik zu h\u00f6ren.","fr":"J'aime \u00e9couter de la musique."},"id":"67668"}
{"translation":{"de":"Das Restaurant war voller.","fr":"Le restaurant \u00e9tait plein."},"id":"70716"}
{"translation":{"de":"Ich habe einen neuen Job.","fr":"J'ai un nouveau travail."},"id":"22949"}
{"translation":{"de":"Der Film war unterhaltsam.","fr":"Le film a \u00e9t\u00e9 amusant."},"id":"58305"}
{"translation":{"de":"Entschuldigen Sie, Herr Kommissar, da\u00df ich mich nicht in Ihrer Sprache an Sie wende.","fr":"Pardonnez-moi, Monsieur le Commissaire, de ne pas m'adresser \u00e0 vous dans votre langue."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich habe einen neuen Job.","fr":"J'ai un nouveau travail."},"id":"20073"}
{"translation":{"de":"Das Auto ist schnell.","fr":"La voiture est rapide."},"id":"81632"}
{"translation":{"de":"Sie hat mir ein Geschenk gegeben.","fr":"Elle m'a donn\u00e9 un cadeau."},"id":"24412"}
{"translation":{"de":"Ich bin sehr stolz, dass zum ersten Mal seit mehr als zwei Jahrzehnten ein Vertreter dieser Fraktion, die schon immer eine gewichtige Rolle im demokratischen Leben unseres Parlaments gespielt hat, gew\u00e4hlt worden ist.","fr":"Je suis tr\u00e8s fier que, pour la premi\u00e8re fois en plus de vingt ans, un repr\u00e9sentant de ce groupe, qui a jou\u00e9 un r\u00f4le important dans la vie d\u00e9mocratique de cette Assembl\u00e9e, acc\u00e8de \u00e0 la pr\u00e9sidence."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Musik zu h\u00f6ren.","fr":"J'aime \u00e9couter de la musique."},"id":"69359"}
{"translation":{"de":"Die Leute sind freundlich.","fr":"Les gens sont amicaux."},"id":"48188"}
{"translation":{"de":"Ich habe einen neuen Job.","fr":"J'ai un nouveau travail."},"id":"50338"}
{"translation":{"de":"Ich habe ein neues Handy.","fr":"J'ai un nouveau t\u00e9l\u00e9phone."},"id":"19955"}
{"translation":{"de":"Niemand teilt wie sie mit uns ein Streben nach sozialer Gerechtigkeit und nationaler W\u00fcrde im Einklang mit vielen Jahrzehnten eines Projekts supranationaler Integration und verantwortungsvoller und koordinierter Mitwirkung in der internationalen Gemeinschaft.","fr":"Personne autant qu'eux ne partage avec nous une ambition de justice sociale et de dignit\u00e9 nationale, qui est compatible avec plusieurs d\u00e9cennies de projet d'int\u00e9gration supranationale et de participation responsable et coordonn\u00e9e au sein de la communaut\u00e9 internationale."},"id":null}
{"translation":{"de":"Heute fr\u00fch habe ich Brot gegessen.","fr":"Ce matin, j'ai mang\u00e9 du pain."},"id":"36808"}
{"translation":{"de":"Der Film war langweilig.","fr":"Le film \u00e9tait ennuyeux."},"id":"12685"}
{"translation":{"de":"Es wird nat\u00fcrlich auch eine neue Tatsache sein f\u00fcr alle B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger der Mitgliedstaaten, da\u00df ihre W\u00e4hrung in einem so viel gr\u00f6\u00dferen Gebiet g\u00fcltig ist und eben auch als Leitw\u00e4hrung \u00fcber Europa hinaus.","fr":"Le fait que cette monnaie sera valable sur un territoire bien plus vaste et sera utilis\u00e9e comme devise principale dans toute l' Europe constituera \u00e9galement une nouveaut\u00e9 pour les citoyens europ\u00e9ens."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Essen war bitter.","fr":"Le repas \u00e9tait amer."},"id":"32802"}
{"translation":{"de":"Trotz der ablehnenden Stellungnahme von zehn europ\u00e4ischen Postverwaltungen wird in den Wandelg\u00e4ngen der Kommission jedoch eine Privatisierung ausgeheckt, die keiner beim Namen nennen will.","fr":"Mais, malgr\u00e9 l'avis d\u00e9favorable de dix postes europ\u00e9ennes, une privatisation qui ne dit pas son nom se trame dans les couloirs de la Commission."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Geschichte von Harry Potter ist faszinierend.","fr":"L'histoire de Harry Potter est fascinante."},"id":"18063"}
{"translation":{"de":"Ich erwarte von der Kommission, dass sie das kontrolliert.","fr":"J\u2019esp\u00e8re que la Commission y veillera."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ungeachtet des wahrscheinlich bekannten Ergebnisses der Wahl m\u00fcssen wir gemeinsame Anstrengungen unternehmen, um die Pr\u00e4senz und den Einfluss der Europ\u00e4ischen Union in Belarus zu erhalten.","fr":"M\u00eame si le r\u00e9sultat du scrutin est probablement jou\u00e9 d\u2019avance, nous devons entreprendre des efforts conjoints afin de maintenir la pr\u00e9sence et l\u2019influence de l\u2019Union europ\u00e9enne au Belarus."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Obst.","fr":"J'aime manger des fruits."},"id":"56768"}
{"translation":{"de":"Die Ansichten der Mitgliedstaaten zur Art des clearing gehen stark auseinander.","fr":"Les \u00c9tats membres sont tr\u00e8s divis\u00e9s sur la m\u00e9thode de clearing ."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir haben das Museum besucht.","fr":"Nous avons visit\u00e9 le mus\u00e9e."},"id":"92026"}
{"translation":{"de":"Die neue App ist sehr n\u00fctzlich.","fr":"La nouvelle application est tr\u00e8s utile."},"id":"69370"}
{"translation":{"de":"Wir m\u00fcssen untersuchen, ob es Gr\u00fcnde daf\u00fcr gibt, eine parlamentarische Untersuchung in Bereichen wie den Hilfsprogrammen f\u00fcr Osteuropa und das Mittelmeer oder die interne Verwaltung der Kommission einzuf\u00fchren.","fr":"\u00c9tudions s'il convient d'instaurer une enqu\u00eate parlementaire dans des domaines tels que les programmes d'aide \u00e0 l'Europe orientale et au Bassin m\u00e9diterran\u00e9en, ou l'administration interne de la Commission."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Tag ist sehr hei\u00df.","fr":"Le jour est tr\u00e8s chaud."},"id":"43695"}
{"translation":{"de":"Sie hat mich zum Kino eingeladen.","fr":"Elle m'a invit\u00e9 au cin\u00e9ma."},"id":"29317"}
{"translation":{"de":"Aber was hier von der Berichterstatterin - vom Parlament - vorgeschlagen wird, ist meiner Meinung nach noch schlimmer.","fr":"Cependant, ce qui est propos\u00e9 ici par le rapporteur - par le Parlement- est, \u00e0 mon sens, encore pire."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich mag es, auf dem Sofa zu liegen.","fr":"J'aime me reposer sur le canap\u00e9."},"id":"57615"}
{"translation":{"de":"Das Museum war sehr interessant.","fr":"Le mus\u00e9e \u00e9tait tr\u00e8s int\u00e9ressant."},"id":"16061"}
{"translation":{"de":"Sie hat ein neues Auto gekauft.","fr":"Elle a achet\u00e9 une nouvelle voiture."},"id":"23984"}
{"translation":{"de":"Aber was heute ist, wissen wir noch gar nicht, lieber Kollege, denn wenn wir viele solcher Wortmeldungen wie Ihre haben, kann es durchaus 17.30 Uhr werden.","fr":"Quant \u00e0 ce qui se passera aujourd'hui, nous ne le savons pas encore du tout, cher coll\u00e8gue, car si nous avons de nombreuses prises de parole comparables \u00e0 la v\u00f4tre, cela peut durer jusqu'\u00e0 17h30."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich habe ein neues Handy.","fr":"J'ai un nouveau t\u00e9l\u00e9phone."},"id":"63946"}
{"translation":{"de":"Das Museum war sehr interessant.","fr":"Le mus\u00e9e \u00e9tait tr\u00e8s int\u00e9ressant."},"id":"98466"}
{"translation":{"de":"Wir haben das Museum besucht.","fr":"Nous avons visit\u00e9 le mus\u00e9e."},"id":"82031"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist kalt.","fr":"Le jour est froid."},"id":"87255"}
{"translation":{"de":"Mein Lieblingsessen ist Currywurst.","fr":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 est la currywurst."},"id":"32495"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist kalt.","fr":"Le jour est froid."},"id":"46540"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Musik zu h\u00f6ren.","fr":"J'aime \u00e9couter de la musique."},"id":"78634"}
{"translation":{"de":"Herr Pr\u00e4sident! Kernwaffen sind die Waffen des kalten Krieges, aber obwohl dieser beendet ist, gibt es sie auch weiterhin.","fr":"Monsieur le Pr\u00e9sident, la bombe atomique \u00e9tait l'arme de la Guerre froide, mais elle existe toujours, bien que la Guerre froide soit termin\u00e9e."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Obst.","fr":"J'aime manger des fruits."},"id":"52184"}
{"translation":{"de":"Ich habe ein neues Handy.","fr":"J'ai un nouveau t\u00e9l\u00e9phone."},"id":"89579"}
{"translation":{"de":"Er spielt auf der Gitarre.","fr":"Il joue de la guitare."},"id":"75316"}
{"translation":{"de":"Heute fr\u00fch habe ich Brot gegessen.","fr":"Ce matin, j'ai mang\u00e9 du pain."},"id":"86452"}
{"translation":{"de":"Es regnet heute.","fr":"Il pleut aujourd'hui."},"id":"36641"}
{"translation":{"de":"So lautet die ernste Warnung eines gro\u00dfen und angesehenen kulturpolitischen Verbandes.","fr":"C'est un avertissement s\u00e9rieux d'une association culturelle et politique importante et s\u00e9rieuse."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Generalsekret\u00e4r brachte seine Meinung dahingehend klar zum Ausdruck, dass s\u00e4mtliche Ver\u00e4nderungen ein Mittel zum Zweck sein m\u00fcssen und nicht ein Zweck an sich.","fr":"Le secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral a dit clairement que tous les changements doivent constituer un moyen d\u2019arriver \u00e0 une fin, et non une fin en eux-m\u00eames."},"id":null}
{"translation":{"de":"Dies ist in der Tat eine Sparte der Fremdenverkehrsindustrie, die 365 Tage im Jahr besteht und zu einem Anstieg der Arbeitspl\u00e4tze im Sektor beitr\u00e4gt.","fr":"Il s\u2019agit effectivement d\u2019un segment de l\u2019industrie du tourisme qui est actif 365\u00a0jours par an et qui contribue \u00e0 la croissance de l\u2019emploi dans le secteur."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich mag Kaffee, aber ich trinke lieber Tee.","fr":"J'aime le caf\u00e9, mais je pr\u00e9f\u00e8re le th\u00e9."},"id":"64174"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist sehr hei\u00df.","fr":"Le jour est tr\u00e8s chaud."},"id":"27483"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Obst.","fr":"J'aime manger des fruits."},"id":"36122"}
{"translation":{"de":"Wir, die Christdemokraten hier im Parlament und die Christdemokraten in den Niederlanden, unterst\u00fctzen die Erweiterung.","fr":"Nous soutenons l'\u00e9largissement : c'est ce que font les d\u00e9mocrates-chr\u00e9tiens dans cette enceinte et c'est ce qu'ils font \u00e9galement aux Pays-Bas."},"id":null}
{"translation":{"de":"Eine politische Union, die keine aktive Rolle aus\u00fcbt, w\u00e4re in der Tat weitgehend ohne Verantwortlichkeit.","fr":"Une Union politique qui ne g\u00e9rerait pas du tout serait, en fait, largement irresponsable."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Geschichte von Harry Potter ist faszinierend.","fr":"L'histoire de Harry Potter est fascinante."},"id":"15830"}
{"translation":{"de":"Ich mag es, auf dem Sofa zu liegen.","fr":"J'aime me reposer sur le canap\u00e9."},"id":"26942"}
{"translation":{"de":"Sie hat mich zum Kino eingeladen.","fr":"Elle m'a invit\u00e9 au cin\u00e9ma."},"id":"87883"}
{"translation":{"de":"Sie hat ein neues Auto gekauft.","fr":"Elle a achet\u00e9 une nouvelle voiture."},"id":"20923"}
{"translation":{"de":"Sie hat mich zum Kino eingeladen.","fr":"Elle m'a invit\u00e9 au cin\u00e9ma."},"id":"41624"}
{"translation":{"de":"Der europ\u00e4ische B\u00fcrger w\u00fcrde es nicht verstehen, wenn die Europ\u00e4ische Union die notwendigen Ma\u00dfnahmen nicht mit der gebotenen Eile beschlie\u00dfen w\u00fcrde.","fr":"Le citoyen europ\u00e9en ne comprendrait pas, en effet, que l'Union europ\u00e9enne ne fasse pas preuve de toute la diligence n\u00e9cessaire pour adopter les mesures en question."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie war von einer Reihe von Instanzen - von Abgeordneten und Gesundheitsbeh\u00f6rden - abgewiesen worden.","fr":"Elle avait \u00e9t\u00e9 refoul\u00e9e par toute une s\u00e9rie d' instances - par des \u00e9lus comme par les autorit\u00e9s sanitaires."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich bin glaube, wir sind alle der Ansicht, dass f\u00fcr talentierte junge Menschen Arbeit gefunden werden muss und sie nicht ausgegrenzt werden sollten.","fr":"Je crois que nous sommes tous d'avis que l'on devrait trouver du travail aux jeunes gens talentueux et qu'ils ne devraient pas \u00eatre exclus."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich bin morgens aufgewacht.","fr":"Je me suis r\u00e9veill\u00e9 ce matin."},"id":"30695"}
{"translation":{"de":"Er hat mir ein Buch \u00fcber Inklusion gegeben.","fr":"Il m'a donn\u00e9 un livre sur l'inclusion."},"id":"21671"}
{"translation":{"de":"Das Wetter ist sch\u00f6n.","fr":"Le temps est beau."},"id":"94260"}
{"translation":{"de":"Bisher haben wir zwei Dinge erreicht: erstens haben wir die Zustimmung der USA zu den n\u00e4chsten Schritten in Richtung einer f\u00fcr beide Seiten zufrieden stellenden und f\u00fcr alle Betroffenen Rechtssicherheit bietenden L\u00f6sung erlangt.","fr":"Jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent, nous sommes parvenus \u00e0 deux choses : premi\u00e8rement, nous avons obtenu un accord des \u00c9tats-Unis sur les autres mesures qui devront \u00eatre prises pour trouver une solution satisfaisant les deux parties et garantissant la certitude juridique \u00e0 toutes les parties concern\u00e9es."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir machen jeden Tag Sport.","fr":"Nous faisons du sport tous les jours."},"id":"25275"}
{"translation":{"de":"Meine Katze hei\u00dft Luna.","fr":"Mon chat s'appelle Luna."},"id":"17638"}
{"translation":{"de":"Die Einf\u00fchrung des st\u00e4ndigen Aufenthaltsrechts ist hierf\u00fcr ein konkretes Beispiel.","fr":"Le droit de s\u00e9jour permanent, qui est \u00e0 l'\u00e9tude, en constitue un exemple concret."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Buch war interessant.","fr":"Le livre \u00e9tait int\u00e9ressant."},"id":"82724"}
{"translation":{"de":"Die Zeit vergeht schnell.","fr":"Le temps passe rapidement."},"id":"20145"}
{"translation":{"de":"Letztlich bedeutet das nur, dass ein Land, dem es schwer f\u00e4llt, die Regeln des Paktes einzuhalten, dies auch nicht unbedingt tun muss.","fr":"Tout ce que cela signifiera en fin de compte, c\u2019est qu\u2019un pays qui a du mal \u00e0 respecter les r\u00e8gles du pacte ne sera plus tenu de le faire."},"id":null}
{"translation":{"de":"Drittens, ist die Kommission, da es sich um Fragen der regionalen Umstrukturierung und der sozialen Flankierung handelt, bereit, bereits jetzt die Mittel aus dem gesamten europ\u00e4ischen Instrumentarium im Rahmen eines mit der zust\u00e4ndigen Beh\u00f6rde, d. h. der wallonischen Regionalregierung in Belgien, ausgehandelten Programms einzusetzen, damit die eventuellen Beihilfen sich auf die soziale Flankierung und die Umstrukturierung konzentrieren, und zu untersagen, dass staatliche Beihilfen an andere Regionen gezahlt werden?","fr":"Troisi\u00e8mement, s'agissant des \u00e9l\u00e9ments de reconversion r\u00e9gionale et d'accompagnement social, la Commission est-elle pr\u00eate, d\u00e8s \u00e0 pr\u00e9sent, \u00e0 utiliser les moyens de l'ensemble des outils europ\u00e9ens dans le cadre d'un programme n\u00e9goci\u00e9 avec le pouvoir comp\u00e9tent, \u00e0 savoir le pouvoir r\u00e9gional wallon en Belgique, afin que les aides \u00e9ventuelles soient concentr\u00e9es sur l'accompagnement social et la reconversion, tout en veillant \u00e0 interdire que des aides d'\u00c9tat soient vers\u00e9es dans d'autres r\u00e9gions ?"},"id":null}
{"translation":{"de":"Drei Jahre sp\u00e4ter haben sie noch immer keine Gerechtigkeit erfahren.","fr":"Trois ans apr\u00e8s, la justice continue \u00e0 se d\u00e9rober."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich bin morgens aufgewacht.","fr":"Je me suis r\u00e9veill\u00e9 ce matin."},"id":"64765"}
{"translation":{"de":"Frau Izquierdo Rojo sollte das wissen.","fr":"Mme Izquierdo Rojo devrait le savoir."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die beste Zeit meines Lebens war die Schulzeit.","fr":"La meilleure p\u00e9riode de ma vie a \u00e9t\u00e9 l'\u00e9cole."},"id":"64667"}
{"translation":{"de":"Die Globalisierung ist eine neue Realit\u00e4t, deren Folgen man nicht durch protektionistische Ma\u00dfnahmen wettmachen kann.","fr":"La mondialisation est une nouvelle r\u00e9alit\u00e9, dont les effets ne peuvent \u00eatre compens\u00e9s par des mesures protectionnistes."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir machen jeden Tag Sport.","fr":"Nous faisons du sport tous les jours."},"id":"79518"}
{"translation":{"de":"Er mag es, B\u00fccher zu lesen.","fr":"Il aime lire des livres."},"id":"38049"}
{"translation":{"de":"Das Wetter ist sch\u00f6n.","fr":"Le temps est beau."},"id":"72386"}
{"translation":{"de":"Es ist offensichtlich, da\u00df einige Pr\u00e4sidenten dem Handzeichen keine Beachtung schenken, sondern sich sofort der elektronischen Abstimmungsanlage zuwenden.","fr":"Il est \u00e9vident que certains pr\u00e9sidents ne s'occupent pas des mains, pour ainsi dire, et proc\u00e8dent directement au vote \u00e9lectronique."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich stimme der Forderung zu, dass gepr\u00fcft wird, ob sich die Strategien, die sich auf das Instrument f\u00fcr die internationale Adoption beziehen, im Einklang mit den internationalen \u00dcbereinkommen auf europ\u00e4ischer Ebene koordinieren lassen.","fr":"Je me joins \u00e0 la demande formul\u00e9e par le Parlement pour que soit examin\u00e9e la possibilit\u00e9 de coordonner au niveau europ\u00e9en les strat\u00e9gies concernant l'instrument que constitue l'adoption internationale, conform\u00e9ment aux conventions internationales."},"id":null}
{"translation":{"de":"Es regnet heute.","fr":"Il pleut aujourd'hui."},"id":"94156"}
{"translation":{"de":"Sie hat ein neues Auto gekauft.","fr":"Elle a achet\u00e9 une nouvelle voiture."},"id":"59121"}
{"translation":{"de":"Ich habe geschlafen, bis sp\u00e4t in der Nacht.","fr":"J'ai dormi jusqu'au matin."},"id":"58767"}
{"translation":{"de":"Der Film war unterhaltsam.","fr":"Le film a \u00e9t\u00e9 amusant."},"id":"95889"}
{"translation":{"de":"Die Abstimmung findet morgen um 11.00 Uhr statt.","fr":"Le vote aura lieu demain \u00e0 11 heures."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er hat mich gefragt, ob ich kommen will.","fr":"Il m'a demand\u00e9 si je voulais venir."},"id":"70922"}
{"translation":{"de":"Der Film war langweilig.","fr":"Le film \u00e9tait ennuyeux."},"id":"12769"}
{"translation":{"de":"Ohne dies werden wir nichts erreichen. Bitte \u00fcbermitteln Sie ihnen das von uns.","fr":"Sans cela, nous n\u2019arriverons \u00e0 rien: dites-leur donc de notre part."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie kann ins Schwimmbad gehen.","fr":"Elle peut aller dans la piscine."},"id":"82512"}
{"translation":{"de":"Der Film war langweilig.","fr":"Le film \u00e9tait ennuyeux."},"id":"16547"}
{"translation":{"de":"Diese Richtlinie soll Gewerbetreibende nicht daran hindern, Verbrauchern vertragliche Vereinbarungen anzubieten, die \u00fcber den Schutz, den diese Richtlinie bietet, hinausgehen.","fr":"La pr\u00e9sente directive n'emp\u00eachera pas les professionnels d'offrir aux consommateurs des arrangements contractuels qui d\u00e9passent la protection pr\u00e9vue par la directive."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie hat mich zum Kino eingeladen.","fr":"Elle m'a invit\u00e9 au cin\u00e9ma."},"id":"49015"}
{"translation":{"de":"Es gibt verschiedene Programme, die in das F\u00fcnfte Forschungsrahmenprogramm einbezogen werden k\u00f6nnten, was eine wirklich interessante Arbeit w\u00e4re.","fr":"Plusieurs projets pourraient \u00eatre regroup\u00e9s dans le cadre du cinqui\u00e8me programme, ce qui s'av\u00e9rerait v\u00e9ritablement int\u00e9ressant."},"id":null}
{"translation":{"de":"Heute herrscht bei vielen von ihnen gro\u00dfe Ern\u00fcchterung angesichts der \u00fcberm\u00e4\u00dfigen Zugest\u00e4ndnisse, die an die gro\u00dfen europ\u00e4ischen Konzerne gemacht wurden.","fr":"Aujourd'hui, pour beaucoup d'entre eux, le d\u00e9senchantement est grand devant les concessions excessives faites aux grands groupes europ\u00e9ens."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die inl\u00e4ndischen Finanzminister nehmen folglich die f\u00fcr die fraglichen Waren geschuldete Mehrwertsteuer nicht ein und m\u00fcssen dem n\u00e4chsten H\u00e4ndler, der sich auf einer h\u00f6heren Stufe in der Mehrwertsteuerkette befindet, die von ihnen gezahlte Mehrwertsteuer erstatten.","fr":"Les minist\u00e8res nationaux de finances ne per\u00e7oivent donc pas la TVA due sur les livraisons concern\u00e9es et il doit restituer \u00e0 l'op\u00e9rateur suivant de la cha\u00eene la TVA en amont pay\u00e9e par celui-ci."},"id":null}
{"translation":{"de":"Meine Katze hei\u00dft Luna.","fr":"Mon chat s'appelle Luna."},"id":"43360"}
{"translation":{"de":"In dieser Hinsicht schlie\u00dfe ich mich teilweise den Worten meines Vorredners, Herrn Habsburg-Lothringen, an.","fr":"\u00c0 cet \u00e9gard, je me joins en partie aux propos de mon pr\u00e9d\u00e9cesseur, M. Habsburg-Lothringen."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Museum war sehr interessant.","fr":"Le mus\u00e9e \u00e9tait tr\u00e8s int\u00e9ressant."},"id":"26712"}
{"translation":{"de":"Sie hat mir ein Geschenk gegeben.","fr":"Elle m'a donn\u00e9 un cadeau."},"id":"79188"}
{"translation":{"de":"Die Leute sind freundlich.","fr":"Les gens sont amicaux."},"id":"46981"}
{"translation":{"de":"Mir sind auch sehr interessante Orientierungen f\u00fcr die Zukunft aufgefallen, und daf\u00fcr m\u00f6chte ich dem Parlament danken.","fr":"J'ai aussi not\u00e9, et je remercie le Parlement, des orientations tr\u00e8s int\u00e9ressantes pour le futur."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Technologie zu entwickeln.","fr":"J'aime d\u00e9velopper la technologie."},"id":"51921"}
{"translation":{"de":"Die Union hat bis auf wenige Einzelf\u00e4lle einen guten Ruf in bezug auf die Menschenrechtspolitik.","fr":"L'Union a bonne r\u00e9putation en mati\u00e8re de politique des droits de l'homme, \u00e0 quelques exceptions pr\u00e8s."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich greife also Ihre an die EP-Mitglieder gerichtete Aufforderung, den Abstimmungserkl\u00e4rungen von Herrn Fatuzzo zuzuh\u00f6ren, auf und beginne heute mit dem Bericht Watson \u00fcber die Rolle der Union beim Kampf gegen den Terrorismus.","fr":"Je me r\u00e9jouis donc de votre invitation adress\u00e9e aux d\u00e9put\u00e9s d'\u00e9couter les explications de vote du sieur Fatuzzo, qui commencent aujourd'hui par le rapport Watson sur le r\u00f4le de l'Union dans la lutte contre le terrorisme."},"id":null}
{"translation":{"de":"Abschlie\u00dfend m\u00f6chte ich darauf hinweisen, dass sich die Zentrale der Gewerkschaft KFAT in meiner Heimatstadt Leicester befindet.","fr":"Enfin, le si\u00e8ge social du syndicat du secteur textile et de l\u2019habillement, le KFAT, est situ\u00e9 \u00e0 Leicester, ma ville d\u2019origine."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Konzert war unglaublich.","fr":"Le concert a \u00e9t\u00e9 incroyable."},"id":"94783"}
{"translation":{"de":"Unsere Priorit\u00e4t in Sachen Infrastruktur liegt darin, Verbindungen herzustellen, da dies eine entscheidende europ\u00e4ische Dimension enth\u00e4lt.","fr":"Notre priorit\u00e9 du point de vue de l'infrastructure est de cr\u00e9er des interconnexions, parce que ces interconnexions pr\u00e9sentent une dimension europ\u00e9enne vitale."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich mag Kaffee, aber ich trinke lieber Tee.","fr":"J'aime le caf\u00e9, mais je pr\u00e9f\u00e8re le th\u00e9."},"id":"22861"}
{"translation":{"de":"Es war wirklich an der Zeit.","fr":"Il \u00e9tait temps aussi."},"id":null}
{"translation":{"de":"Im \u00dcbrigen sollte diese \u00c4nderung ausgedehnt und ausnahmslos auf alle Mitgliedstaaten angewendet werden, um klare und verbindliche Sicherheitsvorschriften zu erlassen.","fr":"Pour terminer, cet amendement doit \u00eatre \u00e9tendu \u00e0 tous les \u00c9tats membres sans exception et approuv\u00e9 par ceux-ci, en \u00e9tablissant des exigences en mati\u00e8re de s\u00e9curit\u00e9 en des termes pr\u00e9cis."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich habe eine neue Wohnung gefunden.","fr":"J'ai trouv\u00e9 une nouvelle maison."},"id":"50497"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Pizza.","fr":"J'aime la pizza."},"id":"78255"}
{"translation":{"de":"Das Essen war k\u00f6stlich.","fr":"Le repas a \u00e9t\u00e9 d\u00e9licieux."},"id":"13028"}
{"translation":{"de":"Er hat mir ein Buch \u00fcber Inklusion gegeben.","fr":"Il m'a donn\u00e9 un livre sur l'inclusion."},"id":"54917"}
{"translation":{"de":"Ich habe eine neue Wohnung gefunden.","fr":"J'ai trouv\u00e9 une nouvelle maison."},"id":"10914"}
{"translation":{"de":"Ich versichere Ihnen, dass ich mein Bestes geben werde, wenn eine Frage eindeutig in den Zust\u00e4ndigkeitsbereich der Kommission f\u00e4llt.","fr":"Je peux vous garantir que l\u00e0 o\u00f9 il existe un r\u00f4le clair pour la Commission, je ferai tout ce qui est en mon pouvoir."},"id":null}
{"translation":{"de":"Im 20.\u00a0Jahrhundert haben wir, haupts\u00e4chlich seit den 70er Jahren, 16\u00a0eisfreie Winter gez\u00e4hlt, und im neuen Jahrtausend waren vier von f\u00fcnf Wintern eisfrei.","fr":"Pour le XXe\u00a0si\u00e8cle, surtout \u00e0 partir des ann\u00e9es 1970, on compte 16 hivers sans aucun gel. Pour le nouveau mill\u00e9naire, quatre hivers sur cinq n\u2019ont pas connu de gel."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich bin dankbar f\u00fcr die Bem\u00fchungen, die Kommissar Kinnock, die Niederlande und Luxemburg, die zuletzt den Ratsvorsitz innehatten, in der Vergangenheit unternommen haben.","fr":"Je remercie le commissaire Kinnock pour les efforts qu'il a d\u00e9ploy\u00e9s par le pass\u00e9 et je remercie aussi les r\u00e9centes pr\u00e9sidences n\u00e9erlandaise et luxembourgeoise."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er ist ein guter Koch.","fr":"Il est un bon cuisinier."},"id":"51100"}
{"translation":{"de":"Ich habe eine neue Wohnung gefunden.","fr":"J'ai trouv\u00e9 une nouvelle maison."},"id":"89781"}
{"translation":{"de":"Einerseits beklagen die L\u00e4nder des Nordens den unfairen Wettbewerb seitens der Schwellenl\u00e4nder in Bezug auf soziale und Umweltfragen, der zu einer Wettbewerbsverzerrung im Handel f\u00fchrt. Andererseits unterstellen die L\u00e4nder des S\u00fcdens jenen des Nordens, ihre wirtschaftliche Entwicklung behindern zu wollen und dabei unter R\u00fcckgriff auf die Anwendung der genannten Normen eine Art versteckten Protektionismus zu betreiben.","fr":"D'un c\u00f4t\u00e9, les pays du Nord d\u00e9noncent le dumping social et environnemental pratiqu\u00e9 par les pays \u00e9mergents, qui constitue une distorsion de concurrence dans les \u00e9changes commerciaux; de l'autre, les pays du Sud soup\u00e7onnent les pays du Nord de vouloir entraver leur d\u00e9veloppement \u00e9conomique et de recourir, \u00e0 travers l'application de ces normes, \u00e0 une forme de protectionnisme d\u00e9guis\u00e9."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich verstehe auch nicht, weshalb man das Argument \"Es kann bei Tomaten keine Reform stattfinden, weil kein Geld da ist \" benutzt, w\u00e4hrend man das Geld, das wir haben, f\u00fcr andere Dinge benutzt, die nicht zur Landwirtschaft geh\u00f6ren, so etwa f\u00fcr die Finanzierung im Kosovo.","fr":"Et je ne comprends pas non plus pour quel motif on argue que \"l' on ne peut pas entreprendre une r\u00e9forme du secteur de la tomate parce que l' on manque d' argent\" alors que l' on en d\u00e9pense et que l' on en a pour d' autres secteurs que l' agriculture, tels que le financement au Kosovo."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Buch war interessant.","fr":"Le livre \u00e9tait int\u00e9ressant."},"id":"17023"}
{"translation":{"de":"Er spielt auf der Gitarre.","fr":"Il joue de la guitare."},"id":"11303"}
{"translation":{"de":"Au\u00dferdem sollte sich Marokko kooperativer gegen\u00fcber seinen B\u00fcrgern, die aus Europa heimkehren wollen, verhalten.","fr":"D'autre part, le Maroc devrait se montrer plus coop\u00e9ratif \u00e0 l'\u00e9gard des Marocains install\u00e9s en Europe et qui souhaitent rentrer au pays."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir gehen bald ins Bett.","fr":"Nous allons nous coucher bient\u00f4t."},"id":"94066"}
{"translation":{"de":"Es regnet heute.","fr":"Il pleut aujourd'hui."},"id":"25746"}
{"translation":{"de":"Wir treffen uns morgen.","fr":"Nous nous retrouvons demain."},"id":"52399"}
{"translation":{"de":"Reform der europ\u00e4ischen Wettbewerbspolitik","fr":"R\u00e9forme de la politique europ\u00e9enne de concurrence"},"id":null}
{"translation":{"de":"Deshalb noch einmal: Es geht nicht darum, dass wir Italien anklagen, sondern es geht darum, dass wir \u00fcberlegen: Wie k\u00f6nnen wir gemeinsam mit den Autorit\u00e4ten in Italien das Problem l\u00f6sen, im Interesse vor allen Dingen der Roma-Gemeinschaft, die jetzt unmittelbare Hilfe braucht?","fr":"Une fois de plus, l'heure n'est pas \u00e0 montrer l'Italie du doigt. C'est le moment de r\u00e9fl\u00e9chir \u00e0 la fa\u00e7on dont nous pouvons r\u00e9soudre ce probl\u00e8me, en collaboration avec les autorit\u00e9s italiennes, dans l'int\u00e9r\u00eat avant tout de la communaut\u00e9 Rom qui a besoin de notre aide directe et imm\u00e9diate."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Kinder lachen sehr.","fr":"Les enfants rient beaucoup."},"id":"88142"}
{"translation":{"de":"Das Wetter ist sch\u00f6n.","fr":"Le temps est beau."},"id":"91002"}
{"translation":{"de":"Das Wetter ist sch\u00f6n.","fr":"Le temps est beau."},"id":"31447"}
{"translation":{"de":"Die neue App ist sehr n\u00fctzlich.","fr":"La nouvelle application est tr\u00e8s utile."},"id":"47970"}
{"translation":{"de":"Doch seien wir realistisch: Wir k\u00f6nnen die Welt nicht an einem Tag ver\u00e4ndern.","fr":"Soyons cependant r\u00e9alistes: on ne peut changer le monde en un jour."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Wetter ist sch\u00f6n.","fr":"Le temps est beau."},"id":"92847"}
{"translation":{"de":"Andernfalls besteht die Gefahr, dass jede neue Mehrheit im Parlament versucht, durch die Beschreibung der gr\u00f6\u00dften Feinde der Gesellschaft die Geschichte zu ver\u00e4ndern, sowie, dass die Diskussion \u00fcber die europ\u00e4ische Geschichte zu kurzfristigen Wahlkampfzwecken herangezogen wird.","fr":"Dans le cas contraire, il se pourrait que chaque nouvelle majorit\u00e9 au Parlement tente de changer l'histoire en d\u00e9signant les pires ennemis de la soci\u00e9t\u00e9, et que le d\u00e9bat sur l'histoire europ\u00e9enne soit utilis\u00e9 \u00e0 des fins de campagne \u00e0 court terme."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir reisen oft ins Ausland.","fr":"Nous voyageons souvent \u00e0 l'\u00e9tranger."},"id":"37487"}
{"translation":{"de":"Ich habe geschlafen, bis sp\u00e4t in der Nacht.","fr":"J'ai dormi jusqu'au matin."},"id":"65416"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist sehr hei\u00df.","fr":"Le jour est tr\u00e8s chaud."},"id":"95122"}
{"translation":{"de":"Es ist alarmierend zu erfahren, dass die Umsetzung des \"Small Business Act\" in den Mitgliedstaaten viele H\u00fcrden \u00fcberwinden muss, obwohl das Beispiel mehrerer L\u00e4nder zeigt, dass die Befolgung dieser Grunds\u00e4tze zu guten Ergebnissen f\u00fchrt.","fr":"Il est alarmant d'apprendre que la mise en \u0153uvre du \"Small Business Act\" rencontre de nombreux d'obstacles dans les \u00c9tats membres, bien que des exemples dans plusieurs pays montrent que le respect de ces principes donne de bons r\u00e9sultats."},"id":null}
{"translation":{"de":"Herr Pr\u00e4sident! Das Inkrafttreten der Verordnung Nr. 338\/97 des Rates am 1. Juni, die \u00fcber das Aufgabengebiet von CITES hinausgeht, zeigt eindeutig, welche Anstrengungen die Gemeinschaft auf diesem Gebiet unternimmt.","fr":"Monsieur le Pr\u00e9sident, l'entr\u00e9e en vigueur, le premier juin, du r\u00e8glement du Conseil No 338\/97, qui d\u00e9passe la port\u00e9e de la CITES, illustre clairement les efforts de la Communaut\u00e9 en ce sens."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Leute sind freundlich.","fr":"Les gens sont amicaux."},"id":"66691"}
{"translation":{"de":"Ich mag Kaffee, aber ich trinke lieber Tee.","fr":"J'aime le caf\u00e9, mais je pr\u00e9f\u00e8re le th\u00e9."},"id":"27633"}
{"translation":{"de":"Deshalb fordern wir die japanische Regierung auf, alle Behauptungen \u00f6ffentlich zur\u00fcckzuweisen, die die Unterjochung und die Versklavung der Trostfrauen leugnen oder in Frage stellen, und wir fordern ebenfalls die \u00dcbernahme der moralischen und der rechtlichen Verantwortung f\u00fcr die Versklavung von 200 000 Personen.","fr":"Nous demandons donc au gouvernement japonais de rejeter publiquement toute d\u00e9claration qui nie ou remet en question l'assujettissement et l'esclavage des \"femmes de r\u00e9confort\" et qu'il accepte sa responsabilit\u00e9 morale et juridique pour l'esclavage de 200 000 personnes."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie hat ein neues Auto gekauft.","fr":"Elle a achet\u00e9 une nouvelle voiture."},"id":"29663"}
{"translation":{"de":"Sie hat mir ein Geschenk gegeben.","fr":"Elle m'a donn\u00e9 un cadeau."},"id":"40034"}
{"translation":{"de":"Die Aufrechterhaltung dieser Gemeinschaftsinitiative, die zwar sehr wertvoll ist, darf jedoch f\u00fcr die kleinen und mittleren St\u00e4dte keine nachteiligen Auswirkungen haben - ich komme noch einmal auf das gleiche Thema zur\u00fcck -, und daher m\u00fcssen zu diesem Zweck Formen einer Zusammenarbeit zwischen den St\u00e4dten vorgesehen werden.","fr":"Le maintien de cette initiative, qui conna\u00eet de fortes retomb\u00e9es positives, ne doit pas pour autant p\u00e9naliser les petites et moyennes villes - je reviens une fois de plus sur le m\u00eame th\u00e8me - et pour ce faire, il est par cons\u00e9quent n\u00e9cessaire de pr\u00e9voir des formes de coop\u00e9ration interurbaine."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir machen jeden Tag Sport.","fr":"Nous faisons du sport tous les jours."},"id":"54347"}
{"translation":{"de":"Sie hat mich zum Kino eingeladen.","fr":"Elle m'a invit\u00e9 au cin\u00e9ma."},"id":"84382"}
{"translation":{"de":"Die beste Zeit meines Lebens war die Schulzeit.","fr":"La meilleure p\u00e9riode de ma vie a \u00e9t\u00e9 l'\u00e9cole."},"id":"79833"}
{"translation":{"de":"Er mag es, B\u00fccher zu lesen.","fr":"Il aime lire des livres."},"id":"53754"}
{"translation":{"de":"Die Leute sind freundlich.","fr":"Les gens sont amicaux."},"id":"15926"}
{"translation":{"de":"Ich mag es, auf dem Sofa zu liegen.","fr":"J'aime me reposer sur le canap\u00e9."},"id":"11693"}
{"translation":{"de":"Herr Pr\u00e4sident! Ich geh\u00f6re zu jenen, die Herrn Stevenson immer genau zuh\u00f6ren, wenn er das Wort ergreift, und ich h\u00f6re ihm jetzt schon seit mehreren Jahren zu, aber diese Rede \u00fcberrascht mich, denn sie h\u00e4tte besser im Jahr 2003 statt 2007 bzw. fast 2008 gehalten werden sollen.","fr":"au nom du groupe PSE. - (ES) Monsieur le Pr\u00e9sident, je fais partie de ceux qui \u00e9coutent toujours avec attention Monsieur Stevenson lorsqu'il s'exprime, et cela fait plusieurs ann\u00e9es que je l'\u00e9coute maintenant, mais ce discours m'\u00e9tonne: c'est un discours qu'on aurait plut\u00f4t pu tenir en 2003 et pas en 2007, presque 2008 en r\u00e9alit\u00e9."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Zeit vergeht schnell.","fr":"Le temps passe rapidement."},"id":"66940"}
{"translation":{"de":"Heute fr\u00fch habe ich Brot gegessen.","fr":"Ce matin, j'ai mang\u00e9 du pain."},"id":"60351"}
{"translation":{"de":"Wird das freie Pal\u00e4stina ein durch und durch demokratischer Staat und damit ein zuverl\u00e4ssiger Friedenspartner werden?","fr":"La Palestine libre sera-t-elle un \u00c9tat enti\u00e8rement d\u00e9mocratique et donc cr\u00e9dible en tant que partenaire de cette paix ?"},"id":null}
{"translation":{"de":"Diese Haftbedingungen versto\u00dfen eindeutig gegen die Menschenrechte.","fr":"De telles conditions de d\u00e9tention constituent une violation manifeste des droits de l'homme."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Party war gro\u00dfartig.","fr":"La f\u00eate a \u00e9t\u00e9 g\u00e9niale."},"id":"35694"}
{"translation":{"de":"Mein Lieblingsessen ist Currywurst.","fr":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 est la currywurst."},"id":"71363"}
{"translation":{"de":"Das Auto ist schnell.","fr":"La voiture est rapide."},"id":"57900"}
{"translation":{"de":"Wir reisen oft ins Ausland.","fr":"Nous voyageons souvent \u00e0 l'\u00e9tranger."},"id":"41935"}
{"translation":{"de":"Er spielt auf der Gitarre.","fr":"Il joue de la guitare."},"id":"58182"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Pizza.","fr":"J'aime la pizza."},"id":"32730"}
{"translation":{"de":"Die Leute sind freundlich.","fr":"Les gens sont amicaux."},"id":"44940"}
{"translation":{"de":"Ich begl\u00fcckw\u00fcnsche die d\u00e4nische und die schwedische Regierung zu ihrem Beschlu\u00df, ihre B\u00fcrger zur Teilnahme an der gemeinsamen W\u00e4hrung zu befragen.","fr":"Je f\u00e9licite les gouvernements danois et su\u00e9dois d'avoir d\u00e9cid\u00e9 de consulter leurs ressortissants sur l'adh\u00e9sion \u00e0 la monnaie commune."},"id":null}
{"translation":{"de":"Bali bietet eine echte Chance zur Vereinbarung eines offiziellen Mandats und eines Rahmens, damit f\u00fcr die Zeit nach 2012 klare und feste internationale Verpflichtungen erzielt werden k\u00f6nnen.","fr":"Bali repr\u00e9sente une r\u00e9elle occasion pour nous de convenir d'un mandat et d'un cadre officiels afin de garantir des engagements internationaux clairs et solides pour l'apr\u00e8s 2012."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die neue App ist sehr n\u00fctzlich.","fr":"La nouvelle application est tr\u00e8s utile."},"id":"79120"}
{"translation":{"de":"Polen mu\u00df - nicht anders als die Slowakei - sein Bildungssystem anpassen, und zwar nicht nur in bezug auf die Europ\u00e4ische Union, sondern auch im Zusammenhang mit der Globalisierung und der Entwicklung neuer Technologien, wie wir sie heute kennen.","fr":"La Pologne, comme la Slovaquie, n'\u00e9chappent pas \u00e0 la n\u00e9cessit\u00e9 d'adapter leur syst\u00e8me \u00e9ducatif, non seulement par rapport \u00e0 l'Union europ\u00e9enne, mais \u00e9galement dans le contexte de la mondialisation et du d\u00e9veloppement des nouvelles technologies que nous connaissons aujourd'hui."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wenn das Parlament aber hervorragende Arbeit leisten soll, muss es \u00fcber die notwendigen finanziellen und personellen Ressourcen verf\u00fcgen.","fr":"Voil\u00e0 qui est difficile \u00e0 expliquer en temps de crise, mais si l'excellence du travail du Parlement est \u00e0 ce prix, ce dernier doit \u00eatre dot\u00e9 des ressources financi\u00e8res et humaines n\u00e9cessaires."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich bin morgens aufgewacht.","fr":"Je me suis r\u00e9veill\u00e9 ce matin."},"id":"27711"}
{"translation":{"de":"Das Konzert war unglaublich.","fr":"Le concert a \u00e9t\u00e9 incroyable."},"id":"28644"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Technologie zu entwickeln.","fr":"J'aime d\u00e9velopper la technologie."},"id":"68147"}
{"translation":{"de":"Wir machen jeden Tag Sport.","fr":"Nous faisons du sport tous les jours."},"id":"10737"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Musik zu h\u00f6ren.","fr":"J'aime \u00e9couter de la musique."},"id":"13821"}
{"translation":{"de":"Ich habe geschlafen, bis sp\u00e4t in der Nacht.","fr":"J'ai dormi jusqu'au matin."},"id":"24288"}
{"translation":{"de":"Er spielt auf der Gitarre.","fr":"Il joue de la guitare."},"id":"40498"}
{"translation":{"de":"Ich lese gerne B\u00fccher.","fr":"Je lis souvent des livres."},"id":"37000"}
{"translation":{"de":"Danke nochmals f\u00fcr Ihre Anmerkungen und die ganze harte Arbeit, die Sie in ein derart heikles, die Arbeitnehmergesundheit betreffendes und, wie ich auch sagen w\u00fcrde, die Gesundheit aller EU-B\u00fcrger und B\u00fcrgerinnen betreffendes Thema investiert haben.","fr":"Merci encore pour vos commentaires et pour avoir travaill\u00e9 si assidument sur cette question d\u00e9licate concernant la sant\u00e9 des travailleurs et, je dirais \u00e9galement, la sant\u00e9 de tous les citoyens de l'UE."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Festlegung dieser Tagesordnung ist ja stets Sache der amtierenden Pr\u00e4sidentschaft.","fr":"Il appartient toujours \u00e0 la pr\u00e9sidence en exercice de fixer cet ordre du jour."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich habe geschlafen, bis sp\u00e4t in der Nacht.","fr":"J'ai dormi jusqu'au matin."},"id":"78335"}
{"translation":{"de":"Verfasserin. - Herr Pr\u00e4sident, trotz des Ersuchens des pakistanischen Ministers f\u00fcr Minderheiten, Shahbaz Bhatti, um mehr Schutz nach zahlreichen Drohungen hat es ein Attent\u00e4ter geschafft, den Minister am 2. M\u00e4rz umzubringen.","fr":"Monsieur le Pr\u00e9sident, bien que le ministre pakistanais des minorit\u00e9s, M. Shahbaz Bhatti, ait demand\u00e9 une protection renforc\u00e9e apr\u00e8s les nombreuses menaces dont il avait fait l'objet, un assassin est parvenu \u00e0 le tuer le 2 mars dernier."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er hat mich gefragt, ob ich kommen will.","fr":"Il m'a demand\u00e9 si je voulais venir."},"id":"93141"}
{"translation":{"de":"Im Namen des Europ\u00e4ischen Parlaments hoffe ich, dass Ihr Treffen hier in Stra\u00dfburg erfolgreich gewesen ist und Ergebnisse gezeitigt hat, und ich w\u00fcnsche Ihnen eine angenehme R\u00fcckreise.","fr":"Au nom du Parlement europ\u00e9en, j' esp\u00e8re que votre r\u00e9union \u00e0 Strasbourg a \u00e9t\u00e9 fructueuse et productive et je vous souhaite un bon retour."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Kinder lachen sehr.","fr":"Les enfants rient beaucoup."},"id":"24046"}
{"translation":{"de":"Ich lese gerne B\u00fccher.","fr":"Je lis souvent des livres."},"id":"61868"}
{"translation":{"de":"(RO) Lassen Sie mich zun\u00e4chst dem Berichterstatter danken, dass er dieses Thema der Qualit\u00e4t landwirtschaftlicher Erzeugnisse aufgegriffen hat.","fr":"(RO) Permettez-moi de commencer par f\u00e9liciter le rapporteur de s'\u00eatre attaqu\u00e9 \u00e0 la question de la qualit\u00e9 des produits agricoles."},"id":null}
{"translation":{"de":"Es wird auch hier notwendig sein, etwa die Abstimmung zum Forschungsrahmenprogramm, gerade hinsichtlich des Bereiches der Innovation, gut und sicher und transparent darzustellen.","fr":"Il sera n\u00e9cessaire de faire en sorte que la coordination avec le programme-cadre pour la recherche, en particulier en ce qui concerne l'innovation, soit efficace, solide et transparente."},"id":null}
{"translation":{"de":"Dabei sollte besonders Wert auf die einheimischen Energiequellen, einschlie\u00dflich mineralische Brennstoffe (Kohle und Schiefergas), gelegt werden, um die Energieversorgungssicherheit f\u00fcr die EU zu gew\u00e4hrleisten.","fr":"Il conviendrait d'apporter une attention toute particuli\u00e8re aux ressources \u00e9nerg\u00e9tiques autochtones, y compris les combustibles min\u00e9raux (comme le charbon et le gaz de schiste), afin de garantir la s\u00e9curit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique de l'UE."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir m\u00fcssen unsere Ressourcen b\u00fcndeln, gemeinsame Vorschriften und Regelungen beschlie\u00dfen und auch die notwendigen Sanktionen, um deren Umsetzung zu gew\u00e4hrleisten.","fr":"Nous devons regrouper nos ressources, adopter des r\u00e8gles et des r\u00e9glementations communes et pr\u00e9voir les p\u00e9nalit\u00e9s qui doivent garantir l'application des mesures d\u00e9cid\u00e9es."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich mag es, auf dem Sofa zu liegen.","fr":"J'aime me reposer sur le canap\u00e9."},"id":"92519"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Obst.","fr":"J'aime manger des fruits."},"id":"71224"}
{"translation":{"de":"Es regnet heute.","fr":"Il pleut aujourd'hui."},"id":"56667"}
{"translation":{"de":"Er ist ein guter Koch.","fr":"Il est un bon cuisinier."},"id":"94304"}
{"translation":{"de":"Er mag es, B\u00fccher zu lesen.","fr":"Il aime lire des livres."},"id":"46403"}
{"translation":{"de":"Meine Katze hei\u00dft Luna.","fr":"Mon chat s'appelle Luna."},"id":"93095"}
{"translation":{"de":"Ich bin morgens aufgewacht.","fr":"Je me suis r\u00e9veill\u00e9 ce matin."},"id":"93133"}
{"translation":{"de":"Das Essen war bitter.","fr":"Le repas \u00e9tait amer."},"id":"44445"}
{"translation":{"de":"Wir gehen bald ins Bett.","fr":"Nous allons nous coucher bient\u00f4t."},"id":"24251"}
{"translation":{"de":"Er hat vor einigen Tagen in der New York Times einen beachtenswerten Artikel geschrieben.","fr":"Il a \u00e9crit voici quelques jours un article remarquable dans le New York Times."},"id":null}
{"translation":{"de":"Meine Katze hei\u00dft Luna.","fr":"Mon chat s'appelle Luna."},"id":"42673"}
{"translation":{"de":"Die Kinder lachen sehr.","fr":"Les enfants rient beaucoup."},"id":"27645"}
{"translation":{"de":"Ich lese gerne B\u00fccher.","fr":"Je lis souvent des livres."},"id":"29518"}
{"translation":{"de":"Wir treffen uns morgen.","fr":"Nous nous retrouvons demain."},"id":"87372"}
{"translation":{"de":"Wir reisen oft ins Ausland.","fr":"Nous voyageons souvent \u00e0 l'\u00e9tranger."},"id":"17692"}
{"translation":{"de":"Wir treffen uns morgen.","fr":"Nous nous retrouvons demain."},"id":"92177"}
{"translation":{"de":"Nach 1945 verloren sie ihre Freiheit und ihre Chance auf einen Neuanfang, kaum dass sie sie erlangt hatten.","fr":"Apr\u00e8s 1945, elles ont perdu leurs libert\u00e9s et leurs possibilit\u00e9s d\u2019agir, \u00e0 peine les avaient-elles retrouv\u00e9es."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er hat mich gefragt, ob ich kommen will.","fr":"Il m'a demand\u00e9 si je voulais venir."},"id":"38757"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Musik zu h\u00f6ren.","fr":"J'aime \u00e9couter de la musique."},"id":"76090"}
{"translation":{"de":"Sch\u00f6nen Dank, und ich w\u00fcnsche Ihnen alles Gute!","fr":"Je vous remercie et vous adresse mes meilleurs voeux."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie hat mich zum Kino eingeladen.","fr":"Elle m'a invit\u00e9 au cin\u00e9ma."},"id":"17570"}
{"translation":{"de":"Wir d\u00fcrfen jedoch nicht vergessen, dass Mitgliedstaaten ihre Ablehnung einer solchen Richtlinie zum Ausdruck gebracht haben, da dies nicht unter den Zust\u00e4ndigkeitsbereich der EU f\u00e4llt.","fr":"Mais nous ne devons pas oublier que les \u00c9tats membres se sont oppos\u00e9s \u00e0 une telle directive parce qu'elle ne rel\u00e8ve pas des comp\u00e9tences de l'Union europ\u00e9enne."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Handelsdefizit der Ukraine gegen\u00fcber den GUS-Staaten liegt bei etwas \u00fcber 4,5 Milliarden Euro und etwas unter 4,5 Milliarden Euro gegen\u00fcber der Europ\u00e4ischen Union.","fr":"Le d\u00e9ficit de l'Ukraine avec les pays CEI d\u00e9passe les 4,5 milliards d'euros et tourne autour de 4,5 milliards d'euros avec l'Union europ\u00e9enne."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Musik zu h\u00f6ren.","fr":"J'aime \u00e9couter de la musique."},"id":"61655"}
{"translation":{"de":"Das Essen war bitter.","fr":"Le repas \u00e9tait amer."},"id":"55145"}
{"translation":{"de":"Mein Lieblingsessen ist Currywurst.","fr":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 est la currywurst."},"id":"54638"}
{"translation":{"de":"Au\u00dferdem - und das zum Schluss - verfehlt das Arbeitsprogramm der Kommission mit seinem Versprechen, bis Mitte des Jahres ein Gr\u00fcnbuch zur sozialen Verantwortung der Unternehmen vorzulegen, sein Ziel ganz und gar.","fr":"Enfin, plus sp\u00e9cifiquement maintenant, je voudrais dire que le programme de travail de la Commission manque tout \u00e0 fait son but lorsqu'il promet pour le milieu de l'ann\u00e9e un Livre vert sur la responsabilit\u00e9 sociale des entreprises."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir treffen uns morgen.","fr":"Nous nous retrouvons demain."},"id":"87089"}
{"translation":{"de":"Daher muss Europa Reformen und Solidarit\u00e4t anstreben.","fr":"C\u2019est pour cela que l\u2019Europe doit faire preuve d\u2019ambition pour engager des r\u00e9formes et exprimer sa solidarit\u00e9."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie sollten die einzige britische Partei w\u00e4hlen, die unzweideutig zu Europa steht.","fr":"Qu'ils choisissent le seul parti britannique qui n'ait pas d'attitude ambigu\u00eb vis-\u00e0-vis de l'Europe."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich habe einen neuen Job.","fr":"J'ai un nouveau travail."},"id":"70899"}
{"translation":{"de":"Wir machen jeden Tag Sport.","fr":"Nous faisons du sport tous les jours."},"id":"87514"}
{"translation":{"de":"Die Geschichte von Harry Potter ist faszinierend.","fr":"L'histoire de Harry Potter est fascinante."},"id":"87238"}
{"translation":{"de":"Sie hat ein neues Auto gekauft.","fr":"Elle a achet\u00e9 une nouvelle voiture."},"id":"42924"}
{"translation":{"de":"Der soeben vorgelegte Bericht des Rechnungshofs zur Kernsicherheit verdeutlicht das schmerzliche Scheitern der Kommission bei der Verbesserung der Sicherheit in den Kernkraftwerken der Bewerberl\u00e4nder.","fr":"Le rapport publi\u00e9 r\u00e9cemment par la Cour des comptes sur la s\u00e9curit\u00e9 nucl\u00e9aire fait \u00e9tat du p\u00e9nible \u00e9chec de la Commission \u00e0 am\u00e9liorer les centrales dans les pays candidats."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich habe einen neuen Job.","fr":"J'ai un nouveau travail."},"id":"38009"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Musik zu h\u00f6ren.","fr":"J'aime \u00e9couter de la musique."},"id":"12426"}
{"translation":{"de":"Wir alle sind nur allzu vertraut mit den verschiedensten Formen des Etikettenschwindels, mit denen alle Verpflichtungen als neues Geld deklariert werden.","fr":"Nous ne connaissons que trop bien les doubles comptages et les changements de d\u00e9nominations qui recyclent toutes les promesses en nouveaux dons."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Geschichte von Harry Potter ist faszinierend.","fr":"L'histoire de Harry Potter est fascinante."},"id":"80772"}
{"translation":{"de":"Ich habe geschlafen, bis sp\u00e4t in der Nacht.","fr":"J'ai dormi jusqu'au matin."},"id":"25064"}
{"translation":{"de":"Das Essen war k\u00f6stlich.","fr":"Le repas a \u00e9t\u00e9 d\u00e9licieux."},"id":"72334"}
{"translation":{"de":"Der Kampf gegen letztere verlangt nach unverz\u00fcglichen Ma\u00dfnahmen.","fr":"La lutte contre celle-ci oblige ainsi \u00e0 des actions urgentes."},"id":null}
{"translation":{"de":"Es regnet heute.","fr":"Il pleut aujourd'hui."},"id":"91716"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Obst.","fr":"J'aime manger des fruits."},"id":"12202"}
{"translation":{"de":"Wir reisen oft ins Ausland.","fr":"Nous voyageons souvent \u00e0 l'\u00e9tranger."},"id":"41312"}
{"translation":{"de":"Ich lese gerne B\u00fccher.","fr":"Je lis souvent des livres."},"id":"78481"}
{"translation":{"de":"Wir d\u00fcrfen nicht vergessen, welche wichtige Rolle W\u00e4lder bei der Bereitstellung sozio\u00f6konomischer Dienste spielen und auch nicht ihre entscheidende Rolle im Kampf gegen den Klimawandel.","fr":"Nous devons nous rappeler le r\u00f4le important que les for\u00eats jouent en termes de services socio-\u00e9conomiques, ainsi que leur r\u00f4le crucial dans la lutte contre le changement climatique."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Museum war sehr interessant.","fr":"Le mus\u00e9e \u00e9tait tr\u00e8s int\u00e9ressant."},"id":"33144"}
{"translation":{"de":"Die Geschichte von Harry Potter ist faszinierend.","fr":"L'histoire de Harry Potter est fascinante."},"id":"28466"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Musik zu h\u00f6ren.","fr":"J'aime \u00e9couter de la musique."},"id":"61367"}
{"translation":{"de":"Das Buch war interessant.","fr":"Le livre \u00e9tait int\u00e9ressant."},"id":"30902"}
{"translation":{"de":"Die Zeit vergeht schnell.","fr":"Le temps passe rapidement."},"id":"63201"}
{"translation":{"de":"Ich bin morgens aufgewacht.","fr":"Je me suis r\u00e9veill\u00e9 ce matin."},"id":"18796"}
{"translation":{"de":"Die Zeit vergeht schnell.","fr":"Le temps passe rapidement."},"id":"66486"}
{"translation":{"de":"Einige afrikanische L\u00e4nder haben bereits erkl\u00e4rt, dass sie nicht in der Lage sein werden, sich zu einem Abkommen der Art, wie wir es in Kopenhagen brauchen, zu verpflichten, wenn darin nicht angemessene Ma\u00dfnahmen zur Finanzierung von Anpassungs- und Eind\u00e4mmungsma\u00dfnahmen in den Entwicklungsl\u00e4ndern vorgesehen sind.","fr":"Certains pays africains ont d\u00e9j\u00e0 d\u00e9clar\u00e9 qu'ils ne seront pas en mesure de s'engager dans le type d'accord dont nous avons besoin \u00e0 Copenhague si celui-ci ne contient pas des mesures appropri\u00e9es de financement de l'att\u00e9nuation et de l'adaptation dans les pays en d\u00e9veloppement."},"id":null}
{"translation":{"de":"Es besteht die Gefahr, dass die Nationalversammlung nicht l\u00e4nger als Forum f\u00fcr den freien Meinungsaustausch funktionieren k\u00f6nnen wird.","fr":"L'Assembl\u00e9e nationale risque de ne plus \u00eatre \u00e0 m\u00eame de remplir son r\u00f4le de forum de libre expression des opinions."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich habe eine neue Wohnung gefunden.","fr":"J'ai trouv\u00e9 une nouvelle maison."},"id":"48540"}
{"translation":{"de":"Im Kampf gegen den Terrorismus gilt es, die Menschenrechte und die humanit\u00e4ren Standards einzuhalten.","fr":"Les droits de l\u2019homme et les normes humanitaires doivent \u00eatre respect\u00e9s dans la lutte contre le terrorisme."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie kann ins Schwimmbad gehen.","fr":"Elle peut aller dans la piscine."},"id":"34972"}
{"translation":{"de":"Die Kinder lachen sehr.","fr":"Les enfants rient beaucoup."},"id":"71476"}
{"translation":{"de":"Deshalb ist es wichtig, dass Kroatien endlich ein Assoziierungsabkommen bekommt, das deutlich macht, dass es sich um ein europ\u00e4isches Land mit einer eindeutigen Beitrittsperspektive zur Europ\u00e4ischen Union handelt.","fr":"Il est donc important que la Croatie obtienne enfin un accord d' association qui \u00e9tablisse clairement qu' il s' agit d' un pays qui peut v\u00e9ritablement compter adh\u00e9rer \u00e0 l' Union europ\u00e9enne."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Tag ist sehr hei\u00df.","fr":"Le jour est tr\u00e8s chaud."},"id":"91647"}
{"translation":{"de":"Die neue App ist sehr n\u00fctzlich.","fr":"La nouvelle application est tr\u00e8s utile."},"id":"74548"}
{"translation":{"de":"Das Buch war interessant.","fr":"Le livre \u00e9tait int\u00e9ressant."},"id":"89823"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Musik zu h\u00f6ren.","fr":"J'aime \u00e9couter de la musique."},"id":"56435"}
{"translation":{"de":"Das Wetter ist sch\u00f6n.","fr":"Le temps est beau."},"id":"97103"}
{"translation":{"de":"Wir m\u00fcssen deshalb die Einbeziehung unserer Nachbarn, allen voran Russlands, aber auch aller Mittelmeerl\u00e4nder, vorantreiben.","fr":"C'est pourquoi il faut encourager la participation de nos voisins, de la Russie en premier lieu mais aussi de tous les pays m\u00e9diterran\u00e9ens."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir haben das Museum besucht.","fr":"Nous avons visit\u00e9 le mus\u00e9e."},"id":"39289"}
{"translation":{"de":"Ich mag Kaffee, aber ich trinke lieber Tee.","fr":"J'aime le caf\u00e9, mais je pr\u00e9f\u00e8re le th\u00e9."},"id":"65034"}
{"translation":{"de":"Wir machen jeden Tag Sport.","fr":"Nous faisons du sport tous les jours."},"id":"39508"}
{"translation":{"de":"Er mag es, B\u00fccher zu lesen.","fr":"Il aime lire des livres."},"id":"78612"}
{"translation":{"de":"Am gleichen Tag wird der Rat f\u00fcr Besch\u00e4ftigung, Sozialpolitik, Gesundheit und Verbraucherschutz die Idee der Gleichstellung in Verbindung mit sozialem Zusammenhalt, einem weiteren Prinzip der Union, der Gleichstellung der Geschlechter verbunden mit sozialem Zusammenhalt und der Ausrottung von Gewalt diskutieren.","fr":"Le m\u00eame jour, le Conseil \"Emploi, politique sociale, sant\u00e9 et consommateurs\" discutera \u00e9galement du concept d'\u00e9galit\u00e9 li\u00e9 \u00e0 la coh\u00e9sion sociale, qui constitue un autre principe de l'Union, l'\u00e9galit\u00e9 des genres li\u00e9e \u00e0 la coh\u00e9sion sociale et \u00e0 l'\u00e9radication de la violence."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie hat mir ein Geschenk gegeben.","fr":"Elle m'a donn\u00e9 un cadeau."},"id":"80799"}
{"translation":{"de":"Die neue App ist sehr n\u00fctzlich.","fr":"La nouvelle application est tr\u00e8s utile."},"id":"43471"}
{"translation":{"de":"Wir treffen uns morgen.","fr":"Nous nous retrouvons demain."},"id":"40515"}
{"translation":{"de":"K\u00f6nnen wir auf Sie rechnen, Herr Solana, dass Sie Ihren Gespr\u00e4chspartnern mit der gebotenen Diplomatie und Entschiedenheit in Erinnerung rufen, dass Jerusalem nicht nur die heilige Stadt des Judentums und des Islams ist, sondern auch der gesamten Christenheit?","fr":"Pouvons-nous compter sur vous, Monsieur Solana, pour rappeler \u00e0 vos interlocuteurs avec toute la diplomatie et la fermet\u00e9 n\u00e9cessaires que J\u00e9rusalem n' est pas seulement la ville sainte du juda\u00efsme et de l' islam, mais aussi de toute la chr\u00e9tient\u00e9 ?"},"id":null}
{"translation":{"de":"Zu den positiven Punkten geh\u00f6ren f\u00fcr uns die Synergien zwischen den Programmen der Gemeinschaft, Erasmus, das nun Sokrates hei\u00dft, und der Richtlinie sowie die Tatsache, da\u00df diese Richtlinie offensichtlich die Konvergenz unserer Schul- und Berufsausbildungsprogramme gef\u00f6rdert hat.","fr":"Parmi les points positifs, signalons la synergie entre les programmes communautaires, Erasmus, devenu maintenant Socrates, et la directive, et aussi le fait que cette directive semble avoir encourag\u00e9 la convergence de nos programmes d'\u00e9ducation et de formation."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Auto ist schnell.","fr":"La voiture est rapide."},"id":"41134"}
{"translation":{"de":"Die erste M\u00f6glichkeit sind die nationalen Patente, die in der jeweiligen Sprache des Mitgliedstaats eingereicht werden, und \u00fcber deren Erteilung von der zust\u00e4ndigen nationalen Stelle f\u00fcr die Erteilung von Patenten entschieden wird.","fr":"Il y aura tout d'abord les brevets nationaux qui seront d\u00e9livr\u00e9s, dans la langue nationale, par l'office national d'octroi des brevets."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich lese gerne B\u00fccher.","fr":"Je lis souvent des livres."},"id":"80475"}
{"translation":{"de":"Wir machen jeden Tag Sport.","fr":"Nous faisons du sport tous les jours."},"id":"87482"}
{"translation":{"de":"Heute fr\u00fch habe ich Brot gegessen.","fr":"Ce matin, j'ai mang\u00e9 du pain."},"id":"67850"}
{"translation":{"de":"Erstens gibt es unserer Meinung nach keine milit\u00e4rische L\u00f6sung f\u00fcr das Kosovo-Problem.","fr":"Primo, il n'y a pas, selon nous, de solution militaire au probl\u00e8me du Kosovo."},"id":null}
{"translation":{"de":"Es regnet heute.","fr":"Il pleut aujourd'hui."},"id":"45768"}
{"translation":{"de":"Wir gehen bald ins Bett.","fr":"Nous allons nous coucher bient\u00f4t."},"id":"79133"}
{"translation":{"de":"Die irische Pr\u00e4sidentschaft hat den Versuch unternommen, einen positiven Impuls zu geben, indem sie die Mitgliedstaaten dazu veranla\u00dft hat, einen konkreten Vorschlag auszuarbeiten, der Antworten geben soll auf die zahlreichen Kritikpunkte, die bisher zur Funktionsweise des dritten Pfeilers ge\u00e4u\u00dfert wurden.","fr":"La pr\u00e9sidence irlandaise a tent\u00e9 de donner une impulsion positive en amenant les \u00c9tats membres \u00e0 travailler sur une proposition concr\u00e8te qui tente d'apporter des r\u00e9ponses aux multiples critiques formul\u00e9es jusque-l\u00e0 sur le fonctionnement du troisi\u00e8me pilier."},"id":null}
{"translation":{"de":"Unsere B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger sehen, dass dieses Parlament eine geldfressende Maschine ist, die immer mehr Geld fordert.","fr":"Nos concitoyens consid\u00e8rent cette Assembl\u00e9e comme une machine affam\u00e9e d'argent et qui en demande toujours plus."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Tag ist kalt.","fr":"Le jour est froid."},"id":"37456"}
{"translation":{"de":"Sie kann ins Schwimmbad gehen.","fr":"Elle peut aller dans la piscine."},"id":"59816"}
{"translation":{"de":"Wir reisen oft ins Ausland.","fr":"Nous voyageons souvent \u00e0 l'\u00e9tranger."},"id":"31121"}
{"translation":{"de":"Ich habe geschlafen, bis sp\u00e4t in der Nacht.","fr":"J'ai dormi jusqu'au matin."},"id":"28038"}
{"translation":{"de":"Das Essen war k\u00f6stlich.","fr":"Le repas a \u00e9t\u00e9 d\u00e9licieux."},"id":"67640"}
{"translation":{"de":"Dennoch rechtfertigen diese \u00dcberlegungen heute in keiner Weise eine Einmischung der Polizisten der Neuen Weltordnung in die inneren Angelegenheiten Serbiens. Noch weniger rechtfertigen sie die Suche nach einem Vorwand f\u00fcr ein milit\u00e4risches Eingreifen, das zu seiner Zerst\u00fcckelung f\u00fchren w\u00fcrde - mit allen nur erdenklichen Konsequenzen f\u00fcr die Balkanl\u00e4nder und f\u00fcr Griechenland, das zu Recht beunruhigt ist und sich der Jahrhunderte der entsetzlichen Herrschaft der Osmanen erinnert.","fr":"Mais ces consid\u00e9rations ne justifient pas pour autant l'immixtion, aujourd'hui, des policiers du Nouvel ordre mondial dans les affaires int\u00e9rieures de la Serbie, et encore moins la recherche du pr\u00e9texte d'une intervention militaire entra\u00eenant son d\u00e9membrement, avec toutes les cons\u00e9quences que l'on peut imaginer pour les Balkans et pour la Gr\u00e8ce, l\u00e9gitimement inqui\u00e8te et qui se souvient des si\u00e8cles de l'effroyable domination ottomane."},"id":null}
{"translation":{"de":"Mit ihnen wird es m\u00f6glich sein, au\u00dferhalb der Zwangsjacke der EU ein gro\u00dfes Europa zu realisieren, das auf Kooperationen beruht, die sich nach den Interessen jedes Teilnehmers richten und im Dienste der Freiheit der V\u00f6lker stehen.","fr":"Avec eux, il sera possible, hors du carcan de l\u2019UE, de r\u00e9aliser une Grande Europe fond\u00e9e sur des coop\u00e9rations adapt\u00e9es aux int\u00e9r\u00eats de chaque participant, au service de la libert\u00e9 des peuples."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Tag ist sehr hei\u00df.","fr":"Le jour est tr\u00e8s chaud."},"id":"69901"}
{"translation":{"de":"Ich mag es, auf dem Sofa zu liegen.","fr":"J'aime me reposer sur le canap\u00e9."},"id":"22383"}
{"translation":{"de":"Er ist ein guter Koch.","fr":"Il est un bon cuisinier."},"id":"44067"}
{"translation":{"de":"Ich mag es, auf dem Sofa zu liegen.","fr":"J'aime me reposer sur le canap\u00e9."},"id":"16335"}
{"translation":{"de":"Die beste Zeit meines Lebens war die Schulzeit.","fr":"La meilleure p\u00e9riode de ma vie a \u00e9t\u00e9 l'\u00e9cole."},"id":"18766"}
{"translation":{"de":"Das Auto ist schnell.","fr":"La voiture est rapide."},"id":"69690"}
{"translation":{"de":"Die Zeit vergeht schnell.","fr":"Le temps passe rapidement."},"id":"65669"}
{"translation":{"de":"Der Hohe Vertreter und ich haben in den ersten Wochen nach unserem jeweiligen Amtsantritt auf zahlreichen Reisen viele Stunden damit zugebracht, in 30 000 Fu\u00df H\u00f6he gemeinsam die Probleme auf der Erde zu er\u00f6rtern.","fr":"Le Haut-Repr\u00e9sentant et moi-m\u00eame avons pass\u00e9 une bonne partie des premi\u00e8res semaines dans nos fonctions respectives \u00e0 \u00e9tudier ensemble les probl\u00e8mes qui se d\u00e9roulaient au moment m\u00eame sur terre, 30 000 pieds en dessous de nos si\u00e8ges d'avion: nous voyageons beaucoup."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich war daher sehr froh, von Ihnen jetzt zu h\u00f6ren, da\u00df Sie zu der - wie ich es nennen m\u00f6chte - Delors-Methode zur\u00fcckkehren wollen, die die Dynamik der Regierungskonferenz 1985 in Luxemburg begr\u00fcndete, welche die \u00e4u\u00dferst gelungene Reform des Binnenmarkts auf den Weg brachte.","fr":"J'ai donc \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s heureux de vous entendre dire maintenant que vous alliez revenir \u00e0 ce que j'appellerais la m\u00e9thode Delors, celle qui avait dynamis\u00e9 la Conf\u00e9rence intergouvernementale de 1985 \u00e0 Luxembourg, qui devait d\u00e9boucher sur cette formidable r\u00e9forme du march\u00e9 unique."},"id":null}
{"translation":{"de":"Dieser Standpunkt wurde von der Kommission in ihrer am 20. M\u00e4rz 2001 angenommenen Mitteilung \u00fcber die Einf\u00fchrung der Mobilkommunikation der dritten Generation vertreten.","fr":"La Commission a exprim\u00e9 cette opinion dans sa communication sur l'introduction des communications mobiles de troisi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration dans l'Union europ\u00e9enne, communication adopt\u00e9e en date du 20 mars 2001."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie hat mir ein Geschenk gegeben.","fr":"Elle m'a donn\u00e9 un cadeau."},"id":"71830"}
{"translation":{"de":"Ich bin zuversichtlich, weil immer mehr Menschen begreifen, dass die endlosen Debatten \u00fcber Erweiterung oder Vertiefung und \u00fcber Markt oder soziale Sicherung nicht weiterf\u00fchren und weil selbst inmitten der derzeitigen Schwierigkeiten die Erkenntnis w\u00e4chst, dass wir eine st\u00e4rker auf Europa ausgerichtete Dimension brauchen, wenn wir die Probleme l\u00f6sen wollen.","fr":"Je suis confiant, car on comprend de plus en plus que les d\u00e9bats incessants sur l\u2019\u00e9largissement ou l\u2019approfondissement et sur la protection sociale ou celle du march\u00e9 sont r\u00e9volus et que m\u00eame face \u00e0 l\u2019adversit\u00e9 que nous connaissons, nous sommes de plus en plus conscients du besoin d\u2019une dimension plus europ\u00e9enne si nous voulons r\u00e9soudre les probl\u00e8mes que nous rencontrons."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir sagen gleichzeitig nein zu Vereinfachungen und zu Diskussionen symbolischer Art, und wenn ich in den letzten Tagen und nach dem j\u00fcngsten ECOFIN-Rat die Zeitungen daraufhin durchlese, f\u00fcrchte ich, da\u00df wir allm\u00e4hlich dabei sind, in eine Diskussion symbolischer Art zu verfallen, und da\u00df eine ernsthafte Interpretation der Konvergenzkriterien entsprechend dem Geist und Buchstaben des Vertrags von Maastricht immer schwieriger wird.","fr":"Mais nous sommes oppos\u00e9s aux simplifications et aux vaines discussions sur des symboles. Apr\u00e8s avoir lu la presse de ces derniers jours, et \u00e0 l'issue du r\u00e9cent conseil ECOFIN, je crains que notre d\u00e9bat ne d\u00e9g\u00e9n\u00e8re progressivement en une discussion de ce type et qu'il nous soit de plus en plus difficile d'interpr\u00e9ter s\u00e9rieusement les crit\u00e8res de convergence selon la lettre et l'esprit du trait\u00e9 de Maastricht."},"id":null}
{"translation":{"de":"Es sei daran erinnert, dass der stellvertretende Ministerpr\u00e4sident, der Wirtschafts-, Justiz-, Arbeits- und Dezentralisierungsminister sowie zahlreiche stellvertretende Minister in Mazedonien albanischer Herkunft sind.","fr":"Rappelons que le vice-premier ministre, les Ministres de l'\u00e9conomie, de la justice, du travail, de la d\u00e9centralisation et nombre de vice-ministres de Mac\u00e9doine sont Albanais."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Museum war sehr interessant.","fr":"Le mus\u00e9e \u00e9tait tr\u00e8s int\u00e9ressant."},"id":"20897"}
{"translation":{"de":"Er spielt auf der Gitarre.","fr":"Il joue de la guitare."},"id":"68431"}
{"translation":{"de":"Ich m\u00f6chte dem Pr\u00e4sidenten des Europ\u00e4ischen Parlaments, Herrn Hans-Gert P\u00f6ttering, sehr herzlich f\u00fcr seine Einladung danken, heute hier vor dem Europ\u00e4ischen Parlament zu sprechen.","fr":"Je voudrais remercier chaleureusement le Pr\u00e9sident, Hans-Gert P\u00f6ttering, de m'avoir invit\u00e9e \u00e0 m'adresser au Parlement europ\u00e9en."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Kinder lachen sehr.","fr":"Les enfants rient beaucoup."},"id":"20019"}
{"translation":{"de":"Realit\u00e4t, Frau Kommissarin, ist die skandal\u00f6se Tagung des Ministerrates, die vor kurzem beschlossen hat, die Kosten f\u00fcr die Versorgung der Fl\u00fcchtlinge nicht zu \u00fcbernehmen und die Belastungen im wesentlichen auf die Nachbarl\u00e4nder abzuw\u00e4lzen, die dazu aber aus wirtschaftlichen, politischen und sozialen Gr\u00fcnden nicht in der Lage sind.","fr":"Ce qui est bien r\u00e9el, Madame le Commissaire, c'est la scandaleuse r\u00e9union du Conseil de ministres qui vient de d\u00e9cider de ne pas assumer le co\u00fbt d'une prise en charge des r\u00e9fugi\u00e9s et d'en rejeter en fait tout le fardeau sur les pays voisins qui ne sont ni politiquement, ni \u00e9conomiquement, ni socialement en mesure d'y faire face."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Leute sind freundlich.","fr":"Les gens sont amicaux."},"id":"58420"}
{"translation":{"de":"Die Zeit vergeht schnell.","fr":"Le temps passe rapidement."},"id":"68164"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Pizza.","fr":"J'aime la pizza."},"id":"64997"}
{"translation":{"de":"Die Kinder lachen sehr.","fr":"Les enfants rient beaucoup."},"id":"64837"}
{"translation":{"de":"Die Strategie der Europ\u00e4ischen Union angesichts des Beitrittsantrags der T\u00fcrkei, seit ihr durch den Beschluss von Helsinki im Jahr 1999 der Status eines Bewerberlandes zuerkannt wurde, ist aus meiner Sicht nicht realistisch.","fr":"La strat\u00e9gie de l'Union europ\u00e9enne face \u00e0 la demande d'adh\u00e9sion de la Turquie, depuis la d\u00e9cision d'Helsinki de 1999 lui octroyant le statut d'\u00c9tat candidat, ne me para\u00eet pas r\u00e9aliste."},"id":null}
{"translation":{"de":"Es regnet heute.","fr":"Il pleut aujourd'hui."},"id":"19972"}
{"translation":{"de":"Der Himmel ist blau.","fr":"Le ciel est bleu."},"id":"43729"}
{"translation":{"de":"Die Kinder lachen sehr.","fr":"Les enfants rient beaucoup."},"id":"70596"}
{"translation":{"de":"Dadurch erreichen wir im Rahmen der Beitrittsverhandlungen der Europ\u00e4ischen Gemeinschaft eine einheitliche Haltung allen Beitrittskandidaten gegen\u00fcber, wie Sie es in Ihrem Beitrag vorhin gefordert haben. Ich kann Ihnen auch mitteilen, da\u00df wir Ihrem Vorschlag bez\u00fcglich der Forschung positiv gegen\u00fcberstehen.","fr":"Ainsi, nous contribuerons \u00e0 cet alignement, auquel M. Macartney faisait r\u00e9f\u00e9rence ce matin lors de son intervention, dans la n\u00e9gociation d'adh\u00e9sion \u00e0 la Communaut\u00e9 europ\u00e9enne de tous les pays qui l'ont sollicit\u00e9e; je peux aussi vous dire que nous accueillons favorablement votre proposition sur la recherche."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Restaurant war voller.","fr":"Le restaurant \u00e9tait plein."},"id":"52082"}
{"translation":{"de":"Es ist im Gegenteil als positiv zu bewerten, dass jedes Land die H\u00f6he der K\u00f6rperschaftsteuer entsprechend seinen jeweiligen Bedingungen selbst w\u00e4hlen kann.","fr":"Au contraire, il est bon de laisser \u00e0 chaque pays la possibilit\u00e9 de choisir le niveau de l\u2019imp\u00f4t sur les soci\u00e9t\u00e9s qui convient le mieux \u00e0 ses conditions de base."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Film war langweilig.","fr":"Le film \u00e9tait ennuyeux."},"id":"99200"}
{"translation":{"de":"Die neue App ist sehr n\u00fctzlich.","fr":"La nouvelle application est tr\u00e8s utile."},"id":"10384"}
{"translation":{"de":"So wurden zwischen 2000 und 2004 im Rahmen des Sokrates-Programms Lingua acht verschiedene Vorhaben zur F\u00f6rderung der italienischen Sprache finanziert.","fr":"C\u2019est ainsi que l\u2019action Lingua dans le cadre du programmes Socrates a financ\u00e9 huit projets diff\u00e9rents pour promouvoir la langue italienne entre 2000 et 2004."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Restaurant war voller.","fr":"Le restaurant \u00e9tait plein."},"id":"14989"}
{"translation":{"de":"Das Restaurant war voller.","fr":"Le restaurant \u00e9tait plein."},"id":"97538"}
{"translation":{"de":"Wir reisen oft ins Ausland.","fr":"Nous voyageons souvent \u00e0 l'\u00e9tranger."},"id":"73320"}
{"translation":{"de":"Mir dr\u00e4ngt sich dabei die Vermutung auf, da\u00df damit langsam ein Abschied von einer gemeinsamen Energiepolitik eingel\u00e4utet wird.","fr":"Cela m'am\u00e8ne \u00e0 penser que cette proposition marque la premi\u00e8re \u00e9tape de l'abandon d'une politique \u00e9nerg\u00e9tique commune."},"id":null}
{"translation":{"de":"Heute fr\u00fch habe ich Brot gegessen.","fr":"Ce matin, j'ai mang\u00e9 du pain."},"id":"38272"}
{"translation":{"de":"Der Film war unterhaltsam.","fr":"Le film a \u00e9t\u00e9 amusant."},"id":"35097"}
{"translation":{"de":"Zynisch?","fr":"Cynique?"},"id":null}
{"translation":{"de":"Er mag es, B\u00fccher zu lesen.","fr":"Il aime lire des livres."},"id":"97842"}
{"translation":{"de":"Er hat mich gefragt, ob ich kommen will.","fr":"Il m'a demand\u00e9 si je voulais venir."},"id":"28035"}
{"translation":{"de":"Der Himmel ist blau.","fr":"Le ciel est bleu."},"id":"47124"}
{"translation":{"de":"Er mag es, B\u00fccher zu lesen.","fr":"Il aime lire des livres."},"id":"80777"}
{"translation":{"de":"Ich habe ein neues Handy.","fr":"J'ai un nouveau t\u00e9l\u00e9phone."},"id":"42467"}
{"translation":{"de":"Er hatte Bestechungen bei den Vergabeverfahren f\u00fcr \u00f6ffentliche Mobilfunk-Auftr\u00e4ge angeprangert.","fr":"Il avait d\u00e9nonc\u00e9 la corruption dans des proc\u00e9dures d\u2019attribution de march\u00e9s pour la t\u00e9l\u00e9phonie mobile."},"id":null}
{"translation":{"de":"Mein Lieblingsessen ist Currywurst.","fr":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 est la currywurst."},"id":"95976"}
{"translation":{"de":"Wir reisen oft ins Ausland.","fr":"Nous voyageons souvent \u00e0 l'\u00e9tranger."},"id":"14177"}
{"translation":{"de":"Ich habe ein neues Handy.","fr":"J'ai un nouveau t\u00e9l\u00e9phone."},"id":"84090"}
{"translation":{"de":"Ein Land, in dem die Oppositionspartei in ihren T\u00e4tigkeiten derartig behindert wird, muss hinsichtlich ihrer Verantwortlichkeiten zur Rechenschaft gezogen werden.","fr":"Un pays dans lequel un parti d\u2019opposition est aussi lourdement emp\u00each\u00e9 de mener ses activit\u00e9s doit \u00eatre amen\u00e9 \u00e0 assumer ses responsabilit\u00e9s."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Film war langweilig.","fr":"Le film \u00e9tait ennuyeux."},"id":"26766"}
{"translation":{"de":"Sie hat ein neues Auto gekauft.","fr":"Elle a achet\u00e9 une nouvelle voiture."},"id":"30963"}
{"translation":{"de":"11. F\u00f6rderung der Entwicklung des l\u00e4ndlichen Raums durch den ELER (Abstimmung)","fr":"11. Soutien au d\u00e9veloppement rural par le FEADER (vote)"},"id":null}
{"translation":{"de":"Er mag es, B\u00fccher zu lesen.","fr":"Il aime lire des livres."},"id":"61933"}
{"translation":{"de":"Der Film war langweilig.","fr":"Le film \u00e9tait ennuyeux."},"id":"78224"}
{"translation":{"de":"Betrug ist nicht nur eine politische Katastrophe.","fr":"La fraude n'est pas seulement un d\u00e9sastre politique."},"id":null}
{"translation":{"de":"Unserer Ansicht nach kann diese gemeinsame Strategie ein zus\u00e4tzlicher Gewinn f\u00fcr den Barcelona-Proze\u00df sein. Sie enth\u00e4lt \u00e4u\u00dferst wichtige Elemente, um die Au\u00dfenpolitik der Union insgesamt f\u00fcr diese Region einheitlicher zu gestalten und einzuordnen.","fr":"Nous pensons que cette strat\u00e9gie commune peut repr\u00e9senter une valeur ajout\u00e9e par rapport au processus de Barcelone et qu' elle comporte des \u00e9l\u00e9ments extr\u00eamement importants pour r\u00e9organiser et situer la globalit\u00e9 de la politique ext\u00e9rieure de l' Union dans ce domaine, d' une mani\u00e8re plus int\u00e9gr\u00e9e."},"id":null}
{"translation":{"de":"Aber ihre Bedeutung entbindet weder die Mitgliedstaaten vom Kampf um den Schutz ihrer Rechte und der Interessen ihrer B\u00fcrger, noch die Union von einer \u00fcbergeordneten Schiedsrichter-, Kontroll- und Orientierungsfunktion innerhalb gerechter und angemessener Kriterien, wenn auch auf der Basis des Subsidiarit\u00e4tsprinzips.","fr":"Cependant, leur importance ne dispense ni les \u00c9tats membres de lutter pour la d\u00e9fense de leurs droits et l'int\u00e9r\u00eat de leurs populations, ni l'Union d'adopter une strat\u00e9gie sup\u00e9rieure d'arbitrage, de contr\u00f4le et d'orientation, selon des crit\u00e8res justes et opportuns, quoique reposant sur le principe de subsidiarit\u00e9."},"id":null}
{"translation":{"de":"Diese Klausel weist einige Schw\u00e4chen auf.","fr":"Cette clause souffre de lacunes."},"id":null}
{"translation":{"de":"Bevor die Kommission beschlossen hatte, das Programm Fiscalis 2007 vorzuschlagen, f\u00fchrte sie eine Evaluierung der T\u00e4tigkeiten und Ergebnisse des bestehenden Fiscalis-Programms durch.","fr":"Avant que la Commission n'ait d\u00e9cid\u00e9 de proposer le programme Fiscalis 2007, elle a \u00e9valu\u00e9 les activit\u00e9s et les r\u00e9sultats du programme Fiscalis existant."},"id":null}
{"translation":{"de":"Dies ist dringend notwendig, weil hier Leben auf dem Spiel stehen.","fr":"C'est urgent, car des vies sont en jeu."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er spielt auf der Gitarre.","fr":"Il joue de la guitare."},"id":"94353"}
{"translation":{"de":"Die Zeit vergeht schnell.","fr":"Le temps passe rapidement."},"id":"21032"}
{"translation":{"de":"\u00a0\u00a0 . \u2013 Mindestens ein Drittel aller Frauen wird irgendwann in ihrem Leben Opfer von physischer oder sexueller Gewalt.","fr":"\u00a0\u00a0 . - Au moins une femme europ\u00e9enne sur trois aura \u00e9t\u00e9 \u00e0 un moment donn\u00e9 de son existence victime d\u2019un acte de violence physique ou sexuel."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie hat mich zum Kino eingeladen.","fr":"Elle m'a invit\u00e9 au cin\u00e9ma."},"id":"59582"}
{"translation":{"de":"Heute fr\u00fch habe ich Brot gegessen.","fr":"Ce matin, j'ai mang\u00e9 du pain."},"id":"88665"}
{"translation":{"de":"\u00a0\u00a0 Herr Pr\u00e4sident, als amtierender Vorsitzender des Kollegiums der Qu\u00e4storen m\u00f6chte ich f\u00fcr die Zwecke der Gesch\u00e4ftsordnung darauf hinweisen, dass meine Fraktion anwesend ist, sich aber nicht an der Abstimmung beteiligt.","fr":"\u00a0\u00a0 - Monsieur le Pr\u00e9sident, en tant que pr\u00e9sident en exercice du coll\u00e8ge des questeurs, je souhaite signaler, aux fins du r\u00e8glement, que mon groupe est pr\u00e9sent, mais ne participera pas au vote."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich danke Ihnen, meine Damen und Herren, und erneuere nochmals meine Zusage, nach dem Vorliegen Ihres Votums die notwendigen Konsequenzen daraus zu ziehen.","fr":"Je vous remercie, Mesdames et Messieurs, et, encore une fois, je ne prends qu\u2019un engagement, celui, une fois votre vote \u00e9mis, d\u2019en tirer les cons\u00e9quences n\u00e9cessaires."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir haben das Museum besucht.","fr":"Nous avons visit\u00e9 le mus\u00e9e."},"id":"67526"}
{"translation":{"de":"Deshalb darf die gegenw\u00e4rtige Regelung der Zollkontingente, die flexibel ist, nicht, wie die Kommission vorgeschlagen hat, durch die vollst\u00e4ndige oder teilweise Aussetzung der Zollabgaben ersetzt werden.","fr":"Il n'y a d\u00e8s lors pas lieu de remplacer, comme le proposait la Commission, le r\u00e9gime actuel des quotas douaniers, lequel est flexible, par une suspension totale ou partielle des droits de douane."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Tag ist sehr hei\u00df.","fr":"Le jour est tr\u00e8s chaud."},"id":"36041"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Obst.","fr":"J'aime manger des fruits."},"id":"69257"}
{"translation":{"de":"Das Restaurant war voller.","fr":"Le restaurant \u00e9tait plein."},"id":"40149"}
{"translation":{"de":"Ich habe ein neues Handy.","fr":"J'ai un nouveau t\u00e9l\u00e9phone."},"id":"52174"}
{"translation":{"de":"Er mag es, B\u00fccher zu lesen.","fr":"Il aime lire des livres."},"id":"15329"}
{"translation":{"de":"Die Leute sind freundlich.","fr":"Les gens sont amicaux."},"id":"40569"}
{"translation":{"de":"Sie kann ins Schwimmbad gehen.","fr":"Elle peut aller dans la piscine."},"id":"89096"}
{"translation":{"de":"Das Museum war sehr interessant.","fr":"Le mus\u00e9e \u00e9tait tr\u00e8s int\u00e9ressant."},"id":"74313"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist sehr hei\u00df.","fr":"Le jour est tr\u00e8s chaud."},"id":"74261"}
{"translation":{"de":"Ich freue mich, dass wir letztendlich im Vermittlungsausschuss eine Einigung erzielen konnten.","fr":"Je me r\u00e9jouis que nous ayons finalement pu trouver un accord en comit\u00e9 de conciliation."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Museum war sehr interessant.","fr":"Le mus\u00e9e \u00e9tait tr\u00e8s int\u00e9ressant."},"id":"45847"}
{"translation":{"de":"Es regnet heute.","fr":"Il pleut aujourd'hui."},"id":"19535"}
{"translation":{"de":"Wir haben das Museum besucht.","fr":"Nous avons visit\u00e9 le mus\u00e9e."},"id":"47175"}
{"translation":{"de":"Er hat mich gefragt, ob ich kommen will.","fr":"Il m'a demand\u00e9 si je voulais venir."},"id":"39905"}
{"translation":{"de":"Der Film war langweilig.","fr":"Le film \u00e9tait ennuyeux."},"id":"43211"}
{"translation":{"de":"Mein Lieblingsessen ist Currywurst.","fr":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 est la currywurst."},"id":"34048"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Obst.","fr":"J'aime manger des fruits."},"id":"64149"}
{"translation":{"de":"H\u00f6chste Zeit also, dass Europa die Insel in seine Reihen aufnimmt.","fr":"Il est donc temps que l' Europe accueille l' \u00eele en son sein."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Kommission stimmt der Berichterstatterin voll zu, da\u00df diese Situation nicht akzeptabel ist.","fr":"La Commission est enti\u00e8rement d'accord avec le rapporteur pour dire que cette situation n'est pas acceptable."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Auto ist schnell.","fr":"La voiture est rapide."},"id":"62941"}
{"translation":{"de":"Sie hat mir ein Geschenk gegeben.","fr":"Elle m'a donn\u00e9 un cadeau."},"id":"14566"}
{"translation":{"de":"Kuba.","fr":"Cuba."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich lese gerne B\u00fccher.","fr":"Je lis souvent des livres."},"id":"79376"}
{"translation":{"de":"Er spielt auf der Gitarre.","fr":"Il joue de la guitare."},"id":"67751"}
{"translation":{"de":"Es ist wichtig, die wirtschaftliche Diversifikation dieser Regionen voranzutreiben und sie wettbewerbsf\u00e4higer zu machen, wobei gleichzeitig die Politik und die Anpassungsstrategien dieser L\u00e4nder sowie ihr regionales Umfeld mit ber\u00fccksichtigt werden sollten.","fr":"Il est important de promouvoir la diversification \u00e9conomique de ces r\u00e9gions et d'am\u00e9liorer leur comp\u00e9titivit\u00e9, tout en tenant compte des politiques et strat\u00e9gies d'adaptation des pays concern\u00e9s, de m\u00eame que leur environnement r\u00e9gional."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich danke f\u00fcr das Verst\u00e4ndnis f\u00fcr die Minderheiten, das hier aufgebracht worden ist!","fr":"Je suis reconnaissant \u00e0 ce Parlement pour cette compr\u00e9hension des minorit\u00e9s qui a \u00e9t\u00e9 obtenue."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich habe eine neue Wohnung gefunden.","fr":"J'ai trouv\u00e9 une nouvelle maison."},"id":"71516"}
{"translation":{"de":"Das Essen war bitter.","fr":"Le repas \u00e9tait amer."},"id":"40958"}
{"translation":{"de":"Die beste Zeit meines Lebens war die Schulzeit.","fr":"La meilleure p\u00e9riode de ma vie a \u00e9t\u00e9 l'\u00e9cole."},"id":"25272"}
{"translation":{"de":"Hingegen bedarf es f\u00fcr kommende Haushaltsjahre weiterhin einer langfristigen L\u00f6sung.","fr":"Par contre, il reste \u00e0 trouver une solution \u00e0 long terme pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire \u00e0 venir."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er hat mir ein Buch \u00fcber Inklusion gegeben.","fr":"Il m'a donn\u00e9 un livre sur l'inclusion."},"id":"76404"}
{"translation":{"de":"Er spielt auf der Gitarre.","fr":"Il joue de la guitare."},"id":"14650"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist sehr hei\u00df.","fr":"Le jour est tr\u00e8s chaud."},"id":"33937"}
{"translation":{"de":"Ich habe ein neues Handy.","fr":"J'ai un nouveau t\u00e9l\u00e9phone."},"id":"31384"}
{"translation":{"de":"Wir machen jeden Tag Sport.","fr":"Nous faisons du sport tous les jours."},"id":"37372"}
{"translation":{"de":"Das Wetter ist sch\u00f6n.","fr":"Le temps est beau."},"id":"29117"}
{"translation":{"de":"Wir gehen bald ins Bett.","fr":"Nous allons nous coucher bient\u00f4t."},"id":"98315"}
{"translation":{"de":"Wir treffen uns morgen.","fr":"Nous nous retrouvons demain."},"id":"10192"}
{"translation":{"de":"Die neue App ist sehr n\u00fctzlich.","fr":"La nouvelle application est tr\u00e8s utile."},"id":"61789"}
{"translation":{"de":"Er ist ein guter Koch.","fr":"Il est un bon cuisinier."},"id":"66674"}
{"translation":{"de":"Der Film war langweilig.","fr":"Le film \u00e9tait ennuyeux."},"id":"96665"}
{"translation":{"de":"Ich bin morgens aufgewacht.","fr":"Je me suis r\u00e9veill\u00e9 ce matin."},"id":"55705"}
{"translation":{"de":"Erst in den letzten Jahren investieren die meisten Mitgliedstaaten in die Verbesserung der Schienennetze und mitunter auch in die Binnenwasserstra\u00dfen.","fr":"Ce n'est que ces derni\u00e8res ann\u00e9es que la plupart des \u00c9tats membres ont investi dans l'am\u00e9lioration des chemins de fer et parfois \u00e9galement dans la navigation int\u00e9rieure."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Himmel ist blau.","fr":"Le ciel est bleu."},"id":"54525"}
{"translation":{"de":"Absatz 1 lautet: \"Ber\u00fccksichtigt, dass sich die EU mehr in Richtung einer koh\u00e4renten und konsistenten Politik der Wahrung und F\u00f6rderung von Menschenrechten weltweit bewegen muss\" und dass sie \"dies effektiver\" tun muss.","fr":"Il est \u00e9crit au paragraphe 1: \"...estime que l'Union europ\u00e9enne doit progresser vers une politique coh\u00e9rente et constante de respect et de promotion des droits humains dans le monde entier\" et qu'il est n\u00e9cessaire de \"gagner en efficacit\u00e9\"."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Kinder lachen sehr.","fr":"Les enfants rient beaucoup."},"id":"29518"}
{"translation":{"de":"Ich habe ein neues Handy.","fr":"J'ai un nouveau t\u00e9l\u00e9phone."},"id":"56774"}
{"translation":{"de":"Sie hat mich zum Kino eingeladen.","fr":"Elle m'a invit\u00e9 au cin\u00e9ma."},"id":"50519"}
{"translation":{"de":"Er hat mich gefragt, ob ich kommen will.","fr":"Il m'a demand\u00e9 si je voulais venir."},"id":"80150"}
{"translation":{"de":"Mit dieser Perspektive legten der Rat und das Europ\u00e4ische Parlament in der vorangegangenen Sitzungsperiode des Parlaments - wie Sie, Herr Kommissar, zu Recht betont haben - die Grundlagen f\u00fcr die Errichtung eines Europ\u00e4ischen Instituts f\u00fcr Gleichstellungsfragen.","fr":"Dans cette perspective - et vous l'avez tr\u00e8s bien signal\u00e9, Monsieur le Commissaire -, tant le Conseil que le Parlement europ\u00e9en, lors de ses pr\u00e9c\u00e9dents mandats, ont \u00e9tabli les fondations pour la cr\u00e9ation d'un Institut europ\u00e9en pour l'\u00e9galit\u00e9 entre les hommes et les femmes."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Kinder lachen sehr.","fr":"Les enfants rient beaucoup."},"id":"92061"}
{"translation":{"de":"\u00a0\u00a0 \u2013 Herr Pr\u00e4sident, meine Damen und Herren! Ich spreche im Namen der neuen Italienischen Sozialistischen Partei, der neuen PSI.","fr":"\u00a0\u00a0 - Monsieur le Pr\u00e9sident, Mesdames et Messieurs, nous sommes peu nombreux dans cette Assembl\u00e9e pour l\u2019instant, bien qu\u2019en r\u00e9alit\u00e9, de nombreuses personnes nous \u00e9coutent avec anxi\u00e9t\u00e9 et angoisse."},"id":null}
{"translation":{"de":"Zentrales Ziel der Allianz sollte sein, die Mitgliedstaaten durch diesen nachhaltigen Austausch zu unterst\u00fctzen.","fr":"L'alliance doit avoir pour principal objectif de fournir un soutien aux \u00c9tats membres \u00e0 travers cet \u00e9change."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Party war gro\u00dfartig.","fr":"La f\u00eate a \u00e9t\u00e9 g\u00e9niale."},"id":"83601"}
{"translation":{"de":"Ich bin morgens aufgewacht.","fr":"Je me suis r\u00e9veill\u00e9 ce matin."},"id":"22294"}
{"translation":{"de":"Ich bin morgens aufgewacht.","fr":"Je me suis r\u00e9veill\u00e9 ce matin."},"id":"65163"}
{"translation":{"de":"Dennoch, so wiederhole ich, sind wir im Gro\u00dfen und Ganzen in diesem Bereich ein starker Motor und ein gewichtiges Gremium, und wir m\u00fcssen unsere Arbeit fortsetzen, um zu gew\u00e4hrleisten, dass der Menschenrechtsrat tats\u00e4chlich funktioniert und die richtige Richtung einschl\u00e4gt.","fr":"Mais, encore une fois, notre ensemble constitue un moteur et un organe tr\u00e8s puissant dans ce domaine, et nous devons continuer \u00e0 travailler afin de garantir que le Conseil des droits de l'homme fonctionne r\u00e9ellement et va dans la bonne direction."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das ist bedauerlich!","fr":"Quel dommage !"},"id":null}
{"translation":{"de":"Meine Katze hei\u00dft Luna.","fr":"Mon chat s'appelle Luna."},"id":"75584"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Obst.","fr":"J'aime manger des fruits."},"id":"33638"}
{"translation":{"de":"Das Wetter ist sch\u00f6n.","fr":"Le temps est beau."},"id":"77356"}
{"translation":{"de":"Sie sind \u00fcberall: im Parlament, im Rat, in der Kommission.","fr":"Elles sont partout : au Parlement, au Conseil, \u00e0 la Commission."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich verlange von der Kommission, da\u00df sie sicherstellt, wenn es grenz\u00fcberschreitenden Verkehr mit radioaktivem Abfall gibt, da\u00df dort Kontrollen, einheitliche Standards und eine Meldepflicht eingef\u00fchrt werden.","fr":"J'exige de la Commission qu'elle garantisse qu'en cas de circulation transfrontali\u00e8re de d\u00e9chets radioactifs, soient introduits des contr\u00f4les, des normes homog\u00e8nes et l'obligation de d\u00e9claration."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Restaurant war voller.","fr":"Le restaurant \u00e9tait plein."},"id":"53547"}
{"translation":{"de":"Das Buch war interessant.","fr":"Le livre \u00e9tait int\u00e9ressant."},"id":"69933"}
{"translation":{"de":"Sie hat mir ein Geschenk gegeben.","fr":"Elle m'a donn\u00e9 un cadeau."},"id":"57373"}
{"translation":{"de":"Die Party war gro\u00dfartig.","fr":"La f\u00eate a \u00e9t\u00e9 g\u00e9niale."},"id":"46542"}
{"translation":{"de":"Das Buch war interessant.","fr":"Le livre \u00e9tait int\u00e9ressant."},"id":"85068"}
{"translation":{"de":"Ich habe ein neues Handy.","fr":"J'ai un nouveau t\u00e9l\u00e9phone."},"id":"76762"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Musik zu h\u00f6ren.","fr":"J'aime \u00e9couter de la musique."},"id":"60767"}
{"translation":{"de":"Ich habe geschlafen, bis sp\u00e4t in der Nacht.","fr":"J'ai dormi jusqu'au matin."},"id":"86840"}
{"translation":{"de":"Au\u00dferdem stimme ich allen zu, die erkl\u00e4rt haben, es sei sehr wichtig, guten Beziehungen zu diesem \u00e4u\u00dferst wichtigen Land, das wirtschaftlich, technisch und politisch immer mehr an Bedeutung gewinnt, Vorrang zu geben.","fr":"Je me rallie aussi enti\u00e8rement \u00e0 ceux qui ont affirm\u00e9 qu\u2019il importe grandement de donner la priorit\u00e9 \u00e0 de bonnes relations avec ce tr\u00e8s important pays, qui devient plus d\u00e9cisif sur les plans \u00e9conomique, technique et politique."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie hat ein neues Auto gekauft.","fr":"Elle a achet\u00e9 une nouvelle voiture."},"id":"25597"}
{"translation":{"de":"Wir reisen oft ins Ausland.","fr":"Nous voyageons souvent \u00e0 l'\u00e9tranger."},"id":"74975"}
{"translation":{"de":"Die Schwierigkeit besteht in der Tatsache, da\u00df wenn die Bestimmungen einmal ratifiziert wurden, die europ\u00e4ischen Parlamente bei der Schaffung des neuen europ\u00e4ischen Rechts einen Glaubensakt vollziehen, w\u00e4hrend sie sich gleichzeitig der parlamentarischen Kontrolle berauben.","fr":"La difficult\u00e9 r\u00e9side dans le fait qu'une fois les dispositions ratifi\u00e9es, les parlements europ\u00e9ens font un acte de foi dans la cr\u00e9ation du nouveau droit europ\u00e9en tout en se privant du contr\u00f4le parlementaire."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie hat ein neues Auto gekauft.","fr":"Elle a achet\u00e9 une nouvelle voiture."},"id":"63209"}
{"translation":{"de":"Sie w\u00e4gen in Ihrem Bericht einige Vor- und Nachteile eines Systems ab, das die verbindliche Einbeziehung der Anwalts- und Gerichtskosten in den Deckungsumfang der Kfz-Haftpflichtversicherung des Haftpflichtigen vorsieht.","fr":"Votre rapport envisage plusieurs pours et contres d'un syst\u00e8me dans lequel les frais juridiques seraient obligatoirement couverts, \u00e0 l'\u00e9chelle europ\u00e9enne, par la police d'assurance automobile de la partie responsable."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ihre Herangehensweise an die auftretenden Schwierigkeiten hat gezeigt, dass in Ihrem Innern, auch wenn Ihnen \u00e4u\u00dferlich kalt ist, die Leidenschaft der Entscheidung brennt.","fr":"Bien que vous sembliez frigorifi\u00e9e, la fa\u00e7on dont vous avez abord\u00e9 ces difficult\u00e9s d\u00e9montre que vous avez en vous un arc d\u2019or br\u00fblant et les fl\u00e8ches du d\u00e9sir de prendre des d\u00e9cisions."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Museum war sehr interessant.","fr":"Le mus\u00e9e \u00e9tait tr\u00e8s int\u00e9ressant."},"id":"28052"}
{"translation":{"de":"Er ist ein guter Koch.","fr":"Il est un bon cuisinier."},"id":"57380"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Technologie zu entwickeln.","fr":"J'aime d\u00e9velopper la technologie."},"id":"86110"}
{"translation":{"de":"Stattdessen w\u00e4re es hilfreicher gewesen, die Anwendung der Richtlinie lediglich auf Verletzungen von Urheberrechten betreffend die gewerbsm\u00e4\u00dfige Herstellung nachgeahmter Multimediaerzeugnisse zu begrenzen, denn in diesem Bereich operiert die organisierte Kriminalit\u00e4t.","fr":"Il aurait \u00e9t\u00e9 plus judicieux de limiter uniquement le champ d'application de la directive aux violations de droits d'auteur dans la fabrication commerciale de produits multim\u00e9dias contrefaits, un domaine dans lequel s\u00e9vit la criminalit\u00e9 organis\u00e9e."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie kann ins Schwimmbad gehen.","fr":"Elle peut aller dans la piscine."},"id":"72699"}
{"translation":{"de":"Als zust\u00e4ndiges Kommissionsmitglied f\u00fcr Verkehr m\u00f6chte ich nochmals dem Vorsitzenden und dem gesamten Ausschuss meinen Dank f\u00fcr das Verst\u00e4ndnis, die Unterst\u00fctzung und die Zusammenarbeit bei unserer gesamten T\u00e4tigkeit aussprechen.","fr":"En tant que commissaire responsable des transports, je voudrais saluer, une fois de plus, la compr\u00e9hension, le soutien et la coop\u00e9ration du pr\u00e9sident et de toute la commission pour tous nos travaux."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich bitte doch, endlich in die G\u00e4nge zu kommen und sich zu bewegen, damit wir in dieser Frage noch schnell zu einer Entscheidung kommen und unserer historischen Aufgabe gerecht werden!","fr":"Je lance donc un appel : puissions-nous enfin nous remettre \u00e0 la table des discussions pour faire en sorte de parvenir rapidement \u00e0 une d\u00e9cision sur cette question et faire ainsi honneur \u00e0 cette mission historique."},"id":null}
{"translation":{"de":"Nationale staatliche Beihilfen an Fluggesellschaften sind v\u00f6llig sinnlos.","fr":"Les aides publiques aux compagnies a\u00e9riennes n' ont plus aucun sens."},"id":null}
{"translation":{"de":"Meine Katze hei\u00dft Luna.","fr":"Mon chat s'appelle Luna."},"id":"74320"}
{"translation":{"de":"Das Konzert war unglaublich.","fr":"Le concert a \u00e9t\u00e9 incroyable."},"id":"91753"}
{"translation":{"de":"Die Niederl\u00e4nder haben sie anschlie\u00dfend beerdigt und nun streckt sich, wie in einer Szene aus dem \u201eHammer House of Horror\u201c pl\u00f6tzlich ein Arm aus dem Sarg hervor.","fr":"Les N\u00e9erlandais l\u2019ont ensuite enterr\u00e9e et, \u00e0 pr\u00e9sent, on assiste \u00e0 une sc\u00e8ne qui me rappelle , o\u00f9 l\u2019on voit un bras sortir du cercueil."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Zeit vergeht schnell.","fr":"Le temps passe rapidement."},"id":"93493"}
{"translation":{"de":"Das Auto ist schnell.","fr":"La voiture est rapide."},"id":"21648"}
{"translation":{"de":"Diese Wissenschaftler haben einer nach dem anderen die sogenannten Fakten \u00fcber die von Menschen verursachte globale Erw\u00e4rmung widerlegt, und zwar mit wissenschaftlichen Argumenten statt Soundbites von Panikmachern.","fr":"L'un apr\u00e8s l'autre, ces scientifiques ont d\u00e9moli les pr\u00e9tendus faits relatifs au r\u00e9chauffement plan\u00e9taire anthropique, arguments scientifiques \u00e0 l'appui, contrairement \u00e0 la ritournelle alarmiste."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir machen jeden Tag Sport.","fr":"Nous faisons du sport tous les jours."},"id":"91729"}
{"translation":{"de":"Das Konzert war unglaublich.","fr":"Le concert a \u00e9t\u00e9 incroyable."},"id":"89583"}
{"translation":{"de":"Das Essen war bitter.","fr":"Le repas \u00e9tait amer."},"id":"67801"}
{"translation":{"de":"Es g\u00e4be auch noch viele andere Aspekte, die anzusprechen w\u00e4ren.","fr":"Il y aurait beaucoup d' autres choses \u00e0 \u00e9voquer."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie hat ein neues Auto gekauft.","fr":"Elle a achet\u00e9 une nouvelle voiture."},"id":"90576"}
{"translation":{"de":"Der Schwarzmarkt bl\u00fcht und muss auf breiter europ\u00e4ischer Basis bek\u00e4mpft werden.","fr":"L'\u00e9conomie parall\u00e8le est florissante et il faut s'y attaquer sur une base europ\u00e9enne."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich lese gerne B\u00fccher.","fr":"Je lis souvent des livres."},"id":"44077"}
{"translation":{"de":"Ich mag es, auf dem Sofa zu liegen.","fr":"J'aime me reposer sur le canap\u00e9."},"id":"39315"}
{"translation":{"de":"Das Wetter ist sch\u00f6n.","fr":"Le temps est beau."},"id":"44049"}
{"translation":{"de":"Ich habe ein neues Handy.","fr":"J'ai un nouveau t\u00e9l\u00e9phone."},"id":"67143"}
{"translation":{"de":"Ich habe geschlafen, bis sp\u00e4t in der Nacht.","fr":"J'ai dormi jusqu'au matin."},"id":"46185"}
{"translation":{"de":"Dem Pazifischen Ozean kommt so gro\u00dfe Bedeutung zu, dass er als ein globales \u00f6ffentliches Gut betrachtet werden muss.","fr":"L'oc\u00e9an Pacifique est si important qu'il doit \u00eatre envisag\u00e9 comme un bien public mondial."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er mag es, B\u00fccher zu lesen.","fr":"Il aime lire des livres."},"id":"81162"}
{"translation":{"de":"Ich habe ein neues Handy.","fr":"J'ai un nouveau t\u00e9l\u00e9phone."},"id":"95674"}
{"translation":{"de":"Das Restaurant war voller.","fr":"Le restaurant \u00e9tait plein."},"id":"95946"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Technologie zu entwickeln.","fr":"J'aime d\u00e9velopper la technologie."},"id":"37904"}
{"translation":{"de":"Der VIS-Zugriffsbeschluss er\u00f6ffnet den Sicherheitsbeh\u00f6rden auch die M\u00f6glichkeit zur Abfrage des VIS zum Zwecke der Pr\u00e4vention, der Aufdeckung und der Untersuchung von terroristischen und sonstigen schwerwiegenden Straftaten.","fr":"La d\u00e9cision sur l'acc\u00e8s au VIS permettra \u00e9galement aux autorit\u00e9s comp\u00e9tentes en mati\u00e8re de s\u00e9curit\u00e9 d'interroger ce syst\u00e8me dans le cadre de la pr\u00e9vention, de la d\u00e9tection et des enqu\u00eates sur les infractions \u00e0 caract\u00e8re terroriste et autres infractions graves."},"id":null}
{"translation":{"de":"Vielen Dank f\u00fcr Ihre Aufmerksamkeit.","fr":"Je vous remercie de votre attention."},"id":null}
{"translation":{"de":"Heute fr\u00fch habe ich Brot gegessen.","fr":"Ce matin, j'ai mang\u00e9 du pain."},"id":"95382"}
{"translation":{"de":"Die Party war gro\u00dfartig.","fr":"La f\u00eate a \u00e9t\u00e9 g\u00e9niale."},"id":"80697"}
{"translation":{"de":"Es regnet heute.","fr":"Il pleut aujourd'hui."},"id":"57389"}
{"translation":{"de":"Ich habe eine neue Wohnung gefunden.","fr":"J'ai trouv\u00e9 une nouvelle maison."},"id":"19193"}
{"translation":{"de":"Ich bin morgens aufgewacht.","fr":"Je me suis r\u00e9veill\u00e9 ce matin."},"id":"50467"}
{"translation":{"de":"Herr Pr\u00e4sident! Zun\u00e4chst m\u00f6chte ich Herrn Cunha f\u00fcr seinen gro\u00dfen Sachverstand danken.","fr":"Monsieur le Pr\u00e9sident, je voudrais avant tout remercier M. Cunha pour la comp\u00e9tence remarquable dont il a fait preuve."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er ist ein guter Koch.","fr":"Il est un bon cuisinier."},"id":"21650"}
{"translation":{"de":"Ich habe ein neues Handy.","fr":"J'ai un nouveau t\u00e9l\u00e9phone."},"id":"21181"}
{"translation":{"de":"Der Film war unterhaltsam.","fr":"Le film a \u00e9t\u00e9 amusant."},"id":"10465"}
{"translation":{"de":"Verehrte Abgeordnete, ich danke Ihnen vielmals f\u00fcr diese Aussprache.","fr":"Mesdames et Messieurs, merci beaucoup pour ce d\u00e9bat."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Party war gro\u00dfartig.","fr":"La f\u00eate a \u00e9t\u00e9 g\u00e9niale."},"id":"99422"}
{"translation":{"de":"Herr Pr\u00e4sident, ich m\u00f6chte in Erinnerung bringen, dass als erstes Ziel im Vertrag \u00fcber die Europ\u00e4ische Union die F\u00f6rderung des wirtschaftlichen Fortschritts genannt wird.","fr":"Monsieur le Pr\u00e9sident, je voudrais rappeler que le premier objectif inscrit dans le trait\u00e9 sur l'Union europ\u00e9enne est de promouvoir le progr\u00e8s \u00e9conomique."},"id":null}
{"translation":{"de":"Herr Pr\u00e4sident, es ist unbedingt notwendig, dass die Fangt\u00e4tigkeit und ich meine Fangt\u00e4tigkeit im Unterschied zu Fangkapazit\u00e4t den Fischbest\u00e4nden angepasst wird.","fr":"Monsieur le Pr\u00e9sident, il est essentiel que l'effort en mati\u00e8re de p\u00eache, et je parle de l'effort et non des capacit\u00e9s, soit proportionnel aux ressources de la p\u00eache."},"id":null}
{"translation":{"de":"Heute fr\u00fch habe ich Brot gegessen.","fr":"Ce matin, j'ai mang\u00e9 du pain."},"id":"62201"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist sehr hei\u00df.","fr":"Le jour est tr\u00e8s chaud."},"id":"21418"}
{"translation":{"de":"Sie kann ins Schwimmbad gehen.","fr":"Elle peut aller dans la piscine."},"id":"11962"}
{"translation":{"de":"Er mag es, B\u00fccher zu lesen.","fr":"Il aime lire des livres."},"id":"18687"}
{"translation":{"de":"Er mag es, B\u00fccher zu lesen.","fr":"Il aime lire des livres."},"id":"43376"}
{"translation":{"de":"Sie kann ins Schwimmbad gehen.","fr":"Elle peut aller dans la piscine."},"id":"90989"}
{"translation":{"de":"Zum Schlu\u00df m\u00f6chte ich mich zum \u00c4nderungsantrag 6 und damit zu Carragen und zur Verarbeiteten EucheumaAlge \u00e4u\u00dfern.","fr":"Ma derni\u00e8re remarque porte sur l'amendement no 6 et la carragh\u00e9nane et les algues Euchema transform\u00e9es."},"id":null}
{"translation":{"de":"Mein Lieblingsessen ist Currywurst.","fr":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 est la currywurst."},"id":"71887"}
{"translation":{"de":"Umwelthormone","fr":"Perturbateurs endocriniens"},"id":null}
{"translation":{"de":"Dazu bedarf es einer Bewertung der wirtschaftlichen Lage der Region und ihrer endogenen Entwicklungschancen und eines abgestimmten Handelns zwischen europ\u00e4ischen, nationalen und regionalen Stellen.","fr":"L'objectif de la politique structurelle europ\u00e9enne est de contribuer \u00e0 un d\u00e9veloppement r\u00e9gional durable. A cet effet, une \u00e9valuation de la situation \u00e9conomique de la r\u00e9gion et de ses chances de d\u00e9veloppement intrins\u00e8ques sont n\u00e9cessaires, ainsi qu'une action concert\u00e9e aux niveaux europ\u00e9en, national et r\u00e9gional."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich habe ein neues Handy.","fr":"J'ai un nouveau t\u00e9l\u00e9phone."},"id":"19804"}
{"translation":{"de":"Er hat mir ein Buch \u00fcber Inklusion gegeben.","fr":"Il m'a donn\u00e9 un livre sur l'inclusion."},"id":"72483"}
{"translation":{"de":"Das Konzert war unglaublich.","fr":"Le concert a \u00e9t\u00e9 incroyable."},"id":"83517"}
{"translation":{"de":"Die Geschichte von Harry Potter ist faszinierend.","fr":"L'histoire de Harry Potter est fascinante."},"id":"79506"}
{"translation":{"de":"Sie kann ins Schwimmbad gehen.","fr":"Elle peut aller dans la piscine."},"id":"43767"}
{"translation":{"de":"Das Wetter ist sch\u00f6n.","fr":"Le temps est beau."},"id":"73221"}
{"translation":{"de":"Er hat mir ein Buch \u00fcber Inklusion gegeben.","fr":"Il m'a donn\u00e9 un livre sur l'inclusion."},"id":"91811"}
{"translation":{"de":"Ich bin morgens aufgewacht.","fr":"Je me suis r\u00e9veill\u00e9 ce matin."},"id":"10415"}
{"translation":{"de":"Es ist v\u00f6llig klar, dass wir, wenn die Erweiterung gelingen soll, daf\u00fcr sorgen m\u00fcssen, dass sich die Union intern weiterentwickelt und in allen Lagen handlungsf\u00e4hig bleibt.","fr":"Il est tr\u00e8s clair que, pour que l'\u00e9largissement r\u00e9ussisse, nous devons garantir que l'Union se d\u00e9veloppe au niveau interne et qu'elle reste capable de fonctionner dans toutes les situations."},"id":null}
{"translation":{"de":"schriftlich. - Die Einhaltung der Maastricht-Kriterien soll zuk\u00fcnftig durch fr\u00fche Warnungen und drastische Strafzahlungen erzwungen werden.","fr":"par \u00e9crit. - (DE) \u00c0 l'avenir, le respect des crit\u00e8res de Maastricht sera assur\u00e9 par un recours \u00e0 des alertes pr\u00e9coces et \u00e0 des sanctions drastiques."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Tag ist sehr hei\u00df.","fr":"Le jour est tr\u00e8s chaud."},"id":"88642"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Musik zu h\u00f6ren.","fr":"J'aime \u00e9couter de la musique."},"id":"28474"}
{"translation":{"de":"Sie kann ins Schwimmbad gehen.","fr":"Elle peut aller dans la piscine."},"id":"45430"}
{"translation":{"de":"Sie hat mir ein Geschenk gegeben.","fr":"Elle m'a donn\u00e9 un cadeau."},"id":"67392"}
{"translation":{"de":"Die Party war gro\u00dfartig.","fr":"La f\u00eate a \u00e9t\u00e9 g\u00e9niale."},"id":"10440"}
{"translation":{"de":"Die beste Zeit meines Lebens war die Schulzeit.","fr":"La meilleure p\u00e9riode de ma vie a \u00e9t\u00e9 l'\u00e9cole."},"id":"35852"}
{"translation":{"de":"\u00a0\u00a0 Meine Damen und Herren!","fr":"\u00a0\u00a0 - Chers coll\u00e8gues, la nouvelle ann\u00e9e est g\u00e9n\u00e9ralement une p\u00e9riode d\u2019optimisme face \u00e0 l\u2019avenir."},"id":null}
{"translation":{"de":"Heute fr\u00fch habe ich Brot gegessen.","fr":"Ce matin, j'ai mang\u00e9 du pain."},"id":"10172"}
{"translation":{"de":"Nur eine Politik, die die Frage der Wettbewerbsf\u00e4higkeit von der Warte der Unterst\u00fctzung der Produktion und der Modernisierungsinvestitionen der bestehenden Produktionseinheiten aus angeht, die eine stabile Vollbesch\u00e4ftigung f\u00f6rdert, die eine andere Politik gegen\u00fcber Rohstoffen, wie sie die Baumwolle darstellt, vorantreibt und die Ma\u00dfnahmen zur Bek\u00e4mpfung des Handels- und Sozialdumpings ergreift, k\u00f6nnte zu einer Entwicklung des Sektors und zu mehr Besch\u00e4ftigung f\u00fchren.","fr":"Seule une politique qui aborderait la question de la comp\u00e9titivit\u00e9 dans l'optique d'un soutien de la production et des investissements visant \u00e0 moderniser les unit\u00e9s de production existantes, qui favoriserait un emploi stable et \u00e0 temps complet, qui encouragerait des choix diff\u00e9rents \u00e0 propos d'une mati\u00e8re premi\u00e8re comme le coton, et qui comporterait des mesures de lutte contre le dumping commercial et social, pourrait contribuer \u00e0 d\u00e9velopper le secteur et \u00e0 y cr\u00e9er des emplois."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Tag ist kalt.","fr":"Le jour est froid."},"id":"62925"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Obst.","fr":"J'aime manger des fruits."},"id":"36442"}
{"translation":{"de":"Das Buch war interessant.","fr":"Le livre \u00e9tait int\u00e9ressant."},"id":"57547"}
{"translation":{"de":"Ich m\u00f6chte Ihre Aufmerksamkeit auf zwei nachdenkenswerte Punkte lenken.","fr":"Je souhaiterais attirer votre attention sur deux points qui m\u00e9ritent r\u00e9flexion."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Film war unterhaltsam.","fr":"Le film a \u00e9t\u00e9 amusant."},"id":"71659"}
{"translation":{"de":"Sie hat ein neues Auto gekauft.","fr":"Elle a achet\u00e9 une nouvelle voiture."},"id":"81175"}
{"translation":{"de":"Es handelt sich um die gemeinsame Bewerbung um Olympische Winterspiele von drei Staaten: Italien, Slowenien und \u00d6sterreich.","fr":"Il s'agit de la candidature commune de trois \u00c9tats aux Jeux olympiques d'hiver: l'Italie, la Slov\u00e9nie et l'Autriche."},"id":null}
{"translation":{"de":"Dies gilt nat\u00fcrlich besonders f\u00fcr den Rat, wenn ich gerade mal an die Peinlichkeit der Mittelausstattung der Programme von JOULE, THERMIE, ALTENAR etc. erinnern darf. Die Kommission bedauert zwar, da gebe ich Ihnen auch wieder recht, da\u00df bei PHARE und TACIS die wenigsten Gelder f\u00fcr erneuerbare Energien und die meisten Gelder f\u00fcr andere Energieformen ausgegeben werden, und zwar geradezu verschwenderisch.","fr":"C'est \u00e9videmment notamment valable pour le Conseil, je vous renvoie \u00e0 cet \u00e9gard \u00e0 la timidit\u00e9 des fonds allou\u00e9s aux programmes JOULE, THERMIE, ALTENER etc. La Commission regrette certes, je vous donne encore raison sur ce point, que la plupart des fonds correspondants de PHARE et TACIS aient \u00e9t\u00e9 affect\u00e9s \u00e0 d'autres formes d'\u00e9nergie que les \u00e9nergies renouvelables et aient m\u00eame \u00e9t\u00e9 gaspill\u00e9s."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir w\u00e4ren mit keinem dieser Probleme konfrontiert, wenn wir ein wirkliches Europa souver\u00e4ner Nationen errichten w\u00fcrden, die in selbst gew\u00e4hlten Bereichen und zu ihrem gegenseitigen Vorteil zusammenarbeiten.","fr":"Aucun de ces probl\u00e8mes ne se poserait si nous construisions une v\u00e9ritable Europe de nations souveraines, coop\u00e9rant dans les domaines de leur choix et pour leur b\u00e9n\u00e9fice mutuel."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Reform des SWP ist unvermeidlich, und das zum Teil auch, weil dieses Instrument streng genommen seit dem 25.\u00a0November ausgesetzt ist.","fr":"La r\u00e9forme du PSC est in\u00e9vitable, en partie parce que cet instrument a \u00e9t\u00e9 interrompu, \u00e0 proprement parler, depuis le 25 novembre."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Tag ist kalt.","fr":"Le jour est froid."},"id":"42240"}
{"translation":{"de":"Er hat mich gefragt, ob ich kommen will.","fr":"Il m'a demand\u00e9 si je voulais venir."},"id":"77866"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist sehr hei\u00df.","fr":"Le jour est tr\u00e8s chaud."},"id":"19003"}
{"translation":{"de":"Der Haushaltsplan 2006 ist der letzte in der Finanziellen Vorausschau 2000-2006 und auch der letzte vor dem Beitritt Rum\u00e4niens und Bulgariens am 1.\u00a0Januar 2007.","fr":"Le budget 2006 est le dernier des perspectives financi\u00e8res 2000\/2006 et aussi le dernier avant l\u2019adh\u00e9sion de la Roumanie et de la Bulgarie au 1er janvier 2007."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wollen Sie so das verlorengegangene Vertrauen der B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger in die Antibetrugspolitik der Kommission wiederherstellen?","fr":"Est-ce de cette mani\u00e8re que vous voulez r\u00e9tablir la confiance perdue des citoyennes et des citoyens dans la politique anti-fraude men\u00e9e par la Commission?"},"id":null}
{"translation":{"de":"Terry Freitas hat zwei Jahre lang dem Uwa-Volk geholfen, sein Territorium gegen die Erschlie\u00dfung von \u00d6lvorkommen durch die Occidental Petroleum zu verteidigen.","fr":"Terry Freitas a pass\u00e9 deux ans \u00e0 aider les indig\u00e8nes Uwa \u00e0 d\u00e9fendre leur territoire contre l'exploitation p\u00e9troli\u00e8re d'Occidental Petroleum."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Bericht \u00fcber die Mitteilung der Kommission zur Koh\u00e4sionspolitik und Umwelt, den uns Herr Hatzidakis heute vorlegt, spricht ebenjene gro\u00dfe Besorgnis an, die dieses Thema auch bei uns ausl\u00f6st.","fr":"Le rapport que nous pr\u00e9sente aujourd'hui M. Hatzidakis sur la communication de la Commission au sujet de la politique de coh\u00e9sion et de l'environnement mentionne pr\u00e9cis\u00e9ment la grande pr\u00e9occupation que ce th\u00e8me suscite parmi nous aussi."},"id":null}
{"translation":{"de":"Denn die Analyse ist hart und sie ist grausam und, Frau Peijs, man muss sie zur Kenntnis nehmen: Jeden Tag gibt es 7 500 km Stau auf Europas Stra\u00dfen, die CO2-Emissionen haben von 1990-1998 um 15 % zugenommen, der G\u00fctertransport auf der Schiene ist in den letzten Jahren von 21 % auf 8,5 % zur\u00fcckgegangen, allein 1990-1996 gab es jeden Tag neue Autobahnen in der Gr\u00f6\u00dfe von zehn Fu\u00dfballfeldern.","fr":"Cette analyse est dure et cruelle et il convient, Madame Peijs, d'en prendre acte : chaque jour, on compte 7 500 km d'embouteillage sur les routes d'Europe, ce qui a provoqu\u00e9 une augmentation de 15 % des \u00e9missions de CO2 entre 1990 et 1998 ; le transport de marchandises par rail a recul\u00e9 de 21 % \u00e0 8,5 % au cours des derni\u00e8res ann\u00e9es, et rien qu'entre 1990 et 1996, de nouvelles autoroutes \u00e9quivalant \u00e0 dix terrains de football ont \u00e9t\u00e9 construites chaque jour."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wenn es eine gemeinschaftliche Zust\u00e4ndigkeit gibt, wandern die entsprechenden Felder wie beispielsweise Asyl, Zuwanderung aus der nationalen Kontrolle heraus, ohne bei der vollen Kontrolle dieses Parlaments anzukommen, da wir nur angeh\u00f6rt werden und nicht mit zu entscheiden haben.","fr":"Lorsqu'il est question d'une comp\u00e9tence communautaire, les domaines correspondants, tels le droit d'asile et l'immigration \u00e9chapperont au contr\u00f4le national, sans pour autant que le Parlement exerce un contr\u00f4le total sur ces comp\u00e9tences, \u00e9tant donn\u00e9 qu'il ne dispose que d'un droit de consultation et non de d\u00e9cision."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich lese gerne B\u00fccher.","fr":"Je lis souvent des livres."},"id":"11043"}
{"translation":{"de":"Wenn ich gestern die M\u00f6glichkeit gehabt h\u00e4tte, diese Anfrage an ihn zu richten, h\u00e4tte ich das getan.","fr":"Si j'avais eu la possibilit\u00e9 de poser ces questions hier, je l'aurais fait."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir m\u00fcssen also die nigerianischen Beh\u00f6rden dazu bringen, Demokratie und freie Wahlen zu respektieren oder aber - und das sage ich frei heraus - den Geldhahn bei der Finanzhilfe zudrehen.","fr":"En d'autres termes, nous devons forcer les autorit\u00e9s nig\u00e9rianes \u00e0 respecter la d\u00e9mocratie les \u00e9lections libres ou - soyons francs - il faudra songer \u00e0 fermer le robinet de l'aide financi\u00e8re."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er ist ein guter Koch.","fr":"Il est un bon cuisinier."},"id":"92725"}
{"translation":{"de":"Herr Poettering hat daran erinnert, was derzeit im Vertrag steht.","fr":"Le pr\u00e9sident Poetterring a rappel\u00e9 ce qui est \u00e9crit actuellement dans le Trait\u00e9."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die beste Zeit meines Lebens war die Schulzeit.","fr":"La meilleure p\u00e9riode de ma vie a \u00e9t\u00e9 l'\u00e9cole."},"id":"36461"}
{"translation":{"de":"Und lassen Sie uns bitte nicht die Augen vor dem Abtreibungstourismus verschlie\u00dfen, vor den Fahrten, die manche Frauen unternehmen m\u00fcssen, weil sie ihre Empf\u00e4ngnisverh\u00fctung tats\u00e4chlich vers\u00e4umt haben.","fr":"Et ne fermons pas les yeux, s'il vous pla\u00eet, sur le \"tourisme\" engendr\u00e9 par l'avortement, sur les d\u00e9placements forc\u00e9s auxquels doivent se r\u00e9soudre certaines femmes pour lesquelles la contraception a \u00e9chou\u00e9."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich bin morgens aufgewacht.","fr":"Je me suis r\u00e9veill\u00e9 ce matin."},"id":"75378"}
{"translation":{"de":"Ich m\u00f6chte mich bei der Frau Abgeordneten bedanken.","fr":"Je tiens \u00e0 remercier l'honorable membre."},"id":null}
{"translation":{"de":"Gestatten Sie mir, kurz drei Fragen anzusprechen.","fr":"Si vous le permettez, je vais \u00e9voquer bri\u00e8vement trois questions."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Wetter ist sch\u00f6n.","fr":"Le temps est beau."},"id":"91308"}
{"translation":{"de":"Ich lese gerne B\u00fccher.","fr":"Je lis souvent des livres."},"id":"36613"}
{"translation":{"de":"Der Film war langweilig.","fr":"Le film \u00e9tait ennuyeux."},"id":"55010"}
{"translation":{"de":"Ferner legen wir besonderes Gewicht auf die Unterst\u00fctzung der lokalen Menschenrechtsorganisationen in Drittl\u00e4ndern.","fr":"Nous accordons en outre une importance toute particuli\u00e8re au soutien aux organisations locales sur les droits de l\u2019homme dans les pays tiers."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich bin morgens aufgewacht.","fr":"Je me suis r\u00e9veill\u00e9 ce matin."},"id":"14911"}
{"translation":{"de":"Sie hat mich zum Kino eingeladen.","fr":"Elle m'a invit\u00e9 au cin\u00e9ma."},"id":"69259"}
{"translation":{"de":"Mein Lieblingsessen ist Currywurst.","fr":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 est la currywurst."},"id":"26503"}
{"translation":{"de":"Das Buch war interessant.","fr":"Le livre \u00e9tait int\u00e9ressant."},"id":"69051"}
{"translation":{"de":"Ich m\u00f6chte Herrn Evans zu einer guten Zusammenarbeit mit den anderen Fraktionen auffordern, um Einstimmigkeit zu erreichen.","fr":"Je voudrais l' inciter \u00e0 relever le d\u00e9fi qui consiste \u00e0 travailler en bonne collaboration avec les autres groupes afin de parvenir ici aussi \u00e0 l' unanimit\u00e9."},"id":null}
{"translation":{"de":"Eine Gruppe angesehener Sachverst\u00e4ndiger sollte untersuchen, inwieweit die Grundrechte in den Mitgliedstaaten wirklich geachtet werden, und das Parlament muss dann die politischen Schlussfolgerungen ziehen.","fr":"Il convient qu' un groupe d' experts r\u00e9put\u00e9s r\u00e9alise une \u00e9tude sur la mani\u00e8re dont sont concr\u00e8tement respect\u00e9s les droits fondamentaux dans les \u00c9tats membres et, qu' ensuite, le Parlement en tire les conclusions politiques qui s' imposent."},"id":null}
{"translation":{"de":"Im Zusammenhang mit ihrem hervorragenden Bericht hat sie richtigerweise betont, dass hier die Interessen der Kinder im Mittelpunkt stehen m\u00fcssen.","fr":"Elle a eu raison, dans le cadre de son excellent rapport, de mettre l\u2019accent sur le fait que ce qui ce trouve au c\u0153ur de tout ceci est l\u2019int\u00e9r\u00eat de l\u2019enfant."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Film war unterhaltsam.","fr":"Le film a \u00e9t\u00e9 amusant."},"id":"35408"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Obst.","fr":"J'aime manger des fruits."},"id":"59642"}
{"translation":{"de":"Er mag es, B\u00fccher zu lesen.","fr":"Il aime lire des livres."},"id":"78103"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Musik zu h\u00f6ren.","fr":"J'aime \u00e9couter de la musique."},"id":"92289"}
{"translation":{"de":"Fast keiner der 32 Gladiatoren war bei der abschlie\u00dfenden Abstimmung anwesend. Das ist wirklich bedauerlich und entlarvt vollends die destabilisierenden Absichten der heutigen Vormittagssitzung.","fr":"Presque aucun des 32 gladiateurs n'\u00e9tait pr\u00e9sent lors du vote final, ce qui est tout \u00e0 fait d\u00e9plorable et montre au grand jour les intentions des agitateurs de la s\u00e9ance de ce matin."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Beschluss dazu soll noch in diesem Jahr gefasst werden, da f\u00fcr das kommende Jahr bereits so viele Verpflichtungserm\u00e4chtigungen vorliegen, dass es im Garantiefonds keinerlei Spielraum f\u00fcr zus\u00e4tzliche Darlehen gibt - in diesem Falle auch nicht f\u00fcr Darlehen f\u00fcr Umweltprojekte in Russland.","fr":"Les instances concern\u00e9es veulent arr\u00eater la d\u00e9cision cette ann\u00e9e parce que pour l' ann\u00e9e prochaine, les engagements sont si nombreux qu' il n' y aura pas de place dans le fonds de garantie pour de nouvelles garanties - et en l' occurrence il n' y aurait aucune place pour les pr\u00eats \u00e0 la Russie pour la r\u00e9alisation de projets environnementaux."},"id":null}
{"translation":{"de":"Bei Pferden, die Erholungszwecken dienen und die am Ende in die menschliche Nahrungskette eingehen, muss man Vorsicht walten lassen, um die Priorit\u00e4t der \u00f6ffentlichen Gesundheit und des Verbraucherschutzes zu gew\u00e4hrleisten.","fr":"Lorsque des chevaux qui ont \u00e9t\u00e9 utilis\u00e9s \u00e0 des fins de r\u00e9cr\u00e9ation se retrouvent dans la cha\u00eene alimentaire humaine, il est essentiel d'adopter une approche de pr\u00e9caution pour veiller \u00e0 ce que la sant\u00e9 publique et la protection des consommateurs soient prioritaires."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Technologie zu entwickeln.","fr":"J'aime d\u00e9velopper la technologie."},"id":"94541"}
{"translation":{"de":"Im Klimawandelpaket der EU sind einige Umweltkriterien enthalten, denen Biokraftstoffe gen\u00fcgen m\u00fcssten.","fr":"Le paquet de mesures de l'UE dans le domaine du changement climatique contient un certain nombre de crit\u00e8res environnementaux que les biocarburants doivent respecter."},"id":null}
{"translation":{"de":"Dies ist, was wir \"gl\u00fcckliches Kampanien\u201f nannten - ach du meine G\u00fcte!","fr":"Et c'est cela qu'on appelle \"la Campanie heureuse\" - oh l\u00e0 l\u00e0!"},"id":null}
{"translation":{"de":"Er hat mich gefragt, ob ich kommen will.","fr":"Il m'a demand\u00e9 si je voulais venir."},"id":"60768"}
{"translation":{"de":"Ich habe ein neues Handy.","fr":"J'ai un nouveau t\u00e9l\u00e9phone."},"id":"98774"}
{"translation":{"de":"Damit soll eine bessere \"Zusammenlegung\" des Verfahrens erm\u00f6glicht werden, und als weiterer wichtiger Grund wird genannt, dass auf diese Weise die Vielzahl der Verbindungen verringert werden k\u00f6nnte.","fr":"Cette d\u00e9marche \"permettra(it) d'une certaine mani\u00e8re de mieux 'rassembler' la proc\u00e9dure\", l'autre raison essentielle avanc\u00e9e \u00e9tant de contribuer \u00e0 diminuer la complexit\u00e9."},"id":null}
{"translation":{"de":"Dementsprechend muss die Kommission die Kompatibilit\u00e4t und Interoperabilit\u00e4t von Galileo mit anderen Satellitennavigationssystemen gew\u00e4hrleisten.","fr":"Dans cette optique, la Commission doit veiller \u00e0 assurer la compatibilit\u00e9 et l'interop\u00e9rabilit\u00e9 de Galileo avec d'autres syst\u00e8mes de navigation par satellite."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Restaurant war voller.","fr":"Le restaurant \u00e9tait plein."},"id":"72741"}
{"translation":{"de":"Er hat nicht nur eine Menge Arbeit bew\u00e4ltigt und sich ganz umfassend beraten. Ihm ist es im Ausschuss f\u00fcr Recht und Binnenmarkt trotz Hunderter von \u00c4nderungsantr\u00e4gen und erheblicher Kontroversen auch gelungen, einen ausgewogenen Kompromiss herbeizuf\u00fchren.","fr":"Il a non seulement abattu une quantit\u00e9 de travail impressionnante et men\u00e9 une concertation tr\u00e8s large, mais il est aussi parvenu \u00e0 obtenir un compromis \u00e9quilibr\u00e9 au sein de la commission juridique et du march\u00e9 int\u00e9rieur, et cela en d\u00e9pit de centaines d'amendements et de nombreuses controverses."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir gehen bald ins Bett.","fr":"Nous allons nous coucher bient\u00f4t."},"id":"24196"}
{"translation":{"de":"Wir machen jeden Tag Sport.","fr":"Nous faisons du sport tous les jours."},"id":"14548"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist sehr hei\u00df.","fr":"Le jour est tr\u00e8s chaud."},"id":"15655"}
{"translation":{"de":"Er spielt auf der Gitarre.","fr":"Il joue de la guitare."},"id":"64498"}
{"translation":{"de":"Wir treffen uns morgen.","fr":"Nous nous retrouvons demain."},"id":"68009"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Musik zu h\u00f6ren.","fr":"J'aime \u00e9couter de la musique."},"id":"56700"}
{"translation":{"de":"Bei der Koordinierung der Positionen f\u00fcr die Vorbereitung und Fortf\u00fchrung der Aktionsplattform von Peking im Rahmen der Vereinten Nationen hat die Europ\u00e4ische Kommission eine aktive Rolle gespielt.","fr":"La Commission europ\u00e9enne a jou\u00e9 un r\u00f4le actif au niveau de la coordination des positions pour la pr\u00e9paration et la poursuite de la plate-forme d\u2019action de P\u00e9kin au sein des Nations unies."},"id":null}
{"translation":{"de":"Warum bezieht sich die gemeinschaftliche Tierschutzpolitik bisher eigentlich nur auf die landwirtschaftlichen Nutztiere?","fr":"Comment se fait-il que la politique communautaire de protection animale soit jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent limit\u00e9e aux animaux de ferme?"},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich mag es, auf dem Sofa zu liegen.","fr":"J'aime me reposer sur le canap\u00e9."},"id":"31421"}
{"translation":{"de":"Das Essen war k\u00f6stlich.","fr":"Le repas a \u00e9t\u00e9 d\u00e9licieux."},"id":"19829"}
{"translation":{"de":"Er mag es, B\u00fccher zu lesen.","fr":"Il aime lire des livres."},"id":"50127"}
{"translation":{"de":"Wir treffen uns morgen.","fr":"Nous nous retrouvons demain."},"id":"27244"}
{"translation":{"de":"Wir durften mit dem Herrn Kommissar zusammenarbeiten - und an dieser Stelle danke ich Herrn Michel Barnier, der diese Gelegenheit genutzt hat, um mit uns zu arbeiten - um diese Frage als eine politische Priorit\u00e4t in Form der Binnenmarktakte zum Ausdruck zu bringen.","fr":"Nous avons eu l'occasion de collaborer avec M. le commissaire, Michel Barnier, qui a su, et je l'en remercie, saisir cette occasion de coop\u00e9rer avec le Parlement, pour d\u00e9finir enfin cette priorit\u00e9 sous la forme de l'Acte pour le march\u00e9 unique."},"id":null}
{"translation":{"de":"Heute fr\u00fch habe ich Brot gegessen.","fr":"Ce matin, j'ai mang\u00e9 du pain."},"id":"28642"}
{"translation":{"de":"Ich verweise hierzu auf die Stellungnahme des Rechtsausschusses, in der die Unzul\u00e4ssigkeit der von der Berichterstatterin vorgelegten \u00c4nderungsantr\u00e4ge erkl\u00e4rt wird.","fr":"Je vous renvoie \u00e0 ce sujet \u00e0 l'avis de la commission juridique et des droits des citoyens qui s'interroge sur la recevabilit\u00e9 des amendements introduits par le rapporteur."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Party war gro\u00dfartig.","fr":"La f\u00eate a \u00e9t\u00e9 g\u00e9niale."},"id":"47837"}
{"translation":{"de":"Ich lese gerne B\u00fccher.","fr":"Je lis souvent des livres."},"id":"90576"}
{"translation":{"de":"Wenige Tage vor Laeken ist dieses Engagement, das ich fast von allen vernommen habe, nat\u00fcrlich sehr willkommen.","fr":"Donc, \u00e0 quelques jours de Laeken, c'est indiscutablement un engagement bienvenu, et que j'ai entendu \u00e0 peu pr\u00e8s de tout le monde."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Geschichte von Harry Potter ist faszinierend.","fr":"L'histoire de Harry Potter est fascinante."},"id":"52509"}
{"translation":{"de":"Um Lebensmittel als f\u00fcr eine besondere Ern\u00e4hrung vorgesehen zu definieren, m\u00fcssen sie besondere Ern\u00e4hrungsbed\u00fcrfnisse bei bestimmten Kategorien von Personen erf\u00fcllen, die keine allgemeinen Lebensmittel verzehren k\u00f6nnen, entweder, weil ihre Verdauung oder ihr Stoffwechsel nicht in Ordnung sind, oder weil sie in einem besonderen physiologischen Zustand einen besonderen Nutzen davon haben, bestimmte in Lebensmitteln enthaltene Stoffe zu sich zu nehmen.","fr":"La d\u00e9finition d'une denr\u00e9e alimentaire destin\u00e9e \u00e0 une alimentation particuli\u00e8re doit reposer sur le respect de certains besoins alimentaires pr\u00e9sents chez certaines cat\u00e9gories de personnes qui ne peuvent manger des aliments ordinaires, soit \u00e0 la suite de troubles digestifs ou d'une perturbation du m\u00e9tabolisme, soit parce que leur \u00e9tat physiologique leur impose une ingestion contr\u00f4l\u00e9e de certains aliments."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich lese gerne B\u00fccher.","fr":"Je lis souvent des livres."},"id":"64145"}
{"translation":{"de":"Das Wetter ist sch\u00f6n.","fr":"Le temps est beau."},"id":"96266"}
{"translation":{"de":"Mitbestimmung und demokratische Teilhabe darf nicht am Werkstor enden.","fr":"La participation d\u00e9mocratique ne peut cesser \u00e0 la porte de l'usine."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir reisen oft ins Ausland.","fr":"Nous voyageons souvent \u00e0 l'\u00e9tranger."},"id":"23647"}
{"translation":{"de":"Genauso sollte man es nicht machen.","fr":"C'est exactement ce qu'il ne faut pas faire."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Buch war interessant.","fr":"Le livre \u00e9tait int\u00e9ressant."},"id":"91475"}
{"translation":{"de":"Er mag es, B\u00fccher zu lesen.","fr":"Il aime lire des livres."},"id":"51685"}
{"translation":{"de":"Das Auto ist schnell.","fr":"La voiture est rapide."},"id":"66707"}
{"translation":{"de":"Wir treffen uns morgen.","fr":"Nous nous retrouvons demain."},"id":"98759"}
{"translation":{"de":"Der Himmel ist blau.","fr":"Le ciel est bleu."},"id":"70194"}
{"translation":{"de":"Herr Pr\u00e4sident! Die Fraktion der Europ\u00e4ischen Volkspartei hat diese Aussprache in der \u00dcberzeugung gef\u00f6rdert, dass unsere Institution angesichts der Schwere der Krise nicht gleichg\u00fcltig bleiben kann.","fr":"au nom du groupe PPE-DE - (ES) Monsieur le Pr\u00e9sident, le groupe PPE a propuls\u00e9 ce d\u00e9bat, convaincu que notre institution ne pouvait continuer \u00e0 montrer de l'indiff\u00e9rence devant la gravit\u00e9 de la crise."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Kinder lachen sehr.","fr":"Les enfants rient beaucoup."},"id":"34706"}
{"translation":{"de":"Zun\u00e4chst einmal zu Herrn Posselts Frage, ob das bedeutet, dass Kandidatenl\u00e4nder - ob nun Kroatien oder andere L\u00e4nder - ihre Gesetzgebung in Bezug auf gleichgeschlechtliche Ehen, Abtreibung und Euthanasie nicht \u00e4ndern m\u00fcssen. Hier lautet die Antwort JA.","fr":"Tout d'abord, la r\u00e9ponse \u00e0 la question de M. Posselt, \u00e0 savoir si cela signifie que les pays candidats, qu'il s'agisse de la Croatie ou de tout autre pays, ne sont pas tenus d'amender leur l\u00e9gislation en ce qui concerne le mariage homosexuel, l'avortement ou l'euthanasie, est OUI."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich mag Kaffee, aber ich trinke lieber Tee.","fr":"J'aime le caf\u00e9, mais je pr\u00e9f\u00e8re le th\u00e9."},"id":"20344"}
{"translation":{"de":"Sie hat ein neues Auto gekauft.","fr":"Elle a achet\u00e9 une nouvelle voiture."},"id":"73215"}
{"translation":{"de":"Die Party war gro\u00dfartig.","fr":"La f\u00eate a \u00e9t\u00e9 g\u00e9niale."},"id":"83841"}
{"translation":{"de":"Es sind Gesellschaften, die eine bessere Zukunft wollen.","fr":"Ce sont des soci\u00e9t\u00e9s qui veulent un avenir plus confortable."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die entwickelten L\u00e4nder verpflichten sich ebenfalls, in ihrer Handelst\u00e4tigkeit die Abkommen der Welthandelsorganisation zu respektieren, die von allen Seiten als die Haupttriebkraft der gesamten Wirtschaftst\u00e4tigkeit betrachtet werden.","fr":"Les pays d\u00e9velopp\u00e9s assument aussi l'obligation de promouvoir les \u00e9changes commerciaux dans le respect des accords adopt\u00e9s au sein de l'Organisation mondiale du commerce, qui sont consid\u00e9r\u00e9s par tous comme le moteur principal de toute activit\u00e9 \u00e9conomique."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir haben diese M\u00f6glichkeit einmal bei einem Projekt in Simbabwe genutzt.","fr":"Nous avons jadis utilis\u00e9 cette arme dans le cadre d\u2019un projet au Zimbabwe."},"id":null}
{"translation":{"de":"Kann die Teilnahme am Erasmus-Programm auch ein Kriterium sein?","fr":"La participation au programme Erasmus ne pourrait-elle pas \u00eatre un des crit\u00e8res?"},"id":null}
{"translation":{"de":"Die beste Zeit meines Lebens war die Schulzeit.","fr":"La meilleure p\u00e9riode de ma vie a \u00e9t\u00e9 l'\u00e9cole."},"id":"18084"}
{"translation":{"de":"Die Menschen leben in Angst, nicht nur im Westteil Nepals.","fr":"Les gens vivent dans la peur, et pas seulement dans la seule r\u00e9gion occidentale du N\u00e9pal, loin de l\u00e0."},"id":null}
{"translation":{"de":"Was beabsichtigt die Kommission zu tun, um zu verhindern, dass die Tiermehlaltbest\u00e4nde erneut in den Futtermittelkreislauf und damit auf die Lebensmittelschiene gelangen?","fr":"Qu'entend faire la Commission pour emp\u00eacher que les anciens stocks de farines animales ne se retrouvent dans la cha\u00eene alimentaire animale et, partant, dans la cha\u00eene alimentaire humaine ?"},"id":null}
{"translation":{"de":"Ihr liegt die \u00dcberzeugung von der Vormacht der Wirtschaften \u00fcber andere Lebensbereiche und die Gewissheit zugrunde, dass mit Ausnahme des Liberalismus alle Wirtschaftstheorien versagt haben und es keinen anderen Weg gibt.","fr":"Elle s'appuie sur la certitude de la supr\u00e9matie des sciences \u00e9conomiques, sur la certitude de l'\u00e9chec de toutes les th\u00e9ories \u00e9conomiques, en dehors du lib\u00e9ralisme, et de l'impossibilit\u00e9 d'une autre voie."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich habe vers\u00e4umt, Herrn Jarzembowski zu antworten, dass wir den unlauteren Wettbewerb innerhalb der Europ\u00e4ischen Union untersuchen, sofern es ihn gibt, und konkret pr\u00fcfen wir derzeit ein Problem im Zusammenhang mit der Nutzung eines in Belgien gelegenen Flughafens.","fr":"J'ai oubli\u00e9 de dire \u00e0 M. Jarzembowski que nous menons actuellement une enqu\u00eate sur la concurrence d\u00e9loyale qui serait \u00e9ventuellement pratiqu\u00e9e au sein de l'Union europ\u00e9enne, et, concr\u00e8tement, en ce moment m\u00eame, nous nous penchons sur un probl\u00e8me li\u00e9 \u00e0 l'usage d'un a\u00e9roport situ\u00e9 en Belgique."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Buch war interessant.","fr":"Le livre \u00e9tait int\u00e9ressant."},"id":"26965"}
{"translation":{"de":"Das Essen war k\u00f6stlich.","fr":"Le repas a \u00e9t\u00e9 d\u00e9licieux."},"id":"82075"}
{"translation":{"de":"Ich mag Kaffee, aber ich trinke lieber Tee.","fr":"J'aime le caf\u00e9, mais je pr\u00e9f\u00e8re le th\u00e9."},"id":"12863"}
{"translation":{"de":"Zun\u00e4chst fragte er, was ich in meinem heutigen Redebeitrag mit meinen Bemerkungen zum Finanzierungsrahmen f\u00fcr die Kategorie 4 gemeint habe.","fr":"Il a tout d'abord demand\u00e9 ce que je voulais dire dans mon intervention d'aujourd'hui sur le chapitre 4 du cadre financier."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Zeit vergeht schnell.","fr":"Le temps passe rapidement."},"id":"22568"}
{"translation":{"de":"Wir reisen oft ins Ausland.","fr":"Nous voyageons souvent \u00e0 l'\u00e9tranger."},"id":"76699"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist kalt.","fr":"Le jour est froid."},"id":"44934"}
{"translation":{"de":"China und Indien haben damit wenig Grund, ihre Emissionen zu verringern.","fr":"Ainsi, la Chine et l'Inde n'ont aucune raison de r\u00e9duire leurs \u00e9missions."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich habe den Eindruck, die Kommission nimmt die einschl\u00e4gigen vertraglichen Verpflichtungen nicht so ernst, da\u00df sich auch tats\u00e4chlich eine Verbesserung der Situation im Umweltbereich ergibt.","fr":"J'ai l'impression que la Commission ne prend pas autant au s\u00e9rieux l'obligation du Trait\u00e9 en la mati\u00e8re, \u00e0 savoir que l'environnement s'en porte effectivement mieux."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Museum war sehr interessant.","fr":"Le mus\u00e9e \u00e9tait tr\u00e8s int\u00e9ressant."},"id":"20590"}
{"translation":{"de":"Er hat mir ein Buch \u00fcber Inklusion gegeben.","fr":"Il m'a donn\u00e9 un livre sur l'inclusion."},"id":"17943"}
{"translation":{"de":"Ich habe einen neuen Job.","fr":"J'ai un nouveau travail."},"id":"32049"}
{"translation":{"de":"Wir gehen bald ins Bett.","fr":"Nous allons nous coucher bient\u00f4t."},"id":"53303"}
{"translation":{"de":"Wir haben das Museum besucht.","fr":"Nous avons visit\u00e9 le mus\u00e9e."},"id":"79315"}
{"translation":{"de":"Ich lese gerne B\u00fccher.","fr":"Je lis souvent des livres."},"id":"65476"}
{"translation":{"de":"Der Schl\u00fcsselfaktor f\u00fcr den Erfolg des diesj\u00e4hrigen Haushaltsverfahrens ist die Finanzierung der 430 Millionen Euro, die f\u00fcr den Wiederaufbau im Kosovo und die Unterst\u00fctzung der T\u00fcrkei nach dem Erdbeben notwendig sein werden.","fr":"L'un dans l'autre, la cl\u00e9 de la r\u00e9ussite de la proc\u00e9dure budg\u00e9taire de cette ann\u00e9e est le financement s'\u00e9levant \u00e0 430 millions d'euros de la reconstruction du Kosovo et de celle de la Turquie \u00e0 la suite du tremblement de terre."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die \u00dcberarbeitung der Wettbewerbspolitik ist ein besonders wichtiger Faktor bei der Entwicklung der neuen Sicherheitsstruktur und der Durchf\u00fchrung der EU-Wettbewerbspolitik.","fr":"par \u00e9crit. - (LT) La mise \u00e0 jour de la politique de concurrence est un facteur particuli\u00e8rement important dans la pr\u00e9paration de la nouvelle structure de s\u00e9curit\u00e9 et le fonctionnement de la politique de concurrence de l'UE."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Leute sind freundlich.","fr":"Les gens sont amicaux."},"id":"50841"}
{"translation":{"de":"Das Konzert war unglaublich.","fr":"Le concert a \u00e9t\u00e9 incroyable."},"id":"22718"}
{"translation":{"de":"Wir haben das Museum besucht.","fr":"Nous avons visit\u00e9 le mus\u00e9e."},"id":"72082"}
{"translation":{"de":"In der Tat demontiert Europa seit zwanzig Jahren systematisch die strategischen Akteure, welche die Nationalstaaten nun mal sind, ohne dass es gelingt, sie zu ersetzen.","fr":"Depuis vingt ans, l\u2019Europe d\u00e9truit en effet de mani\u00e8re m\u00e9thodique les acteurs strat\u00e9giques que sont les \u00c9tats-nations, sans d\u2019ailleurs parvenir \u00e0 les remplacer."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir h\u00f6ren jetzt die Europ\u00e4ische Hymne.","fr":"Nous allons maintenant \u00e9couter l'hymne europ\u00e9en."},"id":null}
{"translation":{"de":"Nicht-EU-L\u00e4nder m\u00fcssen unbedingt rechtzeitig von den Verboten in Kenntnis gesetzt werden, damit sie sich darauf einstellen k\u00f6nnen.","fr":"Il est d\u00e8s lors tr\u00e8s important que les pays hors de l'Union europ\u00e9enne soient pr\u00e9venus \u00e0 temps afin de pouvoir satisfaire \u00e0 cette interdiction."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Konzert war unglaublich.","fr":"Le concert a \u00e9t\u00e9 incroyable."},"id":"82389"}
{"translation":{"de":"Ich habe einen neuen Job.","fr":"J'ai un nouveau travail."},"id":"83138"}
{"translation":{"de":"Damit ist die Fragestunde beendet.","fr":"Ainsi s'ach\u00e8ve l'heure des questions."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das ist eine Art Mugabe-Demokratie in der europ\u00e4ischen Version.","fr":"C'est une version europ\u00e9enne de la d\u00e9mocratie \u00e0 la mani\u00e8re de Mugabe."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Film war langweilig.","fr":"Le film \u00e9tait ennuyeux."},"id":"19920"}
{"translation":{"de":"Sie k\u00f6nnen auch Risiken f\u00fcr die menschliche Gesundheit und die Umwelt mit sich bringen.","fr":"Ils peuvent \u00e9galement engendrer des risques pour la sant\u00e9 humaine et l'environnement."},"id":null}
{"translation":{"de":"Einige Mitgliedstaaten haben Positionen eingenommen, aus denen ersichtlich wird, dass die Frage der Migrantenstr\u00f6me einen hohen Stellenwert einnehmen sollte.","fr":"Certains \u00c9tats membres ont pris des positions qui signifient que la question des flux migratoires devrait \u00eatre pleinement \u00e9valu\u00e9e."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das reicht nicht aus.","fr":"Cela ne suffit pas."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Musik zu h\u00f6ren.","fr":"J'aime \u00e9couter de la musique."},"id":"22449"}
{"translation":{"de":"Der Forschungsfonds f\u00fcr Kohle und Stahl muss gegr\u00fcndet werden, da die EGKS ihre T\u00e4tigkeit beendet.","fr":"La cr\u00e9ation du Fonds de recherche du charbon et de l' acier est une n\u00e9cessit\u00e9 compte tenu de la fin des activit\u00e9s de la CECA."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Party war gro\u00dfartig.","fr":"La f\u00eate a \u00e9t\u00e9 g\u00e9niale."},"id":"46191"}
{"translation":{"de":"Deshalb m\u00fcssen wir uns darauf konzentrieren, da\u00df er zustandekommt.","fr":"C'est la raison pour laquelle il faut se concentrer pour qu'il aboutisse."},"id":null}
{"translation":{"de":"Nicht anders kann man die formale Erkl\u00e4rung des Rates verstehen, wenn in einigen Politikbereichen die Haushaltsmittel im Jahr 1998, insbesondere bei den Zahlungen, nicht ausreichen sollten, einen von der Kommission dann vorzuschlagenden Nachtragshaushalt wohlwollend pr\u00fcfen zu wollen.","fr":"C'est la seule fa\u00e7on de comprendre la d\u00e9claration officielle du Conseil, de bien vouloir consid\u00e9rer un suppl\u00e9ment budg\u00e9taire \u00e0 proposer par la Commission, si dans quelques politiques sp\u00e9cifiques les moyens budg\u00e9taires ne devaient pas suffire en 1998, particuli\u00e8rement en ce qui concerne le versement des contributions."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Essen war bitter.","fr":"Le repas \u00e9tait amer."},"id":"86733"}
{"translation":{"de":"Ich habe einen neuen Job.","fr":"J'ai un nouveau travail."},"id":"32557"}
{"translation":{"de":"Das bedeutet, dass den Weinbauern gro\u00dfe Verluste entstanden sind und ihre Pflanzen Schaden genommen haben.","fr":"Cela signifie que les vignerons ont souffert de pertes et que leurs plants ont \u00e9t\u00e9 endommag\u00e9s."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie kann ins Schwimmbad gehen.","fr":"Elle peut aller dans la piscine."},"id":"37512"}
{"translation":{"de":"Wir haben es tats\u00e4chlich mit einer ausufernden und bedrohlichen Situation in Bezug auf die Tierkrankheiten zu tun: die Krankheiten sind bereits vom Tier auf den Menschen \u00fcbertragbar.","fr":"En r\u00e9alit\u00e9, nous sommes devant une situation de zoonose de plus en plus s\u00e9rieuse et mena\u00e7ante: \u00e0 savoir, que les maladies sont transmissibles des animaux \u00e0 l'homme."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich mag Kaffee, aber ich trinke lieber Tee.","fr":"J'aime le caf\u00e9, mais je pr\u00e9f\u00e8re le th\u00e9."},"id":"78456"}
{"translation":{"de":"Sie kann ins Schwimmbad gehen.","fr":"Elle peut aller dans la piscine."},"id":"35406"}
{"translation":{"de":"Er spielt auf der Gitarre.","fr":"Il joue de la guitare."},"id":"52014"}
{"translation":{"de":"Das Restaurant war voller.","fr":"Le restaurant \u00e9tait plein."},"id":"51090"}
{"translation":{"de":"Zusammen mit der Verpflichtung - von der ich hoffe, dass sie ehrgeizig sein wird - die Treibhausgasemissionen zu verringern, werden die Bereitstellung von Mitteln und die Verringerung und Anpassung an den Klimawandel in den Entwicklungsl\u00e4ndern ein wichtiges Thema bei den bevorstehenden Verhandlungen darstellen.","fr":"La question du financement, de l'att\u00e9nuation et de l'adaptation au changement climatique dans les pays en d\u00e9veloppement sera, avec celle des engagements, que j'esp\u00e8re ambitieux, de r\u00e9duction des \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre, un autre grand enjeu des n\u00e9gociations \u00e0 venir."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Tag ist kalt.","fr":"Le jour est froid."},"id":"50150"}
{"translation":{"de":"Er ist ein guter Koch.","fr":"Il est un bon cuisinier."},"id":"86044"}
{"translation":{"de":"Das Restaurant war voller.","fr":"Le restaurant \u00e9tait plein."},"id":"96592"}
{"translation":{"de":"Damit braucht jetzt nur noch ein weiteres Land dem Protokoll beitreten, damit es in Kraft treten kann.","fr":"Aujourd'hui, 49 pays ont ratifi\u00e9 le protocole. Il suffit qu'un seul nouveau pays le ratifie pour qu'il entre en vigueur."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir gehen bald ins Bett.","fr":"Nous allons nous coucher bient\u00f4t."},"id":"11204"}
{"translation":{"de":"Der Himmel ist blau.","fr":"Le ciel est bleu."},"id":"58848"}
{"translation":{"de":"Zu diesem Programm sollten Ma\u00dfnahmen zur Modernisierung und tieferen Verankerung des Rechtsstaates geh\u00f6ren, die zum Beispiel auf die Bek\u00e4mpfung der Straflosigkeit, die F\u00f6rderung der Menschenrechte, die Unterst\u00fctzung f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge und Heimkehrer, die demokratische Kontrolle der Streitkr\u00e4fte und die Senkung der Milit\u00e4rausgaben sowie auf den Schutz der einheimischen Bev\u00f6lkerung oder der Frauen abzielen k\u00f6nnten; ferner die Ausdehnung des neuen allgemeinen Pr\u00e4ferenzsystems, das schon f\u00fcr die L\u00e4nder des Andenpaktes gilt, auf die mittelamerikanische Industrie; ein zumindest teilweiser Erla\u00df der Auslandsschulden f\u00fcr die L\u00e4nder der Region; Unterst\u00fctzung der Bek\u00e4mpfung des Drogenhandels und schlie\u00dflich alle Ma\u00dfnahmen, mit denen die Lebensqualit\u00e4t verbessert und mehr Gerechtigkeit erreicht werden kann durch, wie ich schon sagte, den Kampf gegen Armut, Marginalisierung und Ausschlu\u00df.","fr":"Ce programme devrait inclure des mesures de modernisation et d'approfondissement de l'\u00c9tat de droit qui s'adressent, par exemple, \u00e0 la lutte contre l'impunit\u00e9, la promotion des droits de l'homme, l'assistance aux r\u00e9fugi\u00e9s et rapatri\u00e9s, le contr\u00f4le d\u00e9mocratique des forces arm\u00e9es et la r\u00e9duction des d\u00e9penses militaires, de m\u00eame que la protection des peuples indig\u00e8nes et de secteurs, tels que les femmes, l'application au secteur industriel centroam\u00e9ricain du nouveau syst\u00e8me de pr\u00e9f\u00e9rences g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9es dont jouissent les pays du Pacte andin; la remise, tout au moins partielle, de la dette ext\u00e9rieure des pays de la r\u00e9gion; la n\u00e9cessaire impulsion de la lutte contre le trafic de drogues et, finalement, toutes les mesures qui permettent d'accro\u00eetre la qualit\u00e9 de vie et de progresser dans la voie de l'\u00e9galit\u00e9 en luttant, comme je le disais auparavant, contre la pauvret\u00e9, l'exclusion et la marginalisation."},"id":null}
{"translation":{"de":"im Namen der PPE-Fraktion. - Herr Pr\u00e4sident, diejenigen, die Russland kennen, werden wissen, dass das, was dort als ein Rechtswesen gilt, nicht den normalen Kriterien der Rechtsstaatlichkeit gen\u00fcgt.","fr":"Monsieur le Pr\u00e9sident, ceux qui connaissent la Russie savent que ce qui est consid\u00e9r\u00e9 comme un syst\u00e8me judiciaire l\u00e0-bas ne satisfait pas aux crit\u00e8res habituels de l'\u00e9tat de droit."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie hat mir ein Geschenk gegeben.","fr":"Elle m'a donn\u00e9 un cadeau."},"id":"74269"}
{"translation":{"de":"Wir reisen oft ins Ausland.","fr":"Nous voyageons souvent \u00e0 l'\u00e9tranger."},"id":"43939"}
{"translation":{"de":"Ich mag Kaffee, aber ich trinke lieber Tee.","fr":"J'aime le caf\u00e9, mais je pr\u00e9f\u00e8re le th\u00e9."},"id":"74397"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Technologie zu entwickeln.","fr":"J'aime d\u00e9velopper la technologie."},"id":"72327"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Obst.","fr":"J'aime manger des fruits."},"id":"76804"}
{"translation":{"de":"Ich mag es, auf dem Sofa zu liegen.","fr":"J'aime me reposer sur le canap\u00e9."},"id":"55042"}
{"translation":{"de":"Wenn heute Griechenland die Luft ausgeht, dann ist das deshalb, weil die angewandte Rettungsmethode nicht die richtige ist.","fr":"Si, aujourd'hui, la Gr\u00e8ce est \u00e0 bout de souffle, c'est que la m\u00e9thode utilis\u00e9e pour la sauver n'est pas la bonne."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich bitte Sie, diesen \u00c4nderungsantrag zu unterst\u00fctzen.","fr":"Deuxi\u00e8mement, il fait \u00e9galement r\u00e9f\u00e9rence aux 15\u00a0000 prisonniers russes qui y ont p\u00e9ri. Je vous invite \u00e0 soutenir cet amendement."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Auto ist schnell.","fr":"La voiture est rapide."},"id":"28229"}
{"translation":{"de":"Ich habe eine neue Wohnung gefunden.","fr":"J'ai trouv\u00e9 une nouvelle maison."},"id":"40475"}
{"translation":{"de":"Wir werden auf jeden Fall darauf zur\u00fcckkommen, und ich hoffe, dass es uns gemeinsam gelingen wird, die Umsetzung des gemeinsamen Besitzstandes im Bereich Umwelt zu verbessern.","fr":"Nous reviendrons donc sans aucun doute sur cette question et j'esp\u00e8re, qu'ensemble, nous pourrons am\u00e9liorer la mise en uvre de l'acquis communautaire dans le domaine de l'environnement."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Party war gro\u00dfartig.","fr":"La f\u00eate a \u00e9t\u00e9 g\u00e9niale."},"id":"66356"}
{"translation":{"de":"Doch unsere Gesch\u00e4ftsordnung sieht keinerlei Ordnungsantr\u00e4ge vor.","fr":"Or, notre r\u00e8glement ne pr\u00e9voit aucune motion d'ordre."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Pizza.","fr":"J'aime la pizza."},"id":"43070"}
{"translation":{"de":"Es geht also um eine erste Etappe, die aber bereits sehr eng mit der zweiten Etappe verbunden ist: Europa kann die Zugangsrechte f\u00fcr die Amerikaner aussetzen, wenn sie auf der Stelle treten und es keine Fortschritte gibt.","fr":"Il s'agit effectivement d'une premi\u00e8re \u00e9tape mais qui pr\u00e9sente d\u00e9j\u00e0 un lien tr\u00e8s fort avec la deuxi\u00e8me \u00e9tape: l'Europe pourra suspendre des droits d'acc\u00e8s aux Am\u00e9ricains s'ils tra\u00eenent les pieds et s'il n'y a pas de progr\u00e8s."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich habe geschlafen, bis sp\u00e4t in der Nacht.","fr":"J'ai dormi jusqu'au matin."},"id":"10529"}
{"translation":{"de":"Das Konzert war unglaublich.","fr":"Le concert a \u00e9t\u00e9 incroyable."},"id":"68071"}
{"translation":{"de":"Sie hat ein neues Auto gekauft.","fr":"Elle a achet\u00e9 une nouvelle voiture."},"id":"81413"}
{"translation":{"de":"Die Leute sind freundlich.","fr":"Les gens sont amicaux."},"id":"29405"}
{"translation":{"de":"Er ist ein guter Koch.","fr":"Il est un bon cuisinier."},"id":"57223"}
{"translation":{"de":"Die neue App ist sehr n\u00fctzlich.","fr":"La nouvelle application est tr\u00e8s utile."},"id":"22724"}
{"translation":{"de":"Das Buch war interessant.","fr":"Le livre \u00e9tait int\u00e9ressant."},"id":"87383"}
{"translation":{"de":"Zweitens w\u00e4re eine R\u00fccknahme der Entscheidung der US-Luftwaffe inakzeptabel.","fr":"Un revirement de l'US Air Force dans sa d\u00e9cision serait inacceptable."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich habe ein neues Handy.","fr":"J'ai un nouveau t\u00e9l\u00e9phone."},"id":"15826"}
{"translation":{"de":"Zu diesem Ergebnis kommen sowohl Wissenschaftler in Amerika als auch in der Europ\u00e4ischen Union.","fr":"Telles sont les conclusions auxquelles sont arriv\u00e9es les communaut\u00e9s scientifiques, aussi bien aux \u00c9tats-Unis que dans l'Union europ\u00e9enne."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir reisen oft ins Ausland.","fr":"Nous voyageons souvent \u00e0 l'\u00e9tranger."},"id":"57510"}
{"translation":{"de":"Er spielt auf der Gitarre.","fr":"Il joue de la guitare."},"id":"32445"}
{"translation":{"de":"Mein Lieblingsessen ist Currywurst.","fr":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 est la currywurst."},"id":"27859"}
{"translation":{"de":"Allerdings bef\u00fcrchte ich angesichts der bisherigen Reaktionen, da\u00df dies sehr schwierig sein wird, da nur ein Mitgliedstaat der Europ\u00e4ischen Union einen konkreten Vorschlag unterbreitet hat, w\u00e4hrend gleichzeitig die \u00fcbrigen Staaten keine Bereitschaft zeigten, ihrerseits initiativ zu werden, damit die vorgelegten Vorschl\u00e4ge auch diskutiert w\u00fcrden.","fr":"Mais \u00e0 en juger par les r\u00e9actions qui se sont fait jour jusqu'ici, je crains que ce ne soit tr\u00e8s difficile: il n'y a qu'un seul Etat membre pour avoir soumis une proposition concr\u00e8te \u00e0 l'Union europ\u00e9enne, alors que, dans le m\u00eame temps, les autres n'ont manifest\u00e9 aucun empressement \u00e0 prendre des initiatives pour qu'on ouvre la discussion sur ce point."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Tag ist sehr hei\u00df.","fr":"Le jour est tr\u00e8s chaud."},"id":"28718"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Pizza.","fr":"J'aime la pizza."},"id":"27828"}
{"translation":{"de":"Ich mu\u00df darauf hinweisen, da\u00df in jenem Bericht eines Nichtst\u00e4ndigen Ausschusses f\u00fcr Besch\u00e4ftigungsfragen, dem Bericht von Herrn Coates, seinerzeit vereinbart wurde, auf das Thema Arbeitszeitverk\u00fcrzung nicht allzu ausf\u00fchrlich einzugehen, denn gleichzeitig wurde der Rocard-Bericht erstellt.","fr":"Permettez-moi de rappeler que, dans le rapport d'une commission temporaire de l'emploi, le rapport de M. Coates, nous \u00e9tions convenus de ne pas nous \u00e9tendre trop longuement sur la r\u00e9duction du temps de travail, car nous attendions prochainement le rapport Rocard."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die beste Zeit meines Lebens war die Schulzeit.","fr":"La meilleure p\u00e9riode de ma vie a \u00e9t\u00e9 l'\u00e9cole."},"id":"96245"}
{"translation":{"de":"Ich habe ein neues Handy.","fr":"J'ai un nouveau t\u00e9l\u00e9phone."},"id":"27409"}
{"translation":{"de":"Die beste Zeit meines Lebens war die Schulzeit.","fr":"La meilleure p\u00e9riode de ma vie a \u00e9t\u00e9 l'\u00e9cole."},"id":"22125"}
{"translation":{"de":"Er ist ein guter Koch.","fr":"Il est un bon cuisinier."},"id":"35590"}
{"translation":{"de":"Ich habe ein neues Handy.","fr":"J'ai un nouveau t\u00e9l\u00e9phone."},"id":"79793"}
{"translation":{"de":"Er ist ein guter Koch.","fr":"Il est un bon cuisinier."},"id":"63303"}
{"translation":{"de":"Es regnet heute.","fr":"Il pleut aujourd'hui."},"id":"32496"}
{"translation":{"de":"Er mag es, B\u00fccher zu lesen.","fr":"Il aime lire des livres."},"id":"56288"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Musik zu h\u00f6ren.","fr":"J'aime \u00e9couter de la musique."},"id":"97753"}
{"translation":{"de":"In \u00dcbereinstimmung mit den Ausf\u00fchrungen von Frau in 't Veld schlagen wir Ma\u00dfnahmen zur Unterst\u00fctzung von Risiko- und Experimentierfreudigkeit in Verbindung mit einem innovationsfreundlichen Unternehmensumfeld vor.","fr":"Comme l\u2019a d\u00e9clar\u00e9 Mme\u00a0in \u2018t Veld, nous proposons des mesures destin\u00e9es \u00e0 soutenir la prise de risques et l\u2019exp\u00e9rimentation, ainsi que l\u2019environnement \u00e9conomique favorable \u00e0 l\u2019innovation."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wenn Sie eine ern\u00fcchternde Antwort haben wollen, dann fragen Sie die Opfer des Erdbebens, das 1999 Griechenland heimsuchte, denn viele leben noch heute in Containern.","fr":"Si vous voulez une r\u00e9ponse qui vous coupera le souffle, posez la question aux victimes du tremblement de terre de 1999 en Gr\u00e8ce, qui vivent encore dans des conteneurs."},"id":null}
{"translation":{"de":"Mein Lieblingsessen ist Currywurst.","fr":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 est la currywurst."},"id":"91855"}
{"translation":{"de":"Es regnet heute.","fr":"Il pleut aujourd'hui."},"id":"79721"}
{"translation":{"de":"Nun, ohne den Dringlichkeitscharakter der von der Kommission behandelten Themen in Frage zu stellen, hat der Ausschuss f\u00fcr Landwirtschaft neue Dringlichkeiten und andererseits zahlenm\u00e4\u00dfige Differenzen mit dem Vorschlag der Kommission festgestellt.","fr":"Cela dit, sans remettre en question le caract\u00e8re urgent des questions abord\u00e9es par la Commission, la commission de l'agriculture et du d\u00e9veloppement rural a identifi\u00e9 de nouvelles urgences et il subsiste par ailleurs des diff\u00e9rences quantitatives entre sa proposition et celle de la Commission."},"id":null}
{"translation":{"de":"Dieses Land besitzt eine strategische Position in Zentralasien.","fr":"Ce pays occupe une position strat\u00e9gique en Asie centrale."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er spielt auf der Gitarre.","fr":"Il joue de la guitare."},"id":"78441"}
{"translation":{"de":"Er hat mir ein Buch \u00fcber Inklusion gegeben.","fr":"Il m'a donn\u00e9 un livre sur l'inclusion."},"id":"39197"}
{"translation":{"de":"Daher hat die Europ\u00e4ische Kommission ein Gr\u00fcnbuch zu dem Thema vorgelegt und eine umfassende \u00f6ffentliche Konsultation durchgef\u00fchrt.","fr":"La Commission europ\u00e9enne a donc publi\u00e9 un livre vert sur le sujet et lanc\u00e9 une vaste consultation publique."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie hat mir ein Geschenk gegeben.","fr":"Elle m'a donn\u00e9 un cadeau."},"id":"45937"}
{"translation":{"de":"Ich mag es, auf dem Sofa zu liegen.","fr":"J'aime me reposer sur le canap\u00e9."},"id":"39126"}
{"translation":{"de":"Kurzum, stellen Sie sicher, dass man Sie beim Wort nehmen kann.","fr":"Bref, soyez transparents."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich bin morgens aufgewacht.","fr":"Je me suis r\u00e9veill\u00e9 ce matin."},"id":"18246"}
{"translation":{"de":"Der Himmel ist blau.","fr":"Le ciel est bleu."},"id":"54597"}
{"translation":{"de":"Ich habe eine neue Wohnung gefunden.","fr":"J'ai trouv\u00e9 une nouvelle maison."},"id":"73600"}
{"translation":{"de":"Das Museum war sehr interessant.","fr":"Le mus\u00e9e \u00e9tait tr\u00e8s int\u00e9ressant."},"id":"56746"}
{"translation":{"de":"Mein Lieblingsessen ist Currywurst.","fr":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 est la currywurst."},"id":"17233"}
{"translation":{"de":"Was den heutigen Bericht betrifft, so danke und gratuliere ich dem Herrn Berichterstatter f\u00fcr den Inhalt seines Berichts.","fr":"Pour ce qui concerne le rapport d'aujourd'hui, je remercie et f\u00e9licite le rapporteur pour le contenu de son rapport."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Obst.","fr":"J'aime manger des fruits."},"id":"19456"}
{"translation":{"de":"Wir streben einen offeneren und wettbewerbsf\u00e4higeren europ\u00e4ischen Finanzdienstleistungsmarkt an.","fr":"Nous travaillons dans la perspective d'un march\u00e9 europ\u00e9en des services financiers plus ouvert et comp\u00e9titif."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich mag Kaffee, aber ich trinke lieber Tee.","fr":"J'aime le caf\u00e9, mais je pr\u00e9f\u00e8re le th\u00e9."},"id":"34721"}
{"translation":{"de":"im Namen der ECR-Fraktion. - Frau Pr\u00e4sidentin, ich m\u00f6chte dem Vorsitzenden des Ausschusses f\u00fcr Landwirtschaft und l\u00e4ndliche Entwicklung f\u00fcr das Aufbringen dieses Themas danken.","fr":"Madame la Pr\u00e9sidente, je voudrais remercier le pr\u00e9sident de la commission de l'agriculture et du d\u00e9veloppement rural d'avoir abord\u00e9 ce sujet."},"id":null}
{"translation":{"de":"Es regnet heute.","fr":"Il pleut aujourd'hui."},"id":"35904"}
{"translation":{"de":"Auch im Hinblick auf zentrale Themenbereiche wie nukleare Sicherheit, Lebensmittelsicherheit und Landverkehr haben wir eine gute Grundlage schaffen und einige Kapitel, die eigentlich nach unserer roadmap f\u00fcr den Herbst vorgesehen waren, zum Abschluss bringen k\u00f6nnen.","fr":"Nous avons aussi jet\u00e9 de bonnes bases en ce qui concerne des questions centrales telles que la s\u00e9curit\u00e9 nucl\u00e9aire, la s\u00e9curit\u00e9 alimentaire et les transports terrestres, et clos certains chapitres qu'il \u00e9tait en fait pr\u00e9vu de clore \u00e0 l'automne, d'apr\u00e8s notre feuille de route."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Wetter ist sch\u00f6n.","fr":"Le temps est beau."},"id":"14969"}
{"translation":{"de":"Wir treffen uns morgen.","fr":"Nous nous retrouvons demain."},"id":"24260"}
{"translation":{"de":"Auf der anderen Seite ist eine Fortentwicklung unserer M\u00f6glichkeiten in der Konfliktpr\u00e4vention und beim Krisenmanagement eine Bedingung daf\u00fcr, dass wir niemals milit\u00e4rische Mittel einzusetzen brauchen.","fr":"D'un autre c\u00f4t\u00e9, une \u00e9volution de nos possibilit\u00e9s en mati\u00e8re de pr\u00e9vention des conflits et de la gestion des crises est une condition permettant d'\u00e9viter le recours \u00e0 des moyens militaires."},"id":null}
{"translation":{"de":"Allein schon die Benennung Dritter ist oft langwierig und zeitraubend.","fr":"Le simple fait d'identifier les tiers est souvent tr\u00e8s long et prend souvent beaucoup de temps."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Museum war sehr interessant.","fr":"Le mus\u00e9e \u00e9tait tr\u00e8s int\u00e9ressant."},"id":"31022"}
{"translation":{"de":"Das Essen war k\u00f6stlich.","fr":"Le repas a \u00e9t\u00e9 d\u00e9licieux."},"id":"87062"}
{"translation":{"de":"Wie ich bereits ausgef\u00fchrt habe, nimmt die Kommission Teile des \u00c4nderungsantrags 4 an, welcher auf die Richtlinie 74\/442 Bezug nimmt und der indirekt erm\u00f6glicht, die Verbrennung kranker Tiere in der Landwirtschaft auszuschlie\u00dfen.","fr":"Comme je l'ai dit auparavant, la Commission accepte certaines parties de la proposition d'amendement 4 qui fait r\u00e9f\u00e9rence \u00e0 la directive 74\/442, et qui permet indirectement d'exclure l'incin\u00e9ration des cadavres d'animaux malades dans les exploitations agricoles."},"id":null}
{"translation":{"de":"Es ist interessant, wie viele Themen einen Bezug zum Begriff Zirkus und Kultur Europas aufweisen oder mit demselben Thema verflochten sind.","fr":"Il est int\u00e9ressant de constater que de nombreuses questions convergent sur le concept de cirque et de culture europ\u00e9enne, ou tournent autour du m\u00eame sujet."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie hat mich zum Kino eingeladen.","fr":"Elle m'a invit\u00e9 au cin\u00e9ma."},"id":"96319"}
{"translation":{"de":"Das Restaurant war voller.","fr":"Le restaurant \u00e9tait plein."},"id":"83696"}
{"translation":{"de":"Wir gehen bald ins Bett.","fr":"Nous allons nous coucher bient\u00f4t."},"id":"40700"}
{"translation":{"de":"Wir haben das Museum besucht.","fr":"Nous avons visit\u00e9 le mus\u00e9e."},"id":"34165"}
{"translation":{"de":"Verst\u00e4rkung der Zusammenarbeit im Rahmen dessen, was als \"Terrorismusbek\u00e4mpfung und die Verbreitung von Massenvernichtungswaffen\" als \"f\u00fcr beide Partner die gr\u00f6\u00dften Sicherheitsherausforderungen\" bezeichnet wird, und zwar mit der NATO als \"transatlantisches Forum f\u00fcr die politische Debatte in einer wirklich gleichberechtigten Partnerschaft\".","fr":"le renforcement de la coop\u00e9ration dans le contexte de la lutte contre le terrorisme et la prolif\u00e9ration des armes de destruction massive qui restent les plus grandes menaces pesant sur la s\u00e9curit\u00e9 pour les deux partenaires, avec l'OTAN comme forum transatlantique pour un d\u00e9bat politique sur la base d'un v\u00e9ritable partenariat entre pairs."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er spielt auf der Gitarre.","fr":"Il joue de la guitare."},"id":"85066"}
{"translation":{"de":"Die Party war gro\u00dfartig.","fr":"La f\u00eate a \u00e9t\u00e9 g\u00e9niale."},"id":"48177"}
{"translation":{"de":"Die neue App ist sehr n\u00fctzlich.","fr":"La nouvelle application est tr\u00e8s utile."},"id":"11437"}
{"translation":{"de":"Ich habe eine neue Wohnung gefunden.","fr":"J'ai trouv\u00e9 une nouvelle maison."},"id":"73390"}
{"translation":{"de":"Ich glaube, dass es besser ist, die vor zwei Jahren beim NATO-Gipfeltreffen in Bukarest dargelegte strategische Vision umzusetzen.","fr":"Je pense qu'il est pr\u00e9f\u00e9rable de mettre en \u0153uvre la vision strat\u00e9gique d\u00e9finie lors du sommet de l'OTAN \u00e0 Bucarest il y a deux ans."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er hat mich gefragt, ob ich kommen will.","fr":"Il m'a demand\u00e9 si je voulais venir."},"id":"29222"}
{"translation":{"de":"Der Film war unterhaltsam.","fr":"Le film a \u00e9t\u00e9 amusant."},"id":"90322"}
{"translation":{"de":"Ich mag es, auf dem Sofa zu liegen.","fr":"J'aime me reposer sur le canap\u00e9."},"id":"85567"}
{"translation":{"de":"Das Auto ist schnell.","fr":"La voiture est rapide."},"id":"81429"}
{"translation":{"de":"Er hat mir ein Buch \u00fcber Inklusion gegeben.","fr":"Il m'a donn\u00e9 un livre sur l'inclusion."},"id":"94980"}
{"translation":{"de":"Wir machen jeden Tag Sport.","fr":"Nous faisons du sport tous les jours."},"id":"79208"}
{"translation":{"de":"Die vorherigen \u00dcberlegungen zum Jahr 2010 wurden vor dem Hintergrund eines Sieben-Jahres-Haushalts gef\u00fchrt.","fr":"Pr\u00e9c\u00e9demment, lorsque nous envisagions le budget 2010, c'est \u00e0 un exercice budg\u00e9taire de sept ans que nous songions."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir reisen oft ins Ausland.","fr":"Nous voyageons souvent \u00e0 l'\u00e9tranger."},"id":"87298"}
{"translation":{"de":"Ich habe eine neue Wohnung gefunden.","fr":"J'ai trouv\u00e9 une nouvelle maison."},"id":"52283"}
{"translation":{"de":"Die Kinder lachen sehr.","fr":"Les enfants rient beaucoup."},"id":"36514"}
{"translation":{"de":"Er hat mir ein Buch \u00fcber Inklusion gegeben.","fr":"Il m'a donn\u00e9 un livre sur l'inclusion."},"id":"46219"}
{"translation":{"de":"Das Restaurant war voller.","fr":"Le restaurant \u00e9tait plein."},"id":"39033"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist kalt.","fr":"Le jour est froid."},"id":"11812"}
{"translation":{"de":"Ich mag Kaffee, aber ich trinke lieber Tee.","fr":"J'aime le caf\u00e9, mais je pr\u00e9f\u00e8re le th\u00e9."},"id":"39936"}
{"translation":{"de":"Ich mag Kaffee, aber ich trinke lieber Tee.","fr":"J'aime le caf\u00e9, mais je pr\u00e9f\u00e8re le th\u00e9."},"id":"32491"}
{"translation":{"de":"Die beste Zeit meines Lebens war die Schulzeit.","fr":"La meilleure p\u00e9riode de ma vie a \u00e9t\u00e9 l'\u00e9cole."},"id":"58570"}
{"translation":{"de":"Wir treffen uns morgen.","fr":"Nous nous retrouvons demain."},"id":"96957"}
{"translation":{"de":"Eine starke Gesellschaft und Wirtschaft k\u00f6nnen nur mit Generationen und B\u00fcrgern aufgebaut werden, die sich eines gesunden K\u00f6rpers und Geistes erfreuen.","fr":"Une soci\u00e9t\u00e9 et une \u00e9conomie fortes ne peuvent \u00eatre b\u00e2ties que sur des g\u00e9n\u00e9rations et des citoyens sains de corps et d'esprit."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sein einsamer Protest entbehrter jeder vern\u00fcnftigen Grundlage, aber stellen Sie sich vor, jeder h\u00e4tte mit demselben Mut gehandelt.","fr":"Sa protestation solitaire n\u2019\u00e9tait pas justifi\u00e9e, mais imaginez si tout le monde avait agi avec le m\u00eame courage."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Obst.","fr":"J'aime manger des fruits."},"id":"82795"}
{"translation":{"de":"Heute fr\u00fch habe ich Brot gegessen.","fr":"Ce matin, j'ai mang\u00e9 du pain."},"id":"42005"}
{"translation":{"de":"Die Leute sind freundlich.","fr":"Les gens sont amicaux."},"id":"86050"}
{"translation":{"de":"Wir treffen uns morgen.","fr":"Nous nous retrouvons demain."},"id":"93977"}
{"translation":{"de":"Das Auto ist schnell.","fr":"La voiture est rapide."},"id":"41725"}
{"translation":{"de":"Sie hat mir ein Geschenk gegeben.","fr":"Elle m'a donn\u00e9 un cadeau."},"id":"76426"}
{"translation":{"de":"Das Essen war k\u00f6stlich.","fr":"Le repas a \u00e9t\u00e9 d\u00e9licieux."},"id":"30773"}
{"translation":{"de":"Wir reisen oft ins Ausland.","fr":"Nous voyageons souvent \u00e0 l'\u00e9tranger."},"id":"67640"}
{"translation":{"de":"Meine Katze hei\u00dft Luna.","fr":"Mon chat s'appelle Luna."},"id":"93739"}
{"translation":{"de":"Die Kinder lachen sehr.","fr":"Les enfants rient beaucoup."},"id":"42221"}
{"translation":{"de":"Umweltvorhaben in Irland, die Mittel aus dem Siebenjahresprogramm erhalten k\u00f6nnten, umfassen Abfallvermeidungs-, Abfallverringerungs- und Recyclinginitiativen, die Entwicklung innovativer Technologien mit positiven Umweltauswirkungen, lokale und regionale Kampagnen zur F\u00f6rderung des Umweltbewusstseins sowie die Einrichtung spezieller Schutzgebiete.","fr":"Les projets environnementaux irlandais qui pourraient b\u00e9n\u00e9ficier de cette dotation, dans le cadre du programme de sept ans, sont notamment les initiatives de pr\u00e9vention, de r\u00e9duction et de recyclage des d\u00e9chets, le d\u00e9veloppement de technologies innovantes ayant des r\u00e9percussions positives sur l'environnement, les campagnes de sensibilisation environnementale \u00e0 l'\u00e9chelle locale et r\u00e9gionale et le d\u00e9veloppement de zones sp\u00e9ciales de conservation."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich hoffe, das wird uns zum Nachdenken veranlassen, ich hoffe, da\u00df diese Ma\u00dfnahmen in Gang gesetzt werden und wir es beim - vorhersehbaren - n\u00e4chsten Mal, da wir solch eine Situation meistern m\u00fcssen, unter besseren Bedingungen tun.","fr":"J'esp\u00e8re que ceci nous fera r\u00e9fl\u00e9chir, j'esp\u00e8re que ces mesures seront mises en oeuvre et que la prochaine fois que nous aurons \u00e0 affronter une situation - pr\u00e9visible - de ce genre nous le ferons dans de meilleures conditions."},"id":null}
{"translation":{"de":"Deshalb kann ich in diesem Fall nicht f\u00fcr die Anwendung von Artikel 100 A stimmen, denn damit wird einzig und allein mehr Machtbefugnis f\u00fcr das Parlament erreicht.","fr":"Je ne puis donc voter l'utilisation de l'article 100 A dans ce cas; le seul r\u00e9sultat que nous obtiendrions serait d'accro\u00eetre les comp\u00e9tences de l'Assembl\u00e9e."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Restaurant war voller.","fr":"Le restaurant \u00e9tait plein."},"id":"45587"}
{"translation":{"de":"Das Buch war interessant.","fr":"Le livre \u00e9tait int\u00e9ressant."},"id":"69670"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Obst.","fr":"J'aime manger des fruits."},"id":"20403"}
{"translation":{"de":"Das ist eine schwierige Aufgabe.","fr":"C'est une mission d\u00e9licate."},"id":null}
{"translation":{"de":"Hieraus erkl\u00e4rt sich die vom Fischereiausschu\u00df beantragte Mehrsumme von 2 Millionen Euro.","fr":"C'est la raison pour laquelle la commission de la p\u00eache sollicite des cr\u00e9dits suppl\u00e9mentaires d'un montant de 2 millions d'euros."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Restaurant war voller.","fr":"Le restaurant \u00e9tait plein."},"id":"47130"}
{"translation":{"de":"Was die Finanzierung von den Strukturfonds angeht, so d\u00fcrfen wir nicht die Transparenz sowie eine Verst\u00e4rkung der Kontrollen der f\u00fcr die Hilfe vorgesehenen Geldmittel au\u00dfer Acht lassen.","fr":"En termes de financement par les fonds structurels, nous ne devons pas oublier la transparence et le renforcement du contr\u00f4le des ressources destin\u00e9es \u00e0 l'aide."},"id":null}
{"translation":{"de":"Herr Pr\u00e4sident, in dem Bericht unseres Kollegen Novo Belenguer wird dringend eine europ\u00e4ische Raumordnungspolitik gew\u00fcnscht.","fr":"Monsieur le Pr\u00e9sident, le rapport de notre coll\u00e8gue Novo appelle de ses voeux une politique europ\u00e9enne de l'am\u00e9nagement du territoire."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die neue App ist sehr n\u00fctzlich.","fr":"La nouvelle application est tr\u00e8s utile."},"id":"20700"}
{"translation":{"de":"Das Museum war sehr interessant.","fr":"Le mus\u00e9e \u00e9tait tr\u00e8s int\u00e9ressant."},"id":"41415"}
{"translation":{"de":"Wir gehen bald ins Bett.","fr":"Nous allons nous coucher bient\u00f4t."},"id":"78262"}
{"translation":{"de":"Er spielt auf der Gitarre.","fr":"Il joue de la guitare."},"id":"84905"}
{"translation":{"de":"Sie kann ins Schwimmbad gehen.","fr":"Elle peut aller dans la piscine."},"id":"74419"}
{"translation":{"de":"Das Auto ist schnell.","fr":"La voiture est rapide."},"id":"89244"}
{"translation":{"de":"Wie beurteilt der Rat die Idee, die Finanzregelungen dahingehend zu \u00e4ndern, dass nichtverwendete Mittel k\u00fcnftig nicht mehr an die Mitgliedstaaten zur\u00fcck\u00fcberwiesen, sondern in einen Fonds eingezahlt werden, der zur Finanzierung von Ma\u00dfnahmen z. B. im Rahmen der Erweiterung oder der Bek\u00e4mpfung der Armut verwendet werden kann?","fr":"Que pense le Conseil de l'id\u00e9e de modifier la r\u00e9glementation financi\u00e8re de mani\u00e8re \u00e0 ne plus r\u00e9acheminer \u00e0 l'avenir les cr\u00e9dits inemploy\u00e9s vers les \u00c9tats membres, mais \u00e0 les verser dans un fonds qui puisse \u00eatre utilis\u00e9 pour financer des mesures dans le cadre, par exemple, de l'\u00e9largissement ou de la lutte contre la pauvret\u00e9 ?"},"id":null}
{"translation":{"de":"Er mag es, B\u00fccher zu lesen.","fr":"Il aime lire des livres."},"id":"76388"}
{"translation":{"de":"Es regnet heute.","fr":"Il pleut aujourd'hui."},"id":"65434"}
{"translation":{"de":"Wir haben das Museum besucht.","fr":"Nous avons visit\u00e9 le mus\u00e9e."},"id":"70062"}
{"translation":{"de":"Deshalb ist meine Fraktion daf\u00fcr.","fr":"Mon groupe les pr\u00f4ne."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der n\u00e4chste Punkt ist der Bericht von Herrn Jean-Paul Gauz\u00e8s im Namen des Ausschusses f\u00fcr Wirtschaft und W\u00e4hrung \u00fcber den Vorschlag f\u00fcr eine Richtlinie des Europ\u00e4ischen Parlaments und des Rates \u00fcber die Verwalter alternativer Investmentfonds und zur \u00c4nderung der Richtlinien 2004\/39\/EG und 2009\/...\/EG - C7-0040\/2009 -.","fr":"L'ordre du jour appelle le rapport de Jean-Paul Gauz\u00e8s, au nom de la commission des affaires \u00e9conomiques et mon\u00e9taires, sur la proposition de directive du Parlement europ\u00e9en et du Conseil sur les gestionnaires de fonds d'investissement alternatifs et modifiant les directives 2004\/39\/CE et 2009\/...\/CE - C7-0040\/2009 -."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Leute sind freundlich.","fr":"Les gens sont amicaux."},"id":"30028"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Musik zu h\u00f6ren.","fr":"J'aime \u00e9couter de la musique."},"id":"32913"}
{"translation":{"de":"Die Kommission wu\u00dfte von diesen Vorg\u00e4ngen, und es wurde weder eine L\u00f6sung f\u00fcr das Problem herbeigef\u00fchrt, noch wurde versucht, eine L\u00f6sung dergestalt zu finden, da\u00df die eigentlich Betroffenen, n\u00e4mlich die Kinder, ausreichend gesch\u00fctzt und anderen Personen anvertraut werden konnten, die eine ausreichende Garantie f\u00fcr die Betreuung bieten.","fr":"La Commission n'ignorait pas ce qui se passait et elle n'a apport\u00e9 aucune solution au probl\u00e8me - elle n'a m\u00eame pas essay\u00e9 - pour que, ce qui est le plus important, les enfants, puissent \u00eatre suffisamment prot\u00e9g\u00e9s et confi\u00e9s \u00e0 d'autres personnes dont la garantie en termes de soin et d'attention soit suffisante."},"id":null}
{"translation":{"de":"Aber ich m\u00f6chte auch zum Ausdruck bringen, da\u00df im Baskenland ein politischer Kompromi\u00df wie in Irland unbedingt notwendig ist, der Schlu\u00df macht mit der Engstirnigkeit, ja der - meiner Meinung nach - reaktion\u00e4ren Haltung der spanischen Regierung, die einen politischen Kompromi\u00df mit den nationalen baskischen Parteien im Rahmen des Friedensprozesses ablehnt.","fr":"Mais je voudrais \u00e9galement ajouter qu'un compromis politique est absolument n\u00e9cessaire au Pays basque, comme en Irlande du Nord, de fa\u00e7on \u00e0 ce que l'\u00e9troitesse d'esprit et, je dirais, le caract\u00e8re r\u00e9actionnaire des positions du gouvernement espagnol, qui refuse d'accepter un compromis politique avec les partis nationalistes basques au cours du processus de paix, soient inutiles."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir haben das Museum besucht.","fr":"Nous avons visit\u00e9 le mus\u00e9e."},"id":"55559"}
{"translation":{"de":"Wir haben das Museum besucht.","fr":"Nous avons visit\u00e9 le mus\u00e9e."},"id":"56881"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist kalt.","fr":"Le jour est froid."},"id":"64604"}
{"translation":{"de":"Die Kernkraft mu\u00df deshalb schnellstm\u00f6glich abgel\u00f6st werden.","fr":"C'est pourquoi le nucl\u00e9aire doit \u00eatre abandonn\u00e9 aussi rapidement que possible."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich bin mir sicher, dass alle in diesem Hohen Haus die wichtige Rolle der kleinen Unternehmen anerkennen.","fr":"Je suis s\u00fbr que l'Assembl\u00e9e partage l'opinion selon laquelle les petites entreprises sont d'une importance cruciale."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Buch war interessant.","fr":"Le livre \u00e9tait int\u00e9ressant."},"id":"44652"}
{"translation":{"de":"Ich mag Kaffee, aber ich trinke lieber Tee.","fr":"J'aime le caf\u00e9, mais je pr\u00e9f\u00e8re le th\u00e9."},"id":"41590"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Obst.","fr":"J'aime manger des fruits."},"id":"33814"}
{"translation":{"de":"Wir treffen uns morgen.","fr":"Nous nous retrouvons demain."},"id":"61794"}
{"translation":{"de":"im Namen der PSE-Fraktion. - Herr Pr\u00e4sident! Ich m\u00f6chte vor allen Dingen Richard Corbett danken, dass er diese Berichte ausgearbeitet hat.","fr":"Monsieur le Pr\u00e9sident, je voudrais tout sp\u00e9cialement remercier M. Corbett pour la pr\u00e9paration de ces rapports."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er hat mir ein Buch \u00fcber Inklusion gegeben.","fr":"Il m'a donn\u00e9 un livre sur l'inclusion."},"id":"83342"}
{"translation":{"de":"Wir machen jeden Tag Sport.","fr":"Nous faisons du sport tous les jours."},"id":"50854"}
{"translation":{"de":"Wenn wir dies nicht zuwegebringen, dann werden wir ihnen auch nicht klarmachen k\u00f6nnen, da\u00df es bei diesem Kampf um ihr \u00dcberleben, um die Erhaltung ihrer Ressourcen und um den Schutz der Regionen geht, in denen sie leben.","fr":"Si nous n'y parvenons pas, nous ne les convaincrons pas que nous luttons pour prot\u00e9ger leur gagne-pain. Nous luttons pour pr\u00e9server leurs ressources et pour prot\u00e9ger les r\u00e9gions o\u00f9 ils vivent."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir haben das Museum besucht.","fr":"Nous avons visit\u00e9 le mus\u00e9e."},"id":"38138"}
{"translation":{"de":"Die Zeit vergeht schnell.","fr":"Le temps passe rapidement."},"id":"71447"}
{"translation":{"de":"Einige Kollegen glauben, dass diese Abkommen zu weit gehen und zu umfassend sind.","fr":"D'aucuns pr\u00e9tendent que ces accords vont trop loin et qu'ils sont trop complets."},"id":null}
{"translation":{"de":"Doch w\u00e4hrend ein Teil der Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler spielerisch sich selbst, aber auch ihren Eltern den Umgang mit diesen neuen Technologien beibringt, ist ein anderer Teil vom Zugang ausgeschlossen: Behinderte und lernschwache Jugendliche und diejenigen, denen finanzielle Mittel f\u00fcr die Grundausr\u00fcstung fehlen.","fr":"Mais tandis qu'une partie des \u00e9coliers apprennent en jouant \u00e0 eux m\u00eames, mais aussi \u00e0 leurs parents \u00e0 utiliser ces nouvelles technologies, une autre partie en est exclue: les jeunes handicap\u00e9s, les jeunes qui \u00e9prouvent des probl\u00e8mes face \u00e0 l'apprentissage, et ceux qui ne disposent pas des moyens financiers pour acqu\u00e9rir l'\u00e9quipement de base."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Wetter ist sch\u00f6n.","fr":"Le temps est beau."},"id":"84787"}
{"translation":{"de":"Der Film war langweilig.","fr":"Le film \u00e9tait ennuyeux."},"id":"98386"}
{"translation":{"de":"Ich bin morgens aufgewacht.","fr":"Je me suis r\u00e9veill\u00e9 ce matin."},"id":"65630"}
{"translation":{"de":"Sie hat ein neues Auto gekauft.","fr":"Elle a achet\u00e9 une nouvelle voiture."},"id":"44809"}
{"translation":{"de":"Ich mag es, auf dem Sofa zu liegen.","fr":"J'aime me reposer sur le canap\u00e9."},"id":"35546"}
{"translation":{"de":"Daher ist es schwierig, politische Kooperationsformen innerhalb der EU zu entwickeln, sofern es um die Rolle des Ausschusses der Regionen sowie der regionalen und lokalen Gebietsk\u00f6rperschaften geht.","fr":"Il est d\u00e8s lors difficile d'\u00e9tablir des formes de coop\u00e9ration politique au sein de l'UE en ce qui concerne le r\u00f4le du Comit\u00e9 des r\u00e9gions et des autorit\u00e9s r\u00e9gionales et locales."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Geschichte von Harry Potter ist faszinierend.","fr":"L'histoire de Harry Potter est fascinante."},"id":"71551"}
{"translation":{"de":"Die beste Zeit meines Lebens war die Schulzeit.","fr":"La meilleure p\u00e9riode de ma vie a \u00e9t\u00e9 l'\u00e9cole."},"id":"67205"}
{"translation":{"de":"- (EL) Herr Pr\u00e4sident, verehrte Kolleginnen und Kollegen! Wir erleben eine der bedeutendsten Phasen der modernen europ\u00e4ischen Geschichte.","fr":"Monsieur le Pr\u00e9sident, Mesdames et Messieurs, nous sommes en train de vivre l'une des plus importantes p\u00e9riodes de l'histoire moderne de l'Europe."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Kinder lachen sehr.","fr":"Les enfants rient beaucoup."},"id":"21386"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Pizza.","fr":"J'aime la pizza."},"id":"64587"}
{"translation":{"de":"Das Restaurant war voller.","fr":"Le restaurant \u00e9tait plein."},"id":"25771"}
{"translation":{"de":"Ich lese gerne B\u00fccher.","fr":"Je lis souvent des livres."},"id":"62056"}
{"translation":{"de":"Ich habe ein neues Handy.","fr":"J'ai un nouveau t\u00e9l\u00e9phone."},"id":"43099"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Technologie zu entwickeln.","fr":"J'aime d\u00e9velopper la technologie."},"id":"10405"}
{"translation":{"de":"Der Himmel ist blau.","fr":"Le ciel est bleu."},"id":"64004"}
{"translation":{"de":"Mein Lieblingsessen ist Currywurst.","fr":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 est la currywurst."},"id":"50310"}
{"translation":{"de":"Das Wetter ist sch\u00f6n.","fr":"Le temps est beau."},"id":"41564"}
{"translation":{"de":"Die Leute sind freundlich.","fr":"Les gens sont amicaux."},"id":"92299"}
{"translation":{"de":"Das Problem muss auf der Agenda der EU stehen, und es ist eine Schande, dass das in diesem Bericht nicht deutlich zum Ausdruck kommt.","fr":"Ces probl\u00e8mes doivent \u00eatre inscrits \u00e0 l\u2019agenda de l\u2019Union europ\u00e9enne et il est honteux qu\u2019ils ne figurent pas clairement dans le pr\u00e9sent rapport."},"id":null}
{"translation":{"de":"(EN) Herr Pr\u00e4sident! Ich m\u00f6chte der Ratspr\u00e4sidentin und dem Kommissionspr\u00e4sidenten f\u00fcr ihre hervorragende Arbeit danken.","fr":"(EN) Monsieur le Pr\u00e9sident, je tiens \u00e0 remercier la pr\u00e9sidente en exercice du Conseil et le pr\u00e9sident de la Commission pour leur excellent travail."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie hat mir ein Geschenk gegeben.","fr":"Elle m'a donn\u00e9 un cadeau."},"id":"80507"}
{"translation":{"de":"Der Film war langweilig.","fr":"Le film \u00e9tait ennuyeux."},"id":"18698"}
{"translation":{"de":"Die Leute sind freundlich.","fr":"Les gens sont amicaux."},"id":"97731"}
{"translation":{"de":"Das Konzert war unglaublich.","fr":"Le concert a \u00e9t\u00e9 incroyable."},"id":"90246"}
{"translation":{"de":"Ich habe ein neues Handy.","fr":"J'ai un nouveau t\u00e9l\u00e9phone."},"id":"14990"}
{"translation":{"de":"Das Essen war bitter.","fr":"Le repas \u00e9tait amer."},"id":"34082"}
{"translation":{"de":"Man k\u00f6nnte dagegen halten, dass der faire Handel zwar dazu beitr\u00e4gt, das Gewissen derer zu beruhigen, die solche Produkte kaufen, aber andere die Bed\u00fcrftigen nach wie vor ausbeuten.","fr":"On pourrait affirmer que, tandis que le commerce \u00e9quitable aide \u00e0 apaiser la conscience de ceux qui ach\u00e8tent ses produits, d\u2019autres continuent n\u00e9anmoins \u00e0 exploiter ceux qui sont dans le besoin. Cette affirmation ne me r\u00e9jouit pas."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Zeit vergeht schnell.","fr":"Le temps passe rapidement."},"id":"53450"}
{"translation":{"de":"Die Strategie von Lissabon ist das einzige Mittel gegen alle Formen von nationalem Protektionismus.","fr":"La strat\u00e9gie de Lisbonne, c\u2019est le seul antidote aux protectionnismes nationaux."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das tats\u00e4chliche Ziel besteht jedoch anscheinend darin, unsere kleinen und mittleren Unternehmen niederzumachen und zu attackieren.","fr":"Toutefois, le v\u00e9ritable objectif semble malheureusement avoir \u00e9t\u00e9 d'an\u00e9antir et d'attaquer nos PME."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er hat mich gefragt, ob ich kommen will.","fr":"Il m'a demand\u00e9 si je voulais venir."},"id":"29868"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist sehr hei\u00df.","fr":"Le jour est tr\u00e8s chaud."},"id":"84017"}
{"translation":{"de":"Herr Pr\u00e4sident! Zun\u00e4chst m\u00f6chte ich mich herzlich und aufrichtig den Gl\u00fcckw\u00fcnschen meiner Vorredner an den Berichterstatter f\u00fcr seine ersch\u00f6pfende, systematische und - ich w\u00fcrde diesen Zusatz wagen - p\u00e4dagogische Arbeit anschlie\u00dfen, f\u00fcr die Bearbeitung eines Themas, das scheinbar allgemein bekannt ist, doch trifft dies nicht immer zu.","fr":"Monsieur le Pr\u00e9sident, je voudrais avant tout me joindre cordialement et sinc\u00e8rement aux f\u00e9licitations que ceux qui m'ont pr\u00e9c\u00e9d\u00e9 dans ce d\u00e9bat ont adress\u00e9es au rapporteur pour ce travail complet, syst\u00e9matique et, j'oserais dire, p\u00e9dagogique, sur un sujet que tout le monde conna\u00eet apparemment, m\u00eame si ce n'est pas toujours le cas."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die EU-Produzenten m\u00fcssen angemessen ber\u00fccksichtigt werden, w\u00e4hrend gleichzeitig die Verpflichtungen gem\u00e4\u00df des Lom\u00e9-Abkommens sowie die WTO-Vorschriften einzuhalten sind.","fr":"Nous devons prendre d\u00fbment en consid\u00e9ration les int\u00e9r\u00eats des producteurs de l'UE, mais nous devons \u00e9galement respecter les engagements que nous avons contract\u00e9s dans le cadre de la convention de Lom\u00e9 et des dispositions de l'OMC."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Kinder lachen sehr.","fr":"Les enfants rient beaucoup."},"id":"23528"}
{"translation":{"de":"Wir reisen oft ins Ausland.","fr":"Nous voyageons souvent \u00e0 l'\u00e9tranger."},"id":"91695"}
{"translation":{"de":"Die Leute sind freundlich.","fr":"Les gens sont amicaux."},"id":"23244"}
{"translation":{"de":"Ich mag Kaffee, aber ich trinke lieber Tee.","fr":"J'aime le caf\u00e9, mais je pr\u00e9f\u00e8re le th\u00e9."},"id":"91830"}
{"translation":{"de":"Das Essen war bitter.","fr":"Le repas \u00e9tait amer."},"id":"48599"}
{"translation":{"de":"Wir reisen oft ins Ausland.","fr":"Nous voyageons souvent \u00e0 l'\u00e9tranger."},"id":"79463"}
{"translation":{"de":"Er befasst sich haupts\u00e4chlich damit, auf Meldungen in den britischen Medien zu reagieren.","fr":"Il sert pour l\u2019essentiel \u00e0 r\u00e9pondre aux d\u00e9clarations qui surviennent dans la presse britannique."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Film war langweilig.","fr":"Le film \u00e9tait ennuyeux."},"id":"15199"}
{"translation":{"de":"Das Essen war bitter.","fr":"Le repas \u00e9tait amer."},"id":"47060"}
{"translation":{"de":"In diesen Tagen f\u00fcllte der bekannte russische Oppositionspolitiker Grigori Jawlinski wieder einmal die Spalten der westlichen Presse.","fr":"Ces derniers jours, l'opposant politique russe bien connu, Gr\u00e9gory Iavlinsky occupait \u00e0 nouveau les colonnes des journaux occidentaux."},"id":null}
{"translation":{"de":"Nicht nur die Einwanderer waren Opfer schlimmer Ausschreitungen, sondern auch das demokratische System in Spanien ist mit F\u00fc\u00dfen getreten worden, trotz der enormen Entwicklungsf\u00e4higkeit, die es in den letzten 20 Jahren unter Beweis gestellt hat.","fr":"Non seulement les immigr\u00e9s ont \u00e9t\u00e9 victimes de pratiques effroyables, mais le syst\u00e8me d\u00e9mocratique en Espagne est bafou\u00e9, alors qu'il a pourtant d\u00e9montr\u00e9 sa formidable capacit\u00e9 d'\u00e9volution ces vingt derni\u00e8res ann\u00e9es."},"id":null}
{"translation":{"de":"Darum werden sich die britischen Konservativen bei den Schlussabstimmungen der Stimme enthalten.","fr":"C'est la raison pour laquelle les conservateurs britanniques s'abstiendront lors des votes finaux."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Tag ist kalt.","fr":"Le jour est froid."},"id":"84285"}
{"translation":{"de":"Der Film war unterhaltsam.","fr":"Le film a \u00e9t\u00e9 amusant."},"id":"73037"}
{"translation":{"de":"Das Essen war bitter.","fr":"Le repas \u00e9tait amer."},"id":"21737"}
{"translation":{"de":"Herr Pr\u00e4sident!","fr":"Monsieur le Pr\u00e9sident, il faut r\u00e9pondre \u00e0 trois questions fondamentales. Premi\u00e8rement, cet accord va-t-il rendre plus efficace la lutte contre la criminalit\u00e9?"},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie hat mir ein Geschenk gegeben.","fr":"Elle m'a donn\u00e9 un cadeau."},"id":"77847"}
{"translation":{"de":"Das Restaurant war voller.","fr":"Le restaurant \u00e9tait plein."},"id":"96952"}
{"translation":{"de":"Mein Lieblingsessen ist Currywurst.","fr":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 est la currywurst."},"id":"78000"}
{"translation":{"de":"Ich bin morgens aufgewacht.","fr":"Je me suis r\u00e9veill\u00e9 ce matin."},"id":"33100"}
{"translation":{"de":"Ich habe ein neues Handy.","fr":"J'ai un nouveau t\u00e9l\u00e9phone."},"id":"37146"}
{"translation":{"de":"Ich habe eine neue Wohnung gefunden.","fr":"J'ai trouv\u00e9 une nouvelle maison."},"id":"50819"}
{"translation":{"de":"Sie ist eine treibende Kraft f\u00fcr die Demokratie und wirft ein Schlaglicht auf die Unterschiede zwischen offenen und geschlossenen Gesellschaften, aber sie versch\u00e4rft auch den Wettbewerb.","fr":"La mondialisation est une force pour la d\u00e9mocratie et fait ressortir nettement les diff\u00e9rences entre les soci\u00e9t\u00e9s ouvertes et ferm\u00e9es. Mais la mondialisation intensifie \u00e9galement la concurrence."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er ist ein guter Koch.","fr":"Il est un bon cuisinier."},"id":"69364"}
{"translation":{"de":"Schlie\u00dflich ist unsere Fraktion sehr damit zufrieden, da\u00df der Ausschu\u00df f\u00fcr Landwirtschaft und l\u00e4ndliche Entwicklung denjenigen \u00c4nderungsvorschl\u00e4gen unseres Kollegen des Places zugestimmt hat, mit denen ein Anpassungskoeffizient eingef\u00fchrt werden soll, dessen Zweck es ist, eine gerechte Einkommensverteilung zwischen den Landwirten aller Mitgliedstaaten der Europ\u00e4ischen Union zu wahren, um so die schwerwiegenden Nachteile auszugleichen, die den Mitgliedstaaten, die an der gemeinsamen W\u00e4hrung teilnehmen, durch den Wegfall des gr\u00fcnen ECU ab 1. Januar 1999 entstehen.","fr":"Enfin, notre groupe ne peut qu'\u00eatre satisfait de constater que la commission de l'agriculture a adopt\u00e9 les propositions d'amendements de notre coll\u00e8gue des Places concernant la cr\u00e9ation d'un coefficient d'ajustement visant \u00e0 pr\u00e9server l'\u00e9quit\u00e9 entre le revenu des agriculteurs de tous les \u00c9tats membres de l'Union europ\u00e9enne, afin de pallier les graves inconv\u00e9nients r\u00e9sultant de la disparition de l'\u00e9cu vert au 1er janvier 1999, pour les \u00c9tats membres participant \u00e0 la monnaie unique."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Musik zu h\u00f6ren.","fr":"J'aime \u00e9couter de la musique."},"id":"17908"}
{"translation":{"de":"Ich habe ein neues Handy.","fr":"J'ai un nouveau t\u00e9l\u00e9phone."},"id":"36553"}
{"translation":{"de":"Sie hat mich zum Kino eingeladen.","fr":"Elle m'a invit\u00e9 au cin\u00e9ma."},"id":"25392"}
{"translation":{"de":"Er hat mich gefragt, ob ich kommen will.","fr":"Il m'a demand\u00e9 si je voulais venir."},"id":"19258"}
{"translation":{"de":"Die Geschichte von Harry Potter ist faszinierend.","fr":"L'histoire de Harry Potter est fascinante."},"id":"31402"}
{"translation":{"de":"Mein Lieblingsessen ist Currywurst.","fr":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 est la currywurst."},"id":"89738"}
{"translation":{"de":"Ich habe geschlafen, bis sp\u00e4t in der Nacht.","fr":"J'ai dormi jusqu'au matin."},"id":"39103"}
{"translation":{"de":"Das Konzert war unglaublich.","fr":"Le concert a \u00e9t\u00e9 incroyable."},"id":"45481"}
{"translation":{"de":"Ich mag es, auf dem Sofa zu liegen.","fr":"J'aime me reposer sur le canap\u00e9."},"id":"90941"}
{"translation":{"de":"Er spielt auf der Gitarre.","fr":"Il joue de la guitare."},"id":"92572"}
{"translation":{"de":"Daher sollten wir uns am besten von den Emotionen und \u00c4ngsten befreien, die diese Richtlinie zu Beginn hervorgerufen hat.","fr":"Aussi, mieux vaut, d\u00e8s le d\u00e9but, balayer du revers de la main les \u00e9motions et les craintes g\u00e9n\u00e9r\u00e9es par cette directive."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Film war unterhaltsam.","fr":"Le film a \u00e9t\u00e9 amusant."},"id":"65973"}
{"translation":{"de":"\u00a0\u00a0 . Ich unterst\u00fctze den Vorschlag des Ausschusses f\u00fcr Regionalpolitik, Verkehr und Fremdenverkehr, der \u2013 wie der Berichterstatter \u2013 f\u00fcr die beschleunigte \u00d6ffnung des Eisenbahnmarktes eintritt und Anfang 2008 als sp\u00e4testen Termin f\u00fcr die Umsetzung der vollst\u00e4ndigen Liberalisierung der nationalen Schienenpersonendienste vorschl\u00e4gt.","fr":"\u00a0\u00a0 Je suis d\u2019accord avec la proposition de la commission de la politique r\u00e9gionale, des transports et du tourisme qui soutient, suivant la ligne du rapporteur, l\u2019acc\u00e9l\u00e9ration de l\u2019ouverture du march\u00e9 ferroviaire, en proposant le d\u00e9but de l\u2019an 2008 comme date limite pour la lib\u00e9ralisation totale des services nationaux de voyageurs."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir erleben Europa schon seit langem als erfolgreichen, einheitlichen Wirtschaftsraum, aber es fehlt bisher ein diesem Wirtschaftsraum korrespondierender Rechtsraum, der das Wirtschaften sozial gerecht regelt und sch\u00fctzt.","fr":"Nous percevons l'Europe comme un espace \u00e9conomique dont le succ\u00e8s n'est plus \u00e0 mettre en doute depuis longtemps, mais il manque \u00e0 ce jour un espace de droit \u00e9quivalent qui r\u00e8gle et prot\u00e8ge les affaires \u00e9conomiques de mani\u00e8re \u00e9quitable et sociale."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er mag es, B\u00fccher zu lesen.","fr":"Il aime lire des livres."},"id":"46227"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Musik zu h\u00f6ren.","fr":"J'aime \u00e9couter de la musique."},"id":"29103"}
{"translation":{"de":"Aber mir fehlt ein Ansprechpartner auf der Seite der Exekutive. Das kommt auch darin zum Ausdruck, dass hier auf der Ratsbank niemand Platz genommen hat.","fr":"Je suis - encore - le pr\u00e9sident de la sous-commission de ce Parlement sur la s\u00e9curit\u00e9 et la d\u00e9fense, mais je ne poss\u00e8de pas d'homologue dans les rangs de l'ex\u00e9cutif - une lacune qui se refl\u00e8te en ce qu'aucun des si\u00e8ges r\u00e9serv\u00e9s au Conseil n'est occup\u00e9."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er ist ein guter Koch.","fr":"Il est un bon cuisinier."},"id":"30086"}
{"translation":{"de":"Das Wetter ist sch\u00f6n.","fr":"Le temps est beau."},"id":"42119"}
{"translation":{"de":"Dem ASEM-Prozess, und damit komme ich zum Schluss, messen wir erhebliche Bedeutung bei.","fr":"En conclusion, je dirai que le processus ASEM rev\u00eat pour nous une grande importance."},"id":null}
{"translation":{"de":"Es regnet heute.","fr":"Il pleut aujourd'hui."},"id":"85622"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Pizza.","fr":"J'aime la pizza."},"id":"86012"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist kalt.","fr":"Le jour est froid."},"id":"70653"}
{"translation":{"de":"Allerdings gibt es einige Meinungsverschiedenheiten dar\u00fcber, wie weit diese Arbeit gehen sollte.","fr":"Toutefois, il existe quelques divergences d'opinions quant \u00e0 savoir jusqu'o\u00f9 ce travail doit aller."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Essen war bitter.","fr":"Le repas \u00e9tait amer."},"id":"63078"}
{"translation":{"de":"Wir gehen bald ins Bett.","fr":"Nous allons nous coucher bient\u00f4t."},"id":"53044"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Pizza.","fr":"J'aime la pizza."},"id":"30833"}
{"translation":{"de":"Das Restaurant war voller.","fr":"Le restaurant \u00e9tait plein."},"id":"32099"}
{"translation":{"de":"Die erste Aktion, das erste Thema \u201eJugend f\u00fcr Europa\u201c wird Mobilit\u00e4t, Beteiligung und Austauschma\u00dfnahmen umfassen.","fr":"Premier aspect, premier th\u00e8me, Jeunesse pour l\u2019Europe qui regroupera la mobilit\u00e9, la participation, l\u2019\u00e9change."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie hat ein neues Auto gekauft.","fr":"Elle a achet\u00e9 une nouvelle voiture."},"id":"43838"}
{"translation":{"de":"Frau Pr\u00e4sidentin, ich hoffe, da\u00df sich alle in diesem Hause dessen bewu\u00dft sind, wie ernst die Krise ist, vor der wir heute stehen.","fr":"Madame le Pr\u00e9sident, j'esp\u00e8re que personne dans cette Assembl\u00e9e n'ignore ou n'a de doutes sur la gravit\u00e9 de la crise face \u00e0 laquelle nous nous trouvons aujourd'hui."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er hat mir ein Buch \u00fcber Inklusion gegeben.","fr":"Il m'a donn\u00e9 un livre sur l'inclusion."},"id":"84516"}
{"translation":{"de":"Meine Katze hei\u00dft Luna.","fr":"Mon chat s'appelle Luna."},"id":"19461"}
{"translation":{"de":"Ich lese gerne B\u00fccher.","fr":"Je lis souvent des livres."},"id":"61994"}
{"translation":{"de":"Das Essen war k\u00f6stlich.","fr":"Le repas a \u00e9t\u00e9 d\u00e9licieux."},"id":"60062"}
{"translation":{"de":"Zum anderen ist sie ruiniert durch die Sanktionen, die wegen Milosevic gegen das Land verh\u00e4ngt wurden, und zu einem kleinen Teil durch das NATO-Bombardement.","fr":"Elle est \u00e9galement ruin\u00e9e en raison des sanctions impos\u00e9es au pays par la faute de Milosevic et, dans une moindre mesure, en raison des bombardements de l'OTAN."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich mag Kaffee, aber ich trinke lieber Tee.","fr":"J'aime le caf\u00e9, mais je pr\u00e9f\u00e8re le th\u00e9."},"id":"63468"}
{"translation":{"de":"Die Party war gro\u00dfartig.","fr":"La f\u00eate a \u00e9t\u00e9 g\u00e9niale."},"id":"88479"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Pizza.","fr":"J'aime la pizza."},"id":"34267"}
{"translation":{"de":"Die Geschichte von Harry Potter ist faszinierend.","fr":"L'histoire de Harry Potter est fascinante."},"id":"29128"}
{"translation":{"de":"Durch eine unerfreuliche Entwicklung auf einem Spezialgebiet - ich nenne die Stichworte BSE, Gesundheit und Haltung der britischen Regierung, wobei ich bewu\u00dft von der britischen Regierung und nicht von den Briten oder Gro\u00dfbritannien spreche -, ist eine Situation entstanden, in der die gesamte Weiterentwicklung in einigen Grunds\u00e4tzen und nebenbei sozusagene allt\u00e4gliche Beschl\u00fcsse - es sollen jetzt schon 80 sein - blockiert werden.","fr":"Une \u00e9volution malheureuse dans un secteur particulier - je cite les mots cl\u00e9s ESB, sant\u00e9 et comportement du gouvernement britannique, je dis bien du gouvernement britannique et non pas des Britanniques ou de la Grande-Bretagne - a provoqu\u00e9 le blocage de l'\u00e9volution g\u00e9n\u00e9rale de certains principes et de certaines d\u00e9cisions pour ainsi dire quotidiennes - il doit d\u00e9j\u00e0 y en avoir 80 aujourd'hui."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Delegation des Europ\u00e4ischen Parlaments hat w\u00e4hrend ihres Aufenthaltes in Chile nicht nur chilenische Abgeordnete getroffen, sondern auch Anfang des Monats Umweltorganisationen in Santiago.","fr":"La d\u00e9l\u00e9gation du Parlement europ\u00e9en au Chili n'a pas seulement rencontr\u00e9 des d\u00e9put\u00e9s chiliens mais aussi des organisations environnementales au d\u00e9but de ce mois \u00e0 Santiago."},"id":null}
{"translation":{"de":"Es war ein wichtiger strategischer Faktor f\u00fcr den Westen.","fr":"C'\u00e9tait un facteur strat\u00e9gique important pour l'Occident."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wie wir bereits erw\u00e4hnt haben, betreibt der Rat einen intensiven Dialog zwischen der Europ\u00e4ischen Union und China.","fr":"Comme nous l'avons dit, le Conseil instaure un dialogue tr\u00e8s ouvert entre l'Union europ\u00e9enne et la Chine."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich hoffe, dass diese \u00c4nderungsvorschl\u00e4ge die Unterst\u00fctzung des Hauses finden.","fr":"J'esp\u00e8re qu'ils seront soutenus."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich habe einen neuen Job.","fr":"J'ai un nouveau travail."},"id":"57690"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Musik zu h\u00f6ren.","fr":"J'aime \u00e9couter de la musique."},"id":"41928"}
{"translation":{"de":"Ich lese gerne B\u00fccher.","fr":"Je lis souvent des livres."},"id":"91271"}
{"translation":{"de":"(PL) In der Entschlie\u00dfung wird der Schwerpunkt zu sehr auf das Problem der Ungleichheit zwischen M\u00e4nnern und Frauen und die Geschlechterstereotypisierung gelegt.","fr":"(PL) Cette r\u00e9solution insiste trop sur la question de l'in\u00e9galit\u00e9 entre les hommes et les femmes et sur les st\u00e9r\u00e9otypes sexosp\u00e9cifiques."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Technologie zu entwickeln.","fr":"J'aime d\u00e9velopper la technologie."},"id":"51591"}
{"translation":{"de":"Heute fr\u00fch habe ich Brot gegessen.","fr":"Ce matin, j'ai mang\u00e9 du pain."},"id":"38924"}
{"translation":{"de":"Heute fr\u00fch habe ich Brot gegessen.","fr":"Ce matin, j'ai mang\u00e9 du pain."},"id":"78368"}
{"translation":{"de":"Er mag es, B\u00fccher zu lesen.","fr":"Il aime lire des livres."},"id":"65327"}
{"translation":{"de":"Die Kinder lachen sehr.","fr":"Les enfants rient beaucoup."},"id":"83305"}
{"translation":{"de":"Der Himmel ist blau.","fr":"Le ciel est bleu."},"id":"84880"}
{"translation":{"de":"Er ist ein guter Koch.","fr":"Il est un bon cuisinier."},"id":"49376"}
{"translation":{"de":"Die Institution hat ihre eindeutige Zustimmung ausgedr\u00fcckt; die Haltung der Europ\u00e4ischen Kommission ist ebenfalls klar und diesbez\u00fcglich kann ich mich nur dem Lob f\u00fcr Kommissar Rehns Objektivit\u00e4t und seine gro\u00dfartige Arbeit, die er in dieser Sache in den letzten f\u00fcnf Jahren geleistet hat, anschlie\u00dfen.","fr":"Notre institution s'est exprim\u00e9e clairement en faveur de l'adh\u00e9sion. La position de la Commission europ\u00e9enne est claire \u00e9galement et, \u00e0 cet \u00e9gard, je ne peux que me joindre \u00e0 tous ceux qui ont f\u00e9licit\u00e9 M. le commissaire Rehn pour son objectivit\u00e9 et pour l'excellent travail qu'il a accompli au cours des cinq derni\u00e8res ann\u00e9es."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Technologie zu entwickeln.","fr":"J'aime d\u00e9velopper la technologie."},"id":"15553"}
{"translation":{"de":"Er spielt auf der Gitarre.","fr":"Il joue de la guitare."},"id":"89923"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Pizza.","fr":"J'aime la pizza."},"id":"80368"}
{"translation":{"de":"Immerhin denke ich, sind wir hier im Europ\u00e4ischen Parlament immer noch die ureigensten Vertreter der Verbraucher und Verbraucherinnen, der B\u00fcrger und B\u00fcrgerinnen.","fr":"Car enfin, je pense que nous sommes encore toujours ici au Parlement europ\u00e9en les premiers repr\u00e9sentants des consommateurs et des citoyens."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich bin morgens aufgewacht.","fr":"Je me suis r\u00e9veill\u00e9 ce matin."},"id":"21980"}
{"translation":{"de":"Wir gehen bald ins Bett.","fr":"Nous allons nous coucher bient\u00f4t."},"id":"87906"}
{"translation":{"de":"Ich habe eine neue Wohnung gefunden.","fr":"J'ai trouv\u00e9 une nouvelle maison."},"id":"59850"}
{"translation":{"de":"Er scheint mehr darauf abzuzielen, neuen Unternehmen den Weg zu bereiten, auf Kosten des Klimaschutzes noch gr\u00f6\u00dfere Profite mit neuen Aktivit\u00e4ten in den Bereichen Umwelt und Energie zu erzielen.","fr":"On dirait qu'il a plut\u00f4t pour but de faciliter la cr\u00e9ation de nouvelles entreprises visant \u00e0 profiter toujours plus de nouvelles activit\u00e9s dans les domaines de l'environnement et de l'\u00e9nergie, au d\u00e9triment du changement climatique."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie hat ein neues Auto gekauft.","fr":"Elle a achet\u00e9 une nouvelle voiture."},"id":"53709"}
{"translation":{"de":"Das Museum war sehr interessant.","fr":"Le mus\u00e9e \u00e9tait tr\u00e8s int\u00e9ressant."},"id":"77448"}
{"translation":{"de":"Das Wetter ist sch\u00f6n.","fr":"Le temps est beau."},"id":"28512"}
{"translation":{"de":"Das System Penrose ist viel einfacher und gerechter.","fr":"Le syst\u00e8me Penrose est bien plus \u00e9quitable et juste."},"id":null}
{"translation":{"de":"Es handelt sich somit um eine weitere Richtlinie im Rahmen des Verbraucherschutzpakets, das auf breiter gefassten Zielen beruht, mit denen das Vertrauen der Verbraucher gesichert und der transnationale und europ\u00e4ische Gesch\u00e4ftsverkehr gef\u00f6rdert werden sollen.","fr":"Il s\u2019agit d\u00e8s lors d\u2019une nouvelle directive faisant partie du paquet consacr\u00e9 \u00e0 la protection des consommateurs et bas\u00e9 sur des objectifs plus larges visant \u00e0 pr\u00e9server la confiance des consommateurs et \u00e0 promouvoir les transactions commerciales transnationales et europ\u00e9ennes."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich lese gerne B\u00fccher.","fr":"Je lis souvent des livres."},"id":"31640"}
{"translation":{"de":"Sie hat ein neues Auto gekauft.","fr":"Elle a achet\u00e9 une nouvelle voiture."},"id":"75424"}
{"translation":{"de":"Ich erwarte mir mehr von Ihnen, Frau Kommissarin - hoffentlich!","fr":"J'attends et j'esp\u00e8re plus de vous, Madame le Commissaire!"},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir teilen Ihre Bedenken wegen der kulturellen, sprachlichen und religi\u00f6sen Identit\u00e4t der autonomen Region Tibet, die die chinesischen Beh\u00f6rden nicht respektieren.","fr":"Comme vous, nous sommes inquiets pour l'identit\u00e9 culturelle, linguistique et religieuse de la r\u00e9gion autonome du Tibet, que, clairement, les autorit\u00e9s chinoises ne respectent pas."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie kann ins Schwimmbad gehen.","fr":"Elle peut aller dans la piscine."},"id":"16834"}
{"translation":{"de":"Ich bin f\u00fcr die Zusammenarbeit zwischen unabh\u00e4ngigen Staaten.","fr":"Je suis en faveur de la coop\u00e9ration entre \u00c9tats ind\u00e9pendants."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir gehen bald ins Bett.","fr":"Nous allons nous coucher bient\u00f4t."},"id":"62419"}
{"translation":{"de":"Der Film war langweilig.","fr":"Le film \u00e9tait ennuyeux."},"id":"56591"}
{"translation":{"de":"Mein Lieblingsessen ist Currywurst.","fr":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 est la currywurst."},"id":"17819"}
{"translation":{"de":"Wir gehen bald ins Bett.","fr":"Nous allons nous coucher bient\u00f4t."},"id":"21836"}
{"translation":{"de":"Wir gehen bald ins Bett.","fr":"Nous allons nous coucher bient\u00f4t."},"id":"22227"}
{"translation":{"de":"Daher bin ich der Ansicht, dass der Bericht von Herrn Berman, den ich begl\u00fcckw\u00fcnsche, unter steter Ber\u00fccksichtigung wissenschaftlicher Erkenntnisse eine echte Sorge um den Tierschutz mit der notwendigen Flexibilit\u00e4t bei ihrer Anwendung kombiniert, die es den Erzeugern erm\u00f6glicht, die vorgeschlagenen Ma\u00dfnahmen zu akzeptieren und sich ihnen anzupassen.","fr":"Je pense donc que le rapport de M.\u00a0Berman\u00a0- que je f\u00e9licite\u00a0- combine une r\u00e9elle pr\u00e9occupation pour le bien-\u00eatre des animaux, en s\u2019appuyant constamment sur des donn\u00e9es scientifiques, et la flexibilit\u00e9 d\u2019application n\u00e9cessaire pour que les producteurs acceptent les mesures propos\u00e9es et s\u2019y adaptent."},"id":null}
{"translation":{"de":"Dieses Gebilde ist verwaltungstechnisch mit der Kommission zu verbinden, damit es zur Optimierung von Wissen, Ressourcen und Interventionen in allen mit der Au\u00dfenpolitik im engeren Sinne verbundenen Bereichen mit den \u00fcbrigen Dienststellen der Kommission kooperieren kann.","fr":"Cette structure devra \u00eatre administrativement reli\u00e9e \u00e0 la Commission pour coop\u00e9rer avec ses autres services et pour optimiser les connaissances, les ressources et les interventions dans tous les secteurs li\u00e9s \u00e0 la politique ext\u00e9rieure au sens strict."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir haben das Museum besucht.","fr":"Nous avons visit\u00e9 le mus\u00e9e."},"id":"43619"}
{"translation":{"de":"Er mag es, B\u00fccher zu lesen.","fr":"Il aime lire des livres."},"id":"27378"}
{"translation":{"de":"Herr Kommissar, Herr Pr\u00e4sident, dieses Parlament ist sich seiner Verantwortung bewu\u00dft und wird sie zum Wohl der B\u00fcrgerschaft, die es vertritt, aus\u00fcben.","fr":"Monsieur le commissaire, Monsieur le Pr\u00e9sident, cette Assembl\u00e9e est consciente de sa responsabilit\u00e9 et elle l'exercera en faveur de la citoyennet\u00e9 qu'elle repr\u00e9sente."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich lese gerne B\u00fccher.","fr":"Je lis souvent des livres."},"id":"87883"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Technologie zu entwickeln.","fr":"J'aime d\u00e9velopper la technologie."},"id":"24560"}
{"translation":{"de":"Er ist ein guter Koch.","fr":"Il est un bon cuisinier."},"id":"16887"}
{"translation":{"de":"Sie hat ein neues Auto gekauft.","fr":"Elle a achet\u00e9 une nouvelle voiture."},"id":"32447"}
{"translation":{"de":"Das Essen war k\u00f6stlich.","fr":"Le repas a \u00e9t\u00e9 d\u00e9licieux."},"id":"57827"}
{"translation":{"de":"Hierzu m\u00f6chte ich nun sagen, dass ich nicht mit jenen \u00fcbereinstimme, die sich gegen Strafma\u00dfnahmen mit der Behauptung aussprechen, sie seien nicht notwendig.","fr":"Je tiens \u00e0 faire part ici de mon d\u00e9saccord avec ceux qui s'opposent aux mesures de r\u00e9pression sous pr\u00e9texte qu'elles ne sont pas n\u00e9cessaires."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das sind keine Belastungen.","fr":"Ce ne sont pas des charges."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich mag es, auf dem Sofa zu liegen.","fr":"J'aime me reposer sur le canap\u00e9."},"id":"99117"}
{"translation":{"de":"Ein solcher Mangel an Vertrauen tr\u00e4gt nicht gerade zur F\u00f6rderung der multilateralen Zusammenarbeit bei, sondern ist eine Geringsch\u00e4tzung der Arbeit der Internationalen Atomenergieorganisation und anderer Sonderorganisationen f\u00fcr die Kontrolle von Waffen und Chemikalien.","fr":"Un tel manque de confiance ne favorise pas la coop\u00e9ration multilat\u00e9rale, mais d\u00e9value l\u2019activit\u00e9 de l\u2019Agence internationale de l\u2019\u00e9nergie atomique et des autres organisations sp\u00e9cialis\u00e9es dans le contr\u00f4le des armements et des produits chimiques."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir aber sagen: keinen Ersatz f\u00fcr das bisherige und durch die Reform abgeschaffte Interventionssystem alter Pr\u00e4gung.","fr":"Nous r\u00e9pondons \u00e0 cela que les r\u00e9formes ont d\u00e9mantel\u00e9 l\u2019ancien syst\u00e8me d\u2019intervention et que celui-ci ne doit pas \u00eatre remplac\u00e9."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich lese gerne B\u00fccher.","fr":"Je lis souvent des livres."},"id":"83658"}
{"translation":{"de":"Wir haben das Museum besucht.","fr":"Nous avons visit\u00e9 le mus\u00e9e."},"id":"22520"}
{"translation":{"de":"Das vorgestern von den Au\u00dfenministern angenommene Dokument der Union hat bewiesen, dass auf unserem Kontinent Spaltungen vermieden werden k\u00f6nnen, die Saddam Hussein ausnutzen k\u00f6nnte, um Zeit zu gewinnen und den Vereinten Nationen weitere Schwierigkeiten zu bereiten.","fr":"Le document de l'Union, que les ministres des affaires \u00e9trang\u00e8res ont adopt\u00e9 l'autre jour, a d\u00e9montr\u00e9 qu'il \u00e9tait possible d'\u00e9viter les divisions sur notre continent, divisions que Saddam pourrait utiliser pour gagner du temps et pour cr\u00e9er des difficult\u00e9s suppl\u00e9mentaires aux Nations unies."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir reisen oft ins Ausland.","fr":"Nous voyageons souvent \u00e0 l'\u00e9tranger."},"id":"29004"}
{"translation":{"de":"Die Party war gro\u00dfartig.","fr":"La f\u00eate a \u00e9t\u00e9 g\u00e9niale."},"id":"40648"}
{"translation":{"de":"Leider war der Gipfel nicht in der Lage, die Menschen davon zu \u00fcberzeugen.","fr":"Malheureusement, le sommet n'a pas su convaincre les gens de cette n\u00e9cessit\u00e9."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Pizza.","fr":"J'aime la pizza."},"id":"36593"}
{"translation":{"de":"Die Europ\u00e4ische Union hat zu Recht beschlossen, die F\u00fchrer Simbabwes, die durch ihren Staatsterror diese katastrophale Situation herbeigef\u00fchrt haben, mit noch umfassenderen pers\u00f6nlichen Sanktionen zu belegen.","fr":"L'Union europ\u00e9enne a eu raison de d\u00e9cider de p\u00e9naliser, par le biais de sanctions personnelles encore plus \u00e9tendues, les dirigeants zimbabw\u00e9ens qui, en instaurant le r\u00e8gne de la terreur, ont engendr\u00e9 ce niveau de d\u00e9vastation."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wie immer steht unser gemeinsames Engagement, das auf die Nachhaltigkeit im Fischereisektor abzielt, au\u00dfer Frage.","fr":"Comme toujours, notre engagement commun de parvenir \u00e0 la durabilit\u00e9 dans le secteur de la p\u00eache reste in\u00e9branlable."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Zeit vergeht schnell.","fr":"Le temps passe rapidement."},"id":"42400"}
{"translation":{"de":"Insbesondere m\u00f6chte ich unterstreichen, da\u00df w\u00e4hrend der portugiesischen Ratspr\u00e4sidentschaft unserer Auffassung nach unbedingt die Frage des Ma\u00dfnahmenpakets zur Liberalisierung des Schienenverkehrs geregelt und recht bald eine L\u00f6sung f\u00fcr das Problem der Versp\u00e4tungen im Luftverkehr gefunden werden mu\u00df.","fr":"Je tiens en particulier \u00e0 souligner qu'il est n\u00e9cessaire, \u00e0 nos yeux, que l'ensemble des mesures visant \u00e0 lib\u00e9raliser les chemins de fer soient adopt\u00e9es au cours de la pr\u00e9sidence portugaise et d' apporter une solution \u00e0 la question des retards dans le syst\u00e8me de la circulation a\u00e9rienne."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Auto ist schnell.","fr":"La voiture est rapide."},"id":"68852"}
{"translation":{"de":"Die Kinder lachen sehr.","fr":"Les enfants rient beaucoup."},"id":"41776"}
{"translation":{"de":"Wir machen jeden Tag Sport.","fr":"Nous faisons du sport tous les jours."},"id":"48175"}
{"translation":{"de":"Die Geschichte von Harry Potter ist faszinierend.","fr":"L'histoire de Harry Potter est fascinante."},"id":"80779"}
{"translation":{"de":"Wir haben das Museum besucht.","fr":"Nous avons visit\u00e9 le mus\u00e9e."},"id":"37096"}
{"translation":{"de":"Sie hat ein neues Auto gekauft.","fr":"Elle a achet\u00e9 une nouvelle voiture."},"id":"62606"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist sehr hei\u00df.","fr":"Le jour est tr\u00e8s chaud."},"id":"54584"}
{"translation":{"de":"Glauben Sie, dass Handeln unsere Politik heute um 180 Grad ver\u00e4ndern wird?","fr":"Pensez-vous qu'une action fera faire volte face \u00e0 la politique aujourd'hui?"},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich hoffe doch, da\u00df wir uns darauf verlassen k\u00f6nnen, da\u00df die Wahl des Pr\u00e4sidenten der Europ\u00e4ischen Zentralbank keine politische Wahl sein wird, sondern eine Wahl auf der Basis von Qualit\u00e4ten. Ich finde es sehr gef\u00e4hrlich, da\u00df, um verschiedene L\u00e4nder zufriedenzustellen, allerlei Diskussionen \u00fcber geteilte Pr\u00e4sidentschaften stattfinden: vier Jahre der eine, vier Jahre der andere.","fr":"J'esp\u00e8re que nous pouvons pr\u00e9sumer que le choix du directeur de la Banque centrale europ\u00e9enne sera non pas politique, mais fonction de ses qualit\u00e9s. je trouve extr\u00eamement dangereux que l'on tienne toutes sortes de discussions pour satisfaire divers pays avec des pr\u00e9sidences partag\u00e9es: quatre ans pour l'un, quatre ans pour l'autre."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir reisen oft ins Ausland.","fr":"Nous voyageons souvent \u00e0 l'\u00e9tranger."},"id":"85657"}
{"translation":{"de":"Die neue App ist sehr n\u00fctzlich.","fr":"La nouvelle application est tr\u00e8s utile."},"id":"10002"}
{"translation":{"de":"Er mag es, B\u00fccher zu lesen.","fr":"Il aime lire des livres."},"id":"71324"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Technologie zu entwickeln.","fr":"J'aime d\u00e9velopper la technologie."},"id":"62276"}
{"translation":{"de":"Wir gehen bald ins Bett.","fr":"Nous allons nous coucher bient\u00f4t."},"id":"77202"}
{"translation":{"de":"Sie hat ein neues Auto gekauft.","fr":"Elle a achet\u00e9 une nouvelle voiture."},"id":"53927"}
{"translation":{"de":"Hier m\u00fcssen alle Mittel genutzt werden, um dem organisierten Verbrechen Einhalt zu gebieten.","fr":"Tout doit \u00eatre mis en uvre pour mettre fin au crime organis\u00e9."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das hei\u00dft, es emigrieren nicht nur die M\u00e4nner, w\u00e4hrend die Frauen mit ihren Kindern dem Ehemann im Rahmen der Familienzusammenf\u00fchrung folgen, sondern die Frau selbst ist Emigrantin, sie ist Familienoberhaupt und sucht, wenn sie in ein anderes Land geht, wenn sie in die Europ\u00e4ische Union kommt, bessere pers\u00f6nliche Bedingungen, eine bessere Zukunft f\u00fcr sich und ihre Familie.","fr":"En effet, ce n'est pas seulement l'homme qui \u00e9migre et qui est ensuite rejoint par sa femme et ses enfants en vue du regroupement familiale, mais la femme elle-m\u00eame qui \u00e9migre, est chef de famille et c'est elle qui cherche, en changeant de pays, en venant vers l'Union europ\u00e9enne, une meilleure situation personnelle, un meilleur avenir pour elle et sa famille."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Pizza.","fr":"J'aime la pizza."},"id":"28070"}
{"translation":{"de":"Er hat mir ein Buch \u00fcber Inklusion gegeben.","fr":"Il m'a donn\u00e9 un livre sur l'inclusion."},"id":"70086"}
{"translation":{"de":"Sie hat mich zum Kino eingeladen.","fr":"Elle m'a invit\u00e9 au cin\u00e9ma."},"id":"84538"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Obst.","fr":"J'aime manger des fruits."},"id":"55814"}
{"translation":{"de":"Das Museum war sehr interessant.","fr":"Le mus\u00e9e \u00e9tait tr\u00e8s int\u00e9ressant."},"id":"75642"}
{"translation":{"de":"Das Buch war interessant.","fr":"Le livre \u00e9tait int\u00e9ressant."},"id":"35515"}
{"translation":{"de":"Die Realit\u00e4t ist jedoch, dass wir in der EU sind, und wir m\u00fcssen das Beste daraus machen.","fr":"La r\u00e9alit\u00e9 veut cependant que nous en fassions partie et que nous en tirions le meilleur parti."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Musik zu h\u00f6ren.","fr":"J'aime \u00e9couter de la musique."},"id":"20953"}
{"translation":{"de":"Ich sehe ein, dass ein gro\u00dfes St\u00fcck Arbeit vor uns liegt und ich bin mir der massiven Benachteiligungen und der Schwierigkeiten bewusst, denen Behinderte im allt\u00e4glichen Leben ausgesetzt sind, und die sie an der Aussch\u00f6pfung ihrer M\u00f6glichkeiten im Leben und ihres Potentials hindern.","fr":"Je me rends compte que le travail ne manque pas; je suis bien consciente des \u00e9normes discriminations et difficult\u00e9s rencontr\u00e9es par les personnes handicap\u00e9es dans leur vie quotidienne qui les emp\u00eachent de s'\u00e9panouir et de profiter pleinement de la vie."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Tag ist kalt.","fr":"Le jour est froid."},"id":"43842"}
{"translation":{"de":"Die Zahlen sind h\u00f6her geworden, aber die Zahlen allein sind nicht das Entscheidende, es geht um Transparenz, um Rechenschaftspflicht und um die Qualit\u00e4t der Ausgaben und die Qualit\u00e4t unserer Zusammenarbeit, der Zusammenarbeit zwischen dem Parlament, dem Rat und der Kommission.","fr":"Oui, les chiffres ont augment\u00e9, mais il ne s\u2019agit pas que de chiffres, il s\u2019agit de transparence, de responsabilit\u00e9, de qualit\u00e9 de la d\u00e9pense et de qualit\u00e9 de la coop\u00e9ration entre le Parlement, le Conseil et la Commission."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich habe einen neuen Job.","fr":"J'ai un nouveau travail."},"id":"61800"}
{"translation":{"de":"Er ist ein guter Koch.","fr":"Il est un bon cuisinier."},"id":"35293"}
{"translation":{"de":"Wie die Kontrolle dieser allgemeinen Verpflichtung zu erfolgen hat, ist, zumindest was EAGFL- und ELER-Ausgaben betrifft, im Vorschlag der Kommission erl\u00e4utert.","fr":"Le suivi de cette obligation g\u00e9n\u00e9rale se trouve, en ce qui concerne les d\u00e9penses du FEAGA et du FEADER, dans la proposition de la Commission."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie hat ein neues Auto gekauft.","fr":"Elle a achet\u00e9 une nouvelle voiture."},"id":"71663"}
{"translation":{"de":"Die Wirtschaftskrise hat die schw\u00e4cheren Gruppen besonders hart getroffen.","fr":"La crise \u00e9conomique a frapp\u00e9 tr\u00e8s durement les groupes les moins bien prot\u00e9g\u00e9s."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich lese gerne B\u00fccher.","fr":"Je lis souvent des livres."},"id":"50104"}
{"translation":{"de":"Ja, warum denn?","fr":"Oui, pourquoi donc ?"},"id":null}
{"translation":{"de":"1. Anpassung der Gemeinsamen Agrarpolitik durch \u00c4nderung bestimmter Verordnungen (","fr":"1. Adaptation de la politique agricole commune ("},"id":null}
{"translation":{"de":"Was uns betrifft, so haben viele Abgeordnete Sport getrieben.","fr":"Pour notre part, de nombreux d\u00e9put\u00e9s du Parlement europ\u00e9en ont fait du sport."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Essen war k\u00f6stlich.","fr":"Le repas a \u00e9t\u00e9 d\u00e9licieux."},"id":"29065"}
{"translation":{"de":"Dies ist f\u00fcr die l\u00e4ndliche Bev\u00f6lkerung vielleicht der wichtigste Aspekt, da mit Hilfe dieser Entwicklungen neue Arbeitspl\u00e4tze, neue Ausbildungsg\u00e4nge und neue M\u00e4rkte zug\u00e4nglich werden k\u00f6nnen, was gleichzeitig zu einer Reduzierung von Kosten und zur Entwicklung von neuen, innovativen Technologien f\u00fchren kann.","fr":"C'est sans doute ce qui est le plus important pour la population rurale. En effet, ces d\u00e9veloppements pourraient d\u00e9boucher sur la cr\u00e9ation de nouveaux emplois, de nouvelles formations et de nouveaux march\u00e9s et, parall\u00e8lement, sur une r\u00e9duction des co\u00fbts et le d\u00e9ploiement de nouvelles technologies innovantes."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Konzert war unglaublich.","fr":"Le concert a \u00e9t\u00e9 incroyable."},"id":"10584"}
{"translation":{"de":"Die Party war gro\u00dfartig.","fr":"La f\u00eate a \u00e9t\u00e9 g\u00e9niale."},"id":"31067"}
{"translation":{"de":"Einer endg\u00fcltigen Einigung \u00fcber die Reform der Gemeinsamen Agrarpolitik sollte eine lange und ausf\u00fchrliche Debatte \u00fcber mehrere Pr\u00e4sidentschaften hinweg vorausgehen.","fr":"Il faudra probablement encore plusieurs pr\u00e9sidences avant d'aboutir \u00e0 un accord final sur la r\u00e9forme de la politique agricole commune."},"id":null}
{"translation":{"de":"Meine Katze hei\u00dft Luna.","fr":"Mon chat s'appelle Luna."},"id":"19577"}
{"translation":{"de":"Ich lese gerne B\u00fccher.","fr":"Je lis souvent des livres."},"id":"76092"}
{"translation":{"de":"Die Regelung zur \u00dcbertragung von Betriebsrentenansp\u00fcchen hat nur noch empfehlenden Charakter f\u00fcr die Mitgliedstaaten.","fr":"Les r\u00e8gles relatives au transfert des droits \u00e0 une pension d'entreprise ne sont gu\u00e8re plus que des recommandations adress\u00e9es aux \u00c9tats membres."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie wurden von der Kommission auch als gut beurteilt, aber als nicht durchsetzungsf\u00e4hig, wegen des Zeitablaufs und des Zeitdrucks.","fr":"\u00c0 l'\u00e9poque, la Commission les jugea bonnes mais non r\u00e9alisables en raison du manque de temps."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich mag es, auf dem Sofa zu liegen.","fr":"J'aime me reposer sur le canap\u00e9."},"id":"73092"}
{"translation":{"de":"Der Film war unterhaltsam.","fr":"Le film a \u00e9t\u00e9 amusant."},"id":"26912"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Pizza.","fr":"J'aime la pizza."},"id":"90961"}
{"translation":{"de":"Ich habe ein neues Handy.","fr":"J'ai un nouveau t\u00e9l\u00e9phone."},"id":"35900"}
{"translation":{"de":"Er l\u00f6st jedoch weder das Problem der langen Wartezeiten, die f\u00fcr die Anerkennung von Rentenanspr\u00fcchen erforderlich sind, noch das Problem der doppelten Besteuerung im Falle der \u00dcbertragung erworbener Rentenanspr\u00fcche in einen anderen Staat.","fr":"Mais elle ne traite pas du probl\u00e8me des longs d\u00e9lais d'attente n\u00e9cessaires pour l'ouverture des droits \u00e0 pension, ni de celui de la double imposition en cas de transfert des droits \u00e0 pension acquis dans un autre \u00c9tat membre."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Himmel ist blau.","fr":"Le ciel est bleu."},"id":"68051"}
{"translation":{"de":"Ich mag Kaffee, aber ich trinke lieber Tee.","fr":"J'aime le caf\u00e9, mais je pr\u00e9f\u00e8re le th\u00e9."},"id":"53628"}
{"translation":{"de":"Der Film war langweilig.","fr":"Le film \u00e9tait ennuyeux."},"id":"72002"}
{"translation":{"de":"Bevor ich schlie\u00dfe, muss ich unbedingt noch Herrn Mavrommatis zu seiner ausgezeichneten Arbeit an diesem Bericht begl\u00fcckw\u00fcnschen.","fr":"Avant de conclure, je tiens \u00e0 remercier M. Mavrommatis pour son excellent rapport."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Buch war interessant.","fr":"Le livre \u00e9tait int\u00e9ressant."},"id":"11473"}
{"translation":{"de":"Sie hat mir ein Geschenk gegeben.","fr":"Elle m'a donn\u00e9 un cadeau."},"id":"20701"}
{"translation":{"de":"Au\u00dfer diesen \u00e4u\u00dferst kurzen Bemerkungen kann ich nur sagen, da\u00df die Kommission dem Votum des Parlaments selbstverst\u00e4ndlich Rechnung tragen wird, doch erscheint es mir undenkbar, schon vorher dazu Stellung zu nehmen.","fr":"Outre ces tr\u00e8s brefs commentaires, je peux seulement dire, Honorables D\u00e9put\u00e9s, que la Commission sera naturellement attentive au vote du Parlement, mais il me semble impensable de prendre position avant."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Aktionsplan beinhaltet ein Finanzpaket von 125 Mio. Euro, das sich auf die derzeit dringendsten Bed\u00fcrfnisse richtet. Das sind Nothilfe, Lebensmittelhilfe und Lebensmittelsicherheit, Wiedereingliederung und Wiederansiedelung von Fl\u00fcchtlingen und Vertriebenen sowie Minenr\u00e4umung.","fr":"Ce plan d'action pr\u00e9voit une enveloppe financi\u00e8re de EUR 125 millions destin\u00e9e \u00e0 faire face aux questions les plus pressantes en l'\u00e9tat, y compris l'aide humanitaire d'urgence, l'aide alimentaire et la s\u00e9curit\u00e9 alimentaire, la r\u00e9int\u00e9gration et la r\u00e9implantation des r\u00e9fugi\u00e9s et des personnes d\u00e9plac\u00e9es, ainsi que les op\u00e9rations de d\u00e9minage."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich bin \u00fcberzeugt, dass Erhalt und Entwicklung des europ\u00e4ischen Sozialstaatmodells und des europ\u00e4ischen Solidarit\u00e4tsprinzips gerade in Zeiten der Krise und des Sparens enorm wichtig sind.","fr":"Je suis convaincu que la pr\u00e9servation et le d\u00e9veloppement du mod\u00e8le europ\u00e9en de l'\u00e9tat social et du principe europ\u00e9en de solidarit\u00e9 seront essentiels en ces temps de crise et de restrictions \u00e9conomiques."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er hat mir ein Buch \u00fcber Inklusion gegeben.","fr":"Il m'a donn\u00e9 un livre sur l'inclusion."},"id":"23523"}
{"translation":{"de":"Die Landwirtschaftsbeh\u00f6rden verwechseln h\u00e4ufig diese zwei Themen, was der Erreichung des Ziels schadet.","fr":"Les comit\u00e9s agricoles confondent souvent ces deux points, au d\u00e9triment de la r\u00e9alisation de cet objectif."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich mag es, auf dem Sofa zu liegen.","fr":"J'aime me reposer sur le canap\u00e9."},"id":"76594"}
{"translation":{"de":"Damit ist ein guter Anfang gemacht, doch mu\u00df noch viel getan werden.","fr":"C'est un bon d\u00e9but et il y a encore beaucoup de pain sur la planche."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Europ\u00e4ische Union wird auf der Vertragsstaatenkonferenz eine konstruktive Rolle spielen, und ich bin besonders gespannt darauf, die Ansichten des Parlaments zu den verschiedenen Themen zu h\u00f6ren, die auf dem Tisch liegen.","fr":"L'Union europ\u00e9enne jouera un r\u00f4le constructif \u00e0 la Conf\u00e9rence des parties, et je suis particuli\u00e8rement d\u00e9sireuse d'entendre l'avis du Parlement sur les divers points \u00e0 l'ordre du jour."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er ist ein guter Koch.","fr":"Il est un bon cuisinier."},"id":"58511"}
{"translation":{"de":"Die Leute sind freundlich.","fr":"Les gens sont amicaux."},"id":"78927"}
{"translation":{"de":"Ich mag Kaffee, aber ich trinke lieber Tee.","fr":"J'aime le caf\u00e9, mais je pr\u00e9f\u00e8re le th\u00e9."},"id":"32891"}
{"translation":{"de":"Wir warten auch alle auf den n\u00e4chsten Besuch des Direktors der CIA, Herrn Tenet, in Begleitung von General Zinni, die vor Ort ebenfalls \u00e4u\u00dferst n\u00fctzlich sein k\u00f6nnen.","fr":"Nous attendons de m\u00eame la prochaine visite du directeur de la CIA, M. Tenet, en compagnie du g\u00e9n\u00e9ral Zinni, dont la pr\u00e9sence sur le terrain peut s'av\u00e9rer tr\u00e8s utile."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Kinder lachen sehr.","fr":"Les enfants rient beaucoup."},"id":"31829"}
{"translation":{"de":"Die Kinder lachen sehr.","fr":"Les enfants rient beaucoup."},"id":"47410"}
{"translation":{"de":"Das Auto ist schnell.","fr":"La voiture est rapide."},"id":"20990"}
{"translation":{"de":"Das Restaurant war voller.","fr":"Le restaurant \u00e9tait plein."},"id":"58626"}
{"translation":{"de":"Daher muss noch dringender sichergestellt werden, dass die WTO-Vorschriften eingehalten werden und dass die Kommission in der Lage ist, Importe zu \u00fcberwachen, wobei nicht zugelassen werden darf, dass die in der Praxis mit China in Bezug auf Textilimporte festgestellten Exzesse k\u00fcnstlich verschleiert werden, wie dies in der Vergangenheit geschehen ist.","fr":"Il est d'autant plus pressant de faire en sorte que les r\u00e8gles de l'OMC soient respect\u00e9es et que la Commission puisse surveiller les importations, sans que l'on ferme les yeux sur les exc\u00e8s commis par la Chine dans ce secteur, comme par le pass\u00e9."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Zeit vergeht schnell.","fr":"Le temps passe rapidement."},"id":"69031"}
{"translation":{"de":"Das Wetter ist sch\u00f6n.","fr":"Le temps est beau."},"id":"63910"}
{"translation":{"de":"Berichterstatter. - Herr Pr\u00e4sident, Herr Ratspr\u00e4sident, Herr Kommissar! Wir m\u00fcssen feststellen, dass die bisherigen Erweiterungen der Europ\u00e4ischen Union gro\u00dfe politische und \u00f6konomische Erfolge waren.","fr":"rapporteur. - (DE) M. le Pr\u00e9sident, M. le Pr\u00e9sident en exercice, M. le commissaire, les pr\u00e9c\u00e9dents \u00e9largissements ont incontestablement \u00e9t\u00e9 couronn\u00e9s de succ\u00e8s, que ce soit sur le plan politique ou \u00e9conomique."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die kurze Trockenzeit hat begonnen, die Hitze ist br\u00fctend, giftiger Staub liegt in der Luft.","fr":"La br\u00e8ve saison s\u00e8che a commenc\u00e9 et il fait une chaleur de plomb."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir treffen uns morgen.","fr":"Nous nous retrouvons demain."},"id":"25476"}
{"translation":{"de":"Ich habe ein neues Handy.","fr":"J'ai un nouveau t\u00e9l\u00e9phone."},"id":"76493"}
{"translation":{"de":"Sie hat ein neues Auto gekauft.","fr":"Elle a achet\u00e9 une nouvelle voiture."},"id":"45334"}
{"translation":{"de":"Sie hat mir ein Geschenk gegeben.","fr":"Elle m'a donn\u00e9 un cadeau."},"id":"92571"}
{"translation":{"de":"Ich mag es, auf dem Sofa zu liegen.","fr":"J'aime me reposer sur le canap\u00e9."},"id":"45433"}
{"translation":{"de":"Wir treffen uns morgen.","fr":"Nous nous retrouvons demain."},"id":"75645"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Obst.","fr":"J'aime manger des fruits."},"id":"69181"}
{"translation":{"de":"Das Wetter ist sch\u00f6n.","fr":"Le temps est beau."},"id":"86856"}
{"translation":{"de":"Der Film war langweilig.","fr":"Le film \u00e9tait ennuyeux."},"id":"61305"}
{"translation":{"de":"Ich mag Kaffee, aber ich trinke lieber Tee.","fr":"J'aime le caf\u00e9, mais je pr\u00e9f\u00e8re le th\u00e9."},"id":"40119"}
{"translation":{"de":"Herr Pr\u00e4sident! Offensichtlich bestehen in diesem Parlament noch gro\u00dfe Meinungsverschiedenheiten.","fr":"Monsieur le Pr\u00e9sident, il est \u00e9vident que des divergences d'opinion subsistent au sein de ce Parlement."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie und auch der Kommissionspr\u00e4sident haben mit Recht vom Nahen Osten gesprochen.","fr":"Avec le Pr\u00e9sident de la Commission, vous avez \u00e9voqu\u00e9 \u00e0 juste titre le Proche-Orient."},"id":null}
{"translation":{"de":"Heute fr\u00fch habe ich Brot gegessen.","fr":"Ce matin, j'ai mang\u00e9 du pain."},"id":"76585"}
{"translation":{"de":"Die neue App ist sehr n\u00fctzlich.","fr":"La nouvelle application est tr\u00e8s utile."},"id":"69347"}
{"translation":{"de":"Das Wetter ist sch\u00f6n.","fr":"Le temps est beau."},"id":"22541"}
{"translation":{"de":"Das Museum war sehr interessant.","fr":"Le mus\u00e9e \u00e9tait tr\u00e8s int\u00e9ressant."},"id":"79832"}
{"translation":{"de":"Das Konzert war unglaublich.","fr":"Le concert a \u00e9t\u00e9 incroyable."},"id":"84863"}
{"translation":{"de":"(Der Pr\u00e4sident unterbricht den Redner)","fr":"(Le pr\u00e9sident retire la parole \u00e0 l'orateur)"},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Buch war interessant.","fr":"Le livre \u00e9tait int\u00e9ressant."},"id":"68001"}
{"translation":{"de":"Ich habe eine neue Wohnung gefunden.","fr":"J'ai trouv\u00e9 une nouvelle maison."},"id":"39695"}
{"translation":{"de":"An dieser Stelle erinnere ich, wie vorhin bereits Kommissar Vitorino, insbesondere an die Bestimmungen des Schengener Durchf\u00fchrungs\u00fcbereinkommens und die Gemeinsame Ma\u00dfnahme vom 26. Mai 1997 hinsichtlich der Zusammenarbeit im Bereich der \u00f6ffentlichen Ordnung und Sicherheit.","fr":"Je rappelle ici, en particulier, comme l'a fait un peu plus t\u00f4t le commissaire Vitorino, les dispositions de la convention d'application de l'accord de Schengen et l'action commune du 26 mai 1997 relative \u00e0 la coop\u00e9ration dans le domaine de l'ordre et de la s\u00e9curit\u00e9 publique."},"id":null}
{"translation":{"de":"Heute fr\u00fch habe ich Brot gegessen.","fr":"Ce matin, j'ai mang\u00e9 du pain."},"id":"40825"}
{"translation":{"de":"Der Himmel ist blau.","fr":"Le ciel est bleu."},"id":"34046"}
{"translation":{"de":"Der Himmel ist blau.","fr":"Le ciel est bleu."},"id":"34384"}
{"translation":{"de":"Hat die Kommission ein entsprechendes Unterst\u00fctzungsprogramm vorgesehen, oder sind es die Erzeuger, die daf\u00fcr aufkommen m\u00fcssen, nachdem man von ihnen in Zeiten, die sowieso schon \u00e4u\u00dferst schwierig sind, bereits verlangt, die Billigkonkurrenz mit ungleichen Waffen zu bek\u00e4mpfen?","fr":"La Commission a-t-elle autoris\u00e9 une sorte de programme de soutien ou seront-ce les producteurs qui devront payer, apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 pri\u00e9s de lutter contre une concurrence \u00e0 bas prix avec des armes in\u00e9gales, par des temps d\u00e9j\u00e0 extr\u00eamement difficiles?"},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Konzert war unglaublich.","fr":"Le concert a \u00e9t\u00e9 incroyable."},"id":"31324"}
{"translation":{"de":"Wie in der Stellungnahme des Ausschusses f\u00fcr Industrie, Au\u00dfenhandel, Forschung und Energie festgehalten wurde, erachte ich es als wichtig, dass der Verhaltenskodex - und das k\u00f6nnen wir dem von uns gepr\u00fcften Jahresbericht entnehmen - einen ersten Schritt f\u00fcr eine gemeinsame Strategie zur Kontrolle der Ausfuhren konventioneller Waffen aus den Mitgliedstaaten der Europ\u00e4ischen Union darstellt.","fr":"Je consid\u00e8re qu'il est important, comme indiqu\u00e9 dans l'avis de la commission de l'industrie, du commerce ext\u00e9rieur, de la recherche et de l'\u00e9nergie annex\u00e9 au rapport, qu'avec le code de conduite - et nous pouvons le d\u00e9duire du rapport annuel que nous avons examin\u00e9 -, nous allions plus loin en mati\u00e8re de contr\u00f4le et de rationalisation des exportations d'armes de l'Union europ\u00e9enne."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Musik zu h\u00f6ren.","fr":"J'aime \u00e9couter de la musique."},"id":"84568"}
{"translation":{"de":"Ich habe ein neues Handy.","fr":"J'ai un nouveau t\u00e9l\u00e9phone."},"id":"49335"}
{"translation":{"de":"Wir d\u00fcrfen uns dann aber auch nicht wundern, wenn die europ\u00e4ische Integration von den B\u00fcrgern nicht konkret und positiv wahrgenommen wird.","fr":"Il n'est donc pas \u00e9tonnant que les citoyens n'aient pas de perception r\u00e9elle et positive de l'int\u00e9gration europ\u00e9enne."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Diskussion zu ECHELON hat jedoch dazu gef\u00fchrt, dass diese Fragen auf die Tagesordnung gesetzt wurden, was wirklich notwendig war.","fr":"Le d\u00e9bat a toutefois contribu\u00e9 \u00e0 une meilleure prise de conscience de ces questions, ce qui \u00e9tait indispensable."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die beste Zeit meines Lebens war die Schulzeit.","fr":"La meilleure p\u00e9riode de ma vie a \u00e9t\u00e9 l'\u00e9cole."},"id":"46287"}
{"translation":{"de":"Frau amtierende Ratspr\u00e4sidentin, Sie erinnerten uns an die Bereiche, in denen wir in den Dreiergespr\u00e4chen Einigung erzielten, die Berichtigungsschreiben im Herbst, die Verpflichtungserm\u00e4chtigungen zu den Strukturfonds, die klaren Priorit\u00e4ten f\u00fcr die Zukunft.","fr":"Madame la Pr\u00e9sidente en exercice, vous nous avez rappel\u00e9 les domaines o\u00f9 nous sommes parvenus \u00e0 un accord, au cours des trilogues, concernant les lettres rectificatives d'automne, les cr\u00e9dits d'engagement des fonds structurels et concernant ce que nos priorit\u00e9s doivent clairement \u00eatre."},"id":null}
{"translation":{"de":"Es l\u00e4sst die Agrarverhandlungen realistisch werden.","fr":"Elle a inject\u00e9 du r\u00e9alisme dans les n\u00e9gociations agricoles."},"id":null}
{"translation":{"de":"Es regnet heute.","fr":"Il pleut aujourd'hui."},"id":"15363"}
{"translation":{"de":"Erste Ergebnisse sind bereits sichtbar.","fr":"Les effets commencent d\u00e9j\u00e0 \u00e0 se faire sentir."},"id":null}
{"translation":{"de":"Dann k\u00e4me erneut die CIG ins Spiel.","fr":"Nous en revenons alors \u00e0 la CIG."},"id":null}
{"translation":{"de":"Es gibt einen gro\u00dfen Unterschied ob man an einer Stra\u00dfenecke sch\u00f6ne Worte verk\u00fcndet oder sie in die Tat umsetzt.","fr":"Il y a une diff\u00e9rence \u00e9norme entre pr\u00eacher la bonne parole \u00e0 un coin de rue et la mettre en pratique."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er ist ein guter Koch.","fr":"Il est un bon cuisinier."},"id":"26547"}
{"translation":{"de":"Wir treffen uns morgen.","fr":"Nous nous retrouvons demain."},"id":"45228"}
{"translation":{"de":"Das Konzert war unglaublich.","fr":"Le concert a \u00e9t\u00e9 incroyable."},"id":"82720"}
{"translation":{"de":"Es ist nicht unsere Art, das Leiden der Bev\u00f6lkerung f\u00fcr demagogische Zwecke zu nutzen.","fr":"Il n'est pas dans nos habitudes de faire de la d\u00e9magogie lorsqu'il s'agit de populations qui souffrent."},"id":null}
{"translation":{"de":"Herr Pr\u00e4sident, es gibt nat\u00fcrlich Themen, bei denen die Meinungsunterschiede fundamental sind.","fr":"Monsieur le Pr\u00e9sident, il existe naturellement des th\u00e8mes o\u00f9 les diff\u00e9rences d'opinion sont fondamentales."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Kinder lachen sehr.","fr":"Les enfants rient beaucoup."},"id":"52786"}
{"translation":{"de":"Darum sollten wir auch in diesem Bereich einer zivilisierten Globalisierung offen entgegensehen und sie zum Wohle der B\u00fcrger nutzen.","fr":"C'est la raison pour laquelle nous devrions accueillir la mondialisation civilis\u00e9e \u00e0 bras ouverts dans ce secteur \u00e9galement et l'exploiter au b\u00e9n\u00e9fice de nos concitoyens."},"id":null}
{"translation":{"de":"Mein Lieblingsessen ist Currywurst.","fr":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 est la currywurst."},"id":"88198"}
{"translation":{"de":"Die neue App ist sehr n\u00fctzlich.","fr":"La nouvelle application est tr\u00e8s utile."},"id":"21485"}
{"translation":{"de":"Er mag es, B\u00fccher zu lesen.","fr":"Il aime lire des livres."},"id":"76844"}
{"translation":{"de":"Wir hatten drei Dialoge und mehrere Treffen auf technischer Ebene \u00fcber die umstrittenen Fragen bei delegierten Rechtsakten.","fr":"Nous avons organis\u00e9 trois dialogues et plusieurs r\u00e9unions au niveau technique, toutes consacr\u00e9es aux questions litigieuses li\u00e9es aux actes d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie kann ins Schwimmbad gehen.","fr":"Elle peut aller dans la piscine."},"id":"16718"}
{"translation":{"de":"Die Party war gro\u00dfartig.","fr":"La f\u00eate a \u00e9t\u00e9 g\u00e9niale."},"id":"32982"}
{"translation":{"de":"Ebenso wenig beunruhigt mich die Kritik, die ich aus einigen diplomatischen Kreisen erfahren konnte, dass das vom Generalsekret\u00e4r des Rates erstellte Dokument nicht sehr viele neue Ideen enthalte und eine Auswahl von Ideen sei, die seit langem im Rat zur Diskussion stehen.","fr":"Je ne m'inqui\u00e9terais pas non plus de la critique de certains milieux diplomatiques, selon laquelle le document du secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral du Conseil ne contiendrait pas beaucoup d'id\u00e9es neuves, mais serait un simple recueil d'id\u00e9es d\u00e9battues il y a longtemps dans le cadre du Conseil."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir gehen bald ins Bett.","fr":"Nous allons nous coucher bient\u00f4t."},"id":"81420"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Obst.","fr":"J'aime manger des fruits."},"id":"45898"}
{"translation":{"de":"Mit Hartn\u00e4ckigkeit war es insbesondere den Sprecherinnen der beiden gro\u00dfen Fraktionen des Hauses, Frau Ghilardotti und mir, gelungen - wir werden ja gebraucht, um 314 Stimmen zusammen zu bringen -, die Berichterstatterin davon abzubringen, noch mehr \u00fcberfl\u00fcssige \u00c4nderungsantr\u00e4ge einzubringen, die au\u00dfer semantischer Rechthaberei und verkorkster Ideologie den Frauen drau\u00dfen wirklich nichts bringen.","fr":"C' est avec force t\u00e9nacit\u00e9 que, particuli\u00e8rement les porte-parole des deux grands groupes parlementaires, Mme Ghilardotti et moi-m\u00eame, sommes parvenues - et l' on a bien besoin de nous pour rassembler 314 voix - \u00e0 dissuader le rapporteur d' introduire encore plus de propositions d' amendements superflues qui, en dehors de cette manie de vouloir toujours avoir raison et d' une id\u00e9ologie d\u00e9traqu\u00e9e, n' apportent vraiment rien aux femmes sur le terrain."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Europ\u00e4ische Union m\u00f6chte dem Generalsekret\u00e4r, und insbesondere seinem Sonderbeauftragten, Herrn Alvaro de Soto, von Herzen f\u00fcr den unerm\u00fcdlichen Einsatz f\u00fcr eine Regelung der Zypern-Frage danken.","fr":"L\u2019Union europ\u00e9enne est infiniment reconnaissante au secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral, et en particulier \u00e0 son conseiller sp\u00e9cial, M.\u00a0Alvaro de Soto, pour leurs efforts inlassables en vue de parvenir \u00e0 un r\u00e8glement du probl\u00e8me."},"id":null}
{"translation":{"de":"Bekanntlich handelt es sich um einen offenen Prozess, an dem die F\u00fcnfzehn die Beitrittskandidaten sowie die verb\u00fcndeten Drittl\u00e4nder beteiligen m\u00f6chten.","fr":"Vous savez bien qu'il s'agit d'un processus ouvert dans lequel les Quinze veulent associer les pays candidats et les pays alli\u00e9s non-membres de l'Union europ\u00e9enne."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Buch war interessant.","fr":"Le livre \u00e9tait int\u00e9ressant."},"id":"78663"}
{"translation":{"de":"Die Zeit vergeht schnell.","fr":"Le temps passe rapidement."},"id":"45621"}
{"translation":{"de":"Ich habe einen neuen Job.","fr":"J'ai un nouveau travail."},"id":"70521"}
{"translation":{"de":"In den Schlussfolgerungen des Vorsitzes wurde erneut die Zusage der Union bekr\u00e4ftigt, den UN-Richtwert f\u00fcr staatliche Entwicklungshilfe von 0,7 % des BIP zu erreichen.","fr":"Les conclusions de la pr\u00e9sidence ont r\u00e9it\u00e9r\u00e9 l'engagement pris par l'Union de satisfaire aux objectifs des Nations unies en ce qui concerne les fonds destin\u00e9s aux diff\u00e9rents types d'aide ainsi qu'\u00e0 l'aide au d\u00e9veloppement ; ces fonds devront atteindre 0,7 % du PNB."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Film war langweilig.","fr":"Le film \u00e9tait ennuyeux."},"id":"42546"}
{"translation":{"de":"Sie hat mich zum Kino eingeladen.","fr":"Elle m'a invit\u00e9 au cin\u00e9ma."},"id":"51784"}
{"translation":{"de":"Das Restaurant war voller.","fr":"Le restaurant \u00e9tait plein."},"id":"34698"}
{"translation":{"de":"Die neue App ist sehr n\u00fctzlich.","fr":"La nouvelle application est tr\u00e8s utile."},"id":"19828"}
{"translation":{"de":"Mein Lieblingsessen ist Currywurst.","fr":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 est la currywurst."},"id":"37804"}
{"translation":{"de":"Deshalb habe ich bei der Abstimmung \u00fcber die Entschlie\u00dfung zum informellen Europ\u00e4ischen Rat von Gent f\u00fcr die \u00c4nderungsantr\u00e4ge 2 und 3 gestimmt.","fr":"C'est pourquoi j'ai soutenu les amendements 2 et 3 lors du vote sur la r\u00e9solution concernant la r\u00e9union informelle du Conseil europ\u00e9en de Gand."},"id":null}
{"translation":{"de":"Es regnet heute.","fr":"Il pleut aujourd'hui."},"id":"80966"}
{"translation":{"de":"Mit diesem Urteil wurde das Abkommen abgelehnt, hat irgendjemand w\u00f6rtlich gesagt.","fr":"Cet arr\u00eat a rejet\u00e9 l\u2019accord: quelqu\u2019un a dit exactement cela."},"id":null}
{"translation":{"de":"Gleiches lie\u00dfe sich auch zu den Problemen im Zusammenhang mit der \u00dcbertragbarkeit von Rentenanspr\u00fcchen sagen, auf die ich vorhin eingegangen bin.","fr":"Les m\u00eames commentaires pourraient s'appliquer aux probl\u00e8mes li\u00e9s \u00e0 la transf\u00e9rabilit\u00e9 des droits \u00e0 la retraite dont j'ai parl\u00e9 il y a peu."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Konzert war unglaublich.","fr":"Le concert a \u00e9t\u00e9 incroyable."},"id":"47898"}
{"translation":{"de":"Ich habe eine neue Wohnung gefunden.","fr":"J'ai trouv\u00e9 une nouvelle maison."},"id":"59128"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Obst.","fr":"J'aime manger des fruits."},"id":"83577"}
{"translation":{"de":"Jeder Mitgliedstaat legtseinen eigenen Zeitplan f\u00fcr das Management und die Erarbeitung und Vorlage eines Programms bis zum 31. Dezember 2006 fest.","fr":"Chaque \u00c9tat membre fixe ses propres \u00e9ch\u00e9ances, en termes de gestion, dans l\u2019\u00e9laboration et la pr\u00e9sentation d\u2019un programme d\u2019ici le 31\u00a0d\u00e9cembre 2006."},"id":null}
{"translation":{"de":"In dem Protokoll wird darauf hingewiesen, da\u00df die Anwendung des Prinzips der Subsidiarit\u00e4t die vom Gerichtshof vertretenen Prinzipien in Bezug auf das Verh\u00e4ltnis zwischen nationalem und Gemeinschaftsrecht nicht beeintr\u00e4chtigt. Es wird so getan, als ob diese Prinzipien bereits seit langer Zeit best\u00e4nden, als ob sie selbstverst\u00e4ndlich w\u00e4ren, als ob man sie bedenkenlos akzeptieren w\u00fcrde.","fr":"Elles ont r\u00e9ussi en 1997, quatre ans plus tard, \u00e0 faire ins\u00e9rer dans le projet d'Amsterdam, au d\u00e9tour du protocole sur la subsidiarit\u00e9, un aval sans nuance de la jurisprudence de la Cour de justice: l'application du principe de subsidiarit\u00e9 \u00abne porte pas atteinte aux principes mis au point par la Cour de justice en ce qui concerne la relation entre le droit national et le droit communautaire\u00bb, est-il dit, comme si ces principes \u00e9taient d\u00e9j\u00e0 bien \u00e9tablis, comme s'ils allaient de soi, et comme s'ils n'appelaient aucune r\u00e9serve."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir gehen bald ins Bett.","fr":"Nous allons nous coucher bient\u00f4t."},"id":"89510"}
{"translation":{"de":"Ich habe einen neuen Job.","fr":"J'ai un nouveau travail."},"id":"57904"}
{"translation":{"de":"Er spielt auf der Gitarre.","fr":"Il joue de la guitare."},"id":"86723"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Pizza.","fr":"J'aime la pizza."},"id":"35780"}
{"translation":{"de":"Ich lese gerne B\u00fccher.","fr":"Je lis souvent des livres."},"id":"49057"}
{"translation":{"de":"Sind Kasachstan und Usbekistan zwei L\u00e4nder, die unter einem totalit\u00e4ren Regime st\u00f6hnen sichere Staaten?","fr":"Le Kazakhstan et l\u2019Ouzb\u00e9kistan\u00a0- deux pays qui ploient sous le joug d\u2019un r\u00e9gime totalitaire\u00a0- sont-ils s\u00fbrs?"},"id":null}
{"translation":{"de":"Obwohl diese nie dagewesene Krise, die Europa derzeit durchlebt, eine starke, gemeinsame Antwort seitens der Gemeinschaft verlangt, haben sich Rat und Kommission daf\u00fcr entschieden, den Mitgliedstaaten zu gestatten, ihre eigenen Konjunkturprogramme zu erarbeiten.","fr":"Alors que la crise \u00e9conomique sans pr\u00e9c\u00e9dent que traverse l'Europe n\u00e9cessiterait une r\u00e9ponse forte et commune de l'Union, le Conseil et la Commission europ\u00e9enne ont choisi de laisser les \u00c9tats membres d\u00e9velopper leurs propres plans de relance."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er hat mich gefragt, ob ich kommen will.","fr":"Il m'a demand\u00e9 si je voulais venir."},"id":"45951"}
{"translation":{"de":"Die beste Zeit meines Lebens war die Schulzeit.","fr":"La meilleure p\u00e9riode de ma vie a \u00e9t\u00e9 l'\u00e9cole."},"id":"67594"}
{"translation":{"de":"Ich hei\u00dfe vieles an diesem Bericht gut, aber ich bin der Meinung, dass diese Abs\u00e4tze teilweise auf einer historischen Sicht der Agrarpolitik und sicherlich nicht auf der tats\u00e4chlichen aktuellen Situation vor Ort basieren.","fr":"J'acquiesce \u00e0 la plus grande partie de ce rapport, mais je crois que le contenu de ces paragraphes s'inspire partiellement d'une vision historique de la politique agricole et ne correspond plus du tout \u00e0 la situation r\u00e9elle sur le terrain."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Auto ist schnell.","fr":"La voiture est rapide."},"id":"40756"}
{"translation":{"de":"Die Zeit vergeht schnell.","fr":"Le temps passe rapidement."},"id":"29523"}
{"translation":{"de":"Erstens kann der Rat den von uns vorgeschlagenen Zeitraum von 45 Monaten akzeptieren, innerhalb dessen die Mitgliedstaaten der Kommission \u00fcber ihre Erfahrungen bei der Umsetzung der Empfehlung berichten m\u00fcssen.","fr":"Premi\u00e8rement, en ce qui concerne le temps dont disposent les \u00c9tats membres pour faire part \u00e0 la Commission de leur exp\u00e9rience dans la mise en ?uvre de la recommandation - le Conseil peut accepter le d\u00e9lai de 45 mois que nous avons sugg\u00e9r\u00e9."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Leute sind freundlich.","fr":"Les gens sont amicaux."},"id":"11532"}
{"translation":{"de":"Auch m\u00f6chte ich einen Vorbehalt in der Frage \u00e4u\u00dfern, ob Nanopartikel in REACH einbezogen werden sollten.","fr":"Je voudrais \u00e9galement formuler des r\u00e9serves s\u2019agissant de l\u2019\u00e9ventuelle inclusion des nanoparticules dans le syst\u00e8me\u00a0REACH."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Europ\u00e4ische Parlament hat seinerseits seine Ansichten zweideutig formuliert.","fr":"Le Parlement europ\u00e9en a \u00e9galement, \u00e0 son tour, formul\u00e9 ses positions de mani\u00e8re ambigu\u00eb."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er hat mich gefragt, ob ich kommen will.","fr":"Il m'a demand\u00e9 si je voulais venir."},"id":"75987"}
{"translation":{"de":"Der Himmel ist blau.","fr":"Le ciel est bleu."},"id":"43543"}
{"translation":{"de":"Das Essen war k\u00f6stlich.","fr":"Le repas a \u00e9t\u00e9 d\u00e9licieux."},"id":"25389"}
{"translation":{"de":"Das Essen war bitter.","fr":"Le repas \u00e9tait amer."},"id":"89773"}
{"translation":{"de":"Ich habe geschlafen, bis sp\u00e4t in der Nacht.","fr":"J'ai dormi jusqu'au matin."},"id":"80213"}
{"translation":{"de":"Wir reisen oft ins Ausland.","fr":"Nous voyageons souvent \u00e0 l'\u00e9tranger."},"id":"70766"}
{"translation":{"de":"Die Zeit vergeht schnell.","fr":"Le temps passe rapidement."},"id":"57173"}
{"translation":{"de":"Das Essen war bitter.","fr":"Le repas \u00e9tait amer."},"id":"38016"}
{"translation":{"de":"Die Leute sind freundlich.","fr":"Les gens sont amicaux."},"id":"48402"}
{"translation":{"de":"Die j\u00fcngsten Statistiken zum Fischbestand im Mittelmeer zeigen, dass mehr als 54 % der gepr\u00fcften Fischbest\u00e4nde \u00fcberfischt werden.","fr":"Les derni\u00e8res statistiques relatives aux stocks de poissons en M\u00e9diterran\u00e9e r\u00e9v\u00e8lent que plus de 54 % des stocks examin\u00e9s sont surp\u00each\u00e9s."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Konzert war unglaublich.","fr":"Le concert a \u00e9t\u00e9 incroyable."},"id":"81008"}
{"translation":{"de":"Ich stimme einer der Schlussfolgerungen der Kommission zu, n\u00e4mlich dass solche Massenschlachtungen im Grunde genommen ein Schandfleck in der von der Europ\u00e4ischen Gemeinschaft angestrebten Agrar- und Gesundheitspolitik sind.","fr":"Je suis d' accord avec une des conclusions de la Commission, \u00e0 savoir que ces abattages massifs entachent la politique agricole et la politique sanitaire que la Communaut\u00e9 europ\u00e9enne entend mener."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich m\u00f6chte dringend an die Kommission appellieren, unverz\u00fcglich einen ihrer Beamten nach Nordirland zu entsenden, um sich vor Ort von der Tragik und dem Ernst der Situation zu \u00fcberzeugen.","fr":"Je prierai M. le commissaire d'envoyer imm\u00e9diatement un des ses fonctionnaires en Irlande du Nord afin qu'il \u00e9value l'ampleur et la gravit\u00e9 de la trag\u00e9die."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Essen war k\u00f6stlich.","fr":"Le repas a \u00e9t\u00e9 d\u00e9licieux."},"id":"71315"}
{"translation":{"de":"Insbesondere spreche ich dem hervorragenden Verhandlungsgeschick der Herren Brinkhorst, Samland und Fabra Vall\u00e9s meine Anerkennung aus.","fr":"Je souhaite en particulier rendre hommage aux formidables capacit\u00e9s de n\u00e9gociation de M. Brinkhorst, M. Samland et M. Fabra Vall\u00e9s."},"id":null}
{"translation":{"de":"Vielen Dank, Herr L\u00f3pez Garrido. Ich hoffe, dass der spanische Ratsvorsitz dazu beitragen wird, diese Unsicherheiten zu beseitigen, denn ich bin \u00fcberzeugt, dass diese Zeiten, wenn es soweit ist, als bedeutsam in der Geschichte Europas angesehen werden.","fr":"Merci, Monsieur L\u00f3pez Garrido, j'esp\u00e8re que la pr\u00e9sidence espagnole contribuera \u00e0 r\u00e9soudre toutes ces incertitudes car je suis convaincu que l'heure venue, la p\u00e9riode actuelle passera \u00e0 l'histoire comme une p\u00e9riode capitale pour l'Europe."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Wetter ist sch\u00f6n.","fr":"Le temps est beau."},"id":"82443"}
{"translation":{"de":"Meine Katze hei\u00dft Luna.","fr":"Mon chat s'appelle Luna."},"id":"40581"}
{"translation":{"de":"Die Party war gro\u00dfartig.","fr":"La f\u00eate a \u00e9t\u00e9 g\u00e9niale."},"id":"53281"}
{"translation":{"de":"Das Auto ist schnell.","fr":"La voiture est rapide."},"id":"50281"}
{"translation":{"de":"Sie hat mir ein Geschenk gegeben.","fr":"Elle m'a donn\u00e9 un cadeau."},"id":"64589"}
{"translation":{"de":"Heute fr\u00fch habe ich Brot gegessen.","fr":"Ce matin, j'ai mang\u00e9 du pain."},"id":"90604"}
{"translation":{"de":"Ich habe geschlafen, bis sp\u00e4t in der Nacht.","fr":"J'ai dormi jusqu'au matin."},"id":"39392"}
{"translation":{"de":"Ich habe einen neuen Job.","fr":"J'ai un nouveau travail."},"id":"94090"}
{"translation":{"de":"Gleichzeitig wird in dem Bericht ausdr\u00fccklich gesagt, dass die Herkunftsangabe durch die Umsetzung des Berichtes Muscardini zur Herkunftsangabe unter Verwendung der Worte \"Made in\u201d - welchen wir \u00fcbrigens stark unterst\u00fctzt haben - gesch\u00fctzt sein wird.","fr":"Dans le m\u00eame temps, le rapport postule que la mise en \u0153uvre du rapport Muscardini sur l'indication du pays d'origine (\"made in\") - que nous soutenons par ailleurs - servira \u00e0 prot\u00e9ger l'indication de l'origine."},"id":null}
{"translation":{"de":"Es regnet heute.","fr":"Il pleut aujourd'hui."},"id":"85147"}
{"translation":{"de":"Ich habe eine neue Wohnung gefunden.","fr":"J'ai trouv\u00e9 une nouvelle maison."},"id":"21583"}
{"translation":{"de":"Die Zeit vergeht schnell.","fr":"Le temps passe rapidement."},"id":"82343"}
{"translation":{"de":"Die neue App ist sehr n\u00fctzlich.","fr":"La nouvelle application est tr\u00e8s utile."},"id":"82569"}
{"translation":{"de":"Nach dem Vertrag von Lissabon sind wir Mitgesetzgeber.","fr":"En vertu du trait\u00e9 de Lisbonne, nous sommes col\u00e9gislateurs."},"id":null}
{"translation":{"de":"Heute fr\u00fch habe ich Brot gegessen.","fr":"Ce matin, j'ai mang\u00e9 du pain."},"id":"76360"}
{"translation":{"de":"Was den Binnenmarkt angeht, so teile ich Ihre Besorgnis \u00fcber die m\u00f6glichen Handelshemmnisse.","fr":"Pour ce qui est du march\u00e9 int\u00e9rieur, je partage vos inqui\u00e9tudes concernant les obstacles qui pourraient entraver les \u00e9changes."},"id":null}
{"translation":{"de":"Im Verkehrsbereich zum Beispiel ist die Nachhaltigkeit unser Ziel.","fr":"Dans le domaine des transports, par exemple, nous sommes engag\u00e9s en faveur de la durabilit\u00e9."},"id":null}
{"translation":{"de":"Meine Katze hei\u00dft Luna.","fr":"Mon chat s'appelle Luna."},"id":"20186"}
{"translation":{"de":"Ich bitte mit Bescheidenheit darum, aber auch in dem festen Glauben, dass wir Ihre Unterst\u00fctzung brauchen, und dass Sie uns dabei helfen k\u00f6nnen, die L\u00fccke zu f\u00fcllen, die momentan existiert.","fr":"Je le demande avec modestie, mais aussi avec la conviction que nous avons besoin de votre soutien et que vous pouvez nous aider \u00e0 d\u00e9passer le d\u00e9calage qui existe aujourd'hui."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich habe geschlafen, bis sp\u00e4t in der Nacht.","fr":"J'ai dormi jusqu'au matin."},"id":"64982"}
{"translation":{"de":"Selbstverst\u00e4ndlich sind unser aller Gedanken an diesem Morgen bei ihnen. Es ist den deutschen Beh\u00f6rden noch immer nicht gelungen, die Ursache f\u00fcr diese Epidemie klar auszumachen.","fr":"Les autorit\u00e9s allemandes n'ont toujours pas r\u00e9ussi finalement \u00e0 identifier formellement l'origine de cette \u00e9pid\u00e9mie."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er ist ein guter Koch.","fr":"Il est un bon cuisinier."},"id":"44638"}
{"translation":{"de":"Die Frage der Dieselbesteuerung ist ebenfalls interessant.","fr":"La question de la taxation du diesel est \u00e9galement int\u00e9ressante."},"id":null}
{"translation":{"de":"Eine \u00c4nderung des Aktes zur Einf\u00fchrung allgemeiner unmittelbarer Wahlen der Abgeordneten des Europ\u00e4ischen Parlaments w\u00fcrde voraussetzen, da\u00df der Rat mit Zustimmung des Europ\u00e4ischen Parlaments einstimmig die entsprechenden Bestimmungen erl\u00e4\u00dft und den Mitgliedstaaten zur Annahme gem\u00e4\u00df ihren verfassungsrechtlichen Vorschriften empfiehlt.","fr":"Une modification de l'acte portant \u00e9lection des repr\u00e9sentants au Parlement europ\u00e9en au suffrage universel direct pr\u00e9supposerait que le Conseil, statuant \u00e0 l'unanimit\u00e9 et apr\u00e8s avis conforme du Parlement europ\u00e9en, arr\u00eate les dispositions n\u00e9cessaires dont il recommanderait l'adoption par les \u00c9tats membres, conform\u00e9ment \u00e0 leurs r\u00e8gles constitutionnelles respectives."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das verbessert nicht nur die Legitimit\u00e4t einer Entscheidung, es hilft auch bei ihrer Umsetzung, denn wer an der Aufstellung von neuen Regeln beteiligt ist, ist auch mehr an ihrem Erfolg interessiert.","fr":"Cela non seulement augmente la l\u00e9gitimit\u00e9 d'une d\u00e9cision, mais contribue \u00e9galement au succ\u00e8s de sa mise en \u0153uvre parce que ceux qui ont particip\u00e9 \u00e0 la cr\u00e9ation d'une nouvelle r\u00e9glementation ont davantage \u00e0 c\u0153ur de r\u00e9ussir."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir reisen oft ins Ausland.","fr":"Nous voyageons souvent \u00e0 l'\u00e9tranger."},"id":"88818"}
{"translation":{"de":"Der Film war unterhaltsam.","fr":"Le film a \u00e9t\u00e9 amusant."},"id":"47362"}
{"translation":{"de":"Wir treffen uns morgen.","fr":"Nous nous retrouvons demain."},"id":"21587"}
{"translation":{"de":"Im Endeffekt w\u00fcrde der Verbraucher aber gar nichts mehr lesen, wenn wir ausgerechnet die Vorderseite der Produkte \u00fcberladen w\u00fcrden mit weiteren Informationen.","fr":"Au final, toutefois, les consommateurs ne prendront plus le temps de lire si nous surchargeons d'informations les emballages des produits."},"id":null}
{"translation":{"de":"11. Dezember 2007: Der Gerichtshof wies die Klage einer Gewerkschaft ab, die gefordert hatte, der finnischen Reederei Viking Line das Umflaggen eines ihrer F\u00e4hrschiffe auf Estland zwecks Senkung der L\u00f6hne zu untersagen.","fr":"11 d\u00e9cembre 2007: la Cour condamne une action syndicale qui s'opposait \u00e0 ce que l'armateur finlandais Viking Line r\u00e9immatricule son ferry en Estonie pour casser les salaires des marins."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Museum war sehr interessant.","fr":"Le mus\u00e9e \u00e9tait tr\u00e8s int\u00e9ressant."},"id":"85611"}
{"translation":{"de":"Es ging darum, ein zentrales harmonisiertes System f\u00fcr die Kontrolle bestimmter Arten von Chemikalien aufzustellen und RHG \u2013 R\u00fcckstandsh\u00f6chstgehalte \u2013 f\u00fcr Chemikalien in Lebensmitteln festzusetzen.","fr":"L\u2019id\u00e9e \u00e9tait de mettre sur pied un syst\u00e8me central harmonis\u00e9 de contr\u00f4le de certains types de pesticides et de niveaux fixes de LMR\u00a0- limite maximale de r\u00e9sidus\u00a0- de pesticides dans les denr\u00e9es alimentaires."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Pr\u00e4senz von 35.000 t\u00fcrkischen Soldaten, die \u00fcber ein Drittel der Insel Zypern besetzen, leugnet die Menschenrechte der griechischen, aber auch der t\u00fcrkischen Zyprioten.","fr":"La pr\u00e9sence de 35.000 soldats turcs occupant plus d'un tiers de l'\u00eele de Chypre constitue une n\u00e9gation des droits de l'homme des Chypriotes grecs mais aussi turcs."},"id":null}
{"translation":{"de":"In mehreren Mitgliedstaaten gibt es eine gro\u00dfe Zahl von Roma-Gruppen, die in der Armutsfalle gefangen sind. Es wird f\u00fcr sie nie eine ausreichende Zahl von Arbeitspl\u00e4tzen geben, da sie ohne Ausbildung faktisch besch\u00e4ftigungsunf\u00e4hig sind.","fr":"Dans plusieurs \u00c9tats membres, de nombreux groupes roms sont pris au pi\u00e8ge de la pauvret\u00e9 et il n'y aura jamais suffisamment d'emplois pour eux, car, sans qualifications, ils sont tout simplement inemployables."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich glaube, dass wir im Schlussbericht, der im September 2003 vorgelegt wird, dann endlich die Grundlage haben, auf der wir aufbauen k\u00f6nnen.","fr":"Je pense que dans le rapport final qui sera pr\u00e9sent\u00e9 en septembre 2003, nous disposerons enfin d'une base sur laquelle nous pourrons construire."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Kommission unterst\u00fctzt den Gerichtshof finanziell seit 2002.","fr":"La Commission apporte son soutien financier au Tribunal depuis 2002."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich habe einen neuen Job.","fr":"J'ai un nouveau travail."},"id":"73520"}
{"translation":{"de":"Sie hat mich zum Kino eingeladen.","fr":"Elle m'a invit\u00e9 au cin\u00e9ma."},"id":"41743"}
{"translation":{"de":"Er spielt auf der Gitarre.","fr":"Il joue de la guitare."},"id":"54417"}
{"translation":{"de":"Das Konzert war unglaublich.","fr":"Le concert a \u00e9t\u00e9 incroyable."},"id":"29317"}
{"translation":{"de":"Wir treffen uns morgen.","fr":"Nous nous retrouvons demain."},"id":"21852"}
{"translation":{"de":"Wir machen jeden Tag Sport.","fr":"Nous faisons du sport tous les jours."},"id":"27007"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Pizza.","fr":"J'aime la pizza."},"id":"84577"}
{"translation":{"de":"Die Kinder lachen sehr.","fr":"Les enfants rient beaucoup."},"id":"53934"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist sehr hei\u00df.","fr":"Le jour est tr\u00e8s chaud."},"id":"87635"}
{"translation":{"de":"Wir machen jeden Tag Sport.","fr":"Nous faisons du sport tous les jours."},"id":"39693"}
{"translation":{"de":"Das Jahr 2005 war f\u00fcr Europa nicht nur ein \u201eannus horribilis\u201c, wie manche meinten.","fr":"Non, l\u2019ann\u00e9e\u00a02005 n\u2019a pas \u00e9t\u00e9, comme le pr\u00e9tendent certains, une \u00abannus horribilis\u00bb pour l\u2019Europe."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich lese gerne B\u00fccher.","fr":"Je lis souvent des livres."},"id":"43081"}
{"translation":{"de":"Sie kann ins Schwimmbad gehen.","fr":"Elle peut aller dans la piscine."},"id":"87805"}
{"translation":{"de":"Sie kann ins Schwimmbad gehen.","fr":"Elle peut aller dans la piscine."},"id":"79560"}
{"translation":{"de":"Es regnet heute.","fr":"Il pleut aujourd'hui."},"id":"88378"}
{"translation":{"de":"Die L\u00f6sung besteht in der \u00dcberpr\u00fcfung der bestehenden Rechtsvorschriften und einer umsichtigeren Erarbeitung neuer Rechtsakte.","fr":"La solution consiste \u00e0 revoir les actes juridiques existants et \u00e0 en pr\u00e9parer de nouveaux avec plus de prudence et de soin."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Obst.","fr":"J'aime manger des fruits."},"id":"33982"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Pizza.","fr":"J'aime la pizza."},"id":"88801"}
{"translation":{"de":"Wir gehen bald ins Bett.","fr":"Nous allons nous coucher bient\u00f4t."},"id":"62323"}
{"translation":{"de":"Das Buch war interessant.","fr":"Le livre \u00e9tait int\u00e9ressant."},"id":"54724"}
{"translation":{"de":"Ich darf daran erinnern, da\u00df der Beschlu\u00df \u00fcber die Agenda 2000 in Berlin genau an dem Tag erfolgt ist, an dem der Kosovokrieg ausbrach.","fr":"Je me permets de rappeler que la d\u00e9cision prise \u00e0 Berlin sur l'Agenda 2000 a eu lieu le jour m\u00eame o\u00f9 a \u00e9clat\u00e9 la guerre du Kosovo."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Pizza.","fr":"J'aime la pizza."},"id":"96202"}
{"translation":{"de":"Das Auto ist schnell.","fr":"La voiture est rapide."},"id":"63210"}
{"translation":{"de":"Der Film war langweilig.","fr":"Le film \u00e9tait ennuyeux."},"id":"24665"}
{"translation":{"de":"Die Geschichte von Harry Potter ist faszinierend.","fr":"L'histoire de Harry Potter est fascinante."},"id":"19503"}
{"translation":{"de":"Meine Katze hei\u00dft Luna.","fr":"Mon chat s'appelle Luna."},"id":"28853"}
{"translation":{"de":"Hierbei geht es selbstverst\u00e4ndlich um k\u00fcnstliche Intelligenz, und so muss man dieses Wort auch verstehen.","fr":"De toute \u00e9vidence, il est ici question d'intelligence artificielle, raison pour laquelle nous devons retenir ce mot."},"id":null}
{"translation":{"de":"Auch sollte die Bedeutung der Forschung bei dem Finden einer L\u00f6sung f\u00fcr das Wasserproblem nicht untersch\u00e4tzt werden.","fr":"L'importance de la recherche ne doit pas \u00eatre sous-estim\u00e9e non plus pour trouver une solution aux probl\u00e8mes de l'eau."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir werden weiterhin maximalen Druck auf beide Parteien aus\u00fcben; wir sind bereit, jede erforderliche Ma\u00dfnahme zu ergreifen, um eine L\u00f6sung zu finden, und wir pr\u00fcfen zur Zeit, was man tun k\u00f6nnte.","fr":"Nous continuerons \u00e0 exercer un maximum de pression sur les deux parties, nous sommes dispos\u00e9s \u00e0 entreprendre toute action n\u00e9cessaire pour la recherche d'une solution et nous examinons actuellement les possibilit\u00e9s d'action."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich m\u00f6chte sechs nennen, und dabei sollte man es dann meiner Meinung nach auch belassen.","fr":"J\u2019en mentionnerai six, et je crois qu\u2019il faudrait \u00e0 peu de chose pr\u00e8s s\u2019arr\u00eater l\u00e0."},"id":null}
{"translation":{"de":"In der Technik zur Nutzung dieser Energien ist die Union noch f\u00fchrend.","fr":"En ce qui concerne les techniques d'utilisation de ces \u00e9nergies, l'Union dispose encore d'une avance."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich mag Kaffee, aber ich trinke lieber Tee.","fr":"J'aime le caf\u00e9, mais je pr\u00e9f\u00e8re le th\u00e9."},"id":"85076"}
{"translation":{"de":"Das Essen war k\u00f6stlich.","fr":"Le repas a \u00e9t\u00e9 d\u00e9licieux."},"id":"89237"}
{"translation":{"de":"Die Geschichte von Harry Potter ist faszinierend.","fr":"L'histoire de Harry Potter est fascinante."},"id":"55563"}
{"translation":{"de":"Ich habe geschlafen, bis sp\u00e4t in der Nacht.","fr":"J'ai dormi jusqu'au matin."},"id":"10036"}
{"translation":{"de":"Die Geschichte von Harry Potter ist faszinierend.","fr":"L'histoire de Harry Potter est fascinante."},"id":"87150"}
{"translation":{"de":"Das ist relativ unehrlich.","fr":"C'est assez malhonn\u00eate."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Kinder lachen sehr.","fr":"Les enfants rient beaucoup."},"id":"74110"}
{"translation":{"de":"Es regnet heute.","fr":"Il pleut aujourd'hui."},"id":"84892"}
{"translation":{"de":"Ich habe ein neues Handy.","fr":"J'ai un nouveau t\u00e9l\u00e9phone."},"id":"24680"}
{"translation":{"de":"Das Essen war k\u00f6stlich.","fr":"Le repas a \u00e9t\u00e9 d\u00e9licieux."},"id":"76696"}
{"translation":{"de":"Wir gehen bald ins Bett.","fr":"Nous allons nous coucher bient\u00f4t."},"id":"36757"}
{"translation":{"de":"(CS) Frau Pr\u00e4sidentin! In der gestrigen Debatte \u00fcber die CE-Kennzeichnung wies ich die Kommission abermals darauf hin, dass die Eintragung der CE-Kennzeichnung immer noch nicht in die Wege geleitet wurde, obwohl sie seit mittlerweile 16 Jahren im EU-Recht verankert ist und ich in einer parlamentarischen Anfrage vor drei Monaten darum gebeten habe.","fr":"(CS) Madame la Pr\u00e9sidente, au cours du d\u00e9bat sur le marquage CE hier, j'ai encore une fois attir\u00e9 l'attention de la Commission sur le fait que l'enregistrement du marquage CE n'avait toujours pas commenc\u00e9, bien que cela fasse 16 ans qu'il soit pr\u00e9vu dans la l\u00e9gislation europ\u00e9enne, et je l'ai r\u00e9clam\u00e9 en interpellation parlementaire il y a trois mois."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir haben das Museum besucht.","fr":"Nous avons visit\u00e9 le mus\u00e9e."},"id":"72489"}
{"translation":{"de":"Tatsache ist, dass Kernenergie und Kernforschung ein Teil der zuk\u00fcnftigen Energienachfrage sein werden. Ich habe so abgestimmt, um zu gew\u00e4hrleisten, dass die Abf\u00e4lle und abgebrannten Brennelemente angemessen entsorgt werden.","fr":"Le fait est que l'\u00e9nergie nucl\u00e9aire et la recherche nucl\u00e9aire feront partie de la future demande \u00e9nerg\u00e9tique, c'est pourquoi j'ai vot\u00e9 de cette mani\u00e8re, pour m'assurer que les d\u00e9chets et le combustible us\u00e9 seront trait\u00e9s de mani\u00e8re ad\u00e9quate."},"id":null}
{"translation":{"de":"Heute fr\u00fch habe ich Brot gegessen.","fr":"Ce matin, j'ai mang\u00e9 du pain."},"id":"17841"}
{"translation":{"de":"Das Essen war k\u00f6stlich.","fr":"Le repas a \u00e9t\u00e9 d\u00e9licieux."},"id":"26567"}
{"translation":{"de":"Das gilt auch \u2013 das muss ich auch Herrn Della Vedova sagen \u2013 f\u00fcr das Landwirtschaftsbudget.","fr":"Je tiens \u00e0 dire \u00e0 M.\u00a0Della Vedova que cela vaut aussi pour le budget agricole."},"id":null}
{"translation":{"de":"Meine Katze hei\u00dft Luna.","fr":"Mon chat s'appelle Luna."},"id":"33359"}
{"translation":{"de":"Ich habe einen neuen Job.","fr":"J'ai un nouveau travail."},"id":"55225"}
{"translation":{"de":"Ich wei\u00df, dies w\u00e4re im Sinne der amerikanischen Regierung.","fr":"Je sais que c'est l\u00e0 la volont\u00e9 de l'administration am\u00e9ricaine."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Party war gro\u00dfartig.","fr":"La f\u00eate a \u00e9t\u00e9 g\u00e9niale."},"id":"89696"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist kalt.","fr":"Le jour est froid."},"id":"21583"}
{"translation":{"de":"Das System der Anerkennung der Berufsqualifikationen soll den Ver\u00e4nderungen angepasst werden, die sich in der Welt der Arbeit und in den Bildungssystemen gem\u00e4\u00df der in den europ\u00e4ischen Institutionen vorherrschenden ultraliberalen Philosophie vollziehen k\u00f6nnten.","fr":"Le syst\u00e8me de reconnaissance des qualifications devra s\u2019adapter aux changements qui pourraient se produire dans le monde du travail ou dans les syst\u00e8mes d\u2019enseignement, conform\u00e9ment \u00e0 la philosophie ultralib\u00e9rale qui anime les institutions europ\u00e9ennes."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Konzert war unglaublich.","fr":"Le concert a \u00e9t\u00e9 incroyable."},"id":"98989"}
{"translation":{"de":"Heute fr\u00fch habe ich Brot gegessen.","fr":"Ce matin, j'ai mang\u00e9 du pain."},"id":"88096"}
{"translation":{"de":"Meine Katze hei\u00dft Luna.","fr":"Mon chat s'appelle Luna."},"id":"35508"}
{"translation":{"de":"Ich m\u00f6chte mitteilen, da\u00df ich pers\u00f6nlich bei der Kommission eine Beschwerde \u00fcber die finnische Autobesteuerung eingereicht habe.","fr":"Je voudrais vous indiquer que j'ai personnellement d\u00e9pos\u00e9 une plainte aupr\u00e8s de la Commission \u00e0 propos de la taxation des v\u00e9hicules par la Finlande."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er hat mich gefragt, ob ich kommen will.","fr":"Il m'a demand\u00e9 si je voulais venir."},"id":"61145"}
{"translation":{"de":"Ich habe eine neue Wohnung gefunden.","fr":"J'ai trouv\u00e9 une nouvelle maison."},"id":"89005"}
{"translation":{"de":"Er spielt auf der Gitarre.","fr":"Il joue de la guitare."},"id":"75499"}
{"translation":{"de":"Ich habe eine neue Wohnung gefunden.","fr":"J'ai trouv\u00e9 une nouvelle maison."},"id":"73922"}
{"translation":{"de":"Mein Lieblingsessen ist Currywurst.","fr":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 est la currywurst."},"id":"91777"}
{"translation":{"de":"Das Museum war sehr interessant.","fr":"Le mus\u00e9e \u00e9tait tr\u00e8s int\u00e9ressant."},"id":"28840"}
{"translation":{"de":"Mein Lieblingsessen ist Currywurst.","fr":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 est la currywurst."},"id":"88426"}
{"translation":{"de":"Er spielt auf der Gitarre.","fr":"Il joue de la guitare."},"id":"61866"}
{"translation":{"de":"Der Film war unterhaltsam.","fr":"Le film a \u00e9t\u00e9 amusant."},"id":"31930"}
{"translation":{"de":"Meiner \u00dcberzeugung nach wird Europa nur sozial sein, wenn die soziale Komponente auch in der Wirtschaftspolitik, in der Wettbewerbspolitik, in der Au\u00dfenpolitik und in der ganzen Diskussion \u00fcber die Erweiterung Ber\u00fccksichtigung findet.","fr":"Je suis convaincue que l'Europe sociale ne deviendra r\u00e9alit\u00e9 que si la politique \u00e9conomique, la politique de concurrence, la politique ext\u00e9rieure et toute la discussion relative \u00e0 l'\u00e9largissement de l'Union sont empreintes de social."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Film war unterhaltsam.","fr":"Le film a \u00e9t\u00e9 amusant."},"id":"40910"}
{"translation":{"de":"Die Party war gro\u00dfartig.","fr":"La f\u00eate a \u00e9t\u00e9 g\u00e9niale."},"id":"66819"}
{"translation":{"de":"Heute fr\u00fch habe ich Brot gegessen.","fr":"Ce matin, j'ai mang\u00e9 du pain."},"id":"42324"}
{"translation":{"de":"Die Geschichte von Harry Potter ist faszinierend.","fr":"L'histoire de Harry Potter est fascinante."},"id":"70906"}
{"translation":{"de":"(RO) Herr Pr\u00e4sident, die Kritik an der Transparenz und der Integrit\u00e4t der Kommunalwahlen vom 31. Oktober war ein wichtiger Punkt in der heutigen Debatte.","fr":"(RO) Monsieur le Pr\u00e9sident, un point important des d\u00e9bats de ce jour concerne la transparence et l'int\u00e9grit\u00e9 des \u00e9lections locales du 31 octobre."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Restaurant war voller.","fr":"Le restaurant \u00e9tait plein."},"id":"28405"}
{"translation":{"de":"Sie kann ins Schwimmbad gehen.","fr":"Elle peut aller dans la piscine."},"id":"60120"}
{"translation":{"de":"Das Restaurant war voller.","fr":"Le restaurant \u00e9tait plein."},"id":"62984"}
{"translation":{"de":"Die Party war gro\u00dfartig.","fr":"La f\u00eate a \u00e9t\u00e9 g\u00e9niale."},"id":"59190"}
{"translation":{"de":"Ich danke Ihnen f\u00fcr Ihre Aufmerksamkeit; ich werde die Aussprache nat\u00fcrlich mit gro\u00dfem Interesse verfolgen und bin stets bereits, das Parlament umfassend zu informieren, weil Sie, wie Sie wissen, die st\u00e4rksten Verb\u00fcndeten in diesem Vorhaben sind.","fr":"Merci de votre attention; j\u2019\u00e9couterai naturellement le d\u00e9bat avec le plus grand int\u00e9r\u00eat et je suis toujours pr\u00eat \u00e0 informer pleinement le Parlement parce que, comme vous le savez, vous \u00eates les meilleurs alli\u00e9s que je puisse avoir dans cette entreprise."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir haben das Museum besucht.","fr":"Nous avons visit\u00e9 le mus\u00e9e."},"id":"70992"}
{"translation":{"de":"Sie hat mir ein Geschenk gegeben.","fr":"Elle m'a donn\u00e9 un cadeau."},"id":"93367"}
{"translation":{"de":"Die Geschichte von Harry Potter ist faszinierend.","fr":"L'histoire de Harry Potter est fascinante."},"id":"17074"}
{"translation":{"de":"Er spielt auf der Gitarre.","fr":"Il joue de la guitare."},"id":"16829"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Pizza.","fr":"J'aime la pizza."},"id":"56239"}
{"translation":{"de":"Mein Lieblingsessen ist Currywurst.","fr":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 est la currywurst."},"id":"18612"}
{"translation":{"de":"Gestatten Sie mir, tief bewegt daran zu erinnern, dass es dieses Parlament war, das 1997 in einem von Herrn Dimitris Tsasos und mir erarbeiteten Bericht die Ersetzung der Methode der Regierungszusammenarbeit durch die seinerzeit so genannte Gemeinschaftsmethode f\u00fcr die Reform der Vertr\u00e4ge beschloss.","fr":"C'est \u00e9galement avec \u00e9motion que je tiens \u00e0 souligner qu'en 1997, c'\u00e9tait ce m\u00eame Parlement qui, dans un rapport pour lequel M. Dimitrios Tsatsos et moi-m\u00eame \u00e9tions rapporteurs, avait approuv\u00e9, pour la r\u00e9forme des Trait\u00e9s, le remplacement de la m\u00e9thode intergouvernementale par ce que nous appelions alors la m\u00e9thode communautaire."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Essen war k\u00f6stlich.","fr":"Le repas a \u00e9t\u00e9 d\u00e9licieux."},"id":"61783"}
{"translation":{"de":"Das Buch war interessant.","fr":"Le livre \u00e9tait int\u00e9ressant."},"id":"57134"}
{"translation":{"de":"Ich werde das auf jeden Fall in meiner Region tun und freue mich, dass auch andere Gremien im Vereinigten K\u00f6nigreich daf\u00fcr Sorge tragen.","fr":"Je vais certainement le faire dans ma r\u00e9gion et je suis heureux d'annoncer que d'autres organismes au RU en font de m\u00eame."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Tag ist kalt.","fr":"Le jour est froid."},"id":"22493"}
{"translation":{"de":"Das Prinzip der \u00d6kokonditionalit\u00e4t ist lediglich eine T\u00e4uschung, um diese Reform an die Bohemiens zu verkaufen, die sich als Umweltsch\u00fctzer ausgeben, weil das gerade so im Trend liegt.","fr":"Le principe d'\u00e9coconditionnalit\u00e9 des DPU n'est qu'une supercherie destin\u00e9e \u00e0 vendre cette r\u00e9forme aux bobos qui se pr\u00e9tendent \u00e9colos parce que cela fait tendance."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Text basiert im Wesentlichen auf der entsprechenden Richtlinie, die vor anderthalb Jahren f\u00fcr die Europ\u00e4ische Gesellschaft verabschiedet wurde, und sie verdient nach Auffassung der Kommission Ihre Unterst\u00fctzung.","fr":"Pour l'essentiel, le texte se base sur la directive correspondante adopt\u00e9e il y a un an et demi pour la soci\u00e9t\u00e9 europ\u00e9enne; la Commission est d'avis qu'il m\u00e9rite votre soutien."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich mag es, auf dem Sofa zu liegen.","fr":"J'aime me reposer sur le canap\u00e9."},"id":"56127"}
{"translation":{"de":"Sie hat mich zum Kino eingeladen.","fr":"Elle m'a invit\u00e9 au cin\u00e9ma."},"id":"50985"}
{"translation":{"de":"Ich habe einen neuen Job.","fr":"J'ai un nouveau travail."},"id":"95590"}
{"translation":{"de":"Ich habe geschlafen, bis sp\u00e4t in der Nacht.","fr":"J'ai dormi jusqu'au matin."},"id":"53285"}
{"translation":{"de":"Sie hat mir ein Geschenk gegeben.","fr":"Elle m'a donn\u00e9 un cadeau."},"id":"56665"}
{"translation":{"de":"Der Film war langweilig.","fr":"Le film \u00e9tait ennuyeux."},"id":"21802"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist kalt.","fr":"Le jour est froid."},"id":"80906"}
{"translation":{"de":"Das Essen war k\u00f6stlich.","fr":"Le repas a \u00e9t\u00e9 d\u00e9licieux."},"id":"26461"}
{"translation":{"de":"Kundenzufriedenheit, so scheint es, ist nicht mehr die beste Gesch\u00e4ftsstrategie, und es gibt beinahe zu viele Ausnahmen im t\u00e4glichen Leben, die eher das Gegenteil unterstellen.","fr":"La satisfaction de la client\u00e8le, apparemment, n'est plus toujours la meilleure politique commerciale et les exemples tir\u00e9s de la vie quotidienne attestant du contraire sont presque trop nombreux."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Essen war bitter.","fr":"Le repas \u00e9tait amer."},"id":"84637"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist sehr hei\u00df.","fr":"Le jour est tr\u00e8s chaud."},"id":"61008"}
{"translation":{"de":"Ich bin morgens aufgewacht.","fr":"Je me suis r\u00e9veill\u00e9 ce matin."},"id":"77741"}
{"translation":{"de":"Sie kann ins Schwimmbad gehen.","fr":"Elle peut aller dans la piscine."},"id":"41818"}
{"translation":{"de":"Wir machen jeden Tag Sport.","fr":"Nous faisons du sport tous les jours."},"id":"89736"}
{"translation":{"de":"Der Austausch bew\u00e4hrter Verfahren w\u00e4re ohne die F\u00f6rderung durch die Institutionen der Gemeinschaft nicht vorstellbar.","fr":"L'\u00e9change de bonnes pratiques serait inconcevable sans encouragement des institutions communautaires."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir reisen oft ins Ausland.","fr":"Nous voyageons souvent \u00e0 l'\u00e9tranger."},"id":"73007"}
{"translation":{"de":"Die Party war gro\u00dfartig.","fr":"La f\u00eate a \u00e9t\u00e9 g\u00e9niale."},"id":"78355"}
{"translation":{"de":"Er hat mir ein Buch \u00fcber Inklusion gegeben.","fr":"Il m'a donn\u00e9 un livre sur l'inclusion."},"id":"74232"}
{"translation":{"de":"Das Restaurant war voller.","fr":"Le restaurant \u00e9tait plein."},"id":"52516"}
{"translation":{"de":"Deshalb ist ein Abkommen zwischen der Union und den Vereinigten Staaten von Amerika besser als 25\u00a0bilaterale Abkommen.","fr":"Par cons\u00e9quent, il est pr\u00e9f\u00e9rable d\u2019obtenir un seul accord entre l\u2019Union europ\u00e9enne et les \u00c9tats-Unis d\u2019Am\u00e9rique plut\u00f4t que 25\u00a0accords bilat\u00e9raux."},"id":null}
{"translation":{"de":"Frau Pr\u00e4sidentin! Der Einfachheit halber wiederhole ich den ma\u00dfgeblichen englischen Wortlaut der Erkl\u00e4rung der Kommission, so gibt es keine \u00dcbersetzungsprobleme:","fr":"Madame le Pr\u00e9sident, dans un but de simplicit\u00e9, je reprends litt\u00e9ralement le texte de r\u00e9f\u00e9rence anglais de la d\u00e9claration de la Commission afin d'\u00e9viter tout probl\u00e8me de traduction:"},"id":null}
{"translation":{"de":"Meine Katze hei\u00dft Luna.","fr":"Mon chat s'appelle Luna."},"id":"89798"}
{"translation":{"de":"Einige der Abfalldeponien, die stillgelegt werden sollen, stellen ein gro\u00dfes Risiko dar und sollten deshalb unbedingt in den Geltungsbereich der Richtlinie fallen.","fr":"Certains des sites de mise en d\u00e9charge qui sont en passe d'\u00eatre ferm\u00e9s posent de gros probl\u00e8mes et il est essentiel de faire en sorte qu'ils tombent dans le champ d'application de la directive."},"id":null}
{"translation":{"de":"Aus diesem Grund appelliere ich an meine Kolleginnen und Kollegen, unseren heutigen \u00c4nderungsantrag zu den Leitlinien des Haushaltsverfahrens 2004 und die k\u00fcnftigen Antr\u00e4ge in den kommenden Haushaltsberatungen zu unterst\u00fctzen.","fr":"J'invite donc mes coll\u00e8gues \u00e0 soutenir notre amendement propos\u00e9 ce jour portant sur les orientations budg\u00e9taires 2004 ainsi que les futurs amendements que nous d\u00e9poserons au cours des discussions budg\u00e9taires \u00e0 venir."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Auto ist schnell.","fr":"La voiture est rapide."},"id":"68107"}
{"translation":{"de":"Ich bin morgens aufgewacht.","fr":"Je me suis r\u00e9veill\u00e9 ce matin."},"id":"69115"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Technologie zu entwickeln.","fr":"J'aime d\u00e9velopper la technologie."},"id":"51883"}
{"translation":{"de":"Ich habe geschlafen, bis sp\u00e4t in der Nacht.","fr":"J'ai dormi jusqu'au matin."},"id":"63238"}
{"translation":{"de":"Auch mir bereiten die Unklarheiten \u00fcber die Art und Weise Sorge, wie die externen Kosten, Umweltkosten, sozialen Kosten und Kosten im Zusammenhang mit Unf\u00e4llen, internalisiert werden sollen.","fr":"Je suis \u00e9galement inquiet de l\u2019ambigu\u00eft\u00e9 qui entoure la mani\u00e8re dont on essaye d\u2019internaliser les co\u00fbts externes, les co\u00fbts environnementaux, les co\u00fbts sociaux et les co\u00fbts li\u00e9s aux accidents."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Pizza.","fr":"J'aime la pizza."},"id":"88562"}
{"translation":{"de":"Ich glaube, dass der Fortschritt, den wir bez\u00fcglich der wirtschaftspolitischen Steuerung bis jetzt erzielt haben, anzeigt, dass wir Europa zum Wohle unserer B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger, mit ausreichendem politischen Willen von allen Seiten her, in der Welt zu einer st\u00e4rkeren Macht machen k\u00f6nnen, aber dann m\u00fcssen wir uns dar\u00fcber im Klaren sein, dass wir politischen Willen und den Sinn f\u00fcr ein gemeinsames Ziel brauchen, und zwar nicht nur von Seiten der europ\u00e4ischen Institutionen, sondern von allen unseren Mitgliedstaaten.","fr":"Je pense que les progr\u00e8s que nous avons accomplis jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent concernant la gouvernance \u00e9conomique montrent que si toutes les parties affichent une volont\u00e9 politique suffisante, nous pouvons renforcer la position de l'Europe dans le monde, au profit de nos concitoyens. Soyons toutefois clairs, pour atteindre cet objectif, non seulement les institutions europ\u00e9ennes mais aussi tous les \u00c9tats membres doivent faire preuve d'une volont\u00e9 politique et poursuivre les m\u00eames objectifs."},"id":null}
{"translation":{"de":"Im Interesse einer nachhaltigen Landwirtschaft d\u00fcrften wir daher nicht nur auf die Herausforderungen reagieren, vor denen die Europ\u00e4ische Union steht, sondern wir m\u00fcssen auch koordinierte Ma\u00dfnahmen auf der Grundlage einer gemeinsamen Strategie ergreifen, um die Probleme der 27 Mitgliedstaaten anzugehen.","fr":"Afin de garantir une agriculture durable, nous devons donc non seulement relever les d\u00e9fis qui touchent l'Union europ\u00e9enne, mais aussi \u00e9tablir des mesures politiques coordonn\u00e9es sur la base d'une strat\u00e9gie commune pour essayer d'appr\u00e9hender les probl\u00e8mes auxquels sont confront\u00e9s les 27 \u00c9tats membres."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich mag Kaffee, aber ich trinke lieber Tee.","fr":"J'aime le caf\u00e9, mais je pr\u00e9f\u00e8re le th\u00e9."},"id":"77082"}
{"translation":{"de":"Das Auto ist schnell.","fr":"La voiture est rapide."},"id":"84583"}
{"translation":{"de":"Ich bin morgens aufgewacht.","fr":"Je me suis r\u00e9veill\u00e9 ce matin."},"id":"10999"}
{"translation":{"de":"Die Kinder lachen sehr.","fr":"Les enfants rient beaucoup."},"id":"65567"}
{"translation":{"de":"Wir unsererseits kennen die realen Fakten und stellen fest, dass ein Europa, das nicht sozial ist, nicht das unsere ist.","fr":"Quant \u00e0 nous, nous avons vu la r\u00e9alit\u00e9 des choses et nous disons qu'une Europe qui n'est pas sociale n'est pas la n\u00f4tre."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich mag Kaffee, aber ich trinke lieber Tee.","fr":"J'aime le caf\u00e9, mais je pr\u00e9f\u00e8re le th\u00e9."},"id":"69436"}
{"translation":{"de":"Sie hat mich zum Kino eingeladen.","fr":"Elle m'a invit\u00e9 au cin\u00e9ma."},"id":"20269"}
{"translation":{"de":"Die beste Zeit meines Lebens war die Schulzeit.","fr":"La meilleure p\u00e9riode de ma vie a \u00e9t\u00e9 l'\u00e9cole."},"id":"98944"}
{"translation":{"de":"Sie hat mir ein Geschenk gegeben.","fr":"Elle m'a donn\u00e9 un cadeau."},"id":"55033"}
{"translation":{"de":"Eine diesbez\u00fcglich umfassende Folgenabsch\u00e4tzung ist unabdingbar.","fr":"Une \u00e9valuation de suivi est ici indispensable."},"id":null}
{"translation":{"de":"Deshalb begr\u00fc\u00dfen wir Sie heute als Symbol der Rechtsstaatlichkeit, des Friedens, der Demokratie, der Rechte der Frauen und des Kampfes gegen Korruption und Straflosigkeit.","fr":"Nous recevons d\u00e8s lors en vous un symbole de l\u2019\u00c9tat de droit, de la paix, de la d\u00e9mocratie, des droits de la femme et de la lutte contre la corruption et l\u2019impunit\u00e9."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Zeit vergeht schnell.","fr":"Le temps passe rapidement."},"id":"10826"}
{"translation":{"de":"Sie hat mir ein Geschenk gegeben.","fr":"Elle m'a donn\u00e9 un cadeau."},"id":"41335"}
{"translation":{"de":"Das Auto ist schnell.","fr":"La voiture est rapide."},"id":"85083"}
{"translation":{"de":"Ein solches System w\u00fcrde auch einer Angleichung der Asylverfahren entgegenwirken.","fr":"Un tel syst\u00e8me pourrait entraver l'harmonisation du r\u00e9gime d'asile."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Essen war k\u00f6stlich.","fr":"Le repas a \u00e9t\u00e9 d\u00e9licieux."},"id":"81257"}
{"translation":{"de":"So m\u00fcssen die Mitgliedstaaten st\u00e4rker dazu veranlasst werden, Ma\u00dfnahmen zu ergreifen, die beispielsweise f\u00fcr den Einsatz von Biokraftstoffen und erneuerbaren Energien Anreize bilden, oder steuerliche Ma\u00dfnahmen zur Durchsetzung von Energieeinsparungen und zur F\u00f6rderung der Energieeffizienz von Geb\u00e4uden.","fr":"Ainsi, il faut contraindre davantage les \u00c9tats membres \u00e0 prendre des mesures incitatives, par exemple, pour l'utilisation des biocarburants et des \u00e9nergies renouvelables, ou des mesures fiscales pour activer la mise en \u0153uvre des \u00e9conomies d'\u00e9nergie et pour promouvoir l'efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique des b\u00e2timents."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Auto ist schnell.","fr":"La voiture est rapide."},"id":"38324"}
{"translation":{"de":"Er spielt auf der Gitarre.","fr":"Il joue de la guitare."},"id":"22124"}
{"translation":{"de":"Ich habe eine neue Wohnung gefunden.","fr":"J'ai trouv\u00e9 une nouvelle maison."},"id":"99785"}
{"translation":{"de":"Das Buch war interessant.","fr":"Le livre \u00e9tait int\u00e9ressant."},"id":"46737"}
{"translation":{"de":"Sie hat ein neues Auto gekauft.","fr":"Elle a achet\u00e9 une nouvelle voiture."},"id":"19239"}
{"translation":{"de":"Ich mag es, auf dem Sofa zu liegen.","fr":"J'aime me reposer sur le canap\u00e9."},"id":"48084"}
{"translation":{"de":"Ich lese gerne B\u00fccher.","fr":"Je lis souvent des livres."},"id":"63321"}
{"translation":{"de":"Die dringende Frage der Schaffung eines Gemeinschaftsorgans zur Bew\u00e4ltigung und Beseitigung des spezifischen Problems des Betrugs zum Nachteil der Gemeinschaft kann \u00fcber EUROJUST gel\u00f6st werden, das, wie immer offenkundiger wird, gest\u00e4rkt werden muss.","fr":"La n\u00e9cessit\u00e9 d'un organe communautaire charg\u00e9 de traiter et d'\u00e9liminer le probl\u00e8me sp\u00e9cifique des fraudes communautaires peut trouver une solution par le biais d'Eurojust, dont le d\u00e9veloppement s'av\u00e8re \u00eatre, de plus en plus, une n\u00e9cessit\u00e9 \u00e9vidente."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich habe einen neuen Job.","fr":"J'ai un nouveau travail."},"id":"13165"}
{"translation":{"de":"Viele haben ihre Meinung bez\u00fcglich der nichttarif\u00e4ren Handelshemmnisse kundgetan und auch bez\u00fcglich der Arbeit, die von der Hochrangigen Gruppe noch zu erledigen ist.","fr":"De nombreuses personnes se sont exprim\u00e9es sur les barri\u00e8res non tarifaires et le travail que doit encore accomplir le groupe de haut niveau."},"id":null}
{"translation":{"de":"Herr Pr\u00e4sident, lassen Sie mich zun\u00e4chst einmal dem Berichterstatter, aber auch dem Ausschu\u00df f\u00fcr Verkehr und Fremdenverkehr zu ihrer Initiative gratulieren, dazu, da\u00df sie das Europ\u00e4ische Parlament angeregt haben, sich mit dem Fremdenverkehrssektor zu besch\u00e4ftigen, und das im Gegensatz zu der vom Rat verfolgten Taktik, der in v\u00f6lliger Untersch\u00e4tzung dieses so wichtigen Bereichs nicht bereit war, sich mit einem Aktionsplan zu befassen und der auch das Programm PHILOXENIA grunds\u00e4tzlich ablehnt.","fr":"Monsieur le Pr\u00e9sident, je voudrais tout d'abord f\u00e9liciter le rapporteur, mais aussi la commission des transports, pour l'initiative qu'ils ont prise afin que le Parlement europ\u00e9en s'occupe du secteur du tourisme, et ce en contradiction avec la pratique suivie par le Conseil qui, sousestimant totalement ce secteur primordial, n'a pas r\u00e9ussi \u00e0 s'atteler \u00e0 un quelconque programme d'action et a fini en substance par rejeter le programme Philoxenia."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Essen war bitter.","fr":"Le repas \u00e9tait amer."},"id":"86982"}
{"translation":{"de":"Das Museum war sehr interessant.","fr":"Le mus\u00e9e \u00e9tait tr\u00e8s int\u00e9ressant."},"id":"80357"}
{"translation":{"de":"Dann wird es autonom an der Kommission liegen, die entscheidenden und letzten Ma\u00dfnahmen zu treffen.","fr":"Il reviendra ensuite \u00e0 la seule Commission de prendre les derni\u00e8res mesures d\u00e9cisives."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich bin morgens aufgewacht.","fr":"Je me suis r\u00e9veill\u00e9 ce matin."},"id":"59003"}
{"translation":{"de":"Er ist ein guter Koch.","fr":"Il est un bon cuisinier."},"id":"82035"}
{"translation":{"de":"Wir haben das Museum besucht.","fr":"Nous avons visit\u00e9 le mus\u00e9e."},"id":"13588"}
{"translation":{"de":"Ich f\u00fcr meinen Teil habe noch nie eine so eigent\u00fcmliche Situation erlebt.","fr":"Pour ma part, je n'ai jamais connu de situation aussi particuli\u00e8re en tant que telle."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich habe ein neues Handy.","fr":"J'ai un nouveau t\u00e9l\u00e9phone."},"id":"99621"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist kalt.","fr":"Le jour est froid."},"id":"26451"}
{"translation":{"de":"In ihrer harmlosesten Auspr\u00e4gung f\u00fchren das Ausf\u00fcllen von zu vielen Dokumenten und B\u00fcrokratismus dazu, da\u00df zahlreiche Unternehmer innerhalb von KMU nicht in der Lage sind, die Dinge im Auge zu behalten.","fr":"L'exc\u00e8s de documents \u00e0 remplir et de bureaucratie emp\u00eache tout simplement un grand nombre d'employeurs parmi les PME de s'occuper de l'essentiel."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Film war langweilig.","fr":"Le film \u00e9tait ennuyeux."},"id":"59423"}
{"translation":{"de":"Das Buch war interessant.","fr":"Le livre \u00e9tait int\u00e9ressant."},"id":"10249"}
{"translation":{"de":"Wir fordern die Anwendung der Habitat-Richtlinie und die Einstufung der betroffenen Gebiete als Natura 2000-Gebiete sowie Mittel zur Sanierung der Umwelt, der K\u00fcsten, der Str\u00e4nde und der Meeresflora.","fr":"Nous demandons l'application de la directive \"Habitats\" et le classement des zones Natura 2000 ainsi que des moyens pour r\u00e9habiliter l'espace naturel, les c\u00f4tes, la marine et la flore maritime."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er hat mich gefragt, ob ich kommen will.","fr":"Il m'a demand\u00e9 si je voulais venir."},"id":"59128"}
{"translation":{"de":"Er hat mich gefragt, ob ich kommen will.","fr":"Il m'a demand\u00e9 si je voulais venir."},"id":"51634"}
{"translation":{"de":"Es regnet heute.","fr":"Il pleut aujourd'hui."},"id":"88939"}
{"translation":{"de":"Er hat mich gefragt, ob ich kommen will.","fr":"Il m'a demand\u00e9 si je voulais venir."},"id":"34827"}
{"translation":{"de":"Er hat mir ein Buch \u00fcber Inklusion gegeben.","fr":"Il m'a donn\u00e9 un livre sur l'inclusion."},"id":"73816"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist kalt.","fr":"Le jour est froid."},"id":"60332"}
{"translation":{"de":"Ich habe geschlafen, bis sp\u00e4t in der Nacht.","fr":"J'ai dormi jusqu'au matin."},"id":"64671"}
{"translation":{"de":"Das Essen war bitter.","fr":"Le repas \u00e9tait amer."},"id":"20654"}
{"translation":{"de":"Das Essen war bitter.","fr":"Le repas \u00e9tait amer."},"id":"34323"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Pizza.","fr":"J'aime la pizza."},"id":"23799"}
{"translation":{"de":"Wir reisen oft ins Ausland.","fr":"Nous voyageons souvent \u00e0 l'\u00e9tranger."},"id":"82596"}
{"translation":{"de":"Wir machen jeden Tag Sport.","fr":"Nous faisons du sport tous les jours."},"id":"61739"}
{"translation":{"de":"Das Essen war bitter.","fr":"Le repas \u00e9tait amer."},"id":"28506"}
{"translation":{"de":"Es gibt eine gro\u00dfe Debatte \u00fcber die vorgeschlagene \u00c4nderung, jedoch kann ich die Aufregung hier nicht verstehen.","fr":"Un d\u00e9bat houleux entoure la proposition d\u2019amendement, mais je ne comprends pas pourquoi un scandale devrait \u00e9clater."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ist sich das Parlament erstens bewusst, dass Artikel 80 Absatz 2 des Vertrags, der f\u00fcr die vier Verordnungen als Rechtsgrundlage herangezogen wurde, nicht ausreichend sein kann, um die von der Kommission vorgeschlagenen Ma\u00dfnahmen zu begr\u00fcnden, in deren Folge die nationalen Luftr\u00e4ume vergemeinschaftet und die Mitgliedstaaten ihre Souver\u00e4nit\u00e4tsrechte an sich und konzertiert nicht mehr aus\u00fcben w\u00fcrden?","fr":"Premi\u00e8rement, le Parlement est-il conscient que la base juridique invoqu\u00e9e pour les quatre r\u00e8glements, \u00e0 savoir l'article 80, paragraphe 2, du Trait\u00e9, risque de ne pas \u00eatre suffisante pour fonder les mesures pr\u00e9conis\u00e9es par la Commission, qui ont pour cons\u00e9quence la communautarisation des espaces a\u00e9riens nationaux, et donc de laisser les \u00c9tats membres exercer leurs pouvoirs de souverainet\u00e9, \u00e0 eux seuls et de mani\u00e8re concert\u00e9e ?"},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich lese gerne B\u00fccher.","fr":"Je lis souvent des livres."},"id":"94835"}
{"translation":{"de":"Das Auto ist schnell.","fr":"La voiture est rapide."},"id":"84640"}
{"translation":{"de":"Das Restaurant war voller.","fr":"Le restaurant \u00e9tait plein."},"id":"72731"}
{"translation":{"de":"Meine Katze hei\u00dft Luna.","fr":"Mon chat s'appelle Luna."},"id":"41396"}
{"translation":{"de":"Der Himmel ist blau.","fr":"Le ciel est bleu."},"id":"93300"}
{"translation":{"de":"Wir reisen oft ins Ausland.","fr":"Nous voyageons souvent \u00e0 l'\u00e9tranger."},"id":"60972"}
{"translation":{"de":"Wir haben das Museum besucht.","fr":"Nous avons visit\u00e9 le mus\u00e9e."},"id":"79379"}
{"translation":{"de":"Sie hat mir ein Geschenk gegeben.","fr":"Elle m'a donn\u00e9 un cadeau."},"id":"12504"}
{"translation":{"de":"Auf der Grundlage des oben Ausgef\u00fchrten l\u00e4sst sich feststellen, dass der Rat in seinem Gemeinsamen Standpunkt einen erheblichen Teil der \u00c4nderungsantr\u00e4ge des Europ\u00e4ischen Parlaments ganz oder teilweise ber\u00fccksichtigt hat und im Allgemeinen Geist und Ziel des urspr\u00fcnglichen Vorschlags, d. h. die L\u00f6sung der Probleme bei der Sicherheit im Seeverkehr und beim Schutz der Meeresumwelt, gewahrt sind.","fr":"Sur la base de ce qui pr\u00e9c\u00e8de, nous constatons que le Conseil a pris en compte, au cours de la formulation de la position commune, en tout ou en partie, un nombre important des amendements du Parlement et, dans leurs grandes lignes, l'esprit et l'objectif de la proposition initiale sont conserv\u00e9s, \u00e0 savoir le traitement des probl\u00e8mes de la s\u00e9curit\u00e9 en mer et de la protection du milieu marin."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich mag es, auf dem Sofa zu liegen.","fr":"J'aime me reposer sur le canap\u00e9."},"id":"26482"}
{"translation":{"de":"Das Museum war sehr interessant.","fr":"Le mus\u00e9e \u00e9tait tr\u00e8s int\u00e9ressant."},"id":"60430"}
{"translation":{"de":"Das Museum war sehr interessant.","fr":"Le mus\u00e9e \u00e9tait tr\u00e8s int\u00e9ressant."},"id":"91015"}
{"translation":{"de":"Das Buch war interessant.","fr":"Le livre \u00e9tait int\u00e9ressant."},"id":"64491"}
{"translation":{"de":"Das Essen war bitter.","fr":"Le repas \u00e9tait amer."},"id":"56223"}
{"translation":{"de":"Die Zeit vergeht schnell.","fr":"Le temps passe rapidement."},"id":"60089"}
{"translation":{"de":"Diese Praxis ist unmoralisch, ethisch bedenklich sowie \u00e4u\u00dferst umweltsch\u00e4digend und ist eine direkte Folge der Gemeinsamen Fischereipolitik, die Fischer f\u00fcr die Anlandung von Beif\u00e4ngen bestraft und sie somit zu R\u00fcckw\u00fcrfen zwingt - Fischer, die verzweifelt versuchen, von der Fischerei zu leben, w\u00e4hrend sie mit immer st\u00e4rker zur\u00fcckgehenden Fischbest\u00e4nden konfrontiert sind.","fr":"Contraire \u00e0 la morale, \u00e0 l'\u00e9thique et tout \u00e0 fait insoutenable dans le temps, cette pratique r\u00e9sulte directement de la politique commune de la p\u00eache, qui criminalise les p\u00eacheurs d\u00e9barquant des prises accessoires et les force ainsi \u00e0 les rejeter - des p\u00eacheurs qui essaient d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9ment de gagner leur vie malgr\u00e9 l'\u00e9puisement croissant des stocks de poissons."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Essen war k\u00f6stlich.","fr":"Le repas a \u00e9t\u00e9 d\u00e9licieux."},"id":"84022"}
{"translation":{"de":"Das Essen war bitter.","fr":"Le repas \u00e9tait amer."},"id":"33248"}
{"translation":{"de":"Bericht McKenna (A5-3\/99):","fr":"Rapport McKenna (A4-0003\/99):"},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir waren nach den tragischen Ereignissen des 11.\u00a0September in New York deshalb in der Lage, innerhalb weniger Stunden sehr wichtige Entscheidungen zu treffen.","fr":"Ainsi, nous avons \u00e9t\u00e9 capables, apr\u00e8s les \u00e9v\u00e9nements tragiques du 11\u00a0septembre \u00e0 New\u00a0York, de prendre des d\u00e9cisions tr\u00e8s importantes en quelques heures."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir haben das Museum besucht.","fr":"Nous avons visit\u00e9 le mus\u00e9e."},"id":"86674"}
{"translation":{"de":"Er spielt auf der Gitarre.","fr":"Il joue de la guitare."},"id":"99199"}
{"translation":{"de":"Das Essen war k\u00f6stlich.","fr":"Le repas a \u00e9t\u00e9 d\u00e9licieux."},"id":"65285"}
{"translation":{"de":"Die Geschichte von Harry Potter ist faszinierend.","fr":"L'histoire de Harry Potter est fascinante."},"id":"67731"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Technologie zu entwickeln.","fr":"J'aime d\u00e9velopper la technologie."},"id":"67791"}
{"translation":{"de":"Das Konzert war unglaublich.","fr":"Le concert a \u00e9t\u00e9 incroyable."},"id":"24941"}
{"translation":{"de":"Ich mag es, auf dem Sofa zu liegen.","fr":"J'aime me reposer sur le canap\u00e9."},"id":"72450"}
{"translation":{"de":"Sie kann ins Schwimmbad gehen.","fr":"Elle peut aller dans la piscine."},"id":"25291"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Musik zu h\u00f6ren.","fr":"J'aime \u00e9couter de la musique."},"id":"30012"}
{"translation":{"de":"Gleichzeitig halte ich die Absicht, einen Stabilit\u00e4tsmechanismus au\u00dferhalb des Systems der europ\u00e4ischen Institutionen einzurichten f\u00fcr ein schlechtes Signal.","fr":"En m\u00eame temps, je consid\u00e8re que l'intention d'instaurer un m\u00e9canisme de stabilit\u00e9 en dehors du syst\u00e8me des institutions europ\u00e9ennes est un mauvais signal."},"id":null}
{"translation":{"de":"Herr Barroso, Sie haben viele Male bewiesen, dass Sie Mitgliedstaaten fair behandeln.","fr":"Monsieur Barroso, vous avez prouv\u00e9 \u00e0 de nombreuses reprises votre d\u00e9termination \u00e0 traiter tous les \u00c9tats membres de mani\u00e8re \u00e9quitable."},"id":null}
{"translation":{"de":"Deshalb wurde die eCall Driving Group gebildet.","fr":"C\u2019est pourquoi le \u00abeCall Driving Group\u00bb a \u00e9t\u00e9 mis sur pied."},"id":null}
{"translation":{"de":"Dazu z\u00e4hlen erstens Ma\u00dfnahmen organisatorischer Natur, d.\u00a0h. Prognosen zu wichtigen Wirtschaftsindikatoren auf Gemeinschaftsebene, die die Zuverl\u00e4ssigkeit der Finanzprognosen der Mitgliedstaaten verbessern w\u00fcrden.","fr":"Premi\u00e8rement, les mesures de nature organisationnelle, c\u2019est-\u00e0-dire les pr\u00e9visions des indicateurs \u00e9conomiques fondamentaux faites au niveau communautaire, renforceront la fiabilit\u00e9 des pr\u00e9visions financi\u00e8res des \u00c9tats membres."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir gehen bald ins Bett.","fr":"Nous allons nous coucher bient\u00f4t."},"id":"37825"}
{"translation":{"de":"Der Film war langweilig.","fr":"Le film \u00e9tait ennuyeux."},"id":"81164"}
{"translation":{"de":"Ich lese gerne B\u00fccher.","fr":"Je lis souvent des livres."},"id":"69109"}
{"translation":{"de":"Das kann und muss dann f\u00fcr Sie Anlass sein, die Positionen des Parlaments nicht nur zur Kenntnis zu nehmen, sondern sie auch mit dem strategischen Programm der Europ\u00e4ischen Kommission in \u00dcbereinstimmung zu bringen.","fr":"Vous aurez alors la possibilit\u00e9, voire le devoir, non seulement d\u2019en prendre note, mais \u00e9galement de les faire concorder avec votre programme strat\u00e9gique."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Tag ist kalt.","fr":"Le jour est froid."},"id":"86052"}
{"translation":{"de":"Die \u00c4nderungsantr\u00e4ge 4 und 5 kann sie nur annehmen, sofern bestimmte \u00c4nderungen redaktioneller Art angebracht werden.","fr":"Elle ne peut accepter les amendements 4 et 5 que si l'on y apporte certaines modifications de nature r\u00e9dactionnelle."},"id":null}
{"translation":{"de":"Es regnet heute.","fr":"Il pleut aujourd'hui."},"id":"27772"}
{"translation":{"de":"Hierbei geht es um die Einf\u00fchrung von Corpus juris, die Harmonisierung der proze\u00dfrechtlichen Bestimmungen in den Mitgliedstaaten und die operativen Befugnisse von Europol.","fr":"Il s'agit de l'introduction d'un Corpus Juris, de l'harmonisation des dispositions relatives \u00e0 l'administration de la justice au sein des \u00c9tats membres et de l'octroi de comp\u00e9tences op\u00e9rationnelles \u00e0 Europol."},"id":null}
{"translation":{"de":"Meines Erachtens handelt es sich um ein ausgewogenes und nicht auf Konfrontation abzielendes Dokument.","fr":"Il s'agit \u00e0 mon sens d'un document \u00e9quilibr\u00e9 et non conflictuel."},"id":null}
{"translation":{"de":"Es ist meine ehrliche \u00dcberzeugung, dass wir zusammen mit Ihnen, mit Ihrer Hilfe, die wir dringend ben\u00f6tigen, einen Beitrag zur Bek\u00e4mpfung dieses schwer wiegenden Problems leisten k\u00f6nnen, das die gesamte Welt betrifft.","fr":"Je crois vraiment qu\u2019avec vous, avec votre aide, dont nous avons besoin de toute urgence, nous serons en mesure de contribuer \u00e0 lutter contre ce probl\u00e8me majeur pour le monde entier."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die neue App ist sehr n\u00fctzlich.","fr":"La nouvelle application est tr\u00e8s utile."},"id":"18297"}
{"translation":{"de":"Europa darf den strategischen Wert des Seeverkehrs f\u00fcr seine Wirtschaft nicht untersch\u00e4tzen: 90 % des Au\u00dfenhandels der Europ\u00e4ischen Union erfolgt per Seefracht, wie auch 40 % unseres innergemeinschaftlichen Handels.","fr":"L'Europe ne doit pas sous-estimer la valeur strat\u00e9gique du transport maritime pour son \u00e9conomie: 90 % des \u00e9changes ext\u00e9rieurs de l'Union europ\u00e9enne se font par la mer, de m\u00eame que 40 % des \u00e9changes intracommunautaires."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich habe eine neue Wohnung gefunden.","fr":"J'ai trouv\u00e9 une nouvelle maison."},"id":"30909"}
{"translation":{"de":"Ich mag es, auf dem Sofa zu liegen.","fr":"J'aime me reposer sur le canap\u00e9."},"id":"70176"}
{"translation":{"de":"Sie kann ins Schwimmbad gehen.","fr":"Elle peut aller dans la piscine."},"id":"76210"}
{"translation":{"de":"Das ist das Risiko.","fr":"C'est le risque."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich lese gerne B\u00fccher.","fr":"Je lis souvent des livres."},"id":"53960"}
{"translation":{"de":"Mir ist bekannt, da\u00df auf der Sitzung des Ausschusses f\u00fcr Umweltfragen, Volksgesundheit und Verbraucherschutz im Januar drei \u00c4nderungsantr\u00e4ge vorgelegt wurden, die aus Verfahrensgr\u00fcnden aber nicht weiter verfolgt wurden.","fr":"Je sais que trois amendements ont \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9s lors de la r\u00e9union de janvier de la commission de l'environnement, de la sant\u00e9 publique et de la protection des consommateurs, mais aucune suite n'a \u00e9t\u00e9 donn\u00e9e pour des raisons de proc\u00e9dure."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich denke, an der Adoptionspraxis kann man wirklich erkennen, welchen Stellenwert das Recht des Kindes hat.","fr":"Nos enfants h\u00e9riteront d'un march\u00e9 unique productif au 21\u00e8me si\u00e8cle, garant d'emploi et de prosp\u00e9rit\u00e9. Alors que nous construisons ce march\u00e9 et en consolidons les fondations, nous ne devons donc pas oublier les enfants."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Musik zu h\u00f6ren.","fr":"J'aime \u00e9couter de la musique."},"id":"89478"}
{"translation":{"de":"Das Essen war k\u00f6stlich.","fr":"Le repas a \u00e9t\u00e9 d\u00e9licieux."},"id":"90761"}
{"translation":{"de":"Deshalb m\u00fcssen wir die Kommission und den Rat dazu bringen, diese Fragen endlich zusammenh\u00e4ngend anzugehen, endlich eine Diskussion \u00fcber das Problem des endg\u00fcltigen Status des Kosovo zu f\u00fchren, letztlich das Problem der kosovarischen H\u00e4ftlinge zu l\u00f6sen und unsere Freunde in Mazedonien bei der Bew\u00e4ltigung der eigentlichen Probleme zu unterst\u00fctzen.","fr":"Nous devons donc inciter la Commission et le Conseil \u00e0 aborder enfin ces questions dans leur ensemble, \u00e0 d\u00e9battre enfin du statut final du Kosovo, \u00e0 r\u00e9soudre enfin le probl\u00e8me des prisonniers kosovars et aider ensuite nos amis mac\u00e9doniens \u00e0 aborder les vrais enjeux."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich mag es, auf dem Sofa zu liegen.","fr":"J'aime me reposer sur le canap\u00e9."},"id":"81841"}
{"translation":{"de":"Ich mag Kaffee, aber ich trinke lieber Tee.","fr":"J'aime le caf\u00e9, mais je pr\u00e9f\u00e8re le th\u00e9."},"id":"22555"}
{"translation":{"de":"Ich wei\u00df es nicht.","fr":"Je ne sais pas."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die beste Zeit meines Lebens war die Schulzeit.","fr":"La meilleure p\u00e9riode de ma vie a \u00e9t\u00e9 l'\u00e9cole."},"id":"57951"}
{"translation":{"de":"Er ist ein guter Koch.","fr":"Il est un bon cuisinier."},"id":"64405"}
{"translation":{"de":"Meine Katze hei\u00dft Luna.","fr":"Mon chat s'appelle Luna."},"id":"11795"}
{"translation":{"de":"Die neue App ist sehr n\u00fctzlich.","fr":"La nouvelle application est tr\u00e8s utile."},"id":"53658"}
{"translation":{"de":"Zudem wurde die unzureichende Inanspruchnahme der Abkommen im Norden analysiert, trotz des Interesses anderer Mitgliedstaaten, diese Fischereim\u00f6glichkeiten zu nutzen.","fr":"Les ministres avaient \u00e9galement examin\u00e9 la sous-utilisation des accords du Nord, malgr\u00e9 l'int\u00e9r\u00eat manifest\u00e9 par d'autres \u00c9tats membres quant \u00e0 une rentabilisation de ces possibilit\u00e9s."},"id":null}
{"translation":{"de":"Meine Katze hei\u00dft Luna.","fr":"Mon chat s'appelle Luna."},"id":"58855"}
{"translation":{"de":"Der dritte Aktionsbereich des neuen Aktionsprogramms im Bereich der \u00f6ffentlichen Gesundheit wird sich mit Gesundheitsfaktoren im Rahmen von Krankheitsvorbeugung und Gesundheitsf\u00f6rderung befassen.","fr":"Le troisi\u00e8me axe du nouveau programme de sant\u00e9 publique couvrira les facteurs d\u00e9terminant la sant\u00e9 par le biais de la pr\u00e9vention des maladies et de la promotion de la sant\u00e9."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Obst.","fr":"J'aime manger des fruits."},"id":"68654"}
{"translation":{"de":"Wir gehen bald ins Bett.","fr":"Nous allons nous coucher bient\u00f4t."},"id":"64976"}
{"translation":{"de":"Er spielt auf der Gitarre.","fr":"Il joue de la guitare."},"id":"51931"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist kalt.","fr":"Le jour est froid."},"id":"25777"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Obst.","fr":"J'aime manger des fruits."},"id":"78434"}
{"translation":{"de":"Wir gehen bald ins Bett.","fr":"Nous allons nous coucher bient\u00f4t."},"id":"49775"}
{"translation":{"de":"Zwar w\u00e4re angesichts der vor uns stehenden Aufgaben eine noch h\u00f6here Mittelausstattung w\u00fcnschenswert gewesen, aber wir w\u00e4ren ja schon einigerma\u00dfen zufrieden, w\u00fcrde der Rat im Rahmen der Finanziellen Vorausschau 2007-2013 eine Aufstockung der Mittel f\u00fcr den Gesundheitsbereich akzeptieren.","fr":"Un financement sup\u00e9rieur aurait \u00e9t\u00e9 pr\u00e9f\u00e9rable au regard des d\u00e9fis \u00e0 relever, mais nous aurons d\u00e9j\u00e0 une certaine satisfaction si le Conseil accepte d\u2019augmenter les dotations en mati\u00e8re de sant\u00e9 dans le cadre des perspectives financi\u00e8res 2007-2013."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich habe eine neue Wohnung gefunden.","fr":"J'ai trouv\u00e9 une nouvelle maison."},"id":"28637"}
{"translation":{"de":"Ich habe daf\u00fcr gestimmt, weil ich den Zusammenhalt unterst\u00fctze, wenn auch nur, damit alle lettischen Bestecher ins Gef\u00e4ngnis gesperrt werden und somit nicht l\u00e4nger in der Lage sind, st\u00f6rend in die ordnungsgem\u00e4\u00dfe Anwendung der Strukturfonds der EU einzuwirken.","fr":"J'ai vot\u00e9 en faveur de ce rapport car je soutiens la coh\u00e9sion, m\u00eame s'il faudrait que tous les corrupteurs lettons soient incarc\u00e9r\u00e9s pour ne plus \u00eatre en mesure d'interf\u00e9rer dans la bonne ex\u00e9cution des Fonds structurels de l'UE."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Auto ist schnell.","fr":"La voiture est rapide."},"id":"53810"}
{"translation":{"de":"Deshalb sollten wir diesen Ansatz auch ablehnen.","fr":"Par cons\u00e9quent, nous devons rejeter ces mesures."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er hat mir ein Buch \u00fcber Inklusion gegeben.","fr":"Il m'a donn\u00e9 un livre sur l'inclusion."},"id":"18525"}
{"translation":{"de":"Sollen Transplantationen weiterentwickelt werden, muss ein starkes Bewusstsein der Menschen f\u00fcr die Organspende gef\u00f6rdert werden, und dies erfordert ein besonderes soziales Umfeld.","fr":"Si nous souhaitons d\u00e9velopper les transplantations, nous devons encourager une forte sensibilisation au don d'organes et, pour ce faire, il faut un environnement social sp\u00e9cifique."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Restaurant war voller.","fr":"Le restaurant \u00e9tait plein."},"id":"93926"}
{"translation":{"de":"Doch machen wir uns nichts vor: Sollte es dazu kommen, dann wird das niemals ein \"sauberer \" Krieg sein.","fr":"Ne nous faisons pas d'illusions : si ce cas devait \u00e9choir, ce ne sera jamais dans une guerre \"propre\"."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich mag es, auf dem Sofa zu liegen.","fr":"J'aime me reposer sur le canap\u00e9."},"id":"32348"}
{"translation":{"de":"Bekanntlich konnten einige Punkte dieses Pakts und insbesondere, wenn es um hohe zus\u00e4tzliche Ausgaben ging, angesichts der derzeit erforderlichen Sparzw\u00e4nge keine Unterst\u00fctzung finden.","fr":"Comme le sait l'Assembl\u00e9e, certains \u00e9l\u00e9ments du pacte, notamment ceux impliquant de vastes d\u00e9penses suppl\u00e9mentaires, n'ont pas re\u00e7u un accueil favorable dans le contexte actuel de restriction fiscale."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Technologie zu entwickeln.","fr":"J'aime d\u00e9velopper la technologie."},"id":"23063"}
{"translation":{"de":"Ich mag Kaffee, aber ich trinke lieber Tee.","fr":"J'aime le caf\u00e9, mais je pr\u00e9f\u00e8re le th\u00e9."},"id":"28608"}
{"translation":{"de":"Sie kann ins Schwimmbad gehen.","fr":"Elle peut aller dans la piscine."},"id":"83004"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Musik zu h\u00f6ren.","fr":"J'aime \u00e9couter de la musique."},"id":"50912"}
{"translation":{"de":"Es regnet heute.","fr":"Il pleut aujourd'hui."},"id":"15020"}
{"translation":{"de":"Ich mag es, auf dem Sofa zu liegen.","fr":"J'aime me reposer sur le canap\u00e9."},"id":"53502"}
{"translation":{"de":"Lassen Sie mich auf die konkreten Probleme eingehen, die die Frau Abgeordnete angesprochen hat.","fr":"Permettez-moi de r\u00e9pondre aux questions sp\u00e9cifiques soulev\u00e9es par l'honorable parlementaire."},"id":null}
{"translation":{"de":"Hier liegt jetzt Ihre Verantwortung als Europ\u00e4ischer Rat, und dies ist die Weichenstellung, die Sie vornehmen m\u00fcssen: Ihre Macht zu beschr\u00e4nken.","fr":"C'est votre responsabilit\u00e9 en tant que Conseil europ\u00e9en et le choix que vous devez faire : r\u00e9duire votre pouvoir."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie hat mich zum Kino eingeladen.","fr":"Elle m'a invit\u00e9 au cin\u00e9ma."},"id":"71421"}
{"translation":{"de":"Ich lese gerne B\u00fccher.","fr":"Je lis souvent des livres."},"id":"48755"}
{"translation":{"de":"Er ist ein guter Koch.","fr":"Il est un bon cuisinier."},"id":"64086"}
{"translation":{"de":"Er hat mir ein Buch \u00fcber Inklusion gegeben.","fr":"Il m'a donn\u00e9 un livre sur l'inclusion."},"id":"17502"}
{"translation":{"de":"Das ist nicht gut, denn wir Liberalen teilen diesen Traum von der ESVP, den Daniel Cohn-Bendit hier so eloquent vorgestellt hat.","fr":"C\u2019est dommage, puisque nous, les lib\u00e9raux, partageons ce r\u00eave d\u2019une PESD, que M.\u00a0Cohn-Bendit a partag\u00e9 avec nous avec tant d\u2019\u00e9loquence."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Technologie zu entwickeln.","fr":"J'aime d\u00e9velopper la technologie."},"id":"41192"}
{"translation":{"de":"Herr Smith hatte dar\u00fcber gesprochen, dass das Recht auch einfach und anwendbar sein muss, auch gerade in Bezug auf Umweltgesetze.","fr":"M. Smith a mentionn\u00e9 que le droit doit aussi \u00eatre franc et applicable, en particulier en ce qui concerne la l\u00e9gislation environnementale."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Zeit vergeht schnell.","fr":"Le temps passe rapidement."},"id":"87394"}
{"translation":{"de":"Das Museum war sehr interessant.","fr":"Le mus\u00e9e \u00e9tait tr\u00e8s int\u00e9ressant."},"id":"96249"}
{"translation":{"de":"Ich habe geschlafen, bis sp\u00e4t in der Nacht.","fr":"J'ai dormi jusqu'au matin."},"id":"51027"}
{"translation":{"de":"Das Restaurant war voller.","fr":"Le restaurant \u00e9tait plein."},"id":"77448"}
{"translation":{"de":"Wir machen jeden Tag Sport.","fr":"Nous faisons du sport tous les jours."},"id":"47296"}
{"translation":{"de":"Das Essen war bitter.","fr":"Le repas \u00e9tait amer."},"id":"98678"}
{"translation":{"de":"Das Essen war k\u00f6stlich.","fr":"Le repas a \u00e9t\u00e9 d\u00e9licieux."},"id":"79007"}
{"translation":{"de":"Deswegen sind wir es gerade den neuen L\u00e4ndern in der Europ\u00e4ischen Union schuldig, diese Finanzielle Vorausschau hoffentlich in der neuen, der britischen Pr\u00e4sidentschaft, auf den Weg zu bringen.","fr":"C\u2019est la raison pour laquelle j\u2019esp\u00e8re que nous serons \u00e0 m\u00eame de mener \u00e0 bien ces perspectives financi\u00e8res, que nous devons aux nouveaux \u00c9tats membres de l\u2019Union europ\u00e9enne, sous la pr\u00e9sidence britannique."},"id":null}
{"translation":{"de":"Zun\u00e4chst eine Bemerkung an Herrn Motes Adresse, der, wie ich mit Bedauern feststellen muss, sich nicht die M\u00fche macht, zu bleiben und sich den Rest der Aussprache anzuh\u00f6ren.","fr":"Tout d'abord, je tiens \u00e0 dire un mot sur l'intervention de M. Mote, qui, malheureusement, n'a pas pris la peine de rester pour \u00e9couter la fin du d\u00e9bat."},"id":null}
{"translation":{"de":"Herr Pr\u00e4sident! Ich m\u00f6chte mich im Namen von Herrn Byrne entschuldigen, der bei dieser wichtigen Aussprache zum Thema Lebensmittelsicherheit wegen bereits vorher \u00fcbernommener Verpflichtungen nicht anwesend sein kann.","fr":"Monsieur le Pr\u00e9sident, je voudrais m'excuser au nom de M. Byrne, qui n'a pu \u00eatre pr\u00e9sent pour ce d\u00e9bat sur l'alimentation saine en raison d'engagements pris pr\u00e9c\u00e9demment."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Himmel ist blau.","fr":"Le ciel est bleu."},"id":"80376"}
{"translation":{"de":"Ich habe einen neuen Job.","fr":"J'ai un nouveau travail."},"id":"91258"}
{"translation":{"de":"Sie wird das Leben f\u00fcr Dienstleistungsanbieter einfacher machen und die Freiz\u00fcgigkeit erleichtern.","fr":"Elle facilitera la vie des prestataires de services ainsi que la libre circulation."},"id":null}
{"translation":{"de":"Es geht darum, da\u00df die ersten zehn Anfragen ein Thema betreffen, das nicht Angelegenheit des Rates ist, n\u00e4mlich die Elgin Marbles . Deshalb bitte ich Sie, die ersten zehn Anfragen von der Tagesordnung zu nehmen, da sie eindeutig zwischen den betreffenden Mitgliedsstaaten diskutiert werden m\u00fcssen und nicht in den Aufgabenbereich des Rates fallen.","fr":"Le probl\u00e8me est que les dix premi\u00e8res questions concernent un dossier qui ne rel\u00e8ve pas de la comp\u00e9tence du Conseil, \u00e0 savoir les marbres d'Elgin, et je vous demande donc de d\u00e9clarer les dix premi\u00e8res questions irrecevables, car elles rel\u00e8vent clairement de discussions bilat\u00e9rales entre les \u00c9tats membres concern\u00e9s et ne sont pas adress\u00e9es au Conseil."},"id":null}
{"translation":{"de":"Berichterstatter. - Herr Pr\u00e4sident! Nach der Abstimmung hat mein Redebeitrag keinen gro\u00dfen Wert mehr.","fr":"Monsieur le Pr\u00e9sident, il n'est pas utile de parler apr\u00e8s que le vote a eu lieu, et tout ce je dirai, c'est donc qu'il faudra \u00eatre plus attentif \u00e0 l'avenir."},"id":null}
{"translation":{"de":"Schlussendlich gibt es einen Bedarf f\u00fcr ernsthafte wirtschaftliche und soziale Reformen, wie es die j\u00fcngste Krise gezeigt hat.","fr":"Enfin, comme la crise r\u00e9cente l'a d\u00e9montr\u00e9, il est indispensable d'entreprendre de v\u00e9ritables r\u00e9formes \u00e9conomiques et sociales."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Zeit vergeht schnell.","fr":"Le temps passe rapidement."},"id":"67106"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Musik zu h\u00f6ren.","fr":"J'aime \u00e9couter de la musique."},"id":"53099"}
{"translation":{"de":"Und wenn ich sage \"alle nationalistischen Ausw\u00fcchse \", so ist das nicht dasselbe wie Nationalismus.","fr":"Et j'insiste bien, toute d\u00e9rive nationaliste, ce qui n'est pas la m\u00eame chose que le nationalisme."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Tag ist sehr hei\u00df.","fr":"Le jour est tr\u00e8s chaud."},"id":"38833"}
{"translation":{"de":"Wir gehen bald ins Bett.","fr":"Nous allons nous coucher bient\u00f4t."},"id":"70935"}
{"translation":{"de":"Die russische Bev\u00f6lkerung darf nicht sich selbst \u00fcberlassen werden.","fr":"La population russe ne doit pas \u00eatre abandonn\u00e9e \u00e0 son sort."},"id":null}
{"translation":{"de":"Es regnet heute.","fr":"Il pleut aujourd'hui."},"id":"96315"}
{"translation":{"de":"Folglich hindert dieses Rechtsetzungsdokument die Mitgliedstaaten nicht daran, k\u00fcrzere Zahlungsfristen oder h\u00e4rtere Strafen zu erlassen.","fr":"De ce fait, ce document l\u00e9gislatif n'emp\u00eache pas les \u00c9tats membres d'adopter des d\u00e9lais de paiement plus courts ou des sanctions plus s\u00e9v\u00e8res."},"id":null}
{"translation":{"de":"Mein Lieblingsessen ist Currywurst.","fr":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 est la currywurst."},"id":"87568"}
{"translation":{"de":"Aber ich sehe, das ist nicht der Fall.","fr":"Mais je vois que ce n'est pas le cas."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Film war langweilig.","fr":"Le film \u00e9tait ennuyeux."},"id":"54787"}
{"translation":{"de":"Die Risiken beim Aufbau der neuen Netze sind gut und fair verteilt worden.","fr":"Les risques li\u00e9s \u00e0 la construction de nouveaux r\u00e9seaux ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9partis de fa\u00e7on \u00e9quitable et satisfaisante."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Himmel ist blau.","fr":"Le ciel est bleu."},"id":"60279"}
{"translation":{"de":"Er mag es, B\u00fccher zu lesen.","fr":"Il aime lire des livres."},"id":"22116"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist kalt.","fr":"Le jour est froid."},"id":"77647"}
{"translation":{"de":"Pr\u00e4sident Giscard d'Estaing nannte den Artikel 105(6), der unsere gemeinsame Plattform darstellt und es uns erm\u00f6glicht, Fortschritte zu machen.","fr":"Le Pr\u00e9sident Val\u00e9ry Giscard d'Estaing a mentionn\u00e9 l'article 105, point 6, qui est notre base commune, sur laquelle nous pouvons progresser."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Zeit vergeht schnell.","fr":"Le temps passe rapidement."},"id":"80266"}
{"translation":{"de":"Herr Abgeordneter, nun war ich heute vormittag in einer vorz\u00fcglichen Situation, weil ich gebeten wurde, nicht frei zu reden, weil mein Redetext den Dolmetscherinnen und Dolmetschern vorlag, und ich habe mich darum an das Konzept gehalten.","fr":"Monsieur McCartin, je me trouvais ce matin dans une situation id\u00e9ale dans la mesure o\u00f9 on m'a demand\u00e9 de ne pas m'\u00e9carter de mon texte car celui-ci avait \u00e9t\u00e9 transmis aux interpr\u00e8tes."},"id":null}
{"translation":{"de":"schriftlich. - Dies erm\u00f6glicht Reisen zwischen den Seychellen und den Mitgliedstaaten der EU ohne Visumpflicht.","fr":"Cet accord pr\u00e9voit un r\u00e9gime de d\u00e9placement sans obligation de visa entre les Seychelles et les \u00c9tats membres de l'UE."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich mag es, auf dem Sofa zu liegen.","fr":"J'aime me reposer sur le canap\u00e9."},"id":"87787"}
{"translation":{"de":"Der Tag ist kalt.","fr":"Le jour est froid."},"id":"64223"}
{"translation":{"de":"Wie unsere Kollegin richtig sagt, kann Geburtenkontrolle allein nicht die L\u00f6sung des Bev\u00f6lkerungsproblems auf der Welt und hier vor allem in den Entwicklungsl\u00e4ndern sein.","fr":"Comme le rappelle notre coll\u00e8gue, la simple r\u00e9gulation des naissances ne peut \u00eatre la seule solution des probl\u00e8mes de population que rencontre le monde et plus particuli\u00e8rement le monde en d\u00e9veloppement."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die neue App ist sehr n\u00fctzlich.","fr":"La nouvelle application est tr\u00e8s utile."},"id":"14223"}
{"translation":{"de":"Wir reisen oft ins Ausland.","fr":"Nous voyageons souvent \u00e0 l'\u00e9tranger."},"id":"75566"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Pizza.","fr":"J'aime la pizza."},"id":"22138"}
{"translation":{"de":"Ich habe geschlafen, bis sp\u00e4t in der Nacht.","fr":"J'ai dormi jusqu'au matin."},"id":"40497"}
{"translation":{"de":"Und schlie\u00dflich die vors\u00e4tzliche Undurchsichtigkeit der Arbeit der Regierungskonferenz, die so weit als m\u00f6glich von der \u00f6ffentlichen und transparenten Ausarbeitung eines Textes entfernt war, der das Leben und die Zukunft der aus 27 L\u00e4ndern und einer halben Milliarde B\u00fcrgern bestehenden EU bestimmen soll.","fr":"Enfin, l'opacit\u00e9 voulue des travaux de la CIG, aux antipodes d'une \u00e9laboration publique et transparente d'un texte cens\u00e9 d\u00e9terminer la vie et l'avenir d'une Union de 27 pays et d'un demi-milliard de citoyennes et de citoyens."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich mag Kaffee, aber ich trinke lieber Tee.","fr":"J'aime le caf\u00e9, mais je pr\u00e9f\u00e8re le th\u00e9."},"id":"17839"}
{"translation":{"de":"Die Leute sind freundlich.","fr":"Les gens sont amicaux."},"id":"71333"}
{"translation":{"de":"Wir haben das Museum besucht.","fr":"Nous avons visit\u00e9 le mus\u00e9e."},"id":"40949"}
{"translation":{"de":"Ich habe einen neuen Job.","fr":"J'ai un nouveau travail."},"id":"53627"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Pizza.","fr":"J'aime la pizza."},"id":"26167"}
{"translation":{"de":"In meinem Land waren sie - nicht zuletzt aufgrund der unb\u00fcrokratischen Abwicklung durch einige Banken - sehr hilfreich f\u00fcr kleine Unternehmen.","fr":"Il est hors de doute que la mani\u00e8re dont certaines banques commerciales ont appliqu\u00e9 les plans dans mon pays s'est av\u00e9r\u00e9e tr\u00e8s utile aux petites compagnies."},"id":null}
{"translation":{"de":"Der Tag ist sehr hei\u00df.","fr":"Le jour est tr\u00e8s chaud."},"id":"14016"}
{"translation":{"de":"Wir treffen uns morgen.","fr":"Nous nous retrouvons demain."},"id":"87792"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Musik zu h\u00f6ren.","fr":"J'aime \u00e9couter de la musique."},"id":"79574"}
{"translation":{"de":"Sie kann ins Schwimmbad gehen.","fr":"Elle peut aller dans la piscine."},"id":"68017"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Pizza.","fr":"J'aime la pizza."},"id":"43615"}
{"translation":{"de":"Ich hoffe, diese Angelegenheit kann dank der guten Zusammenarbeit der drei Gemeinschaftsorgane in nicht allzu ferner Zukunft so beigelegt werden, dass der Rat zufrieden ist, dass wir zufrieden sind und gesichert ist, dass die Kommission weiter die Aufgaben erledigen kann, die sie erledigen m\u00f6chte.","fr":"Je veux esp\u00e9rer que cette question pourra \u00eatre r\u00e9solue dans un avenir pas trop \u00e9loign\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 la collaboration fructueuse entre les trois institutions, afin que le Conseil soit satisfait, que nous-m\u00eames soyons satisfaits et afin de garantir que la Commission puisse poursuivre le travail qu'elle veut r\u00e9aliser."},"id":null}
{"translation":{"de":"Sie kann ins Schwimmbad gehen.","fr":"Elle peut aller dans la piscine."},"id":"42637"}
{"translation":{"de":"Sagen Sie den Kolleginnen und Kollegen, dass wir daf\u00fcr Geld brauchen.","fr":"Il est important qu'elle explique aux membres du Conseil que nous avons besoin d'argent pour ce projet. Nous devons en faire de m\u00eame au sein de ce Parlement."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Konzert war unglaublich.","fr":"Le concert a \u00e9t\u00e9 incroyable."},"id":"39397"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Musik zu h\u00f6ren.","fr":"J'aime \u00e9couter de la musique."},"id":"37918"}
{"translation":{"de":"Sie hat mich zum Kino eingeladen.","fr":"Elle m'a invit\u00e9 au cin\u00e9ma."},"id":"11849"}
{"translation":{"de":"Ich esse gerne Obst.","fr":"J'aime manger des fruits."},"id":"65477"}
{"translation":{"de":"Deshalb erscheint es mir dringend geboten, obgleich mir nicht viel Zeit zur Verf\u00fcgung steht, Sie speziell auf zwei Probleme aufmerksam zu machen.","fr":"C\u2019est pourquoi il me semble important, m\u00eame si je ne dispose que de peu de temps, d\u2019attirer particuli\u00e8rement votre attention sur deux points."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich halte diesen Kurswechsel f\u00fcr sehr bedeutend, und wir werden aufmerksam verfolgen, wie die Kommission ihn umsetzt.","fr":"Je pense que cette r\u00e9forme est fondamentale et nous serons tr\u00e8s attentifs \u00e0 la mani\u00e8re dont la Commission la mettra en ?uvre."},"id":null}
{"translation":{"de":"Er hat mich gefragt, ob ich kommen will.","fr":"Il m'a demand\u00e9 si je voulais venir."},"id":"29433"}
{"translation":{"de":"Ich m\u00f6chte zwei Aspekte herausstreichen, bei denen wir, wie ich finde, f\u00fcr eine m\u00f6glichst rasche Umsetzung sorgen m\u00fcssen.","fr":"Je voudrais souligner deux aspects pour lesquels, je pense, nous devrions chercher un suivi le plus t\u00f4t possible."},"id":null}
{"translation":{"de":"Es ist sehr unbefriedigend, dass wir nicht wissen, wie viel Geld f\u00fcr Serbien im n\u00e4chsten Jahr zur Verf\u00fcgung stehen wird, insbesondere wenn man bedenkt, dass morgen der vom Volk gew\u00e4hlte serbische Pr\u00e4sident zu uns kommt.","fr":"Il est tr\u00e8s regrettable que nous n'ayons aucune certitude quant aux cr\u00e9dits qui seront disponibles l'ann\u00e9e prochaine pour la Serbie. C'est d'autant plus regrettable que le pr\u00e9sident serbe d\u00e9mocratiquement \u00e9lu nous rendra visite demain."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die Geschichte von Harry Potter ist faszinierend.","fr":"L'histoire de Harry Potter est fascinante."},"id":"93034"}
{"translation":{"de":"Er hat mich gefragt, ob ich kommen will.","fr":"Il m'a demand\u00e9 si je voulais venir."},"id":"95555"}
{"translation":{"de":"Frau Pr\u00e4sidentin! Ich danke Ihnen f\u00fcr Ihre Willkommensworte, und ich danke Ihnen allen f\u00fcr Ihre guten W\u00fcnsche und Ihre Unterst\u00fctzung.","fr":"membre de la Commission. - Madame la Pr\u00e9sidente, merci de vos mots de bienvenue, et merci \u00e0 chacune et \u00e0 chacun d'entre vous de vos v\u0153ux et de vos encouragements."},"id":null}
{"translation":{"de":"Wir haben sechs Mitgliedern Ihrer Fraktion das Wort erteilt.","fr":"Nous avons donn\u00e9 la parole \u00e0 six d\u00e9put\u00e9s de votre groupe."},"id":null}
{"translation":{"de":"Mit dem Aufbau zahlreicher H\u00fcrden wollen sie nichts anderes, als eine effektive \u00f6kologische Stoffstrompolitik verhindern, und \u00fcber den Weg der Typengenehmigungen wollen sie Verz\u00f6gerungen bei der Implementierung der Richtlinien von 12 oder mehr Jahren.","fr":"En dressant de nombreux obstacles, ils ne veulent rien d'autre qu'entraver une politique de gestion des flux de mati\u00e8res qui soit efficace sur le plan \u00e9cologique ; via les homologations, ils veulent retarder de douze ans ou plus la mise en uvre des directives."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich will das an einem willk\u00fcrlich ausgew\u00e4hlten \u00c4nderungsantrag beweisen, in dem es hei\u00dft, dass es keine Hinweise darauf gebe, dass einige der Vergrabungsorte im S\u00fcdwesten Probleme f\u00fcr die Gesundheit oder Umwelt verursachten.","fr":"J'ai choisi au hasard un amendement qui dit qu'il n'existe aucune preuve que des probl\u00e8mes sanitaires ou \u00e9cologiques se sont pr\u00e9sent\u00e9s sur certains sites d'enfouissement dans le sud-ouest."},"id":null}
{"translation":{"de":"Ich bin morgens aufgewacht.","fr":"Je me suis r\u00e9veill\u00e9 ce matin."},"id":"67329"}
{"translation":{"de":"Ich bin morgens aufgewacht.","fr":"Je me suis r\u00e9veill\u00e9 ce matin."},"id":"39913"}
{"translation":{"de":"Vielleicht klingt es \u00fcbertrieben, aber unsere Union fu\u00dft auf klaren Prinzipien, und sie verdankt ihre Existenz der Tatsache, dass vor 50 Jahren in Europa Frieden, Solidarit\u00e4t und Toleranz geherrscht, sich ethnische und religi\u00f6se Gemeinschaften gegenseitig geachtet und Nationen friedlich nebeneinander gelebt haben.","fr":"Cela peut para\u00eetre trop fort, mais notre Union se fonde sur des principes clairs et son existence est possible gr\u00e2ce au fait que la paix, la solidarit\u00e9, la tol\u00e9rance le respect mutuel entre les communaut\u00e9s ethniques et religieuses et la coexistence pacifique des nations ont prim\u00e9 en Europe il y a 50 ans."},"id":null}
{"translation":{"de":"Die beste Zeit meines Lebens war die Schulzeit.","fr":"La meilleure p\u00e9riode de ma vie a \u00e9t\u00e9 l'\u00e9cole."},"id":"80269"}
{"translation":{"de":"Ich habe \u00c4nderungsantr\u00e4ge vorgeschlagen, die ich f\u00fcr hilfreich halte.","fr":"J'ai d\u00e9pos\u00e9 plusieurs amendements qui, je l'esp\u00e8re, seront utiles."},"id":null}
{"translation":{"de":"\u00a0\u00a0 Damit die Dinge ganz klar sind, m\u00f6chte ich den Kollegen Salafranca S\u00e1nchez-Neyra fragen, ob er uns tats\u00e4chlich vorschl\u00e4gt, den Vorsitz an seine Aufforderung zu erinnern, er m\u00f6ge seine Anstrengungen zur Unterst\u00fctzung der brasilianischen Initiative bez\u00fcglich der Diskriminierung aus Gr\u00fcnden der sexuellen Orientierung und der Geschlechtsidentit\u00e4t fortsetzen und sich um die Unterst\u00fctzung anderer L\u00e4nder f\u00fcr eine Resolution zu diesem Problem bem\u00fchen.","fr":"\u00a0\u00a0 - Pour que les choses soient bien claires, je souhaite demander \u00e0 M.\u00a0Salafranca s\u2019il nous propose bien de rappeler sa requ\u00eate \u00e0 la Pr\u00e9sidence, afin qu\u2019elle poursuive ses efforts en faveur de l\u2019initiative br\u00e9silienne concernant la discrimination fond\u00e9e sur l\u2019orientation et l\u2019identit\u00e9 sexuelle, en obtenant le soutien d\u2019autres pays en faveur d\u2019une r\u00e9solution sur ce probl\u00e8me."},"id":null}
{"translation":{"de":"Das Konzert war unglaublich.","fr":"Le concert a \u00e9t\u00e9 incroyable."},"id":"20691"}
{"translation":{"de":"Es regnet heute.","fr":"Il pleut aujourd'hui."},"id":"55451"}
{"translation":{"de":"Wenn man nicht bereit ist, innerhalb der Union eine vereinheitlichte Unternehmensbesteuerung anzugehen, wie sollen wir dann aus dem negativen Standortwettbewerb herauskommen?","fr":"Si nous ne sommes pas pr\u00eats \u00e0 envisager une taxation uniforme des soci\u00e9t\u00e9s dans l\u2019UE, comment allons-nous r\u00e9soudre le probl\u00e8me de la concurrence n\u00e9gative de la localisation?"},"id":null}
{"translation":{"de":"Es regnet heute.","fr":"Il pleut aujourd'hui."},"id":"44725"}
{"translation":{"de":"Ich liebe es, Technologie zu entwickeln.","fr":"J'aime d\u00e9velopper la technologie."},"id":"15490"}
{"translation":{"de":"Ich mag es, auf dem Sofa zu liegen.","fr":"J'aime me reposer sur le canap\u00e9."},"id":"13652"}
